{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158004852733206528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158004852733206528", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "244146836"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004839957315584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004839957315584", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "54629974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004826204200961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004826204200961", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "77000927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004821187801088"], "id": "1158004821187801088", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.2953, "type": "Person", "normalized_text": "Paso"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dois grandes tiroteios nos Estados Unidos em menos de 36 h com 29 mortos. Ela Paso e Dayton. O primeiro atirador foi preso e o segundo se matou.  Lembrem-se das pessoas q perderam seus entes queridos ou foram feridos, em ora\u00e7\u00e3o.\ud83d\udc94", "author_id": "708914880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004799314550784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1158004799314550784", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "595097636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004787750809600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004787750809600", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "821408071792594946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004635761872900"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1158004635761872900", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "3378914171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158004588622077952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158004588622077952", "created_at": "2019-08-04T13:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1107438337391054853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004588051668992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004588051668992", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "1060914083455741954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004557911330822"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004557911330822", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "1109140780508241920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Vu9DfgGf8f", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1158004538797940738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu9DfgGf8f", "media_key": "3_1158004536033853446"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.2408, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158004538797940738"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "id": "1158004538797940738", "created_at": "2019-08-04T13:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la decencia, pederasta guaripolera de AG. https://t.co/Vu9DfgGf8f", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "3171735557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004305082888193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004305082888193", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "275828516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004195938709504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "id": "1158004195938709504", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "72555501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158004116012130304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1158004116012130304", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "806094968536363008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "id": "1158004112136515584", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "author_id": "182573469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003920679198721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158002933054750721"}], "id": "1158003920679198721", "created_at": "2019-08-04T13:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dplazasypublico: Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dplazasypublico", "id": "356142337"}]}, "author_id": "1169488278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003782623682560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985347260694530"}], "id": "1158003782623682560", "created_at": "2019-08-04T13:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucasllach @Zavalita_1975 @pangaro_ele Hace de un socio ingl\u00e9s que se suicida ahorcado", "in_reply_to_user_id": "137568918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "author_id": "258042656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003739342594049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158003379471364097"}], "id": "1158003739342594049", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No eres un genio ni eres m\u00e1s maduro ni tienes la mente m\u00e1s abierta por no ver el arte en una performance suicida. Eres: gilipollas \ud83d\udc96\ud83c\udf39\ud83c\udf89\ud83c\udf08", "in_reply_to_user_id": "3600581427", "author_id": "3600581427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003592701337602"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157854789558030341"}], "id": "1158003592701337602", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@KarinaNovoaL @malditaternura Como es la doble moral no? Beto no se acuerda cuando era ayayero del suicida m\u00e1s corrupto de la historia del Per\u00fa, y el otro no comenta nada.", "in_reply_to_user_id": "140788164", "author_id": "144044863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158003393073430529"], "id": "1158003393073430529", "created_at": "2019-08-04T13:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cada vez mais velho e mais suicida", "author_id": "1000001533264715776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003245236871170"], "id": "1158003245236871170", "created_at": "2019-08-04T13:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda", "author_id": "937355869334966272"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158003207345336321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158002280039190529"}], "id": "1158003207345336321", "created_at": "2019-08-04T13:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u304a\u3063\u3059\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003096892538880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1158003096892538880", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "3300648644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158003044853911552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158002547656929282"}], "id": "1158003044853911552", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "D mai\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vxsconcelos", "id": "2679322220"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vxsconcelos E mais, a Desgra\u00e7ada (sim com D mai\u00fasculo) disse \u201cvc acha que tem algum problema? A mo\u00e7a que acabou de sair daq, estava aq pq o filho se matou\u201d", "in_reply_to_user_id": "2679322220", "author_id": "1123619257881976832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/32CiXxQqC4", "expanded_url": "https://twitter.com/esXrebellion/status/1157998735588253696", "display_url": "twitter.com/esXrebellion/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002933054750721"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157998735588253696"}], "id": "1158002933054750721", "created_at": "2019-08-04T13:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se sit\u00faan en un delirio asesino. Nunca en la historia tuvimos una clase dominante tan peligrosa. No es q no haya nadie al volante, es que conduce un suicida https://t.co/32CiXxQqC4", "author_id": "356142337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002870240907267"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985323240103936"}], "id": "1158002870240907267", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 145, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@cherrerafe El problema no es colocar barandas para que la gente no se lance. Quien se va a suicidar lo hace, si no lo hace en el Costanera Center, se lanza al metro (Algo que tambi\u00e9n se ve mucho) o se suicida de otra manera... La ra\u00edz es la que hay que atacar, la salud mental en la sociedad", "in_reply_to_user_id": "141739073", "author_id": "62900630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002815849119744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158002815849119744", "created_at": "2019-08-04T13:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1037411107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002780935790592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1158002780935790592", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "401758355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002623120908288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158002623120908288", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1588611757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002504464044034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157714105358307328"}], "id": "1158002504464044034", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4374, "type": "Person", "normalized_text": "Caer"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejandrovc48", "id": "626010447"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "fabriziomejia", "id": "76141225"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alejandrovc48 @fabriziomejia @FelipeCalderon En serio tan desquiciado est\u00e1s,\n\nCaer en tu consultorio comulgando con la 4T es un acto suicida, seguro matas al paciente con tu odio irracional a @lopezobrador_ \n\nDebes de ser un sujeto despreciable al apoyar los actos del teporocho sanguinario,", "in_reply_to_user_id": "626010447", "author_id": "972635358910296064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002273483550720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158002273483550720", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "23369233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002202041913345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1158002202041913345", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "320411894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002189807312897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158002189807312897", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "4864679649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2R7L49IxDf", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002129581281280"], "id": "1158002129581281280", "created_at": "2019-08-04T13:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/2R7L49IxDf", "author_id": "357073821"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158001870226350081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158001695307120640"}], "id": "1158001870226350081", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7479, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u5f8c\u697d\u5712\u306a\u3089\u3069\u3053\u3067\u3082\u3044\u3044\u611f\u3058\u3067\u307f\u308c\u307e\u3059\u305c\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158001701594554369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158001701594554369", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "2568384330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/goQxF9bz3Q", "expanded_url": "https://www.estoescuba.online/oficial-de-florida-asesino-un-hombre-por-acercarsele-cuchillo-en-mano-era-un-suicida/", "display_url": "estoescuba.online/oficial-de-flo\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158001583625592833"], "id": "1158001583625592833", "created_at": "2019-08-04T13:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oficial de Florida asesin\u00f3 un hombre por acerc\u00e1rsele cuchillo en mano, era un\u00a0suicida https://t.co/goQxF9bz3Q", "author_id": "1061356137826656256"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158001227503828992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158000878894272512"}], "id": "1158001227503828992", "created_at": "2019-08-04T13:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u30e1\u30a4\u30f3\u3060\u306d\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000901090697218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1158000901090697218", "created_at": "2019-08-04T13:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "255426596"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158000749160173569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158000213090435073"}], "id": "1158000749160173569", "created_at": "2019-08-04T13:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u30ed\u30fc\u30bd\u30f3\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u306a\u3089\u307e\u3060\u3042\u308b\u3088\uff01", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2749070017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158000748174745600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157807502710493191"}], "id": "1158000748174745600", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "caroline_cl92", "id": "982349556531724288"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caroline_cl92: @_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos\u2026", "author_id": "76840104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158000719183699968"], "id": "1158000719183699968", "created_at": "2019-08-04T13:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sei l\u00e1 velho to mal demais, pensamento suicida batendo daquele jeito", "author_id": "1128991198255955968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000574329171969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1158000574329171969", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "756456871"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158000510068244481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "id": "1158000510068244481", "created_at": "2019-08-04T13:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "author_id": "474772063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000489255985152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158000489255985152", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "63480806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000378916614147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157983285764603904"}], "id": "1158000378916614147", "created_at": "2019-08-04T13:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "878687664341487618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000294426480640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158000294426480640", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "781119662503391232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000170195476480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "id": "1158000170195476480", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "author_id": "57399758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158000042113929221"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158000042113929221", "created_at": "2019-08-04T13:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "878010698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999954490789888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "id": "1157999954490789888", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "3919427481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999919925530625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157999919925530625", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2568384330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999525262450688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155454883128074240"}], "id": "1157999525262450688", "created_at": "2019-08-04T12:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ysildur1 ni siquiera es doctor, toda la vida se la paso fanfarroneando el cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}]}, "author_id": "480607493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157999497177391105"], "id": "1157999497177391105", "created_at": "2019-08-04T12:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lava cabelo nesse frio \u00e9 um ato suicida", "author_id": "1054557947278385153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PBCumDAvWc", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157999264393572354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBCumDAvWc", "media_key": "3_1157999230717501441"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PBCumDAvWc", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157999264393572354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBCumDAvWc", "media_key": "3_1157999240829947904"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PBCumDAvWc", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157999264393572354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBCumDAvWc", "media_key": "3_1157999254075510784"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "La compasi\u00f3n dif\u00edcil"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Chantal Maillard"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "ChantalMaillard"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 134, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "GalaxiaGutenberg"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "ChantalMaillard"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Libro"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Compasi\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999264393572354"], "id": "1157999264393572354", "created_at": "2019-08-04T12:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Libro: \"La compasi\u00f3n dif\u00edcil\" de Chantal Maillard #GalaxiaGutenberg #ChantalMaillard #Libro #Compasi\u00f3n #Suicidio #Suicida @G_Gutenberg https://t.co/PBCumDAvWc", "author_id": "1025066257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "id": "1157999145464057856", "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3h8g8WtLEc", "expanded_url": "http://ow.ly/xJFQ30phAHN", "display_url": "ow.ly/xJFQ30phAHN"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ikUoDnpZUA", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1157667680532541441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikUoDnpZUA", "media_key": "3_1157667675801378818"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998928945696768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157667680532541441"}], "id": "1157998928945696768", "created_at": "2019-08-04T12:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ListinDiario: Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/3h8g8WtLEc #List\u00ednDiario https://t.co/ikUoDnpZUA", "author_id": "39193542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/1xfFXGAewN", "expanded_url": "https://www.globalist.it/news/2019/08/02/scalfarotto-si-difende-salvini-mi-ha-trasformato-in-un-bersaglio-fomentando-l-odio-2044779.html", "display_url": "globalist.it/news/2019/08/0\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157998874168057856"], "id": "1157998874168057856", "created_at": "2019-08-04T12:57:00.000Z", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se non hai un minimo di buon senso e di strategia politica ma sei accecato da una ideologia suicida, non lamentarti se un qualsiasi avversario ti ridicolizza. https://t.co/1xfFXGAewN", "author_id": "792043177465315328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998820334166017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157998820334166017", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar Si les importa la opini\u00f3n de Ortiz, un ped\u00f3filo que, vaya coincidencia, tambi\u00e9n era ayayero del suicida descomunal, y por si fuera poco, un tipo cuyo programa expuso a una joven a la muerte, b\u00fasquense mejores referentes.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "author_id": "119526725"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157998810985107457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157954561778343937"}], "id": "1157998810985107457", "created_at": "2019-08-04T12:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlopiana @JvJean1971 Per la verit\u00e0 \u00e8 anche il modello Macron, anzi \u00e8 peggio il francese. Un altro poliziotto suicida in Francia", "in_reply_to_user_id": "14270140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlopiana", "id": "14270140"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JvJean1971", "id": "3869950517"}]}, "author_id": "488844512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IbHRCTuZUq", "expanded_url": "http://www.alcarrizosdigital.net/?p=162653", "display_url": "alcarrizosdigital.net/?p=162653"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8766, "type": "Place", "normalized_text": "NEIBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998799794724865"], "id": "1157998799794724865", "created_at": "2019-08-04T12:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EN NEIBA, hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su ex pareja https://t.co/IbHRCTuZUq", "author_id": "620716755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998034770436096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "id": "1157998034770436096", "created_at": "2019-08-04T12:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "author_id": "138154763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157997948535484416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1157997948535484416", "created_at": "2019-08-04T12:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "118867140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157997760676806659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157997760676806659", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1114976824008806401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157997706461233153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157997706461233153", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "1059523103972343808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157997695853879298"], "id": "1157997695853879298", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 181, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "um cara se suicidou numa cidade pr\u00f3xima e o locutor do maior programa da r\u00e1dio ta falando que o cara foi ego\u00edsta, que n\u00e3o pensou no sofrimento dos outros, comparando com Jesus Cristo que nunca desistiu diante das prova\u00e7\u00f5es\nNunca vi tamanho desservi\u00e7o", "author_id": "111125518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157997526945075202"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157676411609632768"}], "id": "1157997526945075202", "created_at": "2019-08-04T12:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gerardoreynaPe Nunca vio el 1/4 de pollo \ud83d\udc14 @malditaternura Jajajajaja si este fue una geisha del Suicida ,,,,como t\u00fa comprender\u00e1s al igual q EL NEGRO VIDAL  !!!!", "in_reply_to_user_id": "132066895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gerardoreynaPe", "id": "132066895"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "231270697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157997152594882561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157997152594882561", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "716974535292141569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996748729659393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157996748729659393", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "333741123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996745994805248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "id": "1157996745994805248", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "149182781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996745135198215"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "id": "1157996745135198215", "created_at": "2019-08-04T12:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "935830713945018368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996513559306240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801456210255873"}], "id": "1157996513559306240", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "beto"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "ayayero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru Se nota q hay libertad d expresion en el pais, este pasquin fujiaprista sigue sacando titulares solo en contra del gobierno q no sea de FP o Apra, beto sabemos q sigues siendo el ayayero nro 1 del suicida y nadie te dice nada, todo xq hizo q tus juicios x violacion prescriban", "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "868116272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996404176019461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157996404176019461", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1001544539314769922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996393820229633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157996393820229633", "created_at": "2019-08-04T12:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "153094691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157996377085030400"], "id": "1157996377085030400", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:47:05.000Z", "geo": {"place_id": "120248073af6ca31"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Andando a apanhar Pok\u00e9mon pela cidade de Almada, o meu filho pergunta porque se v\u00ea o s\u00edmbolo da foice e do martelo por todo o lado. E de facto, pus-me a pensar. O Hitler matou uns milh\u00f5es, baniu-se o nazismo e a su\u00e1stica. Stalin e Mao mataram quanto? Mas ok...", "author_id": "14660710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157996174932135936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1157996174932135936", "created_at": "2019-08-04T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "160645328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157995996988825600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157995996988825600", "created_at": "2019-08-04T12:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1097951421809549312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KFCKFfT4DE", "expanded_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/", "display_url": "agorasolradio.org/podcast/elgest\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1157995833499049985"], "id": "1157995833499049985", "created_at": "2019-08-04T12:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/KFCKFfT4DE", "author_id": "1100322821639733249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157995749273145349"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157685475269849088"}], "id": "1157995749273145349", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarolinaPiparo", "id": "1234841172"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarolinaPiparo no se que estar\u00e1s tomando, pero te est\u00e1 cayendo para el orto, si habl\u00e1s de \"verdad, honestidad, di\u00e1logo, respeto\" NO estar\u00edas hablando de MM y \"compromiso y lucha\" para coso, hasta donde se ve el tipo no es suicida o sea que NO va a luchar contra la mafia m\u00e1s grande y corrupta", "in_reply_to_user_id": "1234841172", "author_id": "321122487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157995095024685061"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157884369178157056"}], "id": "1157995095024685061", "created_at": "2019-08-04T12:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@raylanderbento @luixxvictor @uealif Cachorro suicida: o auge do rol\u00ea", "in_reply_to_user_id": "542820913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raylanderbento", "id": "542820913"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "uealif", "id": "2507438775"}]}, "author_id": "1143321233737601024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/p3v5G9tqlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ItalianPolitics/status/1157993500367085568", "display_url": "twitter.com/ItalianPolitic\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157994647219843072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157993500367085568"}], "id": "1157994647219843072", "created_at": "2019-08-04T12:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Invincibile e suicida.\nUn problema impostato male \u00e8 irresolubile.\nPer quanti sforzi si possano fare, y=kx dar\u00e0 sempre una retta, giammai la parabola cercata y=kx^2 https://t.co/p3v5G9tqlJ", "author_id": "831768450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157994412598652929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820051917086720"}], "id": "1157994412598652929", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IvanOlguin Si el Costanera fuera mi negocio yo tendr\u00eda todo con unos lindos cristales por que como sea hay cierta responsabilidad empresarial de proteger a tus clientes de cualquier \u201caccidente\u201d te imaginas si esa persona suicida cayera sobre otra por ejemplo?", "in_reply_to_user_id": "70878608", "author_id": "634994885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157994356701388801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992969594707968"}], "id": "1157994356701388801", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Que autoridad moral tiene ese PED\u00d3FILO, cuando \u00e9l y tu eran las \"waripoleras\" del cobarde suicida Alan Garc\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "1067522751865544705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157994096704860160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157994096704860160", "created_at": "2019-08-04T12:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1046953228011757569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993988340822017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157993988340822017", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "2568384330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993949052755968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157993949052755968", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "2361667458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993836364406784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1157993836364406784", "created_at": "2019-08-04T12:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "66025913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157993826138632193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985137751187461"}], "id": "1157993826138632193", "created_at": "2019-08-04T12:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gnihtyrevekcuf Ne mano matou como se fosse um dem\u00f4nio padr\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "888244332456624128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gnihtyrevekcuf", "id": "888244332456624128"}]}, "author_id": "796064487887540225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993814381998080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}], "id": "1157993814381998080", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "author_id": "1081379497281236992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Mfe0gn6ilj", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-mata-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993733171875845"], "id": "1157993733171875845", "created_at": "2019-08-04T12:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a expareja frente a sus dos hijos y luego se suicida en La Vega https://t.co/Mfe0gn6ilj", "author_id": "3280963878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/73oqA414Ia", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/capitan-mata-a-su-cunada-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/capit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157993626833739777"], "id": "1157993626833739777", "created_at": "2019-08-04T12:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida en SDE - El Pregonero https://t.co/73oqA414Ia", "author_id": "3280963878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992621496786945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157992621496786945", "created_at": "2019-08-04T12:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1106481172031389697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992611665330179"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1157992611665330179", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "34684180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992454211219457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157992454211219457", "created_at": "2019-08-04T12:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar Lo dice el mamahuevo del suicida eh?", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "36860086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992399362252800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "id": "1157992399362252800", "created_at": "2019-08-04T12:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "858090510573088768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992225227313152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157730597701398530"}], "id": "1157992225227313152", "created_at": "2019-08-04T12:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura Jajaja....\ud83d\ude02 \nComo te jode la gente decente, honesta, desprendida, de principios, y a\u00fan m\u00e1s si son reconocidas por \u00e9sto.  S\u00f3lo viste una oportunidad de notoriedad y la tomaste a tu estilo, ensuciando, difamando, ofendiendo. \nY hace poquito te vimos \"tan tolerante\" con el suicida.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "3366442905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157992217937686530"], "id": "1157992217937686530", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esses dias li e ouvi que o Suicida \u00e9 aquela pessoa que est\u00e1 ao nosso lado e sequer imaginamos o que ela est\u00e1 passando, e muitas vezes n\u00e3o nos atentamos para os sinais que ela nos d\u00e1...", "author_id": "92285485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157992077340422144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157971327040544768"}], "id": "1157992077340422144", "created_at": "2019-08-04T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveiraacarlo1: @caleromarcelo @jairbolsonaro O que existe de mais imbecil do que vermos deputados pagos com nossos impostos elogiando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1110274574166437888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/d3WjHuvCqb", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel82453232/status/1157991520697536512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3WjHuvCqb", "media_key": "3_1157991511998513152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157991520697536512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888667240796161"}], "id": "1157991520697536512", "created_at": "2019-08-04T12:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaimeChincha @malditaternura Se entiende su disconformidad hechando la culpa a otros por suicida  de un cobarde ladron https://t.co/d3WjHuvCqb", "in_reply_to_user_id": "36477202", "author_id": "1088621196248338434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157991507560980480"], "id": "1157991507560980480", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8818, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e se os homi chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "author_id": "3082801180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157991424853516289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157881395257065472"}], "id": "1157991424853516289", "created_at": "2019-08-04T12:27:24.000Z", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gisela1930 @_CarlitaRocha @canalN_ @MartinVizcarraC @congresoperu Era la amante del suicida por eso sigue llorando", "in_reply_to_user_id": "4825139511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "author_id": "800715400828751872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157991381069115394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157787888572162053"}], "id": "1157991381069115394", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ListinDiario: La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al no\u2026", "author_id": "39193542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157991200533680128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157504498518188032"}], "id": "1157991200533680128", "created_at": "2019-08-04T12:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NarvalPelayo: @madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NarvalPelayo", "id": "291896585"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "author_id": "793595941588725765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157991145575784448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1157991145575784448", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1041251586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157990869812817925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}], "id": "1157990869812817925", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "author_id": "1308902528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157990764175077376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156652591222276096"}], "id": "1157990764175077376", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tontilocuencias", "id": "957277054407409665"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tontilocuencias: Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no\u2026", "author_id": "957277054407409665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/jKNQ4IP0Fn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11728", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11728"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1157990745891934210"], "id": "1157990745891934210", "created_at": "2019-08-04T12:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u9042\u306b\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u521d\u52dd\u5229\uff01SANADA\u306f\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306b\u3044\u308b\u3079\u304d\u306a\u306e\u304b\uff1f https://t.co/jKNQ4IP0Fn", "author_id": "743760060849885184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157990502576340992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157990502576340992", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "962081913178640384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157990495399940096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "id": "1157990495399940096", "created_at": "2019-08-04T12:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "author_id": "1089520567768809475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157990265489100800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157731415053783040"}], "id": "1157990265489100800", "created_at": "2019-08-04T12:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: @lavosqui @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Pufff,  la deriva de Ciudadanos es aberrante y suicida., Pero tambi\u00e9n es muy di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "lavosqui", "id": "2767517181"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}]}, "author_id": "749392231841271808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157990019337981952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157971327040544768"}], "id": "1157990019337981952", "created_at": "2019-08-04T12:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveiraacarlo1: @caleromarcelo @jairbolsonaro O que existe de mais imbecil do que vermos deputados pagos com nossos impostos elogiando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1601264533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989882159087617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "id": "1157989882159087617", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "362719324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989829285765120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834589399900171"}], "id": "1157989829285765120", "created_at": "2019-08-04T12:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@anditojjo @Marcelagaete_ Y crees que se suicido para tener tu atenci\u00f3n y la de otros!!!Nadie se suicida para llamar la atencion ,ni para que se publique su nombre.Aqu\u00ed el narcisista es otro,sigue mir\u00e1ndote al espejo y repite,\"el mundo no gira en torno a mi.\"", "in_reply_to_user_id": "194454776", "author_id": "367416176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989640185548801"], "id": "1157989640185548801", "created_at": "2019-08-04T12:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se me apareci\u00f3 el diablo en sue\u00f1os y me dijo que mi alma le pertenece desde el principio de mi existencia por suicida y que ya me estaba tardando.", "author_id": "840990071029358592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989560044990464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "id": "1157989560044990464", "created_at": "2019-08-04T12:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "author_id": "384838181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989278175158272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157978621593759749"}], "id": "1157989278175158272", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 198, "end": 224, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Comunidad Aut\u00f3noma catalana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sudanellenc", "id": "357808721"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sudanellenc @324cat Pues yo he le\u00eddo alg\u00fan Twitter diciendo que a los botiflers ni agua y mejor que se vayan. Pero claro, todo son opiniones. Todo viene del gobierno suicida que nos gobierna en la Comunidad Aut\u00f3noma catalana.", "in_reply_to_user_id": "357808721", "author_id": "1123991284585250823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6KlYZFae1l", "expanded_url": "https://twitter.com/claudilopez16/status/1157420154948661248", "display_url": "twitter.com/claudilopez16/\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "delaherapilar", "id": "1588486512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157989201087991808"], "id": "1157989201087991808", "created_at": "2019-08-04T12:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida @delaherapilar https://t.co/6KlYZFae1l", "author_id": "2750502985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "author_id": "4588673188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988532251758594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157983285764603904"}], "id": "1157988532251758594", "created_at": "2019-08-04T12:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "853735489815412736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157988512169385985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157988512169385985", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "282099836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988285647659009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703195336073216"}], "id": "1157988285647659009", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:14:56.000Z", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mabel_huertas Ortiz es una de las viudas del suicida cobarde, no olvidar q habla x encargo de su amiga Carla Garc\u00eda, as\u00ed q no es nada objetivo", "in_reply_to_user_id": "41401099", "author_id": "427792832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988198204788736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157926177480368129"}], "id": "1157988198204788736", "created_at": "2019-08-04T12:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Las sesiones no se graban, xq no le pediste a los ayayeros del suicida las grabaciones del baguazo?\nAhora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "253585518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157988005040271363"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157720672996679680"}], "id": "1157988005040271363", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CunhaLettt", "id": "2743534724"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Unicabala", "id": "1232062799171510274"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "@CunhaLettt @unicabala assim como afirmam que Get\u00falio Vargas se suicidou com mais de 1 tiro nas costas", "in_reply_to_user_id": "2743534724", "author_id": "4455439757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157987967304196096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}], "id": "1157987967304196096", "created_at": "2019-08-04T12:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "282123352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157987492827672577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157987492827672577", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "89477563"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157987476100792321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985453661929472"}], "id": "1157987476100792321", "created_at": "2019-08-04T12:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zehdeabreu Primeiro foi estuprada pelo padrasto (com a coniv\u00eancia da m\u00e3e), o pai pediu a guarda e ent\u00e3o a matou de tanto espancar, alegando que a menina se masturbava. Ou seja: essa coitadinha nasceu para sofrer. O mundo precisa ser resetado!! Estamos todos doentes!", "in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "821304951288823809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157987019961880576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157979999179300864"}], "id": "1157987019961880576", "created_at": "2019-08-04T12:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ChrisOlmosI @Bernales_ Seg\u00fan ud subir las barandas, poner redes especiales, dos guardias cada 6 metros en los pasillos con altura, carteles con \"prohibido tirarse al vac\u00edo\", etc. Entonces el pobre suicida cag\u00f3 y no se mata, porque descubre lo equivocado que est\u00e1. Rid\u00edculo", "in_reply_to_user_id": "885656096089755648", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Bernales_", "id": "62650479"}]}, "author_id": "429272661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157986477663510529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1157986477663510529", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "2802639772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157986419459186690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157703195336073216"}], "id": "1157986419459186690", "created_at": "2019-08-04T12:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mabel_huertas El mermelero BO Debe estar desesperado y tener un ultimatum de cierre de su \"programa\" basura, Para recurrir al enfrentamiento farandulero barato contra El Presidente\nBO no tiene credibilidad, Es waripolera de delincuentes Como El mafioso cobarde suicida AG", "in_reply_to_user_id": "41401099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "author_id": "2560306171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157986335648563200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847882084605955"}], "id": "1157986335648563200", "created_at": "2019-08-04T12:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura Y se la sigue chupando al suicida \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "189355738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157986327750750209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157474565821489159"}], "id": "1157986327750750209", "created_at": "2019-08-04T12:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luanada67: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\" \nSeus idiotas  todos est\u00e3o calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "author_id": "988984195832827905"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157986310021439488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1157986310021439488", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "3298104725"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157986146959237120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "id": "1157986146959237120", "created_at": "2019-08-04T12:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "80297088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985773980979201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1157985773980979201", "created_at": "2019-08-04T12:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "39867550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985772382937088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157985772382937088", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "3121362663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985187726352384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1157985187726352384", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "427458625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985159783710720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "id": "1157985159783710720", "created_at": "2019-08-04T12:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "80297088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985090124820481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157985090124820481", "created_at": "2019-08-04T12:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1145980725545619456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/n8u5Q2CesS", "expanded_url": "http://bit.ly/2GM6bUw", "display_url": "bit.ly/2GM6bUw"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qp3zxX0b8i", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1157984973699330050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qp3zxX0b8i", "media_key": "3_1157984972399095808"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Cancino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157984973699330050"], "id": "1157984973699330050", "created_at": "2019-08-04T12:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n se suicida de balazo tras herir a una cu\u00f1ada en Cancino, Santo Domingo\u00a0Este https://t.co/n8u5Q2CesS https://t.co/qp3zxX0b8i", "author_id": "1153213980002934784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157984831927672833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157969486173093888"}], "id": "1157984831927672833", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adeazevdo Rapaz, mas \u00e9 se achar mto a pica que matou Cazuza irm\u00e3o!", "in_reply_to_user_id": "1086333250212122626", "author_id": "1126176581125320704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157984765263454208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157984762813931520"}], "id": "1157984765263454208", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 249, "end": 250, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou come\u00e7ando a achar que Wilson e a globo fizeram algum tipo de \"acordo\", .A globo n\u00e3o fala mal dele nos telejornais,nem quando ele disse que \"se fosse eu ,eu teria atirado na cabe\u00e7a dele\", se referindo ao criminoso que matou dois na zona sul do RJ.", "in_reply_to_user_id": "2680546844", "author_id": "2680546844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157984739661418496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157984739661418496", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1961459269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157984625131700225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157984625131700225", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "266791141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157984454712995840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853987888087040"}], "id": "1157984454712995840", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WeonTuPodis", "id": "269120217"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WeonTuPodis: Se suicida alguien en el Costanera y queda la cagada en Twitter, ser\u00eda \u00fatil conocer los motivos de esa chica de 15 a\u00f1os qu\u2026", "author_id": "47443940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157984147207536641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157983727236132864"}], "id": "1157984147207536641", "created_at": "2019-08-04T11:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suaveanal_ @camisometimes Claro pero no todos los padecimientos son depresi\u00f3n mayor con ideaci\u00f3n suicida. El que dice \"todo me sale mal\" a pesar de \"tenerlo todo\" no lo inventa. Y sin embargo s\u00ed, la verdad es que no todo te sale mal.", "in_reply_to_user_id": "3316486918", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "camisometimes", "id": "131066532"}]}, "author_id": "7824352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157983863005753344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157983863005753344", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2574108005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157983425493495808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157983425493495808", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "728412964009738241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VaA8B9AKyq", "expanded_url": "http://ow.ly/Be5G30phN3q", "display_url": "ow.ly/Be5G30phN3q"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157983285764603904"], "id": "1157983285764603904", "created_at": "2019-08-04T11:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de alerta del pensamiento suicida.\n\nhttps://t.co/VaA8B9AKyq", "author_id": "91976483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157983223303065603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157983223303065603", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "108945977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157983017391939584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801456210255873"}], "id": "1157983017391939584", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BetoOrtiz_P", "id": "414978687"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru @BetoOrtiz_P capaz lo dice porque el fue la waripolera del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez....", "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "728412964009738241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157982958751494144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157816886417117185"}], "id": "1157982958751494144", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Jenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annabagunceira: Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenn\u2026", "author_id": "2939429217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157982919220178951"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157982919220178951", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2263177300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157982742656802816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157982742656802816", "created_at": "2019-08-04T11:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "3919427481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157982669218734080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157971327040544768"}], "id": "1157982669218734080", "created_at": "2019-08-04T11:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oliveiraacarlo1: @caleromarcelo @jairbolsonaro O que existe de mais imbecil do que vermos deputados pagos com nossos impostos elogiando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveiraacarlo1", "id": "356103231"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1061688357510676480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157982166275579905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157982166275579905", "created_at": "2019-08-04T11:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "237849164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157981688749789184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1157981688749789184", "created_at": "2019-08-04T11:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "author_id": "56523743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157981657196105728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157981657196105728", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "4588673188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157981644613128192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157981644613128192", "created_at": "2019-08-04T11:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "4838714303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157981227548364800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "id": "1157981227548364800", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "3160173365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JsS2XLp6ER", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0vaqWyhJdIDi74SGCcrQT5d9u7z-0BQaS3YGU0/?igshid=1nxqi28qywapq", "display_url": "instagram.com/p/B0vaqWyhJdID\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7999, "type": "Place", "normalized_text": "Donauinsel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157981023751299072"], "id": "1157981023751299072", "created_at": "2019-08-04T11:46:04.000Z", "geo": {"place_id": "9f659d51e5c5deae", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [16.40045939, 48.21284443]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida \u2601\ufe0f en Donauinsel https://t.co/JsS2XLp6ER", "author_id": "391467210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157980855018688515"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157942434149654529"}], "id": "1157980855018688515", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.398, "type": "Person", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo Chagas"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Minas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MmMordam2", "id": "1050558209289801729"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MmMordam2: @jairbolsonaro Empres\u00e1rio se suicida diante de governador do Sergipe, Belivaldo Chagas, e do Ministro de Minas e Energia, Be\u2026", "author_id": "1103409426457915396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157980697455407107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157980697455407107", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1074990840680988672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rnPeZoMoqF", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/capitan-mata-a-su-cunada-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/capit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157980571051712512"], "id": "1157980571051712512", "created_at": "2019-08-04T11:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida en SDE - El Pregonero https://t.co/rnPeZoMoqF", "author_id": "62365000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157979899279347713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157979670601768962"}], "id": "1157979899279347713", "created_at": "2019-08-04T11:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@unexpectedstorm Espera que me he rallado. Mi tweet diciendo \"no\" o el tweet del escuadr\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "435026054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unexpectedstorm", "id": "435026054"}]}, "author_id": "561954776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157979786922250240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "id": "1157979786922250240", "created_at": "2019-08-04T11:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157979362622394368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1157979362622394368", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "1145360618398068737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157979333341962240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975429065650183"}], "id": "1157979333341962240", "created_at": "2019-08-04T11:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pactoigualdad: @JFLopezAguilar le suena a usted todo esto? Seguimos mirando para otro lado? Todos culpables si no buscamos soluci\u00f3n. ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "JFLopezAguilar", "id": "449951300"}]}, "author_id": "1145360618398068737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157979044941565957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157979044941565957", "created_at": "2019-08-04T11:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "398069733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157978926997749760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "id": "1157978926997749760", "created_at": "2019-08-04T11:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "author_id": "780387283686060033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978907032924160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853153800445959"}], "id": "1157978907032924160", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "nexflit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Y cual es el provlema? Alan Garc\u00eda se suicida a s\u00ed o s\u00ed con audio o sin audio. Ahora que deben cerrar el congreso si o si, tampoco necesita audio. Lo formal es el acta ya lo tienen, Ahora quf se vayan a pedir video a nexflit", "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "1155551122922323969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978896081543168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "id": "1157978896081543168", "created_at": "2019-08-04T11:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "1437233047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "id": "1157978830428090369", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "author_id": "18104066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157978690682335232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157976178180927489"}], "id": "1157978690682335232", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlos_A_Branco", "id": "52290554"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "twissot", "id": "1316057521673601027"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Carlos_A_Branco @twissot @gugachacra Columbine teve uma mistura de tudo: bullying, o Eric ter tra\u00e7os de psicopatia, o Dylan ser um depressivo suicida, amor por armas da parte deles (e a facilidade de compr\u00e1-las), e o \u00f3dio que eles sentiam por n\u00e3o se sentirem parte da comunidade da escola.", "in_reply_to_user_id": "52290554", "author_id": "933370291597860865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HWmxjFnl8g", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/capitan-mata-a-su-cunada-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/capit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "ElPregoneroRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978352181010432"], "id": "1157978352181010432", "created_at": "2019-08-04T11:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida en SDE  https://t.co/HWmxjFnl8g #ElPregoneroRD", "author_id": "2709212330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978069975687169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157978069975687169", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "3427382968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157977633923244033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796706244812801"}], "id": "1157977633923244033", "created_at": "2019-08-04T11:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @buscador2009: @EfectoCocuyo @GenPenaloza Tamos, no existe en la lengua castellana, entiendo que quieren ser m\u00e1s brutos y populistas que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "buscador2009", "id": "155616587"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "author_id": "111510913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157977414984749056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157977414984749056", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "425249761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157977316179378176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157977316179378176", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157977092388265985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "id": "1157977092388265985", "created_at": "2019-08-04T11:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "3399738400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157977002189742082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157977002189742082", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2499546476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ht9DxCnJ74", "expanded_url": "http://ow.ly/1DtR30phKcy", "display_url": "ow.ly/1DtR30phKcy"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5tZGa6sCJU", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1157866923088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tZGa6sCJU", "media_key": "3_1157866921607516161"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3964, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157976970824683520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866923088121856"}], "id": "1157976970824683520", "created_at": "2019-08-04T11:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalRD: Capit\u00e1n FARD mata cu\u00f1ada y se suicida de balazo en SDE https://t.co/ht9DxCnJ74 https://t.co/5tZGa6sCJU", "author_id": "370328917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157976587834404864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157976587834404864", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "1644652975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KJOa724gbx", "expanded_url": "https://revistaideele.com/ideele/content/formas-de-no-hacer-periodismo-las-entrevistas-de-beto-ortiz-alan-garc%C3%ADa", "display_url": "revistaideele.com/ideele/content\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaideele.com/ideele/content/formas-de-no-hacer-periodismo-las-entrevistas-de-beto-ortiz-alan-garc%C3%ADa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157976195285360640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157698071238709248"}], "id": "1157976195285360640", "created_at": "2019-08-04T11:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TuKuyRiKuy4 Tampoco vi un periodista tan servil y arrastrado con el suicida , si vamos a hablar de guaripoleras hablamos de todo pues\nhttps://t.co/KJOa724gbx", "in_reply_to_user_id": "718998469", "author_id": "452727740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157975920369647616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157972543921373184"}], "id": "1157975920369647616", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @N_Carvalheira: \ud83d\udd34 BRASIL, ALEGRIA DE BANDIDO\n\n\u2757Quantos policiais deixariam de morrer todo ano se quem os matou estivesse onde deveria es\u2026", "author_id": "985661428605562881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975493368434688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157765131390136320"}], "id": "1157975493368434688", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Caco el Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CrVc02: @_CarlitaRocha @MartinVizcarraC N\u2019seas pendex tu admiras a Caco el Suicida \ud83d\ude05", "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JFLopezAguilar", "id": "449951300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975429065650183"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157975426108657664"}], "id": "1157975429065650183", "created_at": "2019-08-04T11:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JFLopezAguilar le suena a usted todo esto? Seguimos mirando para otro lado? Todos culpables si no buscamos soluci\u00f3n. https://t.co/GEa2VvaF9e", "in_reply_to_user_id": "4440101896", "author_id": "4440101896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "id": "1157975422388322304", "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "author_id": "4440101896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157975091466125317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157972543921373184"}], "id": "1157975091466125317", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @N_Carvalheira: \ud83d\udd34 BRASIL, ALEGRIA DE BANDIDO\n\n\u2757Quantos policiais deixariam de morrer todo ano se quem os matou estivesse onde deveria es\u2026", "author_id": "80309894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975038043328512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157975038043328512", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "713377330564112388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157974714373066754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157955501432496128"}], "id": "1157974714373066754", "created_at": "2019-08-04T11:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@la_meseta_uber \u00bfCrees que se suicida antes de los 30? Pregunta seria, ojo.", "in_reply_to_user_id": "210944820", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "la_meseta_uber", "id": "210944820"}]}, "author_id": "304404850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157974597188444160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157974597188444160", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1058543549245984768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157974453420212225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157974453420212225", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "1068555956"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157974212025434112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1157974212025434112", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1974890834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157974124922380289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "id": "1157974124922380289", "created_at": "2019-08-04T11:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @D_de_Dany: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde\u2026", "author_id": "252706230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157973549103140864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1148352163728547841"}], "id": "1157973549103140864", "created_at": "2019-08-04T11:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jmaduro2: andar na faculdade \u00e9 muito andar \u00e0 esp\u00edrito suicida. Tu v\u00eas que t\u00e1s a atingir o teu limite, mas tu n\u00e3o paras. Simplesmente co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jmaduro2", "id": "2170991292"}]}, "author_id": "1150435603554738176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157973381939105793"], "id": "1157973381939105793", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Duggan"}, {"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Brancatelli"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Duggan y Brancatelli en una furiosa lucha para ver quien se suicida primero", "author_id": "136022394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157972576746037249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157731415053783040"}], "id": "1157972576746037249", "created_at": "2019-08-04T11:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: @lavosqui @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Pufff,  la deriva de Ciudadanos es aberrante y suicida., Pero tambi\u00e9n es muy di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "lavosqui", "id": "2767517181"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}]}, "author_id": "1221857923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/MH2qgMoDJu", "expanded_url": "http://www.puggina.org/artigo/puggina/brasil-alegria-de-bandido/16720", "display_url": "puggina.org/artigo/puggina\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157972543921373184"], "id": "1157972543921373184", "created_at": "2019-08-04T11:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 BRASIL, ALEGRIA DE BANDIDO\n\n\u2757Quantos policiais deixariam de morrer todo ano se quem os matou estivesse onde deveria estar, atr\u00e1s das grades de um pres\u00eddio? \n\n\u2757Duvido que n\u00e3o tenham, todos, longo prontu\u00e1rio de ocorr\u00eancias, intima\u00e7\u00f5es...\n\nhttps://t.co/MH2qgMoDJu", "author_id": "1089535657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157972505275113477"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157874003010183168"}], "id": "1157972505275113477", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "marlene_per", "id": "788133998"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VasquezBazan @marlene_per @AlanGarciaPeru Se\u00f1or, un detalle, AG no es \"fugado\" AG es un cobarde \"suicida\", al Cesar lo del Cesar", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "author_id": "807268082788040704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157972387905847296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157870196037685248"}], "id": "1157972387905847296", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8239, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SERGIOSAJU1", "id": "1049650697078276096"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "rezende_evaldo", "id": "1084584985766645761"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SERGIOSAJU1 @rezende_evaldo N\u00e3o se engane. Renan est\u00e1 no controle total do Senado. Nesse filme, Davi n\u00e3o matou o Golias. Se aliou a ele.", "in_reply_to_user_id": "1049650697078276096", "author_id": "185318841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157972278912716800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "id": "1157972278912716800", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "author_id": "18531527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157972259677659137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155522409094627328"}], "id": "1157972259677659137", "created_at": "2019-08-04T11:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chevroletbrasil Semprei achei propaganda da carro e de cervejas ruins. Mas essa n\u00e3o \u00e9 ruim \u00e9 direcionada para o lado pobre da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola, travestido de desenvolvimento. O mundo clama por sustentabilidade, n\u00e3o pelo agroneg\u00f3cio suicida.", "in_reply_to_user_id": "140582641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chevroletbrasil", "id": "140582641"}]}, "author_id": "212916582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157971937865412608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157955159575670784"}], "id": "1157971937865412608", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TCAvendano", "id": "63477551"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TCAvendano Y eso afecta tambi\u00e9n a por qu\u00e9 tanta gente se suicida en USA, porque las cifras son escalofriantes", "in_reply_to_user_id": "63477551", "author_id": "34661406"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157971670172393474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "id": "1157971670172393474", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "author_id": "553128235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157971499862700032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "id": "1157971499862700032", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "1131275743105880064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157971327040544768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155945751265988609"}], "id": "1157971327040544768", "created_at": "2019-08-04T11:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@caleromarcelo @jairbolsonaro O que existe de mais imbecil do que vermos deputados pagos com nossos impostos elogiando e apoiando GENOCIDAS? Se voc\u00ea n\u00e3o sabe estude e veja que uma ideologia que j\u00e1 matou - e continua - mais de 100 milh\u00f5es de vidas deve ser combatida 24 hs todos os dias. De resto CALE-SE", "in_reply_to_user_id": "47835702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "356103231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157970638767894529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632509775523840"}], "id": "1157970638767894529", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoZurBay", "id": "280470930"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "violenciadegenero"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoZurBay: #violenciadegenero: Un hombre asesina a su esposa co arma de fuego, hiere a su hijo de 29 a\u00f1os y se suicida en Burgos.\n\nhttps\u2026", "author_id": "2881371952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157970385859764226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157960396512354304"}], "id": "1157970385859764226", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6419, "type": "Organization", "normalized_text": "psb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hanna_olvr", "id": "1062532736651616257"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hanna_olvr quem se matou?? aquele menino q estudava no psb q sumiu????", "in_reply_to_user_id": "1062532736651616257", "author_id": "734528016223764480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157970345409875968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "id": "1157970345409875968", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "2938599875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157970326938148864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157925302489833472"}], "id": "1157970326938148864", "created_at": "2019-08-04T11:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @Dianasemi Y qui\u00e9n lo dice, un investigado x pedofilia y salvado x el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}]}, "author_id": "45143554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/j5HjrlRBiN", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR21d4PjlTnyGTX21H3bpAQeGJBiIfEbqfDGDg72AQ-F1BQWIIxsd0R2xu8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157970268670844929"], "id": "1157970268670844929", "created_at": "2019-08-04T11:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AVISO A TODOS LOS QUE LEAN ESTA NOTICIA:\n\nTienen dos opciones\n\n1. Declarar, antes de leer este art\u00edculo... https://t.co/j5HjrlRBiN", "author_id": "38899511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157970246638194694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "id": "1157970246638194694", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "author_id": "2593264759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969781296967680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157962343558651904"}], "id": "1157969781296967680", "created_at": "2019-08-04T11:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Davellanedar @Barbijaputa \"Si la polic\u00eda no me mata, probablemente uno de los invasores me disparar\u00e1\", sentenciaba. La captura, a su juicio, \"es mucho peor que morir durante el tiroteo porque de todos modos recibir\u00e9 la pena de muerte\".\n\nA\u00fan no he le\u00eddo a nadie que le llame \"terrorista suicida\"...", "in_reply_to_user_id": "2599611997", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}]}, "author_id": "381703998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157969633854533632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157884216731942912"}], "id": "1157969633854533632", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julinferreira", "id": "71511390"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julinferreira: Aprendi hoje na novela que: O Chiclete ia matar a Vivi, mas n\u00e3o matou pq se apaixonou,\n por ela. S\u00f3 q a\u00ed outro foi l\u00e1 ma\u2026", "author_id": "1143191710983426053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969559544041472"], "id": "1157969559544041472", "created_at": "2019-08-04T11:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El reto suicida es levantarme ma\u00f1ana a la 1\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 vamo a veeel", "author_id": "4848296487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969436357332993"], "id": "1157969436357332993", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 213, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser.  \"\n\n(Jos\u00e9 Ortega y Gasset)", "author_id": "2151873722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/26rRthPYtU", "expanded_url": "https://fleekmag.com/2019/07/30/kyotto-suicida/", "display_url": "fleekmag.com/2019/07/30/kyo\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/LZVBsLWUs6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fleek_Mag/status/1157969427951955970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZVBsLWUs6", "media_key": "16_1156612217443422209"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969427951955970"], "id": "1157969427951955970", "created_at": "2019-08-04T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes hacerlo entrando en https://t.co/26rRthPYtU https://t.co/LZVBsLWUs6", "author_id": "2594932882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969414555340800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157774409479966720"}], "id": "1157969414555340800", "created_at": "2019-08-04T10:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uohiggins: Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual conta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uohiggins", "id": "3718540756"}]}, "author_id": "234226217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969282946490368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "id": "1157969282946490368", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "author_id": "560309409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969269612789767"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "id": "1157969269612789767", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "404167379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157969256857972736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157810998662840326"}], "id": "1157969256857972736", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "ISAYAMA"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kaosukatsuhira amg ele nunca mais apareceu E SE O ISAYAMA MATOU ELE MESMO AAAKEJWJWOWKD", "in_reply_to_user_id": "1010973393733193737", "author_id": "1146216243856379905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969095385583616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157926533887135745"}], "id": "1157969095385583616", "created_at": "2019-08-04T10:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@SummerLoserBoy Todas las anteriores. El q se suicida tan publicamente, creo q busca q la gente mire (si no lo hace en su casa).  Respeto no pasar directamente por el lugar y punto.", "in_reply_to_user_id": "40824443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SummerLoserBoy", "id": "40824443"}]}, "author_id": "828623100749160448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157969019321954304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157731415053783040"}], "id": "1157969019321954304", "created_at": "2019-08-04T10:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magda_palacios: @lavosqui @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Pufff,  la deriva de Ciudadanos es aberrante y suicida., Pero tambi\u00e9n es muy di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "lavosqui", "id": "2767517181"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}]}, "author_id": "554292654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157968622284918784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "id": "1157968622284918784", "created_at": "2019-08-04T10:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "29220492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/9ioaM0HRyC", "expanded_url": "https://t.co/9ioaM0HRyC", "display_url": "t.co/9ioaM0HRyC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157968606317228032"], "id": "1157968606317228032", "created_at": "2019-08-04T10:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que se suicida obedece a impulso detonado por depresi\u00f3n grave. No es para chacotear. Es una tragedia para ellos y descendientes https://t.co/9ioaM0HRyC", "author_id": "1131275743105880064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157968397319192576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157711544186224642"}], "id": "1157968397319192576", "created_at": "2019-08-04T10:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hcmpp Aquele do maluco que fez uns ref\u00e9ns e no fim a pol\u00edcia matou uma delas? Se for \u00e9 do caralho mesmo", "in_reply_to_user_id": "909424038308716544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "HcmpP", "id": "1386993421424881667"}]}, "author_id": "234389975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157967483418173440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157967483418173440", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "2349285776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157966938607378432"], "id": "1157966938607378432", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Laurinha"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"c\u00eas ficaram sabendo do menino que se matou por causa da namorada\" RID\u00cdCULOS, me\u00e7am as palavras de voc\u00eas quando forem falar essas coisas, eu e Laurinha ficamos juntas quase o Vel\u00f3rio toda, eu a abracei e prometi que ela n\u00e3o estaria sozinha", "author_id": "713157744287748096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157966797171240960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157966231217065985"}], "id": "1157966797171240960", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Digo que esses movimentos s\u00e3o anti democr\u00e1ticos, s\u00e3o contra a humanidade. N\u00e3o se pode aceitar isso.\n\u00c9 como aquele incendi\u00e1rio no Jap\u00e3o. Matou mais de 30 pessoas de um est\u00fadio. Por qu\u00ea? Porque disse que tinham plagiado o trabalho dele. Uma pessoa civilizada processaria o est\u00fadio.", "in_reply_to_user_id": "947171460925329408", "author_id": "947171460925329408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157966511392382976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "id": "1157966511392382976", "created_at": "2019-08-04T10:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @D_de_Dany: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde\u2026", "author_id": "1129138425829953538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157966129626779653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "id": "1157966129626779653", "created_at": "2019-08-04T10:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @D_de_Dany: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde\u2026", "author_id": "58316388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157965993576194048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "id": "1157965993576194048", "created_at": "2019-08-04T10:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "404167379"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157964807791947776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1157964807791947776", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "800996017160224768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157964329041440768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763254007021569"}], "id": "1157964329041440768", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GMRIERA", "id": "67883916"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GMRIERA @MeuTimao Pelos vistos n\u00e3o \u00e9.  S\u00f3 acho que n\u00e3o se devia politizar. Sempre haver\u00e1 uma parte da torcida insatisfeita. \nQuem matou Celso Daniel?\nQual democracia se referem?", "in_reply_to_user_id": "67883916", "author_id": "963507910407065601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157963752152719360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157963752152719360", "created_at": "2019-08-04T10:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "307446104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/nWgj4ITgrA", "expanded_url": "https://www.zonazhero.es/batman-renacimiento-vol-2-yo-soy-suicida-de-tom-king-y-mikel-janin/", "display_url": "zonazhero.es/batman-renacim\u2026", "unwound_url": "https://www.zonazhero.es/batman-renacimiento-vol-2-yo-soy-suicida-de-tom-king-y-mikel-janin/"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/UgFjDbInzg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jc_Grayson/status/1157962361409626112", "display_url": "twitter.com/Jc_Grayson/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Soy Suicida"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "ZonaZhero", "id": "891335082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157963311935348737"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157962361409626112"}], "id": "1157963311935348737", "created_at": "2019-08-04T10:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si quere\u00eds saber de qu\u00e9 va esto, @eccediciones edit\u00f3 el mes pasado en tapa dura el segundo arco de la etapa de Tom King en Batman, Yo Soy Suicida. Adem\u00e1s, fue mi primera rese\u00f1a para @ZonaZhero https://t.co/nWgj4ITgrA https://t.co/UgFjDbInzg", "author_id": "1443353778"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157962218706804742"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "id": "1157962218706804742", "created_at": "2019-08-04T10:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "3299894983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Wq07TPEIMh", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224", "display_url": "twitter.com/lauracorama/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157962128701235200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157623550452404224"}], "id": "1157962128701235200", "created_at": "2019-08-04T10:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con tu asesino hasta el final... Espeluznante. Te asesina, se suicida y es como que mueren juntos de forma natural, no te jode! https://t.co/Wq07TPEIMh", "author_id": "255972484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QsPSJRivl4", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/presidente-interino-de-tunez-prolonga-un-mes-mas-estado-de-emergencia", "display_url": "conexionsinaloa.mx/presidente-int\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/xvaRn9tEsv", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1157961978712903680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvaRn9tEsv", "media_key": "3_1157961976523448320"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.2752, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157961978712903680"], "id": "1157961978712903680", "created_at": "2019-08-04T10:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El pasado 27 de junio un doble atentado suicida en la capital, reivindicado por el grupo terrorista Estado Isl\u00e1mico, termin\u00f3 con la vida de dos personas e hiri\u00f3 a otras siete https://t.co/QsPSJRivl4 https://t.co/xvaRn9tEsv", "author_id": "1061045122152882177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157961608401948672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157819614509830144"}], "id": "1157961608401948672", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Mayhem"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Burzum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheHatman666", "id": "2149224042"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheHatman666 Hostias, como le recomiende yo canciones \u201csoft\u201d, se me suicida la pobre ni\u00f1a. Le iba a decir que cuando yo estoy rallada, me pongo canciones de Mayhem y Burzum por un tubo \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "833837375700738048", "author_id": "282695267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157961329602433024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157961329602433024", "created_at": "2019-08-04T10:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "406034649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/TEUYPSkFrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1157659604471418880", "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157961279191048192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157659604471418880"}], "id": "1157961279191048192", "created_at": "2019-08-04T10:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saudoso da revolu\u00e7\u00e3o militar que matou um colega jornalista. \nEle acredita piamente que Herzog se suicidou. Ou talvez seja partid\u00e1rio da brutalidade e corrup\u00e7\u00e3o que empurrou o Brasil rumo ao inferno e limbo hist\u00f3rico 55 anos depois. Acreditar em comunismo em pleno s\u00e9culo 21? https://t.co/TEUYPSkFrU", "author_id": "414369854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157960949694906368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157960949694906368", "created_at": "2019-08-04T10:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1082661741891371013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157960541450711041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157668027216932865"}], "id": "1157960541450711041", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "faria_flavia", "id": "341088637"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@faria_flavia @JanainaDoBrasil O PT ti deu a corda e vc se enforcou. Ali\u00e1s vc n\u00e3o, todos que acreditaram nestes bandidos disfar\u00e7ados de honestos!!!", "in_reply_to_user_id": "341088637", "author_id": "711695065010274305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fM2r6D7fus", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0vRJiqB21b/?igshid=73venm99xz9r", "display_url": "instagram.com/p/B0vRJiqB21b/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.6915, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.5018, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 101, "end": 120, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.6787, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Dominicana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157960103095603201"], "id": "1157960103095603201", "created_at": "2019-08-04T10:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida de un balazo en Santo Domingo Este.\n\nSanto Domingo Este, Rep\u00fablica Dominicana. -\nUn capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana mat\u00f3 de un balazo a su cu\u00f1ada y luego se suicida\u2026 https://t.co/fM2r6D7fus", "author_id": "1065314982143889409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rvi95Xgmca", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157959635673985024"], "id": "1157959635673985024", "created_at": "2019-08-04T10:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/rvi95Xgmca\n\nQue tal si comenzamos a contar los suicidios de hombres como violencia de g\u00e9nero, violencia feminista o violencia de g\u00e9nero,\nPor maltrato sicol\u00f3gico de la mujer?", "author_id": "2479506296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157958801875771392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "id": "1157958801875771392", "created_at": "2019-08-04T10:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "author_id": "1004400772958834688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157958778442125312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157709727234744322"}], "id": "1157958778442125312", "created_at": "2019-08-04T10:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@willaxtv Este chupet\u00edn de suicida.", "in_reply_to_user_id": "38512990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}]}, "author_id": "925470254398099456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5imVj9YVnO", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1157784441315561472", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 156, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Dami\u00e1n Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157958418956726272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157784441315561472"}], "id": "1157958418956726272", "created_at": "2019-08-04T10:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hablar del suicida \" sospechoso\" por decir lo m\u00e1s liviano e inofensivo resulta que es agraviante, y pretenden que CANONICEMOS  a San Alan Dami\u00e1n Garc\u00eda P\u00e9rez, para la cofrad\u00eda aprista debe ser ofensivo, porque les permiti\u00f3 saquear al pa\u00eds en los periodos. https://t.co/5imVj9YVnO", "author_id": "892930656254255104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157958087074099200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157958087074099200", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "18531527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157958001669677056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157958001669677056", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "842763781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957733712355328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155044578594082816"}], "id": "1157957733712355328", "created_at": "2019-08-04T10:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @favimontejode: Que puta mierda de sistema judicial tenemos en este estercolero de pa\u00eds que un hombre condenado EN JUNIO por malos trato\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "favimontejode", "id": "889799507386527744"}]}, "author_id": "1142022220941877249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957717597806599"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157810052549492737"}], "id": "1157957717597806599", "created_at": "2019-08-04T10:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "author_id": "1009294784408768513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957497782710272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157957497782710272", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "47992927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957388076556289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157929282401898496"}], "id": "1157957388076556289", "created_at": "2019-08-04T10:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lolaoltra @AraMtnezEsteban @maytepadron @gisb_sus @maritahermano @Icleron @NuriaCSopena @mablanco60 @jsegurasuarez @carsonescritora @Leia19ABY C\u00f3mo bendiciones apost\u00f3licas!!!!A un suicida.....como creyente es  repugnante.", "in_reply_to_user_id": "532721489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AraMtnezEsteban", "id": "3406936972"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "maytepadron", "id": "262747455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "maritahermano", "id": "2611783811"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "jsegurasuarez", "id": "973578151"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "carsonescritora", "id": "2665158054"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Leia19ABY", "id": "2988161613"}]}, "author_id": "777971747236741120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dS186iRGlP", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuce/status/1157698470268063745", "display_url": "twitter.com/elpuce/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957195960672261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157703711973617664"}], "id": "1157957195960672261", "created_at": "2019-08-04T10:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NegocioVdG: \u00bfHombre se suicida o es asesinado por su mujer y el sistema LIVG? https://t.co/dS186iRGlP", "author_id": "47992927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157957172686405632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157957172686405632", "created_at": "2019-08-04T10:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "474829156"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157957057104031744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157768788940644354"}], "id": "1157957057104031744", "created_at": "2019-08-04T10:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@neuroperplesso3 Suicida nel 2015....", "in_reply_to_user_id": "782907556159221760", "author_id": "2388661380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157956545260531712"], "id": "1157956545260531712", "created_at": "2019-08-04T10:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde el parnaso la vista suicida", "author_id": "1088097673444552704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157956328075272192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157956328075272192", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "2479506296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157956304494878720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1157956304494878720", "created_at": "2019-08-04T10:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "1147825932117446658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157955893713080321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157955893713080321", "created_at": "2019-08-04T10:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar Habla la guaripolera del suicida adicta al FUJIALANMONTESINISMO.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "4199105627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157955764671176704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157955764671176704", "created_at": "2019-08-04T10:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "366251789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157955494444752896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157926177480368129"}], "id": "1157955494444752896", "created_at": "2019-08-04T10:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Las sesiones no se graban, xq no le pediste a los ayayeros del suicida las grabaciones del baguazo?\nAhora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "775909384463458305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157955170912886784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157955170912886784", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "4803850042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157954727344254977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853774196514816"}], "id": "1157954727344254977", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reyna_202: @malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "author_id": "168375981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157954628316794882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "id": "1157954628316794882", "created_at": "2019-08-04T10:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "856041932832874497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157954246249189376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157905880026963969"}], "id": "1157954246249189376", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 226, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "G_L", "id": "17637572"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@G_L Ent\u00e3o porque o tipo era branco foi um crime de terrorismo de supremacia branca? J\u00e1 se sabe alguma coisa? Ele matou s\u00f3 pessoas de outra etnia e publicou um manifesto? Podemos afirmar que quando um negro mata algu\u00e9m (nos USA as propor\u00e7\u00f5es s\u00e3o esmagadoras), \u00e9 terrorismo negro?", "in_reply_to_user_id": "17637572", "author_id": "872072447478157312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157954176174964736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157954176174964736", "created_at": "2019-08-04T09:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1882403774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157953806740656128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157791333748228097"}], "id": "1157953806740656128", "created_at": "2019-08-04T09:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ContradictoOK Si el pueblo se suicida en las urnas por supuesto que lo van a hacer.", "in_reply_to_user_id": "1398455556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "author_id": "504375733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157953616814247937"], "id": "1157953616814247937", "created_at": "2019-08-04T09:57:10.000Z", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atras impulso suicida ue", "author_id": "1033212078843207681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157953341705641985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677583275823104"}], "id": "1157953341705641985", "created_at": "2019-08-04T09:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_ghostthought Tudo suicida mesmo", "in_reply_to_user_id": "1325778493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_ghostthought", "id": "1325778493"}]}, "author_id": "397997502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157952896903733248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "id": "1157952896903733248", "created_at": "2019-08-04T09:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "2182972605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157952600899227648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "id": "1157952600899227648", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "2227666289"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157952156802195457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155016517488189447"}], "id": "1157952156802195457", "created_at": "2019-08-04T09:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PabloTrincia: @stanzaselvaggia racconta sul @fattoquotidiano la storia drammatica di Agnese Usai, ex bidella di una materna vicino Cagl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PabloTrincia", "id": "591762412"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "stanzaselvaggia", "id": "416476798"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "1068516091373084672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157952026082512896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157952026082512896", "created_at": "2019-08-04T09:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "712168187517915137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157950879217201152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157949493293342720"}], "id": "1157950879217201152", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seguezaqueu", "id": "1247224168850034694"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@seguezaqueu Dias atr\u00e1s, uma dos assuntos que entrou nos TT, foi obrigado Stalin, mesmo o Stalin matando mais do que o regime nazista, voc\u00eas n\u00e3o escondem o fato de ser apaixonado pela esquerda no geral, fodasse se matou milh\u00f5es, voc\u00eas s\u00e3o desumanos.", "in_reply_to_user_id": "2683850042", "author_id": "2683850042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157950745842503680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157950745842503680", "created_at": "2019-08-04T09:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "553580867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "central132Antof", "id": "976631950428557312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949934919921664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157897544330022912"}], "id": "1157949934919921664", "created_at": "2019-08-04T09:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @central132Antof: (CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "author_id": "987384089945788421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949869920870403"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157949869920870403", "created_at": "2019-08-04T09:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1063758312867536896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949541435543552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157931019816853505"}], "id": "1157949541435543552", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Sui de Suicida"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@christigupa Sui de Suicida es real porque el cumple en Jap\u00f3n es el 7---", "in_reply_to_user_id": "2347039098", "author_id": "909459492491993089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949485080858624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157798021666656257"}], "id": "1157949485080858624", "created_at": "2019-08-04T09:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@villamjj Solo fue necesario que @saldelsol  mencione al cobarde suicida para que salga el pedofilo de la beto", "in_reply_to_user_id": "2354800458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "villamjj", "id": "2354800458"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "author_id": "1450463096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949393892454401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157949393892454401", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "2227666289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157949375823392773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "id": "1157949375823392773", "created_at": "2019-08-04T09:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "author_id": "2227666289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157948889196040192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157948628218109953"}], "id": "1157948889196040192", "created_at": "2019-08-04T09:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde de s\u00e1bado juntos. Logo depois o pai se matou, envenenado, em 2004.\nCont.", "in_reply_to_user_id": "1592064428", "author_id": "1592064428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157948477399322629"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "id": "1157948477399322629", "created_at": "2019-08-04T09:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@Segundo98831898 Quien no recuerda al suicida, al parecer los apristones siguen busc\u00e1ndole cinco pies al gato, solo tiene cuatro,lo que ven como otro es su cola, no lo ven? Imbeciles!", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "author_id": "1163303628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157948325158694912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "id": "1157948325158694912", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "author_id": "2237161365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157948173513568257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157648705480212480"}], "id": "1157948173513568257", "created_at": "2019-08-04T09:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @intomenndes: Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata\u2026", "author_id": "2878120600"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1157947796890279936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157941800356798464"}], "id": "1157947796890279936", "created_at": "2019-08-04T09:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DucMantua No, no ho \u00e9s. Els pa\u00efsos desenvolupats ja tenen una demograf\u00eda su\u00efcida.\nLa \u00faltima cosa que necessitem els Catalans s\u00f3n discursos com aquest.", "in_reply_to_user_id": "257850266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DucMantua", "id": "257850266"}]}, "author_id": "3200154213"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157947331775516672"], "id": "1157947331775516672", "created_at": "2019-08-04T09:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le persone che colpevolizzano chi si suicida sono la merda della societ\u00e0, ok l'ho detto", "author_id": "2563867826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8HRFtAlD0i", "expanded_url": "https://twitter.com/MissDilau/status/1157819235504205824", "display_url": "twitter.com/MissDilau/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Noemi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157946902723407874"], "id": "1157946902723407874", "created_at": "2019-08-04T09:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajaja nunca entender\u00e9 que Noemi piense que la gente que la sigue sea tan suicida https://t.co/8HRFtAlD0i", "author_id": "405099042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157946865998061569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157774409479966720"}], "id": "1157946865998061569", "created_at": "2019-08-04T09:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uohiggins: Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual conta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uohiggins", "id": "3718540756"}]}, "author_id": "156494880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157946280859099136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157946280859099136", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "107207005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157946199732871168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157946199732871168", "created_at": "2019-08-04T09:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "287156264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157946171274477568"], "id": "1157946171274477568", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que lastima que la pel\u00edcula del escuadron suicida haya sido una mierda con lo mucho que promet\u00eda el trailer XD", "author_id": "1064202842343448576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157946039485251585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157946039485251585", "created_at": "2019-08-04T09:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "50621623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157945591005097984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156631753366396928"}], "id": "1157945591005097984", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JuristasThemis", "id": "1484346554"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuristasThemis: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres ases\u2026", "author_id": "432536952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944997955670018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "id": "1157944997955670018", "created_at": "2019-08-04T09:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "author_id": "171669736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944996013727744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157944996013727744", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "2415441191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944995736891393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157944995736891393", "created_at": "2019-08-04T09:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "621822017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944889201573888"], "id": "1157944889201573888", "created_at": "2019-08-04T09:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas. \nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida. \nElla tan seria, que qu\u00e9 hago con mi vida. \nY yo que quer\u00eda una bacana, una band\u00eda...", "author_id": "902899068548112389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944821149028352"], "id": "1157944821149028352", "created_at": "2019-08-04T09:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "/dueles como el \u00faltimo arrebato del suicida cuando dice pa vivir as\u00ed me mato'", "author_id": "4898974821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944818024222721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "id": "1157944818024222721", "created_at": "2019-08-04T09:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "author_id": "1469691241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944717516169216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "id": "1157944717516169216", "created_at": "2019-08-04T09:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "author_id": "541526371"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157944700860555264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157930106708512770"}], "id": "1157944700860555264", "created_at": "2019-08-04T09:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nicolas81972837 @juanito1897 Anche sta leggenda che Chiellini abbia fatto bene in Champions va sfatata. Al ritorno con l'atletico quasi ci suicida con un rigorino su morata, all'andata male. Con Manchester male. Sono anni che soffre terribilmente la Champions a livello nervoso", "in_reply_to_user_id": "725219698321797120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nicolas81972837", "id": "725219698321797120"}]}, "author_id": "770115242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944576025534465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157944576025534465", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "838113931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944536187973632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157944536187973632", "created_at": "2019-08-04T09:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "431011813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157944113657987072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "id": "1157944113657987072", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "4823272749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157943644910948352"], "id": "1157943644910948352", "created_at": "2019-08-04T09:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "1137222957070213120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157943627647242241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157941552196571138"}], "id": "1157943627647242241", "created_at": "2019-08-04T09:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enfermeversia: Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almoh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "enfermeversia", "id": "870192222054096896"}]}, "author_id": "946237604575539201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157942733140611072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157942733140611072", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1129766824160223233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1ui17nxz2g", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.em.com.br/app/noticia/nacional/2019/07/04/interna_nacional,1067092/amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.em.c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3882, "type": "Organization", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo Chagas"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5316, "type": "Organization", "normalized_text": "de Minas"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bento Albuquerque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157942434149654529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157930788069007361"}], "id": "1157942434149654529", "created_at": "2019-08-04T09:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Empres\u00e1rio se suicida diante de governador do Sergipe, Belivaldo Chagas, e do Ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque.\u00a0\n\nhttps://t.co/1ui17nxz2g", "in_reply_to_user_id": "1050558209289801729", "author_id": "1050558209289801729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157941627413028864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157941627413028864", "created_at": "2019-08-04T09:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "247212264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157941552196571138"], "id": "1157941552196571138", "created_at": "2019-08-04T09:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almohada.\n\nSi te equivocas (otra vez,  y ser\u00e1 la primera) \nte guardo un amanecer que no quiere ver el sol\ny arreboles que mudaron tus dorados a mi gris suicida.", "author_id": "870192222054096896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157940921150971905"], "id": "1157940921150971905", "created_at": "2019-08-04T09:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara, como assim o menino 1 \u00e9 o pai do menino 2 que se matou e a mulher dele \u00e9 amante do pai do menino 1 que perdeu o irm\u00e3o 33 anos atras e agora perdeu o filho que \u00e9 o menino 1 que na verdade \u00e9 o pai do menino 2 \n\n\ud83d\ude33", "author_id": "795336328028241921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h22e5rDPVi", "expanded_url": "https://bit.ly/2KkFPtS", "display_url": "bit.ly/2KkFPtS"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8Iv2uea6Sp", "expanded_url": "https://twitter.com/ont_tv/status/1157940538261291008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Iv2uea6Sp", "media_key": "3_1157940536021594113"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1157940538261291008"], "id": "1157940538261291008", "created_at": "2019-08-04T09:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041e\u041c\u041e\u041d \u0441\u043f\u0430\u0441\u0430\u043b \u0432\u0438\u0442\u0435\u0431\u043b\u044f\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 4 \u0447\u0430\u0441\u0430\n\n\u0417\u0434\u0435\u0441\u044c \u0435\u0441\u0442\u044c \u0412\u0418\u0414\u0415\u041e\u00a0\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/h22e5rDPVi https://t.co/8Iv2uea6Sp", "author_id": "315323280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157940439485440000"], "id": "1157940439485440000", "created_at": "2019-08-04T09:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "fora que o que eu escutei hj voltando pra casa me matou um tiquito tb pq \u00e9 super vdd \nse um dia vc amou algm, vc n\u00e3o vai deixar de amar t\u00e3o cedo", "author_id": "626230937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157940043710963712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853774196514816"}], "id": "1157940043710963712", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reyna_202: @malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "author_id": "228541210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157940011075088390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157940011075088390", "created_at": "2019-08-04T09:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "849635046814253057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Rdl431wn7D", "expanded_url": "https://twitter.com/Etidequenvesend/status/1157690039096266753", "display_url": "twitter.com/Etidequenvesen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157939865176203264"], "id": "1157939865176203264", "created_at": "2019-08-04T09:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pues si es asi, que aguanten las criticas de quienes nos sentimos horrorizados. Y alucinados tambi\u00e9n con que un asesino suicida tenga una misa. https://t.co/Rdl431wn7D", "author_id": "1927376990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157939691687219200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}], "id": "1157939691687219200", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026", "author_id": "908142222381547520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157939190010712064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157935140036861952"}], "id": "1157939190010712064", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Puerta de Alcal\u00e1"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Suburbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Camilo_de_Ory", "id": "66780960"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Camilo_de_Ory: Un comando suicida viaja trescientos a\u00f1os atr\u00e1s en el tiempo para dinamitar la Puerta de Alcal\u00e1 y evitar que Suburbano,\u2026", "author_id": "64151374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157938975870509056"], "id": "1157938975870509056", "created_at": "2019-08-04T08:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en un momento de mi vida en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida, si sigo trabajando el mill\u00f3n llegar\u00e1 enseguida y quiz\u00e1s mi gran amor solo sea una desconocida", "author_id": "1093572935112101888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157937886609776641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157825061044281350"}], "id": "1157937886609776641", "created_at": "2019-08-04T08:54:40.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fidelsaavedrab El suicida no piensa en el neoliberalismo es una persona enferma en cuerpo y Alma que .familia no logro o no pudo atender\n chile en deuda con la salud mental esto es una tragedia no bandera de lucha", "in_reply_to_user_id": "41766743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "author_id": "908142222381547520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157937810508324866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157937810508324866", "created_at": "2019-08-04T08:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "4850613213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157937050676600832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157937050676600832", "created_at": "2019-08-04T08:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "210494477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157937044754223104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157897705076584448"}], "id": "1157937044754223104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bieber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Si llega a poner a Bieber se suicida tir\u00e1ndose por el barranco", "in_reply_to_user_id": "100731315", "author_id": "839063144098107392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157937043214934016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157937043214934016", "created_at": "2019-08-04T08:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "author_id": "231942762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157936714339557377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157936714339557377", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "73947704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157936418993377280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "id": "1157936418993377280", "created_at": "2019-08-04T08:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "218785472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157935773221445632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157935773221445632", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "4858830491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157935466857058304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157587698766503936"}], "id": "1157935466857058304", "created_at": "2019-08-04T08:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linulera: Mandan a decir los Uribistas, anoten ah\u00ed, que entrarse a una base militar es un \u201cacto suicida\u201d... Ni disimulan ole...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linulera", "id": "28937804"}]}, "author_id": "200779805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157935229539164160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157700690216701952"}], "id": "1157935229539164160", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "twiniebirds", "id": "3398360536"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@twiniebirds O lobo de Wall Street\nI Tonya\nHarley Quinn\nNenhum at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida eu amo", "in_reply_to_user_id": "3398360536", "author_id": "2455563199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157935140036861952"], "id": "1157935140036861952", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Puerta de Alcal\u00e1"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Suburbano"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Bel\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un comando suicida viaja trescientos a\u00f1os atr\u00e1s en el tiempo para dinamitar la Puerta de Alcal\u00e1 y evitar que Suburbano, V\u00edctor Manuel y Ana Bel\u00e9n hagan lo que hicieron.", "author_id": "66780960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157934975620132864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "id": "1157934975620132864", "created_at": "2019-08-04T08:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "473238229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157934643641032704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157934042635018240"}], "id": "1157934643641032704", "created_at": "2019-08-04T08:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CesarNspain @Metropolitan73 @canalls77 Una mujer se suicida y lo primero que dicen es que se baraja un nuevo caso de violencia de g\u00e9nero.\nCu\u00e1ntos hombres se suicidan tras un divorcio, con una mano delante y otra detr\u00e1s? Por qu\u00e9 eso no cuenta como violencia de g\u00e9nero?", "in_reply_to_user_id": "3866531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CesarNspain", "id": "3866531"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Metropolitan73", "id": "2484590481"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "canalls77", "id": "254990462"}]}, "author_id": "849156558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ujQoGLCvCV", "expanded_url": "https://euroradio.fm/ru/v-vitebske-omonovcy-chetyre-chasa-otgovarivali-muzhchinu-ot-suicida", "display_url": "euroradio.fm/ru/v-vitebske-\u2026"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1157934411284918272"], "id": "1157934411284918272", "created_at": "2019-08-04T08:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u0412\u0438\u0442\u0435\u0431\u0441\u043a\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438 \u041e\u041c\u041e\u041d \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044b \u0441 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434.  https://t.co/ujQoGLCvCV", "author_id": "1712217246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157934353755910144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157934353755910144", "created_at": "2019-08-04T08:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "902902297113583617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Xa8VXcPsjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Adan0095/status/1157933694692352002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xa8VXcPsjl", "media_key": "3_1157933688912515078"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157933694692352002"], "id": "1157933694692352002", "created_at": "2019-08-04T08:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo sigo en mi campa\u00f1a suicida de desenmascarar a un YouTuber https://t.co/Xa8VXcPsjl", "author_id": "1340059452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157933187068301312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834589399900171"}], "id": "1157933187068301312", "created_at": "2019-08-04T08:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@anditojjo @Marcelagaete_ Los seres humanos estamos dise\u00f1ados para sobrevivir, vivir es parte de nuestro instinto, por lo tanto la ideaci\u00f3n, como el acto suicida no son falsos. No hagas diagn\u00f3sticos (\u201cnarcisa\u201d) sin saber. Gracias", "in_reply_to_user_id": "194454776", "author_id": "204479462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157932777930731521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157932777930731521", "created_at": "2019-08-04T08:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "523740834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157932651942162432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948216748871681"}], "id": "1157932651942162432", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Arrugo Ritter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:33:52.000Z", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr @RitterCesar Arrugo Ritter? Como alguna vez dijo un gordo megalomano suicida \"Quien nada debe nada teme\" y al final se meti\u00f3 un \"tiro'", "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "2399938064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157932364326158336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157932364326158336", "created_at": "2019-08-04T08:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "300701803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931999966978048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}], "id": "1157931999966978048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Code Rubiuh"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Hache"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "PreguntaRubius"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rubiu5 \u00bfSi un suicida se suicida es un suicidio m\u00e1s o un suicida menos? (Pd: Use Code Rubiuh) con Hache!!! #PreguntaRubius Prrrrrrrrrrr!!", "in_reply_to_user_id": "398306220", "author_id": "1044793418365509633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931820492701697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "id": "1157931820492701697", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "author_id": "3180827662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931783398264833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157931783398264833", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "951651181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931633628057600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157931633628057600", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "407185581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931580729561088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157712815274303490"}], "id": "1157931580729561088", "created_at": "2019-08-04T08:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trujillo_josema @pintadolozano La de tonter\u00edas que dices...para subir la cla\u00fasula del jugador necesitas el s\u00ed de este previa negociaci\u00f3n y evidente aumento del sueldo que debes asumir dentro de los l\u00edmites dictados por la liga. La ignorancia es muy atrevida, en tu caso es suicida!", "in_reply_to_user_id": "1063103271026548738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "trujillo_josema", "id": "1063103271026548738"}]}, "author_id": "4016591417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157931381739180032"], "id": "1157931381739180032", "created_at": "2019-08-04T08:28:49.000Z", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hahahahahaha, to achando pat\u00e9tico esse desespero, se eu sou playboy hj \u00e9 pq meu pai se matou muito pra isso, logo foda-se, da valor pra quem \u00e9 de vdd quem quer...", "author_id": "2921728413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931108518039553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157931108518039553", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "835712946810531844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157931011965095936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157931011965095936", "created_at": "2019-08-04T08:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "233644021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157929246884425729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1157929246884425729", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "author_id": "1076815860663169024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157929059059425285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157929059059425285", "created_at": "2019-08-04T08:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1635214044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157928616405213185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157906496749035520"}], "id": "1157928616405213185", "created_at": "2019-08-04T08:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SergioBerbel: Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SergioBerbel", "id": "882785840"}]}, "author_id": "391944726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157927906699554817"], "id": "1157927906699554817", "created_at": "2019-08-04T08:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah listo como psic\u00f3logo se le suicida la paciente jajaja", "author_id": "937917770179776513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157927719776264192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "id": "1157927719776264192", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "326258894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157927497566228481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157927497566228481", "created_at": "2019-08-04T08:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1008029467166601216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157927250089697282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157927250089697282", "created_at": "2019-08-04T08:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "322532396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157927180262936576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157927180262936576", "created_at": "2019-08-04T08:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "author_id": "943549571908689921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157926177480368129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853153800445959"}], "id": "1157926177480368129", "created_at": "2019-08-04T08:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Las sesiones no se graban, xq no le pediste a los ayayeros del suicida las grabaciones del baguazo?\nAhora p\u00eddelo pero llorando", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157925709584617472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157911042980274177"}], "id": "1157925709584617472", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida se suicida"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@El_Universal_Mx \"El suicida se suicida\" y ese tema le toca primero a la Psiquiatr\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "16676396", "author_id": "571312321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157925437449879553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157923506912452608"}], "id": "1157925437449879553", "created_at": "2019-08-04T08:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nelsonhugoitur1: Quince a\u00f1os y se suicida.\nMe da una tristeza inmensa,no haber estado all\u00ed para preguntarle. Para escuchar lo que pasab\u2026", "author_id": "612553083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157925302489833472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157697313420091393"}], "id": "1157925302489833472", "created_at": "2019-08-04T08:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@Dianasemi Y qui\u00e9n lo dice, un investigado x pedofilia y salvado x el suicida", "in_reply_to_user_id": "54749527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157924506813587456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157924506813587456", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "207692692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/63Tj5u39Zt", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1157924282888073218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63Tj5u39Zt", "media_key": "16_1157924205402513408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "g129"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "JonMoxley", "id": "533501223"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "g129"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "njpw"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157924282888073218"], "id": "1157924282888073218", "created_at": "2019-08-04T08:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida from @JonMoxley #g129 #njpw \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/63Tj5u39Zt", "author_id": "606588761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157924131138129920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157845702355165187"}], "id": "1157924131138129920", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agathadeoz", "id": "99938653"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgathadeOz: Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, In\u2026", "author_id": "148916595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157924024179183616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157880349294321664"}], "id": "1157924024179183616", "created_at": "2019-08-04T07:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MBR00980827 La Historia nos ense\u00f1a que siempre ha habido (y seguir\u00e1 habiendo) gente que se suicida. Por n razones.\nPodr\u00eda haber cruzado la calle y tirarse al rio, pero no, tuvo que cagarle la vida a otras personas que casualmente se toparon con ese crudo hecho!\n\u00a1Una LEY no arregla ESO!", "in_reply_to_user_id": "1135317019044261889", "author_id": "123429902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923959679148033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "id": "1157923959679148033", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "180177085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923910232489986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "id": "1157923910232489986", "created_at": "2019-08-04T07:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "author_id": "321077484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923736764502019"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157878196857180160"}], "id": "1157923736764502019", "created_at": "2019-08-04T07:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arrobamandii La Historia nos ense\u00f1a que siempre ha habido (y seguir\u00e1 habiendo) gente que se suicida. Por n razones.\nPodr\u00eda haber cruzado la calle y tirarse al rio, pero no, tuvo que cagarle la vida a otras personas que casualmente se toparon con ese crudo hecho!\n\u00a1Una LEY no arregla ESO!", "in_reply_to_user_id": "1145032861579395074", "author_id": "123429902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923506912452608"], "id": "1157923506912452608", "created_at": "2019-08-04T07:57:31.000Z", "geo": {"place_id": "0188f27841b8920c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quince a\u00f1os y se suicida.\nMe da una tristeza inmensa,no haber estado all\u00ed para preguntarle. Para escuchar lo que pasaba por su mente. Nunca he dado consejos, con escuchar basta. Y yo no estuve...\n...ninguno de nosotros.", "author_id": "454609892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923228054118400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157923228054118400", "created_at": "2019-08-04T07:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "953592450307805185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923195019759616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678985452630016"}], "id": "1157923195019759616", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.6425, "type": "Place", "normalized_text": "Casald\u00e0liga"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "Casald\u00e0liga"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Casaldaliga: Ens has recordat aquestes paraules de #Casald\u00e0liga : \u201cLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad q\u2026", "author_id": "1879439952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157922546479767553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157922546479767553", "created_at": "2019-08-04T07:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "4904553053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157922538174976001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157912253968080896"}], "id": "1157922538174976001", "created_at": "2019-08-04T07:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WnQliaoCTM @morenitarokera La Historia nos ense\u00f1a que siempre ha habido (y seguir\u00e1 habiendo) gente que se suicida. Por n razones.\nPodr\u00eda haber cruzado la calle y tirarse al rio, pero no, tuvo que cagarle la vida a otras personas que casualmente se toparon con ese crudo hecho!\n\u00a1Una LEY no arregla ESO!", "in_reply_to_user_id": "884539564718739457", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "morenitarokera", "id": "898654597"}]}, "author_id": "123429902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157922488103374848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157922488103374848", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "32860453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157922151745216512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157922151745216512", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "309499690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jHEjYBJVXX", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157921748970606593"], "id": "1157921748970606593", "created_at": "2019-08-04T07:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/jHEjYBJVXX", "author_id": "227553955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157921228214165504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157921228214165504", "created_at": "2019-08-04T07:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1128777812658331650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157920927302201345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157920927302201345", "created_at": "2019-08-04T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1543500330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157920582861840384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157902443314917378"}], "id": "1157920582861840384", "created_at": "2019-08-04T07:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ggnzalezmile: a nada d agarrar un cuchillo y cortarme el cuello bue re suicida,,,,s\u00ed as\u00ed soy !!!", "author_id": "939724183126323200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157920032686596098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157768521671237634"}], "id": "1157920032686596098", "created_at": "2019-08-04T07:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@jmiteje @ampoladv @lauracorama @CandiJM Pues que quieres que te diga. Si mi padre mata a mi madre y luego se suicida... El funeral de mi madre primero. Y luego ya si eso, el del cabr\u00f3n que me dio genes, al que yo no ir\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "97296316", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "ampoladv", "id": "183209786"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "CandiJM", "id": "105924376"}]}, "author_id": "97280427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157919881741983744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "id": "1157919881741983744", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "306823212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157919504099360768"], "id": "1157919504099360768", "created_at": "2019-08-04T07:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "hj era p ser o s\u00e1bado suicida mas acabou dando tudo certo to n\u00f3ia", "author_id": "58861651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/g40Q7WbWVw", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=JXlQhiirHoo&u=%2Fwatch%3Fv%3DpO7aco83TiQ%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157918869006299137"], "id": "1157918869006299137", "created_at": "2019-08-04T07:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/g40Q7WbWVw", "author_id": "148892771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157918533357117440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157918533357117440", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "899351707754401792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hdDLe4wK4N", "expanded_url": "https://www.belnovosti.by/proisshestviya/v-orshe-ot-suicida-spasli-zhenshchinu-ip", "display_url": "belnovosti.by/proisshestviya\u2026"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1157918288002916352"], "id": "1157918288002916352", "created_at": "2019-08-04T07:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u041e\u0440\u0448\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0443-\u0418\u041f \n\nhttps://t.co/hdDLe4wK4N", "author_id": "523658595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157918017210077185"], "id": "1157918017210077185", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Marley"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pobre de Bob Marley. Seguramente s\u00ed \u00e9l estuviera vivo, le dar\u00eda un tremendo coraje escuchar eso que se llama reggaet\u00f3n. Capaz que se suicida. Lamentablemente no est\u00e1 vivo, y creo que \u00e9l se est\u00e1 retorciendo en su tumba. El reggae tiene arte y NO denigra a las mujeres.", "author_id": "754713060460277760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157917657812873216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157917657812873216", "created_at": "2019-08-04T07:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1074092604134952960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157917538615009281"], "id": "1157917538615009281", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 206, "probability": 0.6541, "type": "Place", "normalized_text": "Mataderos"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "4.30am\n\nPor qu\u00e9 organic\u00e9 para ir a ver los partidos? \ud83d\ude2d\n\nBajo el descanso correcto es un MUY buen plan. Ma\u00f1ana tendr\u00e9 que modular mis tiempos, y ver\u00e9 como llego.\n\nDescartadisimo ir en bici de casa a Mataderos (menos 4hs de sue\u00f1o, y en bici mas de una hora? Suicida \ud83d\ude02)", "author_id": "153645415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157917469891338240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "id": "1157917469891338240", "created_at": "2019-08-04T07:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "408544727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157917268636065793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "id": "1157917268636065793", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "1879439952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157916684503703552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157916684503703552", "created_at": "2019-08-04T07:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "82517559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157916070612803585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "id": "1157916070612803585", "created_at": "2019-08-04T07:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "author_id": "4827051628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157915621289603072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339320426094593"}], "id": "1157915621289603072", "created_at": "2019-08-04T07:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariaajan_: A galera t\u00e1 falando da ditadura como se ela tivesse terminado e que a qualquer momento fosse voltar, ou tivesse voltado.\nS\u00f3\u2026", "author_id": "19730392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157915515723177985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157906496749035520"}], "id": "1157915515723177985", "created_at": "2019-08-04T07:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SergioBerbel: Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SergioBerbel", "id": "882785840"}]}, "author_id": "302325673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157915279084675073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "id": "1157915279084675073", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "author_id": "402593890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157914843665641472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157914843665641472", "created_at": "2019-08-04T07:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "91220815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157914641563115525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157914641563115525", "created_at": "2019-08-04T07:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1136590209926258688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157913856674582528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}], "id": "1157913856674582528", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "PreguntaRubius"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rubiu5 Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?? #PreguntaRubius", "in_reply_to_user_id": "398306220", "author_id": "1137957241791963136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157913757722394625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157034517531713546"}], "id": "1157913757722394625", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANTINA"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "macabeso", "id": "128688147"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 60, "end": 79, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 81, "end": 102, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MundonickLA @macabeso JULIANTINA RETO SUICIDA \n\n#MacaBeso \n#BarbaraLopezTrendy \n#SantiagoAchagaTrendy \n#KCAMexico", "in_reply_to_user_id": "204825315", "author_id": "1157825482294906880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157913623349645312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754172093161472"}], "id": "1157913623349645312", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Bonita"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlosMalaga: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado ha\u2026", "author_id": "1114208500991889408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912965678534656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710958388764672"}], "id": "1157912965678534656", "created_at": "2019-08-04T07:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @walfcast: @PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "author_id": "451319513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/OUz1yuWgJR", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1157912889610723328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUz1yuWgJR", "media_key": "3_1157912888578887682"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912889610723328"], "id": "1157912889610723328", "created_at": "2019-08-04T07:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/OUz1yuWgJR", "author_id": "2765658385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912872892153857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157912872892153857", "created_at": "2019-08-04T07:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1004837571426443265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rEOoV7w0OB", "expanded_url": "https://twitter.com/IXgennaio1900/status/1157912756663795712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEOoV7w0OB", "media_key": "16_1157912748317138944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "finnelder"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157912756663795712"], "id": "1157912756663795712", "created_at": "2019-08-04T07:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#finnelder l'arrampicarsi sugli specchi della famiglia di un assassino.\nCi sono 11 coltellate, un uomo morto(certamente non suicida).\nC'\u00e8 un coltello ed un reo confesso\nSperiamo ci sia anche un ergastolo.\nEd a questi spocchiosi statunitensi che pensano di essere ancora nel 1945 https://t.co/rEOoV7w0OB", "author_id": "1084397318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157912555765030914"], "id": "1157912555765030914", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5069, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os caras em 13rw tem a dec\u00eancia de matar a porra do Bryce para agr fazer uma trama querendo descobrir quem matou??? Se sou eu ali, eu descobria quem foi s\u00f3 para ajudar a pessoa a fugir de todo mundo", "author_id": "1000971651541094401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912268207742976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "id": "1157912268207742976", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "author_id": "996630502512656384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912219331510272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157778536842895360"}], "id": "1157912219331510272", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 123, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "de Circulaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 75, "end": 81, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsiquiatraJj: Cu\u00e1nto m\u00e1s estricto sea la @guardiacivil @AUGC_Comunica  @DGTes en la aplicaci\u00f3n del C\u00f3digo de Circulaci\u00f3n mejor para tod\u2026", "author_id": "1455464234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912168492388352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767318727995392"}], "id": "1157912168492388352", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Cero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura @RAEinforma Del suicida: Cero.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "1133540646688612360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157912151887089666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157912151887089666", "created_at": "2019-08-04T07:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "938301189267116032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157911871619502080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "id": "1157911871619502080", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "author_id": "922048744085913601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157911514206089217"], "id": "1157911514206089217", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 226, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Un acto como \u00e9ste se prepara en el silencio del coraz\u00f3n, lo mismo que una gran obra. El propio suicida lo ignora. Una noche dispara o se sumerge...\nEl gusano se halla en el coraz\u00f3n del hombre y en \u00e9l hay que buscarlo...\"\nCamus \ud83d\udd25", "author_id": "2766033544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157911348350717952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157906496749035520"}], "id": "1157911348350717952", "created_at": "2019-08-04T07:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SergioBerbel: Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SergioBerbel", "id": "882785840"}]}, "author_id": "2287048466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/eHgmyB8LQ4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11728", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11728"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1157910495887675392"], "id": "1157910495887675392", "created_at": "2019-08-04T07:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u9042\u306b\u30aa\u30ab\u30c0\u306b\u521d\u52dd\u5229\uff01SANADA\u306f\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306b\u3044\u308b\u3079\u304d\u306a\u306e\u304b\uff1f https://t.co/eHgmyB8LQ4", "author_id": "16417731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157909694700249088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157897544330022912"}], "id": "1157909694700249088", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Sur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "central132Antof", "id": "976631950428557312"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@central132Antof Perd\u00f3n que pregunte, pero a qu\u00e9 se refiere lo de Suicida Sur? No ser\u00e1 una calle....", "in_reply_to_user_id": "976631950428557312", "author_id": "2429033251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/udfSPo4UDc", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR21NAdxEwY9j79NQmE6Yya4naNY925FSlVdy4KuEfh8PfljOra1av2MtJY", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}, {"start": 84, "end": 101, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Mallorca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157909685850247168"], "id": "1157909685850247168", "created_at": "2019-08-04T07:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa - Diario de Mallorca https://t.co/udfSPo4UDc", "author_id": "4228308581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157909364080021506"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157909235583336448"}], "id": "1157909364080021506", "created_at": "2019-08-04T07:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Samantha06em @MarianneFigue @valeriamillerss Dice q la borras o c suicida", "in_reply_to_user_id": "833157395475886080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Samantha06em", "id": "833157395475886080"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "valeriamillerss", "id": "1051334183384055808"}]}, "author_id": "889749861792227328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157909166016651265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "id": "1157909166016651265", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-08-04T07:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "author_id": "859303946397122560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157909039134793729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157909039134793729", "created_at": "2019-08-04T07:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "386145860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157908769663307782"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696276521193472"}], "id": "1157908769663307782", "created_at": "2019-08-04T06:58:58.000Z", "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VickyDavilaH @petrogustavo Mal contada la noticia y la remata con esto ? y quiere que no le pase nada ? Es una suicida, o le encanta mamar gallo, en todos dos casos irrespetuosa hasta el fondo", "in_reply_to_user_id": "242730842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "288118964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157908524858368000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157908524858368000", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "19068864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157908352720101376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157908352720101376", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "758899591211122688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AGmMxxFCRh", "expanded_url": "https://twitter.com/Jjaminji/status/1157907968014393344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGmMxxFCRh", "media_key": "16_1157907946891894784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157907968014393344"], "id": "1157907968014393344", "created_at": "2019-08-04T06:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e1cil ganhar de suicida pq j\u00e1 desconfiam de mim naturalmente https://t.co/AGmMxxFCRh", "author_id": "730010264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/e4APK1Ya0h", "expanded_url": "http://cort.as/-M9Z0", "display_url": "cort.as/-M9Z0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907837726744576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156352989445152768"}], "id": "1157907837726744576", "created_at": "2019-08-04T06:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Horror en parque de diversiones: hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde una noria\u25bahttps://t.co/e4APK1Ya0h https://\u2026", "author_id": "1389872431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907828214030337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157907828214030337", "created_at": "2019-08-04T06:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "998980704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907454950199299"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157905720295198720"}], "id": "1157907454950199299", "created_at": "2019-08-04T06:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiOGleZ: Cada que escucho que alguien se suicida recuerdo de los problemas que he pasado y de los imposibles que he logrado vencer, de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GiOGleZ", "id": "96837476"}]}, "author_id": "91474012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907250092138496"], "id": "1157907250092138496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6108, "type": "Organization", "normalized_text": "Parachutes"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parachutes es un arma suicida por las noches.", "author_id": "3319576398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907152448688129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157905720295198720"}], "id": "1157907152448688129", "created_at": "2019-08-04T06:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiOGleZ: Cada que escucho que alguien se suicida recuerdo de los problemas que he pasado y de los imposibles que he logrado vencer, de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GiOGleZ", "id": "96837476"}]}, "author_id": "325231121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157907076422803456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157906496749035520"}], "id": "1157907076422803456", "created_at": "2019-08-04T06:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SergioBerbel: Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SergioBerbel", "id": "882785840"}]}, "author_id": "937803634217246720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157906988036214784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157906988036214784", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1273847882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157906589602459648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726276871970816"}], "id": "1157906589602459648", "created_at": "2019-08-04T06:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariaa_basso Me suicida", "in_reply_to_user_id": "1013428783947354112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaa_basso", "id": "1013428783947354112"}]}, "author_id": "962325739537346560"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157906496946094080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157860462966521856"}], "id": "1157906496946094080", "created_at": "2019-08-04T06:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Siciliano741 E aggiungerei: politica comunicativa suicida di Di Maio, Di Battista e Toninelli... Qialche mea culpa ci vuole...", "in_reply_to_user_id": "701927677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Siciliano741", "id": "701927677"}]}, "author_id": "497816379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lbBGWyz4qh", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/cultura/son-los-cambios-de-gobierno-la-causa-de-que-se-suspendan-algunos-conciertos-en-madrid-y-oviedo_201908015d42ed530cf2c803c0fe5ce1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/cultu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157906496749035520"], "id": "1157906496749035520", "created_at": "2019-08-04T06:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democracia. Mientras, la izquierda exquisita, imb\u00e9cil y suicida vocacional no se pone de acuerdo. As\u00ed nos va, as\u00ed nos ir\u00e1.\nhttps://t.co/lbBGWyz4qh", "author_id": "882785840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157906432961974272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157906432961974272", "created_at": "2019-08-04T06:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "986056989896781824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905720295198720"], "id": "1157905720295198720", "created_at": "2019-08-04T06:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cada que escucho que alguien se suicida recuerdo de los problemas que he pasado y de los imposibles que he logrado vencer, de lo bueno del aqui y del ahora, de lo que verdaderamente te hace levantarte y salir de ese callej\u00f3n sin salida que se te presenta en ese momento !!", "author_id": "96837476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905523083288577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157905523083288577", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "491871991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905497728720896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157905497728720896", "created_at": "2019-08-04T06:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "1678851206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905088813445120"], "id": "1157905088813445120", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "me acabo de ver escuadr\u00f3n suicida xd sigo sin sue\u00f1o", "author_id": "543429507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905052117405697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157904056901349378"}], "id": "1157905052117405697", "created_at": "2019-08-04T06:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nico_alegriam: Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "author_id": "116948997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157904954293673984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157904954293673984", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1020524243182915584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157904714144653312"], "id": "1157904714144653312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5575, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Phoebe: minha m\u00e3e foi morta por um traficante \nM\u00f4nica: sua m\u00e3e se matou\nPhoebe: ELA ERA TRAFICANTE \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Deus eu amo essa s\u00e9rie", "author_id": "2716068861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157904463056855041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157904463056855041", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1179375824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/h8kBUn5sbt", "expanded_url": "https://twitter.com/flpxiz_/status/1157904424339222528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8kBUn5sbt", "media_key": "3_1157904367921639424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Seloko"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7034, "type": "Product", "normalized_text": "AK-47"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157904424339222528"], "id": "1157904424339222528", "created_at": "2019-08-04T06:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seloko teve tiroteio em massa nos EUA ....maluco KKK matou 19 pessoas em Dallas com uma AK-47, como se fosse nada...\ud83d\ude23 https://t.co/h8kBUn5sbt", "author_id": "4539107115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157904370727620608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157904370727620608", "created_at": "2019-08-04T06:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "2797638698"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157904267803549696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157791407488286725"}], "id": "1157904267803549696", "created_at": "2019-08-04T06:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ombrysan: Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ombrysan", "id": "326150500"}]}, "author_id": "1000302294255243264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157904056901349378"], "id": "1157904056901349378", "created_at": "2019-08-04T06:40:14.000Z", "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "author_id": "1575441668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157903893512228864"], "id": "1157903893512228864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "Athena"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Athena quase se enforcou aqui e meu cora\u00e7\u00e3o ta acelerado ate agora\nNunca corri t\u00e3o r\u00e1pido na vida", "author_id": "700764023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157903652578832384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157903652578832384", "created_at": "2019-08-04T06:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "900899258714529792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902719325278210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565487415267333"}], "id": "1157902719325278210", "created_at": "2019-08-04T06:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902701050650624"], "id": "1157902701050650624", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "geder"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que onda salgo a geder 1 min y un amigo casi se suicida wtf la vida tah loca", "author_id": "2309285654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902469583839232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "id": "1157902469583839232", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "author_id": "224605620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902443314917378"], "id": "1157902443314917378", "created_at": "2019-08-04T06:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a nada d agarrar un cuchillo y cortarme el cuello bue re suicida,,,,s\u00ed as\u00ed soy !!!", "author_id": "804480649373614081"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157902252557905920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157902171846971392"}], "id": "1157902252557905920", "created_at": "2019-08-04T06:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @newmarc67: @vanabeau Il movimento nazifascista negli usa \u00e8 pericoloso quanto l'altro. Una diversa ideologia di base e un punto di conta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "newmarc67", "id": "798986980159692800"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "author_id": "384340494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902226272268288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157902226272268288", "created_at": "2019-08-04T06:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "897400469676589056"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157902171846971392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765135425052672"}], "id": "1157902171846971392", "created_at": "2019-08-04T06:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@vanabeau Il movimento nazifascista negli usa \u00e8 pericoloso quanto l'altro. Una diversa ideologia di base e un punto di contatto nell'antisemitismo (strage di Pittsburgh) e nella violenza suicida. Entrambi da combattere e da non minimizzare.", "in_reply_to_user_id": "384340494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "author_id": "798986980159692800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902134970654725"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157902134970654725", "created_at": "2019-08-04T06:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "450100967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902067643535360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157902067643535360", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "976636250206515200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157901533725564929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157901533725564929", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "178105343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157901218322272256"], "id": "1157901218322272256", "created_at": "2019-08-04T06:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou dormir galera, se eu morrer pq algu\u00e9m entrou na minha casa e me matou, j\u00e1 sabem", "author_id": "1030917185068302337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157901161602650114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157901161602650114", "created_at": "2019-08-04T06:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "1058542756652556290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "central132Antof", "id": "976631950428557312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157900552698769408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157897544330022912"}], "id": "1157900552698769408", "created_at": "2019-08-04T06:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @central132Antof: (CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "author_id": "953731261062942720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157900150939033600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1157900150939033600", "created_at": "2019-08-04T06:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "author_id": "485092564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157900002519396353"], "id": "1157900002519396353", "created_at": "2019-08-04T06:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi curso de animaci\u00f3n es como la sociedad de los poetas muertos, espero no ser la que se suicida.", "author_id": "882988879011352577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157899821631643648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157823546963443712"}], "id": "1157899821631643648", "created_at": "2019-08-04T06:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FTurbina74 Algo aqu\u00ed no me calza ...\nHe visto muchos comentarios diciendo algo as\u00ed como : \" gente de mierda, tengan respeto es un ser humano\" y me pregunto si el d\u00eda de ma\u00f1ana uno de esos morbosos se suicida ...\nPasar\u00eda mag\u00edcamente de ser un wn de mierda a un ser humano que merece respeto ?", "in_reply_to_user_id": "540378948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FTurbina74", "id": "540378948"}]}, "author_id": "2492255210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157899679230758913"], "id": "1157899679230758913", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Schopi"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan el papi Schopi: El suicida nunca renuncia a la voluntad de vivir sino a la vida. El suicida busca alejarse del dolor en la pura nada y, realmente, podr\u00eda replantear su decisi\u00f3n si le ofrecieran otra vida retirada del sufrimiento.", "author_id": "981231889120931840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157898584941088768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "id": "1157898584941088768", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "1143976202220314624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157897964502835200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157897964502835200", "created_at": "2019-08-04T06:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "718453523948662784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157897598398869504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157889770615463936"}], "id": "1157897598398869504", "created_at": "2019-08-04T06:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aceballospdc @costaneracenter No pooo, se ve feo y \u00faltimo de ordinario poner mallas, imaginate, la gente no ir\u00eda a comprar a un lugar que rememora una muerte, pa eso existen las carpitas azules y todos pueden seguir con su indolencia. Un suicida m\u00e1s, uno menos es un pelo de la cola, ma\u00f1ana estar\u00e1 lleno igual", "in_reply_to_user_id": "887403153695571973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aceballospdc", "id": "887403153695571973"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "author_id": "366949504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7afWF0xgAn", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6499, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.389, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157897546406289409"], "id": "1157897546406289409", "created_at": "2019-08-04T06:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/7afWF0xgAn", "author_id": "934075085308166149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6499, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.389, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157897544330022912"], "id": "1157897544330022912", "created_at": "2019-08-04T06:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "(CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "author_id": "976631950428557312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157897151042785280"], "id": "1157897151042785280", "created_at": "2019-08-04T06:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 desejei fazer sexo com pessoas do mesmo sexo, mas eram pessoas lindas!!!  Por\u00e9m n\u00e3o fiz. N\u00e3o devemos realizar todas as nossas vontades. \nCompreendeste, suicida?!", "author_id": "343215947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157896892480741377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "id": "1157896892480741377", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "135655459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157896706383601665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157896706383601665", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "1055393375233458177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157896535927119873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157896535927119873", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "56303601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157896400023298050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "id": "1157896400023298050", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "4819142877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157896257395933184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157892959708336128"}], "id": "1157896257395933184", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aruthcao: @PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino e\u2026", "author_id": "1067975648038330368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157896195857104896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853774196514816"}], "id": "1157896195857104896", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reyna_202: @malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "author_id": "199450866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157895909868523520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1157895909868523520", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-04T06:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1602564134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Sk9cZ3spZp", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-15-easter-eggs-imprescindibles-escuadron-suicida-20160813112331.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-1\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157895856709865472"], "id": "1157895856709865472", "created_at": "2019-08-04T06:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los 15 easter-eggs imprescindibles de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/Sk9cZ3spZp", "author_id": "357842713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157895793367572483"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}], "id": "1157895793367572483", "created_at": "2019-08-04T06:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anditojjo hay gente que no ha tenido la mala suerte de llegar a sufrir en alg\u00fan momento y pensar que ya no tienen otra escapatoria que el suicidio.piensa un poco m\u00e1s, piensa en los dem\u00e1s no solo en que s\u00ed alguien se suicida en p\u00fablico es necesitado de atencion. pq al aparecer aqu\u00ed eres t\u00fa.", "in_reply_to_user_id": "194454776", "author_id": "1084188649909047296"}], "includes": {"users": [{"username": "eltavox22", "name": "Gustavo", "id": "244146836", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 14413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "orahcio", "name": "Orahcio", "id": "54629974", "location": "Amargosa", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1510, "tweet_count": 5494, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "verified": true}, {"username": "dicamandinha", "name": "Amanda Carolina", "id": "77000927", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 234, "tweet_count": 7874, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Dannygroban", "name": "Danny ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcd2\ud83d\udc9e\ud83c\udf3b", "id": "708914880", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 460, "tweet_count": 9450, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soniaprezzotto", "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "595097636", "location": "Algarve -PT.     ", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulyB_Lucille", "name": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "le_ni_na", "name": "vou passar um caf\u00e9 \u2615", "id": "821408071792594946", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1363, "tweet_count": 6824, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lucas1467", "name": "lucas carvalho", "id": "3378914171", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 494, "tweet_count": 4934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZemogesoJ1", "name": "Zemog esoJ", "id": "1107438337391054853", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "JJoaninhaa", "name": "Joaninha\ud83d\udea9", "id": "1060914083455741954", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1909, "tweet_count": 28852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GracaMGalvao1", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "id": "1109140780508241920", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1653, "tweet_count": 112079, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "hannahwoods2010", "name": "hannah \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "275828516", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1055, "tweet_count": 59633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isa_u_u", "name": "Isabel", "id": "72555501", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2333, "tweet_count": 11746, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EduPatipelao", "name": "Edupatipelao \ud83d\ude09\ud83c\udf77\ud83c\udf77", "id": "806094968536363008", "location": "\ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83c\udf24\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 9089, "following_count": 8128, "tweet_count": 25592, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rhon2008", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Don Gato\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "109888238", "location": "Donde caen los sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 2519, "tweet_count": 91932, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "TafallaMarta", "name": "Marta Tafalla", "id": "1169488278", "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 3764, "tweet_count": 201881, "listed_count": 240}, "verified": false}, {"username": "Dplazasypublico", "name": "Juanjo \u00c1lvarez", "id": "356142337", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 678, "tweet_count": 5199, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "SebaSinDormir", "name": "Laszlo Panaflex", "id": "258042656", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 926, "tweet_count": 70398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucasllach", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "137568918", "public_metrics": {"followers_count": 108385, "following_count": 4066, "tweet_count": 178543, "listed_count": 748}, "verified": false}, {"username": "g0aty_", "name": ".\ud83c\udf83 \u2111\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd25 \ud83e\udee7 #HouseOfTheDragon \ud83d\udc09\ud83d\udda4", "id": "3600581427", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 641, "tweet_count": 47539, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Heokye", "name": "Jackie Centeno", "id": "144044863", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 956, "tweet_count": 2001, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarinaNovoaL", "name": "Karina Novoa", "id": "140788164", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99130, "following_count": 1988, "tweet_count": 45138, "listed_count": 225}, "verified": false}, {"username": "yaagamito", "name": "Gamito", "id": "1000001533264715776", "location": "sacred silence", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 24412, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leandro_beledo1", "name": "leandro", "id": "937355869334966272", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 665, "tweet_count": 32158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "DannielDel", "name": "Jaime del Baron", "id": "3300648644", "location": "Australasia", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1341, "tweet_count": 63671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OJPlattanzi", "name": "\u2646Lattanzi, o iluminado\u2646", "id": "1123619257881976832", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 214, "tweet_count": 4157, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vxsconcelos", "name": "\ud835\ude5f\ud835\ude5a\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude56\ud80c\udd99", "id": "2679322220", "location": "dimension C-137", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 490, "tweet_count": 43061, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "esXrebellion", "name": "Extinction Rebellion Spain", "id": "1063835274596237312", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22700, "following_count": 547, "tweet_count": 8942, "listed_count": 349}, "verified": false}, {"username": "ChuiGuerrero", "name": "Jes\u00fas Guerrero B", "id": "62900630", "location": "Si alguien sabe me avisa", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 311, "tweet_count": 12798, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cherrAL62", "name": "Carlos", "id": "141739073", "location": "REPUBLICA DE CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 22499, "following_count": 16722, "tweet_count": 79634, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "amedrano9am", "name": "BadAttitude", "id": "1037411107", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 518, "tweet_count": 38072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XimenaAG70", "name": "Ximena A.G", "id": "401758355", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7479, "following_count": 1924, "tweet_count": 259351, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Eduardoobserva", "name": "Eduardo", "id": "1588611757", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 530, "tweet_count": 25209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vctor52596509", "name": "V\u00edctor", "id": "972635358910296064", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 669, "tweet_count": 10319, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alejandrovc48", "name": "Alejandro V\u00e1zquez C.", "id": "626010447", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3922, "tweet_count": 100905, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "crisdeel", "name": "Crisdee", "id": "23369233", "location": "Moses Lake, WA", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 563, "tweet_count": 12306, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "pcdelsur", "name": "Diego Noriega", "id": "320411894", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1083, "tweet_count": 17433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanBurdalo", "name": "J. B\u00fardalo (Legionibus)", "id": "357073821", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4860, "tweet_count": 22049, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "estoescuba", "name": "Estoescuba", "id": "1061356137826656256", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kele", "name": "Jos\u00e9", "id": "255426596", "location": "Kuala Kuantan, Pahang", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 984, "tweet_count": 85661, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "elpuce", "name": "manuel", "id": "231942762", "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "monica2js", "name": "TSE N\u00c3O MANDA NO MEU VOTO. N\u00c3O VOTO EM LADR\u00c3O.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "76840104", "location": "Rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2328, "tweet_count": 30439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caroline_cl92", "name": "\u0aee\u03b1\u0ae8\u00f3\u2113 \u2113\u0aef\u00a1\u01ac\u0aef \u269c\ufe0f", "id": "982349556531724288", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quietmotionss", "name": "babygirl", "id": "1128991198255955968", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 435, "tweet_count": 11004, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MAFloresC", "name": "Magno Flores", "id": "756456871", "location": "Stamford, CT. USA", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 223, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cena1995_", "name": "Apenas Jhely", "id": "474772063", "location": "Sinop", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 496, "tweet_count": 14543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "opabrubs", "name": "brusinha", "id": "1395508122", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jotapsicologo", "name": "Juanjo", "id": "878687664341487618", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 592, "tweet_count": 3021, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "verified": true}, {"username": "rsuncion54", "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "781119662503391232", "location": "y ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63735, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "err3hach3", "name": "Ricardo Heurtley", "id": "57399758", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 3937, "tweet_count": 100864, "listed_count": 190}, "verified": false}, {"username": "martinvars", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "781293", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "verified": true}, {"username": "baryonyxxp", "name": "Xabier", "id": "878010698", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 121, "tweet_count": 5791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aniana59133508", "name": "aniana", "id": "3919427481", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2412, "tweet_count": 107008, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AlvigeValencia", "name": "Alvige Valencia", "id": "498929393", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1206_Omar", "name": "Omar Alexis", "id": "480607493", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ArieivTori", "name": "Vic", "id": "1054557947278385153", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3864, "tweet_count": 19779, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jesantana1976", "name": "Jes\u00fas Santana", "id": "1025066257", "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "linda_de_Romeo", "name": "elvia dominguez", "id": "39193542", "location": "Rep.Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459635, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO", "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1335842, "following_count": 4094, "tweet_count": 366675, "listed_count": 2526}, "verified": true}, {"username": "baldunggreen", "name": "Piero", "id": "792043177465315328", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 478, "tweet_count": 18875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vedobles", "name": "WALTER", "id": "119526725", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24785, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EnemigoCaviar", "name": "Enemigo Caviar", "id": "4194945503", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giordi63", "name": "giordano alborghetti", "id": "488844512", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2328, "tweet_count": 152834, "listed_count": 316}, "verified": false}, {"username": "carlopiana", "name": "Carlo Piana (Kappa)", "id": "14270140", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 1645, "tweet_count": 70203, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "AlcarrizosDigit", "name": "AlcarrizosDigital", "id": "620716755", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 243, "tweet_count": 67131, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Juan1003", "name": "Juan Salvador", "id": "138154763", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "noeclau", "name": "Noemi Lizama \ud83c\udf33", "id": "118867140", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2116, "tweet_count": 136908, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "manesalamanca", "name": "manesalamanca", "id": "18104066", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "CastanhoLuiz", "name": "Luiz Castanho", "id": "1114976824008806401", "location": "PoA/RS", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1247, "tweet_count": 53937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viejoanarquist1", "name": "viejoanarquista", "id": "1059523103972343808", "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 8959, "following_count": 3216, "tweet_count": 90204, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "uelitah", "name": "short & fagulous", "id": "111125518", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 274, "tweet_count": 14708, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eltonytonymo", "name": "El TONY", "id": "231270697", "location": "Chinchero, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3366, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerardoreynaPe", "name": "Gerardo Reyna", "id": "132066895", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 29039, "following_count": 502, "tweet_count": 82721, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "antonipors2004", "name": "carlos Luis:", "id": "716974535292141569", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "analuisasa", "name": "ana luisa saavedra", "id": "333741123", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4408, "tweet_count": 135461, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joyabo134", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatyEspindola5", "name": "Paty Espindola", "id": "935830713945018368", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 442, "tweet_count": 165816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiaYovanovic", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "id": "587716061", "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "robertskate33", "name": "rob skate", "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "verified": false}, {"username": "RafaelG31154614", "name": "Rafael Galindo", "id": "1001544539314769922", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 368, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sindiforever", "name": "EGA", "id": "153094691", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 10423, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pedrocs", "name": "Pedro Couto e Santos", "id": "14660710", "location": "Margem Sul", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 760, "tweet_count": 94882, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "CPB42", "name": "Karlos", "id": "160645328", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 676, "tweet_count": 57478, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KyuuES", "name": "Yuuu", "id": "1097951421809549312", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 204, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gestomasradical", "name": "elgestomasradical", "id": "1100322821639733249", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 134, "tweet_count": 192, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jim_2464", "name": "Jota&Eme", "id": "321122487", "location": "baires", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 414, "tweet_count": 22573, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarolinaPiparo", "name": "Carolina Piparo", "id": "1234841172", "public_metrics": {"followers_count": 149156, "following_count": 1156, "tweet_count": 8014, "listed_count": 212}, "verified": true}, {"username": "fabri_ines", "name": "Neneis \u2720", "id": "1143321233737601024", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 265, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raylanderbento", "name": "Raylander", "id": "542820913", "location": "Varre-Sai, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 215, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PMO_W", "name": "questo non \u00e8 un uovo", "id": "831768450", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 1684, "tweet_count": 410615, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "ItalianPolitics", "name": "Italian Politics", "id": "33994488", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 38630, "following_count": 7122, "tweet_count": 462004, "listed_count": 974}, "verified": false}, {"username": "celesteondina", "name": "Celeste", "id": "634994885", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 903, "tweet_count": 13797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Perro_que_habla", "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "70878608", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26844, "following_count": 15562, "tweet_count": 845242, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "Carlos__AndresR", "name": "Carlos Andr\u00e9s", "id": "1067522751865544705", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 287, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "verified": false}, {"username": "vinny_who", "name": "Vicco", "id": "1046953228011757569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 186, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GamCarlitos", "name": "Un Carlitos", "id": "2361667458", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1257, "tweet_count": 63843, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caballobosterok", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "id": "1547353945", "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Carmetita", "name": "Carmen M", "id": "66025913", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 2131, "tweet_count": 267474, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "lonelystarboy66", "name": "don", "id": "796064487887540225", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 314, "tweet_count": 9698, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gnihtyrevekcuf", "name": "kcuf", "id": "888244332456624128", "location": "inside baby's heart..", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 488, "tweet_count": 22670, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PedroCh06491239", "name": "Pedro Ch\u00e1vez", "id": "1081379497281236992", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lutero_luis", "name": "Lutero", "id": "3102993935", "location": "Plaza de la Dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 5886, "tweet_count": 76751, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elviscalvovende", "name": "Elvis Calvo Vende", "id": "3280963878", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Majinbejta1", "name": "Revolucionario con fondos publicos", "id": "1106481172031389697", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 182, "tweet_count": 9487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SithWalrus", "name": "Omar Va", "id": "34684180", "location": "Abu Dabi", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 150, "tweet_count": 42411, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "NeoDimi0", "name": "Neo_Dimio", "id": "36860086", "location": "The matrix", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104759, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "solcita113", "name": "solcita\ud83e\udd17", "id": "858090510573088768", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 5001, "tweet_count": 132769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adrianno3001", "name": "@drianno", "id": "3366442905", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1063, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mickucz", "name": "Pedro Rom\u00e3o Mickucz", "id": "92285485", "location": "Joinville, SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 511, "tweet_count": 8677, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarciaSAlmeida", "name": "M\u00e1rcia Silveira", "id": "1110274574166437888", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 13797, "tweet_count": 158274, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "oliveiraacarlo1", "name": "#DoriaVassaloDaChina", "id": "356103231", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 3547, "tweet_count": 46039, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Daniel82453232", "name": "Daniel", "id": "1088621196248338434", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1221, "tweet_count": 5731, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha", "id": "36477202", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "verified": false}, {"username": "HenryMc_7", "name": "\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "id": "3082801180", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 717, "tweet_count": 43864, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jxseant", "name": "Joseant \u263e", "id": "793595941588725765", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 496, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NarvalPelayo", "name": "Facha Pop", "id": "291896585", "location": "En Vuestros Corazones", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 208, "tweet_count": 47654, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ArturoJiraya", "name": "arturo suni", "id": "1041251586", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 199, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvial25", "name": "\ud83c\udf33 Ra\u00fal Patipelado Alvial", "id": "1308902528", "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 254, "tweet_count": 13686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FcoJavierVK", "name": "Fco. Javier \u2741", "id": "82494578", "location": "Santiago \u272f", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1595, "tweet_count": 25472, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "tontilocuencias", "name": "Locuras L\u00f3gicas\ud83e\udd47", "id": "957277054407409665", "location": "Espa\u00f1a, para\u00edso de rarezas", "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 14367, "tweet_count": 31657, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "yue06866426", "name": "yue\u2764\ufe0f8.7\u6d5c\u677e/9.10\u5bcc\u58eb/10.14\u4e21\u56fd/10.30\u9759\u5ca1", "id": "743760060849885184", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 275, "tweet_count": 259, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Raulcv77", "name": "RULO77", "id": "962081913178640384", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 720, "tweet_count": 10046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JCarlosMalaga", "name": "J.C M\u00e1laga", "id": "630148282", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4364, "tweet_count": 59676, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diegovalera2000", "name": "Diego Valera \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1089520567768809475", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 297, "tweet_count": 32867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EstoEsArgos", "name": "Esto es Argos!", "id": "1004221861180444672", "location": "Visita nuestro canal", "public_metrics": {"followers_count": 31115, "following_count": 142, "tweet_count": 41137, "listed_count": 261}, "verified": false}, {"username": "Teresaperezcep1", "name": "Teresa PCepeda/\u2764\ufe0f", "id": "749392231841271808", "location": "La Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3914, "tweet_count": 416751, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "magda_palacios", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "554292654", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "prgeorgesifv", "name": "Georges H Machado", "id": "1601264533", "location": "Caldas Novas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5149, "tweet_count": 43158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_elefanteblanco", "name": "pedro 38%", "id": "362719324", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 4681, "tweet_count": 25607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "CarmenLeiva3", "name": "Sure\u00f1a \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "367416176", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1787, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anditjj", "name": "Alejandro", "id": "194454776", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gsqktrouble", "name": "\ud83d\udd25Lucifer\ud83d\udd25", "id": "840990071029358592", "location": "El infierno ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1449, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarioPR95", "name": "Mario P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "384838181", "location": "Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 908, "tweet_count": 59762, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "diego_gon", "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "111561268", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}, "verified": false}, {"username": "Josetupa1", "name": "Josetupa", "id": "1123991284585250823", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 363, "tweet_count": 12801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sudanellenc", "name": "Joan Laso", "id": "357808721", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 323, "tweet_count": 91864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IniciatiMarvel", "name": "David \u272a", "id": "2750502985", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 640, "tweet_count": 12145, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Serrana476", "name": "Serra Narro", "id": "853735489815412736", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 636, "tweet_count": 49483, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Roger_cambui", "name": "Rogerio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "282099836", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 715, "tweet_count": 34813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362579, "following_count": 1198, "tweet_count": 21510, "listed_count": 518}, "verified": true}, {"username": "SaadiMohammed", "name": "Faridsaadi", "id": "253585518", "location": "Lima - Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1402, "tweet_count": 37458, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kariny_bfr", "name": "maserati", "id": "4455439757", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 824, "tweet_count": 66524, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CunhaLettt", "name": "LETicia | SIGA @FluminenseFCFem", "id": "2743534724", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 1823, "tweet_count": 47375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sofia1917", "name": "Aurora de Paredes", "id": "282123352", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 554, "tweet_count": 17276, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kikemelchor", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "364916861", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "calogero46", "name": "Ju Correa\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "id": "89477563", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 512, "tweet_count": 177181, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rakelwitch", "name": "Raquel", "id": "821304951288823809", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1912, "tweet_count": 12249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509118, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}, "verified": false}, {"username": "ialazcano", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1bond, James bond\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "429272661", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 402, "tweet_count": 6583, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "seamos_una_voz", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2802639772", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1645, "tweet_count": 70071, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "pactoigualdad", "name": "Pacto Igualdad", "id": "4440101896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "eddycordova22", "name": "Eddy Cordova", "id": "2560306171", "location": "San miguel, lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lalo_2019", "name": "Luis Eduardo", "id": "189355738", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1014, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MandyzadaCastro", "name": "Ello\u00e1 \ud83d\udc78", "id": "988984195832827905", "location": "\u00c1rea de risco \ud83d\udea9\ud83c\udd98\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 423, "tweet_count": 46976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuSantooooooos", "name": "\ud83e\udd2c", "id": "973964702312222720", "location": "\u00c1rea de risco \ud83d\udea9\ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1756, "tweet_count": 37850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gtanico888", "name": "Nicolas Betancurt", "id": "3298104725", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 269, "tweet_count": 13554, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "javierledesmare", "name": "Javier Ledesma Rey", "id": "80297088", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 789, "tweet_count": 114522, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kmendozahumada", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46542, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jamer1961", "name": "Javier Merino", "id": "427458625", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1230, "tweet_count": 20708, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "NinjaPolitic", "name": "PoliticNinja", "id": "1145980725545619456", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 253, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yosoycn1", "name": "yosoycn", "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "babiBarbosa11", "name": "M\u00aa Marru\u00e1", "id": "1126176581125320704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 150, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JBrasil20133", "name": "JBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL COM BOLSONARO", "id": "2680546844", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2504, "tweet_count": 251812, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CinthiaBorjasQ", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "raquelpintog", "name": "Raquel Pinto Gallegos", "id": "47443940", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 364, "tweet_count": 9118, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "WeonTuPodis", "name": "Leo", "id": "269120217", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13624, "following_count": 5400, "tweet_count": 169499, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "minervisha", "name": "Yis\u2600\ufe0fl", "id": "7824352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10677, "following_count": 1857, "tweet_count": 105804, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "bczeladam", "name": "Bertha Caterina", "id": "2574108005", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JorgeLu13131864", "name": "Jorge Luis", "id": "728412964009738241", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62196, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "osvaldobertoni", "name": "Osvaldo Bertoni - EU AUTORIZO PRESIDENTE -", "id": "108945977", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 341, "tweet_count": 20507, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mrsidolsz", "name": "m a n d u \u2139", "id": "2939429217", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 727, "tweet_count": 247467, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "annabagunceira", "name": "Anna Julia", "id": "304084682", "location": "Midgard", "public_metrics": {"followers_count": 80784, "following_count": 487, "tweet_count": 18572, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SelmaFonseca14", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618\ud83c\udf40Selma Moro#MulheresComMoro", "id": "1061688357510676480", "location": "Mato Grosso ", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 4003, "tweet_count": 33982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariettanugar", "name": "marie nugar", "id": "237849164", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 819, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VelosoMaturana", "name": "Ricardo Veloso Maturana", "id": "56523743", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 4994, "tweet_count": 34669, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "CCompartidaCyL", "name": "Cust. Compartida CyL", "id": "4838714303", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 143, "tweet_count": 2708, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ignacitacp", "name": "Ignacia Camarena", "id": "3160173365", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1343, "tweet_count": 71797, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "jannMp_", "name": "JANN \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "391467210", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 288, "tweet_count": 26129, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "id": "1103409426457915396", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4930, "tweet_count": 87842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MmMordam2", "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1050558209289801729", "location": " Lulaland \ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83e\udd8d\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 4676, "tweet_count": 53639, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cris_pol_er", "name": "Poler", "id": "1074990840680988672", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 160, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juan_jose1989", "name": "juan jose martinez", "id": "62365000", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DonaldSigint", "name": "Donald Anderson", "id": "561954776", "location": "Shadow Moses", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1404, "tweet_count": 255591, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "unexpectedstorm", "name": "No puc m\u00e9s. \ud83d\ude9b\ud83d\ude35\ud83d\udc7b\ud83d\udc4d", "id": "435026054", "location": "One Tree Hill", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1165, "tweet_count": 61777, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "Antonio92447252", "name": "Antonio Garcia", "id": "1145360618398068737", "location": "Almeria ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Inuu32", "name": "Inu", "id": "398069733", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1716, "tweet_count": 16367, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eimulherrr", "name": "Deise", "id": "780387283686060033", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 216, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlliPilar", "name": "ADVela", "id": "1155551122922323969", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 112, "tweet_count": 63784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "haydee_mayorga", "name": "haydee mayorga perez", "id": "1437233047", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2475, "tweet_count": 104614, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "allanas__", "name": "lana | 13 \u2b50", "id": "933370291597860865", "location": "aracaju, brasil - a/ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1285, "tweet_count": 30966, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Carlos_A_Branco", "name": "Carlos Branco", "id": "52290554", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 187, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElPregoneroRD", "name": "El Pregonero RD", "id": "2709212330", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 302, "tweet_count": 65953, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "gmizrachi", "name": "free zone", "id": "111510913", "location": " In some place ", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4969, "tweet_count": 714805, "listed_count": 448}, "verified": false}, {"username": "buscador2009", "name": "Daniel Elvira", "id": "155616587", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 195, "tweet_count": 2149, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marisajungh", "name": "Marisa Jungh\u00e4hnel", "id": "425249761", "location": "Schweinfurt, Germany ", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 3674, "tweet_count": 37082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Barbara___2105", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "id": "3399738400", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KellerZoe", "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "_opr6", "name": "O. Paredes", "id": "2499546476", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hugogomezguzman", "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "id": "370328917", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27038, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalRD", "name": "El Nacional", "id": "377534109", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 308016, "following_count": 2586, "tweet_count": 165469, "listed_count": 633}, "verified": false}, {"username": "Jabarso", "name": "\u2642\ufe0fJ\ud83d\udda4B\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1644652975", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 2187, "tweet_count": 2818, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MARTELMILTON", "name": "MILTON MARTEL", "id": "452727740", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1652, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marita_molina4", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718998469", "public_metrics": {"followers_count": 36902, "following_count": 1951, "tweet_count": 56992, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "AdonaiTotaro", "name": "Adonai T\u00f3taro, Esp\u00edrita e Coronel da PMMG", "id": "985661428605562881", "location": "Governador valadares-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4767, "tweet_count": 23838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99077, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457507, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "CrVc02", "name": "Josefa Dominga", "id": "40539429", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "hhurbano", "name": "Heloisa", "id": "80309894", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1316, "tweet_count": 252872, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Anarefue", "name": "Ana Refue", "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1109, "tweet_count": 59643, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "2MG_v2", "name": "2\u00b7MG", "id": "304404850", "location": "The Grid", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 789, "tweet_count": 35182, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "la_meseta_uber", "name": "lamesetauberalles", "id": "210944820", "location": "autarqu\u00edas la ba\u00f1eza", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 1256, "tweet_count": 68577, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "TonyMar69464907", "name": "Tony Martinez", "id": "1058543549245984768", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 414, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiaflor153", "name": "@tia\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf39", "id": "1068555956", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3189, "tweet_count": 164498, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rodry6j", "name": "Rodrigo", "id": "1974890834", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 599, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcinhacrist79", "name": "\ud83c\udfc5 Marcinha Oliveira!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "252706230", "location": "Timoteo-MG", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 916, "tweet_count": 77521, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "aDaniDisse_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720", "id": "1592064428", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 20387, "following_count": 18721, "tweet_count": 130952, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "MargaridaAE", "name": "Ana", "id": "1150435603554738176", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 138, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jmaduro2", "name": "Verde", "id": "2170991292", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 505, "tweet_count": 27999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JorgeDeSantaFe", "name": "Jorge A. Falc\u00f3n-SANTAFESINO DE VERAS ...!!", "id": "136022394", "location": "SANTA FE - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 3482, "tweet_count": 108953, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "CurritoRojo", "name": "currito_rojo / \u2764", "id": "1221857923", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 6211, "tweet_count": 653918, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "JaimeVC16", "name": "Jaime G Valdez", "id": "807268082788040704", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Loganscont", "name": "S\u00e1ndra M\u00e1ra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "185318841", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 6656, "tweet_count": 39577, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SERGIOSAJU1", "name": "SERGIOSAJU\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1049650697078276096", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8253, "following_count": 8962, "tweet_count": 82234, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "linoahm", "name": "linoahm", "id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "adrianamagno", "name": "adrimagno", "id": "212916582", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 536, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chevroletbrasil", "name": "Chevrolet Brasil", "id": "140582641", "public_metrics": {"followers_count": 104107, "following_count": 12, "tweet_count": 34764, "listed_count": 247}, "verified": true}, {"username": "mateosancho", "name": "Mateo Sancho", "id": "34661406", "location": "Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 1257, "tweet_count": 6434, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "TCAvendano", "name": "Tom C. Avenda\u00f1o", "id": "63477551", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7002, "following_count": 1627, "tweet_count": 24512, "listed_count": 193}, "verified": false}, {"username": "CarlosMOrtiz2", "name": "Carlos M. Ortiz", "id": "553128235", "location": "Greensboro, North Carolina USA", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 848, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martaIbaceta1", "name": "marta Ibaceta", "id": "1131275743105880064", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 154, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caleromarcelo", "name": "Marcelo Calero", "id": "47835702", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 49794, "following_count": 691, "tweet_count": 16619, "listed_count": 242}, "verified": true}, {"username": "1942Gonzalez", "name": "Sandra Gonzalez", "id": "2881371952", "location": "Andorra La Massana", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 344, "tweet_count": 124509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoZurBay", "name": "Violencia G\u00e9nero TD", "id": "280470930", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 10574, "tweet_count": 23528, "listed_count": 170}, "verified": false}, {"username": "bettertbsl", "name": "d\u00e9. to na @louiswgigi", "id": "734528016223764480", "location": "i come running to you like a moth into a flame, you tell me: take it easy \u2013 but, it\u2019s easier to say ", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1198, "tweet_count": 41587, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "hanna_olvr", "name": "lutando em poesia \ud83c\udf1f\ud83d\udc99", "id": "1062532736651616257", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 143, "tweet_count": 57507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cesante59", "name": "Hector castillo", "id": "2938599875", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 716, "tweet_count": 183731, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "galan26", "name": "Manuel Galan", "id": "38899511", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1658, "tweet_count": 14993, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "huaylupo", "name": "Carlos Huaylupo", "id": "2593264759", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1385, "tweet_count": 21918, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "O_B_Driftwood", "name": "O. B. Driftwood", "id": "381703998", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 279, "tweet_count": 20927, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Guize41128557", "name": "viviechiclete", "id": "1143191710983426053", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 188, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julinferreira", "name": "J\u00falio Ferreira \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "71511390", "location": "Divinopolis/MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 595, "tweet_count": 25924, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "villalbitta", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc82", "id": "4848296487", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 411, "tweet_count": 40723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrasesMovil", "name": "Frases Hist\u00f3ricas", "id": "2151873722", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 0, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fleek_Mag", "name": "Fleek Mag", "id": "2594932882", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21527, "following_count": 938, "tweet_count": 70391, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "jjaimemiranda", "name": "J. Jaime Miranda", "id": "234226217", "location": "Peru, Australia, UK", "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 1643, "tweet_count": 36789, "listed_count": 268}, "verified": false}, {"username": "uohiggins", "name": "Universidad de O'Higgins", "id": "3718540756", "location": "Regi\u00f3n de O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 1674, "tweet_count": 7122, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "tema0902", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "560309409", "location": " Sverige ", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "raxnpo", "name": "deb", "id": "1146216243856379905", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 334, "tweet_count": 15641, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LaMacaLopez", "name": "Macarena L\u00f3pez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "828623100749160448", "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 425, "tweet_count": 18757, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SummerLoserBoy", "name": "\u00d3scar", "id": "40824443", "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2667, "tweet_count": 30609, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "fabioflos", "name": "Fabio Lugano", "id": "29220492", "location": "Near Milan North Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 1118, "tweet_count": 79422, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "MuriloSoaresC", "name": "Julio", "id": "234389975", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 164, "tweet_count": 57548, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ElbaYolandaCard", "name": "Elba Yolanda Cardozo", "id": "2349285776", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4646, "tweet_count": 124824, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Marcella_Felixx", "name": "marc\u00e9dula$", "id": "713157744287748096", "location": "014 ", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 451, "tweet_count": 16796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MeuRefugioNerd", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "id": "947171460925329408", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162349, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "CarlosC50233962", "name": "Carlos Castelli", "id": "1129138425829953538", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 563, "tweet_count": 7393, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jacquietequila", "name": "jacquie  cerqueira", "id": "58316388", "location": "vai p cima deles mengao!!", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 2154, "tweet_count": 196739, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "itxasopietro", "name": "Itxaso Pietropaolo", "id": "800996017160224768", "location": "Lorca Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2174, "tweet_count": 22977, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Artmadima", "name": "KSH\u25e1\u0308 Kim Seon Ho \ubc30\uc6b0 \ub2d8 Secretary \u25e1\u0308\ufe0e \ud83d\udc99\ud83c\udf33", "id": "963507910407065601", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 528, "tweet_count": 11838, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GMRIERA", "name": "Geraldo Riera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83e\udd1d", "id": "67883916", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 761, "tweet_count": 21141, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jacamp98", "name": "\ud83d\udd78Merce Palao Ganga", "id": "307446104", "location": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 Alicante, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 4319, "tweet_count": 385816, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "id": "1443353778", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2038, "tweet_count": 160511, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Jc_Grayson", "name": "JcGrayson", "id": "3327815032", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 124, "tweet_count": 41794, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ultimomyall", "name": "Wendy\u2763\ufe0f", "id": "3299894983", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 225, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pickurmochi", "name": "Angie", "id": "858618391", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "MarianEoEo", "name": "Marian Eo Eo", "id": "255972484", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 373, "tweet_count": 4011, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "lauracorama", "name": "Laura Cornejo", "id": "121472177", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 36928, "following_count": 1231, "tweet_count": 112307, "listed_count": 276}, "verified": true}, {"username": "conexioncarlosc", "name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota", "id": "1061045122152882177", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sonia_togo", "name": "\u2663\ufe0f \ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd6a \ud835\udd38\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd64 \u2660\ufe0f", "id": "282695267", "location": "Andorra la Vella, Andorra.", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 214, "tweet_count": 20528, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "elderfel", "name": "Derfel Cadarn", "id": "406034649", "location": "Lindinis (Dumnonia)", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 206, "tweet_count": 38314, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jotaebarbosa", "name": "duboy!", "id": "414369854", "location": "sao paulo,brazil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 198, "tweet_count": 26204, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves", "id": "80306410", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2333275, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}, "verified": true}, {"username": "carlitos72sego", "name": "Carsanarfe", "id": "1082661741891371013", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 544, "tweet_count": 11041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pacomal74", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "camarinhataxi", "name": "Marco A. Sarmazo", "id": "711695065010274305", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faria_flavia", "name": "#Bolsonarogenocida", "id": "341088637", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 711, "tweet_count": 25428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelPerezpol1", "name": "Rafael Perez polanco", "id": "1065314982143889409", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahoraestumiedo", "name": "ahoraestumiedo", "id": "2479506296", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 362, "tweet_count": 23932, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meurer_isabelle", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea", "id": "1004400772958834688", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 398, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_amvieira", "name": "#lula2022", "id": "939913445989912576", "location": "BBS", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Cristian_a2510", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "id": "925470254398099456", "location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "id": "38512990", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 614429, "following_count": 953, "tweet_count": 181749, "listed_count": 1107}, "verified": false}, {"username": "herberth_ros", "name": "Herberth Andrade Rossel", "id": "892930656254255104", "location": "vivo en Arequipa ", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 52, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "verified": true}, {"username": "JesusFe21010785", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "id": "1142022220941877249", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4768, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "favimontejode", "name": "Favi", "id": "889799507386527744", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1710, "tweet_count": 25928, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Juanbernardoar7", "name": "Juanbernardoaravenadiz", "id": "1009294784408768513", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosAmpuero", "name": "ROBIN HOOD", "id": "76843179", "location": "Chacayes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Largismo", "name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "47992927", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "71mariajomj", "name": "\ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "777971747236741120", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 278, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "NegocioVdG", "name": "Negass", "id": "1059895869229674498", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3010, "tweet_count": 38172, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Ferzeleid", "name": "Ferzeleid", "id": "474829156", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 298, "tweet_count": 27416, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AntoPando", "name": "A\u0273\u019a\u03c3P\u03b1\u0273\u0503\u03c3 \ud83d\udeac \u262e\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "2388661380", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2904, "tweet_count": 42678, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "YaoYuss", "name": "yuss yao", "id": "1088097673444552704", "location": "cementerio de almas", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 128, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solo84675996", "name": "solo", "id": "1147825932117446658", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1785, "tweet_count": 15948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "edmundosantacr1", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "id": "4199105627", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pokedavid012", "name": "Back To Dark.", "id": "366251789", "location": "Depende del d\u00eda. ", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1468, "tweet_count": 95131, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "quico_autonell", "name": "Quico Autonell", "id": "4803850042", "location": "Pamplona, Terrassa (Espa\u00f1a) ", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 3464, "tweet_count": 66873, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "shlweb", "name": "carlos shupingahua L", "id": "168375981", "location": "surquillo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reyna_202", "name": "Leonor", "id": "837530077017448448", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KwisatzHaderac0", "name": "Kwisatz Haderach", "id": "856041932832874497", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "3tristestrigres", "name": "JC", "id": "872072447478157312", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 997, "tweet_count": 5786, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "G_L", "name": "G_L", "id": "17637572", "location": "Ericeira, \u00d3bidos", "public_metrics": {"followers_count": 6663, "following_count": 920, "tweet_count": 291758, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "dglcia22", "name": "Daniel\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1882403774", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 131, "tweet_count": 30940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiaScoop", "name": "Ya no hay horas perdidas", "id": "504375733", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2344, "tweet_count": 20835, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ContradictoOK", "name": "Contradicto", "id": "1398455556", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 1857, "tweet_count": 66017, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "AleeeRiivas", "name": "Stefano GN'R \u2620", "id": "1033212078843207681", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 431, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Krustymm", "name": "\u20ac", "id": "397997502", "location": "hell's gates", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 388, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ghostthought", "name": "Raba", "id": "1325778493", "location": "Logo ali", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 208, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CesareCamboni", "name": "Cesare Camboni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00ae", "id": "2182972605", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 1287, "tweet_count": 78769, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jjgon222", "name": "Juanjo Gonzalez", "id": "2227666289", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3651, "tweet_count": 286902, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Patrizi50978306", "name": "Patrizia", "id": "1068516091373084672", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PabloTrincia", "name": "Pablo Trincia", "id": "591762412", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 42137, "following_count": 928, "tweet_count": 3442, "listed_count": 117}, "verified": false}, {"username": "advigenmurcia", "name": "ONG Advigen Murcia", "id": "712168187517915137", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45174, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Tiag0Silva3", "name": "Tiago Xavier\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2683850042", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 188, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carberpri", "name": "Carlos", "id": "553580867", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 437, "tweet_count": 4518, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maurici05483259", "name": "Mauricio", "id": "987384089945788421", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 117, "tweet_count": 16982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "central132Antof", "name": "Central de Alarmas 132 Bomberos Antofagasta", "id": "976631950428557312", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11428, "following_count": 248, "tweet_count": 7742, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "LamontC74364901", "name": "Lamont Cranston", "id": "1063758312867536896", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1139, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728", "id": "909459492491993089", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "mercede56704720", "name": "Mercede5", "id": "1163303628", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3092, "tweet_count": 66711, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MendezAramb", "name": "Mendez Aramb\u2615", "id": "1058118893133316096", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BalboCornelio", "name": "Cornelio Balbo", "id": "2237161365", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 132, "tweet_count": 12778, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xlagreciadezeus", "name": "Por la Grecia de Zeus", "id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "verified": false}, {"username": "deeliioomaa1", "name": "Deli \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udc1d", "id": "2878120600", "location": "Gryffindor", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 732, "tweet_count": 127149, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "zouisxshawnie", "name": "Lii \u00d7\u035c\u00d7", "id": "1011723703279857670", "location": "Louis te amo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 804, "tweet_count": 14050, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "AleixGalvany", "name": "Aleix Galvany", "id": "3200154213", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1060, "tweet_count": 74668, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "DucMantua", "name": "Duc de M\u00e0ntua", "id": "257850266", "location": "Llombardia, estiuejo a S\u00edbaris", "public_metrics": {"followers_count": 12383, "following_count": 1027, "tweet_count": 73817, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "coprimiIespalle", "name": "paols \ud83e\udd51", "id": "2563867826", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 505, "tweet_count": 148710, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "jermaioni_", "name": "Jerm\ud83c\udd70\ufe0fioni\ud83d\udc60\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "405099042", "location": "Espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 836, "tweet_count": 21360, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "msburrone", "name": "Mar\u00eda Soledad Burrone", "id": "156494880", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1351, "tweet_count": 1957, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "stardustcompres", "name": "Pharaoh Lincoln", "id": "107207005", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 262, "tweet_count": 70799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Coblespain", "name": "Tarantineando", "id": "287156264", "location": "en territorio comanche ", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1133, "tweet_count": 72646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2Colibritany", "name": "Rosinante", "id": "1064202842343448576", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 390, "tweet_count": 7816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rourque", "name": "Free from ideologies", "id": "50621623", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 238, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EWLA1", "name": "EWLA", "id": "432536952", "location": "Brussels", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1190, "tweet_count": 11284, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "JuristasThemis", "name": "Juristas Themis", "id": "1484346554", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 801, "tweet_count": 2831, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "rakel_laviana", "name": "Raquel P\u00e9rez \u00c1lvarez \ud83d\udd3b", "id": "171669736", "location": "middle of nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 983, "tweet_count": 75381, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "victoria1569", "name": "victoria fernandez d", "id": "269361313", "location": "C\u00f3rdoba Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1736, "tweet_count": 9493, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "enrique34873864", "name": "Enrique M", "id": "2415441191", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 19422, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YberVonSanguti", "name": "Yber Von Sanguty. Boop/bop/beep", "id": "621822017", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 574, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angcs7", "name": "Miguelito", "id": "902899068548112389", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dolor0sa", "name": "\u00bf", "id": "4898974821", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 365, "tweet_count": 11991, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "segundohombre", "name": "segundo hombre", "id": "1469691241", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 971, "tweet_count": 7746, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Guillem94_", "name": "Guillem\ud83d\udd3b\ud83d\udc38", "id": "541526371", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4491, "tweet_count": 190523, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "kravotz", "name": "Filippo", "id": "770115242", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 2075, "tweet_count": 57314, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Nicolas81972837", "name": "Nicolas", "id": "725219698321797120", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 68, "tweet_count": 19765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg", "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CsarECobos", "name": "C\u00e9sar \ud83d\udc9a", "id": "431011813", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 540, "tweet_count": 75868, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jalm_65", "name": "JALM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4823272749", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2276, "tweet_count": 200290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulianoDeS1", "name": "Juliano De S\u00e1", "id": "1137222957070213120", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 148, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lovenursingmery", "name": "Mar\u00eda Ram\u00edrez S\u00e1nchez", "id": "946237604575539201", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20453, "following_count": 6579, "tweet_count": 85681, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "enfermeversia", "name": "EnfermeVersia", "id": "870192222054096896", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2341, "tweet_count": 2333, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Faustin17053629", "name": "Faustino", "id": "1129766824160223233", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 261, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreubarrimore", "name": "Andr\u00e9s", "id": "247212264", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 369, "tweet_count": 4675, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "itstarshine", "name": "-itStarshiNe", "id": "795336328028241921", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 278, "tweet_count": 4164, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "onttvchannel", "name": "\u041e\u041d\u0422", "id": "315323280", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 7972, "following_count": 432, "tweet_count": 118633, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "mandsaaa", "name": "mands", "id": "626230937", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 182, "tweet_count": 35049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaujino2000", "name": "alberto lopez casas", "id": "228541210", "location": "estoy ubicado en mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 296, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SyroWind", "name": "Syro Wind", "id": "849635046814253057", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 283, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarKar1961", "name": "karlos", "id": "1927376990", "location": "Bilbao, Euzkadi", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 48071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SusanaV88945926", "name": "Susana Vargas", "id": "908142222381547520", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3325, "tweet_count": 97398, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "garate70", "name": "GARATE70", "id": "64151374", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2335, "tweet_count": 15492, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Camilo_de_Ory", "name": "Camilo de Ory", "id": "66780960", "public_metrics": {"followers_count": 4855, "following_count": 959, "tweet_count": 32034, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "omarmarco91", "name": "Ocram", "id": "1093572935112101888", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 6, "tweet_count": 10446, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JosCarlosherna7", "name": "Jos\u00e9 Carlos hernande", "id": "4850613213", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 129, "tweet_count": 1152, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dcgsoryu", "name": "Hyper pollo", "id": "210494477", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 912, "tweet_count": 27290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alphasniptdi", "name": "John Ryder", "id": "839063144098107392", "location": "Detr\u00e1s de t\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diablotin2022", "name": "Diablotin", "id": "73947704", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126504, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "victorlluncor", "name": "victor lluncor", "id": "218785472", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Nat60444862", "name": "Nat", "id": "4858830491", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 450, "tweet_count": 5836, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "molinorb", "name": "Norberto PAZ Molina", "id": "200779805", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 4963, "tweet_count": 99110, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "linulera", "name": "Linulera \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "28937804", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13693, "following_count": 5712, "tweet_count": 293087, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "PezzParrilla", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "id": "2455563199", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1179, "tweet_count": 241606, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "twiniebirds", "name": "AstraGemicaz \ud83d\udcab", "id": "3398360536", "location": "elas/delas ", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 3130, "tweet_count": 50761, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "berettasudaca", "name": "KBarbara Beretta B.", "id": "473238229", "location": "Cardenal Caro, Libertador Gene", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 5002, "tweet_count": 111064, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HomoPolitikon", "name": "Homo Politikon", "id": "849156558", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 901, "tweet_count": 69137, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "CesarNspain", "name": "Cesar N.", "id": "3866531", "location": "madrid, spain", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 4985, "tweet_count": 38818, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "euroradio_ru", "name": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e", "id": "1712217246", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 927, "tweet_count": 70276, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "superyayes", "name": "Oscar", "id": "902902297113583617", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 96, "tweet_count": 22677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adan0095", "name": "Extreme\u00f1o enfure\u00dfio", "id": "1340059452", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 13482, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Juacontece", "name": "Juacontece", "id": "204479462", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4987, "tweet_count": 85541, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ExpositoSmith", "name": "Exp\u00f3sito Smith", "id": "523740834", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 227, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XKAPAROX", "name": "Jos\u00e9 Caparo", "id": "2399938064", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 126, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "Hasta_el_fistro", "name": "Hasta_el_fistro", "id": "300701803", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 330, "tweet_count": 11751, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ismrkowalski", "name": "Mr Kowalski \ud83d\udc14", "id": "1044793418365509633", "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 193, "tweet_count": 229, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rubiu5", "name": "elrubius", "id": "398306220", "location": "Skyrim", "public_metrics": {"followers_count": 20150563, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "verified": true}, {"username": "aasin66", "name": "Alicia Asin", "id": "3180827662", "location": "Zizur Nagusia. Nafarroa.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 137, "tweet_count": 9949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cielikolindo", "name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "id": "1097997626", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 7215, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "martin_picci", "name": "PICCI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "951651181", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1274, "tweet_count": 51941, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "EnriqueSez", "name": "Enrique S\u00e1ez", "id": "407185581", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 911, "tweet_count": 131658, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "Thereadergol", "name": "J", "id": "4016591417", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 141, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trujillo_josema", "name": "josema_trujillo", "id": "1063103271026548738", "location": "Gondor, Minas Tirith", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 406, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaonevs", "name": "Jo\u00e3o Pedro Neves", "id": "2921728413", "location": "022/024", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 773, "tweet_count": 15706, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pablo_merea", "name": "Pablo Merea", "id": "835712946810531844", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 4997, "tweet_count": 33419, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Roldan2003", "name": "Roldan", "id": "233644021", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 496, "tweet_count": 25656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joris_koteski", "name": "Jordan Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1076815860663169024", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2984, "tweet_count": 49879, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BaccaraMlg", "name": "Pepe M\u00e1laga", "id": "1635214044", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 240, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Meyihm", "name": "Remedios H. Mediero \u2696\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "391944726", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 361, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SergioBerbel", "name": "@SergioBerbel", "id": "882785840", "location": "Andaluc\u00eda (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 5384, "tweet_count": 32126, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "Florgomezz18", "name": "\ud83c\udf39\ud83d\udc14", "id": "937917770179776513", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 47, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bombejagustinet", "name": "Micalet", "id": "326258894", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4635, "tweet_count": 28411, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Luisdar53640036", "name": "Luisdario", "id": "1008029467166601216", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 2895, "tweet_count": 18578, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "grazfm", "name": "grazfm", "id": "322532396", "location": "Insbruque, \u00c1ustria", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1430, "tweet_count": 7450, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Sufridor361", "name": "Sufridor36 Antonio", "id": "943549571908689921", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 624, "tweet_count": 264293, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "IsabelJapant12", "name": "Elena Rodr\u00edguez", "id": "571312321", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063154, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203299, "listed_count": 25149}, "verified": true}, {"username": "pilarvenezia", "name": "pilar venezia", "id": "612553083", "public_metrics": {"followers_count": 7823, "following_count": 8020, "tweet_count": 113419, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "StichTamitoSnow", "name": "hugo", "id": "454609892", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 4690, "tweet_count": 56663, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Dianasemi", "name": "Diana Seminario", "id": "54749527", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 78204, "following_count": 1837, "tweet_count": 46777, "listed_count": 289}, "verified": false}, {"username": "arq_manurs", "name": "Manu Rosadio Seselja", "id": "207692692", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 561, "tweet_count": 5379, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_AshleyChristie", "name": "Ashley", "id": "606588761", "location": "Elgin,Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "manu_delacruzr", "name": "Manuela De La Cruz Rol\u00f3n", "id": "148916595", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 628, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agathadeoz", "name": ".", "id": "99938653", "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 1901, "tweet_count": 26106, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "__Rod_", "name": "Rod \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "123429902", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 243, "tweet_count": 8400, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cambises1971", "name": "cambises1971", "id": "180177085", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 812, "tweet_count": 59011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "polletcilla", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "id": "728019655302897664", "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JuanitoDomiloch", "name": "JuanitoJ", "id": "321077484", "location": "Os vigilo.", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1518, "tweet_count": 52918, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MiguelFerrer36", "name": "Miguel Ferrer", "id": "2978927559", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 948, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Chika9565", "name": "....\ud83d\ude01\ud83d\ude04", "id": "1145032861579395074", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 404, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lokidebarrio", "name": "loki", "id": "953592450307805185", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 395, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frubi12", "name": "Fernando Rub\u00ed", "id": "1879439952", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2339, "tweet_count": 57504, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fpcasaldaliga", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "id": "1115293629520797698", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "deCaceres80", "name": "Aqui y ahora", "id": "4904553053", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 896, "tweet_count": 136976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LOrtigas", "name": "Luis Ortigas B.", "id": "32860453", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "MAHCperu", "name": "Miguel Angel", "id": "309499690", "location": "Catacaos - Piura, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 325, "tweet_count": 43999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedroricksales", "name": "PEDRO HENRIQUE SALES", "id": "227553955", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 697, "tweet_count": 35807, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elfachirulo", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Fachirulo\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1128777812658331650", "location": "En todos lados.", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 797, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AtrapaoR", "name": "\ud83d\udd47Atrapao\ud83d\udd47", "id": "1543500330", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "garas_selena", "name": "\ud83e\udd8bcolorada\ud83e\udd8b", "id": "939724183126323200", "location": "Maip\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 351, "tweet_count": 25903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milagonzalesc", "name": "Colin", "id": "804480649373614081", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 959, "tweet_count": 25816, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AraReina", "name": "Ara Reina \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "97280427", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2669, "tweet_count": 29930, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "jmtjdr", "name": "JM", "id": "97296316", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1010, "tweet_count": 16030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RafaMd__", "name": "Rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "306823212", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4984, "tweet_count": 153904, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "fefetey", "name": "safado", "id": "58861651", "location": "Santos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 530, "tweet_count": 22109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cjrooms", "name": "CJ", "id": "148892771", "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 343, "tweet_count": 3230, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "doudoune196524", "name": "Cristina Lopez Lopez", "id": "899351707754401792", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2938, "tweet_count": 61774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BelnovostiBy", "name": "\u0411\u0435\u043b\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "id": "523658595", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c, \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 41944, "following_count": 88, "tweet_count": 209672, "listed_count": 139}, "verified": true}, {"username": "hdtba2", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa GNU/Linux Man \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "754713060460277760", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1004, "tweet_count": 13673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giordan_1600ad", "name": "Giordano Bruno", "id": "1074092604134952960", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 41, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mugi2212", "name": "(\u22c8\u2022\u0300\u1d17\u2022\u0301\u22c8)~\u266a Mugi", "id": "153645415", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 379, "tweet_count": 52382, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "lgranati", "name": "Leao", "id": "408544727", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 633, "tweet_count": 24499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "remanganes", "name": "J. Alberto Recio", "id": "82517559", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1499, "tweet_count": 123841, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "vetmancordoba64", "name": "El mismo", "id": "4827051628", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 93, "tweet_count": 6919, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ClaraPolainas", "name": "Clara-Bora", "id": "19730392", "location": "bem perdida geograficamente", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1102, "tweet_count": 19892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janiellypsol", "name": "Janielly Azevedo Futura Jornalista/Prefeita de JG", "id": "2570976307", "location": "Ibura, Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 369, "tweet_count": 3330, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Plumbio", "name": "Plumbio Anonimate", "id": "302325673", "location": "Garnata-Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 610, "tweet_count": 109196, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "mirenaranoa", "name": "miren aranoa", "id": "402593890", "location": "Nafarroa (Euskal Herria)", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 0, "tweet_count": 15508, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "nonchevou", "name": "Es lo que hay \ud83d\udea7", "id": "91220815", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 264, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cutenya_03", "name": "nay;", "id": "1136590209926258688", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 174, "tweet_count": 5573, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SaraiCceres5", "name": "Sarai C\u00e1ceres", "id": "1137957241791963136", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ALE57450684", "name": "ALE.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1157825482294906880", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NickelodeonLA", "name": "Nickelodeon Latam", "id": "204825315", "public_metrics": {"followers_count": 713952, "following_count": 760, "tweet_count": 63309, "listed_count": 545}, "verified": true}, {"username": "la_jaramago", "name": "La Jaramago", "id": "1114208500991889408", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2509, "tweet_count": 18150, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "teresaarbulu", "name": "teresa arbulu", "id": "451319513", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80611, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Walfcast", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "294160082", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samlit78", "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "id": "2765658385", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "verified": false}, {"username": "metocaelciruelo", "name": "Carrilerodiestro", "id": "1004837571426443265", "location": "Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 213, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IXgennaio1900", "name": "9 GENNAIO\ud83e\udd851900", "id": "1084397318", "location": "   ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1205, "tweet_count": 46396, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "OKallebe_", "name": "Kall; Eu sou a Injusti\u00e7a \ud83d\udd31 #OSNI", "id": "1000971651541094401", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 18, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SerLaetus", "name": "SergioJSLaetus", "id": "996630502512656384", "location": "M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 130, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonio22201467", "name": "Antonio\u2764\u262e\ud83c\udf0d\ud83d\uddfdAntifascista\u270aVox\ud83d\udeabCs PP\ud83d\udca9y\ud83d\udc41\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udfb0\u2696\u267b", "id": "1455464234", "location": "Espa\u00f1a USO esta cuenta 2018 A0", "public_metrics": {"followers_count": 20977, "following_count": 22928, "tweet_count": 448134, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Psiquiatra_1978", "name": "Juan Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez. M\u00e9dico Psiquiatra.", "id": "1114881940954521602", "location": "#S\u00d3LO QUEDA VOX.", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 4971, "tweet_count": 22271, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "humanopromedio", "name": "Humano Promedio \ud83e\udd13", "id": "1133540646688612360", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1248, "tweet_count": 15233, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miketristowsky", "name": "Mike Tristowsky", "id": "938301189267116032", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MCabreada", "name": "cabreada", "id": "922048744085913601", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1229, "tweet_count": 9666, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "monimata79", "name": "M\u00f3nica Mata.", "id": "2766033544", "location": "Cartago, Costa Rica.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 116, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariadoloresrip", "name": "dolores ripoll", "id": "2287048466", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3002, "tweet_count": 69288, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "kibaten", "name": "kibaten", "id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MCVargasJ", "name": "Mar\u00eda Cecilia Vargas \ud83c\udf33\ud83d\udd06\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83d\udc08\ud83d\udc15", "id": "2429033251", "location": "Coquimbo, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1206, "tweet_count": 37092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseanDuran45", "name": "Josean Dur", "id": "4228308581", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 601, "tweet_count": 132228, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dalagve", "name": "homelander con punani", "id": "889749861792227328", "location": "Camargo, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 307, "tweet_count": 12875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Samantha06em", "name": "Samantha\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "833157395475886080", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 387, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ciro87408550", "name": "Ciro Leal", "id": "859303946397122560", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 126, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "verified": false}, {"username": "AnaAbad4", "name": "unaPersonaHumana", "id": "386145860", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2290, "tweet_count": 36861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Maaurice7", "name": "Mauricio7", "id": "288118964", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1321, "tweet_count": 8854, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VickyDavilaH", "name": "Vicky D\u00e1vila", "id": "242730842", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3552771, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "verified": true}, {"username": "etimew", "name": "Cristian Campos", "id": "19068864", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4996, "tweet_count": 97344, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jjaminji", "name": "mait\u00ea", "id": "730010264", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1832, "tweet_count": 185270, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "A1CargoPeru", "name": "A1 Cargo Peru", "id": "1389872431", "location": "Miami, Florida. USA", "public_metrics": {"followers_count": 12613, "following_count": 234, "tweet_count": 44788, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}, "verified": true}, {"username": "MelchorMateu", "name": "A lo hecho pecho", "id": "998980704", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 526, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wonderjuanita", "name": "Wonder Juanita", "id": "91474012", "location": "Cajeme,Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1118, "tweet_count": 75417, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "GiOGleZ", "name": "Gio Glez", "id": "96837476", "location": "Cajeme...tierra yaqui 100%", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 3176, "tweet_count": 81670, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "fakeplasticluis", "name": "Luis Gerardo", "id": "3319576398", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 529, "tweet_count": 21711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ceballos_adrian", "name": "Adrian Ceballos", "id": "325231121", "location": "27.50032,-109.945323", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2596, "tweet_count": 2855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuendeRojilla", "name": "DeGran\u00e1", "id": "937803634217246720", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 809, "tweet_count": 39869, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "riilara", "name": "Ricardo Lara", "id": "1273847882", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 900, "tweet_count": 20000, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Campy_Br", "name": "Campy \ud83e\udda6 ft. Camomila", "id": "962325739537346560", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 349, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaa_basso", "name": "maria\ud83c\udf3c", "id": "1013428783947354112", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1028, "tweet_count": 13194, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FuoriTesta1", "name": "GIANNI BRANDI - A VOLTE ANCHE LA LUNA \u00c8 PIATTA", "id": "497816379", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 13867, "following_count": 15257, "tweet_count": 52805, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Siciliano741", "name": "Siciliano", "id": "701927677", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kkculopedopis12", "name": "antisociolisto", "id": "986056989896781824", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 49, "tweet_count": 12584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Milly427", "name": "Tresbanderas", "id": "491871991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 6773, "tweet_count": 124762, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "misterespok", "name": "RodrigoD\u00edazdeVivar", "id": "1678851206", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 30, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaMonteroOMG", "name": "Mar\u00eda", "id": "543429507", "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 4440, "tweet_count": 50767, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "_La_Fugitiva", "name": "Fugi", "id": "116948997", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 2398, "tweet_count": 240255, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "NicoAlegriaM", "name": "Batista", "id": "1575441668", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 4766, "tweet_count": 30126, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "IreneArce14", "name": "Irene Arce", "id": "1020524243182915584", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 550, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aIexisethan", "name": "bianca", "id": "2716068861", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 405, "tweet_count": 11647, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DMABADS", "name": "Diana Abad", "id": "1179375824", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 394, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flpxiz_", "name": "FLPXIZ", "id": "4539107115", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 491, "tweet_count": 20619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Hellscream96", "name": "Carlos Adolfo de Baden Meningen", "id": "2797638698", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 684, "tweet_count": 19084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poilgratter5", "name": "F\u00e9lix the cat", "id": "1000302294255243264", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 693, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ombrysan", "name": "MOS \u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#IoMiChiamoMaria #Italy4Italyfree #Exit", "id": "326150500", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2973, "tweet_count": 167217, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "troublearmy", "name": "yuno", "id": "700764023", "location": "magic shop \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 3418, "tweet_count": 71883, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rosieposiestan", "name": "A Isabela | LULA 13", "id": "900899258714529792", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 517, "tweet_count": 47517, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "agustinchumbita", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "2309285654", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 297, "tweet_count": 31603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JPBaez1", "name": "Jorge", "id": "224605620", "location": "Al interior de mi mente!", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 410, "tweet_count": 24655, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vanabeau", "name": "Vana B.", "id": "384340494", "public_metrics": {"followers_count": 16392, "following_count": 3294, "tweet_count": 104208, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "newmarc67", "name": "newmarc67", "id": "798986980159692800", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1261, "tweet_count": 19228, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soyindividuo", "name": "Individuo", "id": "897400469676589056", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 258, "tweet_count": 606, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ernysoy", "name": "Chains", "id": "450100967", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 962, "tweet_count": 46906, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "julisa1956", "name": "Julisa", "id": "976636250206515200", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 315, "tweet_count": 80731, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eleuge1", "name": "Eugenio Parada Dacal", "id": "178105343", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4664, "tweet_count": 175748, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "rafaelleass", "name": "NAO ME SEGUE AQ, EU MUDEI DE CONTA", "id": "1030917185068302337", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 380, "tweet_count": 7982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thesleepywoman", "name": "Dand\u00e1ra", "id": "1058542756652556290", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 39, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danitegon", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324934, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "burbruja", "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "id": "953731261062942720", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61146, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ultron_2", "name": "David 2.0", "id": "485092564", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 302, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcitouwu", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd9a \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "882988879011352577", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 439, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "exf2598", "name": "Alejandro Valenzuela", "id": "2492255210", "location": "Macul, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 758, "tweet_count": 44014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FTurbina74", "name": "F\u00e9lix Turbina", "id": "540378948", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 913, "tweet_count": 41268, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sonrisadesisifo", "name": "sisifuck", "id": "981231889120931840", "location": "Calaryork", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 144, "tweet_count": 6704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PruebaP64603595", "name": "Vilma Arctur", "id": "1143976202220314624", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 377, "tweet_count": 12780, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "najuiaaaa", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 :)", "id": "718453523948662784", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 900, "tweet_count": 7277, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AnitaBohemia", "name": "Anita \ud83c\udf33", "id": "366949504", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11922, "tweet_count": 19671, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "aceballospdc", "name": "Alexis Ceballos.'.", "id": "887403153695571973", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4978, "tweet_count": 105569, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SID_app", "name": "SID BOMBEROS", "id": "934075085308166149", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 40, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tcheduh", "name": "EuVotoLula13", "id": "343215947", "location": "Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 962, "tweet_count": 27353, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarianHLVS", "name": "\u2640\ufe0f\ud83d\ude18 Maru\ud83d\udc90#AlbertoPresidente #ChauMacri", "id": "1055393375233458177", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2903, "tweet_count": 63607, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ghizmo15", "name": "Henry Gamarra", "id": "56303601", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 241, "tweet_count": 36845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guiller24862337", "name": "Guillermo algar", "id": "4819142877", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 4998, "tweet_count": 81526, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MartaMenezes900", "name": "Tia do zap", "id": "1067975648038330368", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4749, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aruthcao", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "id": "327720880", "public_metrics": {"followers_count": 28165, "following_count": 3227, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "ninetdextre", "name": "Ninet Dextre L", "id": "199450866", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juantaboada1965", "name": "juantaboada1965", "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2455, "tweet_count": 178964, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "jansthal", "name": "Jorge Thomas", "id": "357842713", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 618, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ueffuberry", "name": "m(e quiero suicidar)ar", "id": "1084188649909047296", "location": "loona te amo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 96, "tweet_count": 4173, "listed_count": 2}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "author_id": "4892013413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "id": "1158004112136515584", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "id": "1157432661952159744", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "author_id": "1120347373430091778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "id": "1157678948072992769", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "author_id": "6057112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l9xvT7vNPl", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y69ystmq", "display_url": "tinyurl.com/y69ystmq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4DuK4UXH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DuK4UXH5G", "media_key": "3_1157998482667577345"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "ra"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998488434728961"], "id": "1157998488434728961", "created_at": "2019-08-04T12:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 436, "like_count": 863, "quote_count": 82}, "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra!\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/l9xvT7vNPl https://t.co/4DuK4UXH5G", "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "id": "1157866212845654016", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "author_id": "109888238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/32CiXxQqC4", "expanded_url": "https://twitter.com/esXrebellion/status/1157998735588253696", "display_url": "twitter.com/esXrebellion/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158002933054750721"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157998735588253696"}], "id": "1158002933054750721", "created_at": "2019-08-04T13:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se sit\u00faan en un delirio asesino. Nunca en la historia tuvimos una clase dominante tan peligrosa. No es q no haya nadie al volante, es que conduce un suicida https://t.co/32CiXxQqC4", "author_id": "356142337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985347260694530"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888085717377024"}], "id": "1157985347260694530", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "MadMen"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Zavalita_1975 @pangaro_ele Y en MadMen, no?", "in_reply_to_user_id": "99533059", "author_id": "137568918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158003379471364097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158003153016672261"}], "id": "1158003379471364097", "created_at": "2019-08-04T13:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que a ti una performance no te inspire nada? Ok.\n\nQue les niegues el derecho a otras personas de apreciarla? No ok.", "in_reply_to_user_id": "3600581427", "author_id": "3600581427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dEWakL0OGJ", "expanded_url": "https://t.co/dEWakL0OGJ", "display_url": "t.co/dEWakL0OGJ"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157854789558030341"], "id": "1157854789558030341", "created_at": "2019-08-04T03:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 112, "like_count": 967, "quote_count": 15}, "text": "Directo a la yugular @malditaternura\n \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/dEWakL0OGJ", "author_id": "140788164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ubxOjqatqC", "expanded_url": "https://www.reuters.com/article/us-russia-wildfires/russians-demand-vast-wildfires-consuming-siberia-be-extinguished-idUSKCN1UP1W3", "display_url": "reuters.com/article/us-rus\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e9lgica"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "LMClimatica", "id": "1050695448237928449"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 171, "tag": "NoticiasClim\u00e1ticas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157998735588253696"], "id": "1157998735588253696", "created_at": "2019-08-04T12:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "text": "Siberia contin\u00faa ardiendo y es visible desde el espacio. M\u00e1s de 3 millones de hect\u00e1reas de bosque se est\u00e1n quemando, un \u00e1rea casi del tama\u00f1o de B\u00e9lgica #NoticiasClim\u00e1ticas \n\n\u2014@LMClimatica \n\nhttps://t.co/ubxOjqatqC", "author_id": "1063835274596237312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157985323240103936"], "id": "1157985323240103936", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.4327, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "El #CostaneraCenter ya se ha tornado lugar favorito para aquellas tristes almas que han decidido acabar con su vida. La administraci\u00f3n de ese edificio deber\u00eda ya modificar la altura de las barandas de todos los pasillos p\u00fablicos.", "author_id": "141739073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157714105358307328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444227548307456"}], "id": "1157714105358307328", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabriziomejia", "id": "76141225"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-08-03T18:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@fabriziomejia @FelipeCalderon Y a\u00fan as\u00ed es infinitamente superior al loco L\u00f3pez.", "in_reply_to_user_id": "76141225", "author_id": "626010447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157749865792843776", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "author_id": "127946842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "author_id": "4588673188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "id": "1157698470268063745", "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "author_id": "231942762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157807502710493191"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}], "id": "1157807502710493191", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "@_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos \u00e9 a premissa do preconceito, se vc coloca uma not\u00edcia dessa forma, \u00e9 pq o preconceito existe em vc.\nEu n\u00e3o procuro a cor da pele das pessoas no notici\u00e1rio.", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "author_id": "982349556531724288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"], "id": "1157710006151712768", "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "author_id": "1395508122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VaA8B9AKyq", "expanded_url": "http://ow.ly/Be5G30phN3q", "display_url": "ow.ly/Be5G30phN3q"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157983285764603904"], "id": "1157983285764603904", "created_at": "2019-08-04T11:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de alerta del pensamiento suicida.\n\nhttps://t.co/VaA8B9AKyq", "author_id": "91976483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "author_id": "781293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Y5QWaFbFQF", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157748312050716676"], "id": "1157748312050716676", "created_at": "2019-08-03T20:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/Y5QWaFbFQF", "author_id": "498929393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3h8g8WtLEc", "expanded_url": "http://ow.ly/xJFQ30phAHN", "display_url": "ow.ly/xJFQ30phAHN"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ikUoDnpZUA", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1157667680532541441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikUoDnpZUA", "media_key": "3_1157667675801378818"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157667680532541441"], "id": "1157667680532541441", "created_at": "2019-08-03T15:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/3h8g8WtLEc #List\u00ednDiario https://t.co/ikUoDnpZUA", "author_id": "19236297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "id": "1157650330445742080", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "author_id": "4194945503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NKetROBqWk", "expanded_url": "https://twitter.com/quinta/status/1157717559405436928", "display_url": "twitter.com/quinta/status/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157954561778343937"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157717559405436928"}], "id": "1157954561778343937", "created_at": "2019-08-04T10:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "text": "La democraticissima Russia. Poliziotti che prendono gente a caso solo perch\u00e9 \u00e8 l\u00ec. Si inizia dal togliere gli striscioni, pou questo \u00e8 dove si arriva reprimendo il dissenso. Questo \u00e8 il modello di Salvini. https://t.co/NKetROBqWk", "author_id": "14270140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}], "id": "1157883637754413056", "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "author_id": "851212923473199111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "id": "1157978830428090369", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "author_id": "18104066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157676411609632768"], "id": "1157676411609632768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ort\u00edz"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 134, "like_count": 756, "quote_count": 29}, "text": "Beto Ort\u00edz: \"Vizcarra tiene a la prensa comiendo de su mano. Nunca he visto tanto periodista ayayero del presidente. La prensa lo ama\".\nEs posible tener una prensa independiente si se come de la mano del Presidente?", "author_id": "132066895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "author_id": "459939775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "id": "1157870978984271872", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "author_id": "587716061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IoW7aNWS1x", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9OolrTQVnr", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYeItl4KGU.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Destacados"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157801456210255873"], "id": "1157801456210255873", "created_at": "2019-08-03T23:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 130, "like_count": 782, "quote_count": 28}, "text": "#Destacados | Beto Ortiz dijo que la cantidad de \u201cwaripoleras\u201d del mandatario es \u201cimpresionante y \u00e9l podr\u00eda hacer el corso de Wong con todos los periodistas que tiene ahora\u201d. https://t.co/IoW7aNWS1x https://t.co/9OolrTQVnr", "author_id": "225232891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157685475269849088"], "id": "1157685475269849088", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 280, "tag": "JuntosSomosImparables"}]}, "created_at": "2019-08-03T16:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1295, "reply_count": 606, "like_count": 4736, "quote_count": 60}, "text": "Vuelvo a elegir a Mauricio porque creo en los valores que nos unen: la verdad ante todo, la honestidad, el di\u00e1logo, el respeto, el compromiso y la lucha para terminar con una pol\u00edtica c\u00f3mplice de mafias, que pis\u00f3 la dignidad de nuestro pa\u00eds por tantos a\u00f1os.\n#JuntosSomosImparables", "author_id": "1234841172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/uIcVlGfC7o", "expanded_url": "https://twitter.com/raylanderbento/status/1157884369178157056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIcVlGfC7o", "media_key": "7_1157884258876362753"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "fabri_ines", "id": "1143321233737601024"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "uealif", "id": "2507438775"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157884369178157056"], "id": "1157884369178157056", "created_at": "2019-08-04T05:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O auge da noite foi esse dog @fabri_ines @luixxvictor @uealif https://t.co/uIcVlGfC7o", "author_id": "542820913"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157993500367085568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992948228874241"}], "id": "1157993500367085568", "created_at": "2019-08-04T12:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@PMO_W @marcofurfaro Che poi bisognerebbe addurre uno straccio di dichiarazione ufficiale del Consiglio dei Ministri o un'informativa in Parlamento che dica chiaramente l'opzione per quel \"modello\". Ovviamente, non esiste, ma la russofobia ispirata dai Democratici USA \u00e8 invincibile.", "in_reply_to_user_id": "831768450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMO_W", "id": "831768450"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "marcofurfaro", "id": "46928097"}]}, "author_id": "33994488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157820051917086720"], "id": "1157820051917086720", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7364, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Suponiendo que alguna de las muertes ocurridas en el Costanera Center fuera accidental y no suicidio... \u00bfno ser\u00eda recomendable que el Mall pusiera redes de contenci\u00f3n piso por medio, haci\u00e9ndolas pasar como parte de la decoraci\u00f3n? ... \u00bfo es muy bruto lo que estoy diciendo? \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "author_id": "70878608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/PTjiICS1Qe", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157801456210255873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157992969594707968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157801456210255873"}], "id": "1157992969594707968", "created_at": "2019-08-04T12:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 328, "like_count": 885, "quote_count": 28}, "text": "No solo el corso de Wong, creo que hasta el festival de R\u00edo porque hay mucha gente que baila samba al son de Odebrecht y le conviene lo que est\u00e1 pasando. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/PTjiICS1Qe", "author_id": "224916991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "author_id": "950118742092079105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "id": "1157858747550752769", "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "author_id": "1547353945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157985137751187461"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157965720468279296"}], "id": "1157985137751187461", "created_at": "2019-08-04T12:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lonelystarboy66 eu achando q ia ser uma luta top chegou matou teve nem gra\u00e7a mas ok pouco forte", "in_reply_to_user_id": "796064487887540225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lonelystarboy66", "id": "796064487887540225"}]}, "author_id": "888244332456624128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "id": "1157852799079784449", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "author_id": "3102993935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157971327040544768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155945751265988609"}], "id": "1157971327040544768", "created_at": "2019-08-04T11:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@caleromarcelo @jairbolsonaro O que existe de mais imbecil do que vermos deputados pagos com nossos impostos elogiando e apoiando GENOCIDAS? Se voc\u00ea n\u00e3o sabe estude e veja que uma ideologia que j\u00e1 matou - e continua - mais de 100 milh\u00f5es de vidas deve ser combatida 24 hs todos os dias. De resto CALE-SE", "in_reply_to_user_id": "47835702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "356103231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GDbBiYdSO5", "expanded_url": "https://youtu.be/oSSu1bnp2xE", "display_url": "youtu.be/oSSu1bnp2xE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Beto Ortiz: \"hay un sectarismo con quien no est\u00e1 con el pensamiento de moda\"", "description": "SUSCR\u00cdBETE \u25ba http://ow.ly/Uzfi3 Web: http://www.rpp.pe Twitter: https://twitter.com/RPPNoticiasFacebook: https://www.facebook.com/rppnoticias?ref=ts&fref=ts...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oSSu1bnp2xE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157888667240796161"], "id": "1157888667240796161", "created_at": "2019-08-04T05:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 440, "like_count": 851, "quote_count": 59}, "text": "Porque usted lo pidi\u00f3, aqu\u00ed la entrevista que es tendencia en Twitter; y que ha logrado el raje puro y duro en calles y redes de la gran Lima. No saben cu\u00e1nto nos gusta eso. Sin editar, tal como sali\u00f3 al aire, la muy grata conversaci\u00f3n con @malditaternura. https://t.co/GDbBiYdSO5", "author_id": "36477202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Dm3bDZZfQX", "expanded_url": "http://ow.ly/knp850vmFh0", "display_url": "ow.ly/knp850vmFh0", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576754/hombre-mata-a-expareja-frente-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-la-vega"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Anny Paulino"}, {"start": 129, "end": 152, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157787888572162053"], "id": "1157787888572162053", "created_at": "2019-08-03T22:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La Polic\u00eda identific\u00f3 a la mujer como Anabel Anny Paulino, de 25 a\u00f1os, mientras que el homicida y suicida respond\u00eda al nombre de Jos\u00e9 Alberto Veloz Reyes, de 37  https://t.co/Dm3bDZZfQX #List\u00ednDiario", "author_id": "19236297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157504498518188032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157457582661013505"}], "id": "1157504498518188032", "created_at": "2019-08-03T04:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "@madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "in_reply_to_user_id": "970448362267926528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "author_id": "291896585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157839938324455425"], "id": "1157839938324455425", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall no cerr\u00f3. Idea mia o hay algo de doble standard?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "82494578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/4Oflnu2UMA", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "minisashas", "id": "143455500"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156652591222276096"], "id": "1156652591222276096", "created_at": "2019-07-31T19:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no es raro que sea VIOLENTO)\nhttps://t.co/4Oflnu2UMA v\u00eda @el_pais @minisashas", "author_id": "957277054407409665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KbsIS9iPr3", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Bonita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157754172093161472"], "id": "1157754172093161472", "created_at": "2019-08-03T20:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito.\nhttps://t.co/KbsIS9iPr3", "author_id": "630148282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "id": "1157704385704730624", "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "author_id": "1004221861180444672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/2qIx6sAXTW", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/tribuna/no-pudimos-desde-dentro-de-podemos", "display_url": "elsaltodiario.com/tribuna/no-pud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/tribuna/no-pudimos-desde-dentro-de-podemos"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3756, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lavosqui", "id": "2767517181"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157731415053783040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157724113508716544"}], "id": "1157731415053783040", "created_at": "2019-08-03T19:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lavosqui @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Pufff,  la deriva de Ciudadanos es aberrante y suicida., Pero tambi\u00e9n es muy dif\u00edcil preferir a Podemos. Iglesias ha perdido l\u00edderes y votantes. Sus ex-inscritos y exempleados dicen (con dolor) que es \"una maquina de destruir personas\"\nNo pudimos https://t.co/2qIx6sAXTW", "in_reply_to_user_id": "2767517181", "author_id": "554292654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "author_id": "41766743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157834589399900171"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833490903252992"}], "id": "1157834589399900171", "created_at": "2019-08-04T02:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 97, "like_count": 18, "quote_count": 43}, "text": "@Marcelagaete_ Soy bastante emp\u00e1tico para entender que era un narcisa maligna y poliencef\u00e1lica \ud83d\udc4c los suicidas con depresiones de verdad  no hacen publico su suicidio", "in_reply_to_user_id": "1861778816", "author_id": "194454776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"], "id": "1157752234828029953", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "author_id": "111561268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978621593759749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157951773862170625"}], "id": "1157978621593759749", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Borb\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Josetupa1", "id": "1123991284585250823"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Josetupa1 @324cat Yo no aplaudo cuando se va la producci\u00f3n. La sede social, pues mira, si marchan por que les llama en Borb\u00f3n...", "in_reply_to_user_id": "1123991284585250823", "author_id": "357808721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/U5kOn86wMB", "expanded_url": "https://t.co/U5kOn86wMB", "display_url": "t.co/U5kOn86wMB"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "crisis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157703195336073216"], "id": "1157703195336073216", "created_at": "2019-08-03T17:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 70, "like_count": 139, "quote_count": 4}, "text": "La crisis del 2000 vs. \u201cLa crisis\u201d del 2019 https://t.co/U5kOn86wMB", "author_id": "41401099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157926177480368129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853153800445959"}], "id": "1157926177480368129", "created_at": "2019-08-04T08:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Las sesiones no se graban, xq no le pediste a los ayayeros del suicida las grabaciones del baguazo?\nAhora p\u00eddelo pero llorando", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157098769718173696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907661100802048"}], "id": "1157098769718173696", "created_at": "2019-08-02T01:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "364916861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ADmGsf0Itx", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1157985453661929472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADmGsf0Itx", "media_key": "3_1157985428038914050"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157985453661929472"], "id": "1157985453661929472", "created_at": "2019-08-04T12:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "O ser humano n\u00e3o deu certo. Vide Bolsonaro et famiglia. https://t.co/ADmGsf0Itx", "author_id": "206222507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "id": "1157975422388322304", "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "author_id": "4440101896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157474565821489159"], "id": "1157474565821489159", "created_at": "2019-08-03T02:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\" \nSeus idiotas  todos est\u00e3o calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "author_id": "973964702312222720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "id": "1157371991038537728", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157740514680213504", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "id": "1157740751477981185", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "in_reply_to_user_id": "350460605", "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/GZ8RI6pVRo", "expanded_url": "https://twitter.com/JaqueStrass/status/1157982014936629250", "display_url": "twitter.com/JaqueStrass/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157984762813931520"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157982014936629250"}], "id": "1157984762813931520", "created_at": "2019-08-04T12:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu estou come\u00e7ando a estranhar certas atitudes do @wilsonwitzel .TODO MUNDO SABE que a maior interessada na ancine \u00e9 a @RedeGlobo ,que tem sede onde ? NO RJ ! Essa repentina defesa da manuten\u00e7\u00e3o da ancine no RJ  t\u00e1 me parecendo coisa pedida @jairbolsonaro . https://t.co/GZ8RI6pVRo", "author_id": "2680546844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157853987888087040"], "id": "1157853987888087040", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida alguien en el Costanera y queda la cagada en Twitter, ser\u00eda \u00fatil conocer los motivos de esa chica de 15 a\u00f1os que no vi\u00f3 salidas m\u00e1s que saltar al vac\u00edo y al olvido. Ser\u00e1n todos problemas mentales?", "author_id": "269120217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157816886417117185"], "id": "1157816886417117185", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 1}, "text": "Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenny? Ou acham que ela mesma se matou? Eu acho que ela se matou, chegou num ponto da vida que ela entrou num buraco sem fim destruindo as proprias amizades", "author_id": "304084682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "id": "1157660196203835392", "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "author_id": "270384395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1ui17nxz2g", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.em.com.br/app/noticia/nacional/2019/07/04/interna_nacional,1067092/amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.em.c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3882, "type": "Organization", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo Chagas"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5316, "type": "Organization", "normalized_text": "de Minas"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bento Albuquerque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157942434149654529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157930788069007361"}], "id": "1157942434149654529", "created_at": "2019-08-04T09:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Empres\u00e1rio se suicida diante de governador do Sergipe, Belivaldo Chagas, e do Ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque.\u00a0\n\nhttps://t.co/1ui17nxz2g", "in_reply_to_user_id": "1050558209289801729", "author_id": "1050558209289801729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JFLopezAguilar", "id": "449951300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975429065650183"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157975426108657664"}], "id": "1157975429065650183", "created_at": "2019-08-04T11:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JFLopezAguilar le suena a usted todo esto? Seguimos mirando para otro lado? Todos culpables si no buscamos soluci\u00f3n. https://t.co/GEa2VvaF9e", "in_reply_to_user_id": "4440101896", "author_id": "4440101896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/O2JCl5Huu9", "expanded_url": "http://elcomercio.pe", "display_url": "elcomercio.pe"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/dRbd33QFqO", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-pcm-dice-grabaron-sesiones-consejo-ministros-noticia-661673", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-pcm-dice-grabaron-sesiones-consejo-ministros-noticia-661673-noticia/"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7669, "type": "Organization", "normalized_text": "cio"}, {"start": 123, "end": 142, "probability": 0.7719, "type": "Organization", "normalized_text": "nes del Consejo de M"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157853153800445959"], "id": "1157853153800445959", "created_at": "2019-08-04T03:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 424, "like_count": 594, "quote_count": 51}, "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f de los creadores el video no tiene audio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Adelanto de elecciones: PCM dice que no se grabaron sesiones del Consejo de Ministros | https://t.co/O2JCl5Huu9 https://t.co/dRbd33QFqO", "author_id": "224916991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157976178180927489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157970371292860417"}], "id": "1157976178180927489", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Columbine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "twissot", "id": "1316057521673601027"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@twissot @gugachacra Um dos mais marcantes foi o de Columbine. Quem era o presidente?", "in_reply_to_user_id": "59012687", "author_id": "52290554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157796706244812801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157715253146394625"}], "id": "1157796706244812801", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8768, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EfectoCocuyo @GenPenaloza Tamos, no existe en la lengua castellana, entiendo que quieren ser m\u00e1s brutos y populistas que el Chavismo, lo lograron. No se que loco suicida los financia pero es obvio que ese equipo no gana ni la junta de condominio que nadie quiere asumir.", "in_reply_to_user_id": "2941644267", "author_id": "155616587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}], "id": "1157857804381818881", "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "1142469860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ht9DxCnJ74", "expanded_url": "http://ow.ly/1DtR30phKcy", "display_url": "ow.ly/1DtR30phKcy"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5tZGa6sCJU", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1157866923088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tZGa6sCJU", "media_key": "3_1157866921607516161"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.3132, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157866923088121856"], "id": "1157866923088121856", "created_at": "2019-08-04T04:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Capit\u00e1n FARD mata cu\u00f1ada y se suicida de balazo en SDE https://t.co/ht9DxCnJ74 https://t.co/5tZGa6sCJU", "author_id": "377534109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157698071238709248"], "id": "1157698071238709248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.4979, "type": "Place", "normalized_text": "Paniagua"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 231, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 11, "like_count": 343, "quote_count": 5}, "text": "Beto Ortiz \" Mart\u00edn Vizcarra, tiene a la prensa embobada, comiendo de su mano, porque yo no he visto tantos periodistas ayayeros del presidente de la rep\u00fablica, ni con Paniagua.\u201d. Vergonzoso rol de la prensa #GuaripolerasDeVizcarra", "author_id": "718998469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/MH2qgMoDJu", "expanded_url": "http://www.puggina.org/artigo/puggina/brasil-alegria-de-bandido/16720", "display_url": "puggina.org/artigo/puggina\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157972543921373184"], "id": "1157972543921373184", "created_at": "2019-08-04T11:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 BRASIL, ALEGRIA DE BANDIDO\n\n\u2757Quantos policiais deixariam de morrer todo ano se quem os matou estivesse onde deveria estar, atr\u00e1s das grades de um pres\u00eddio? \n\n\u2757Duvido que n\u00e3o tenham, todos, longo prontu\u00e1rio de ocorr\u00eancias, intima\u00e7\u00f5es...\n\nhttps://t.co/MH2qgMoDJu", "author_id": "1089535657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157765131390136320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157736108173737989"}], "id": "1157765131390136320", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el Suicida"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC N\u2019seas pendex tu admiras a Caco el Suicida \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "author_id": "40539429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975426108657664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1157975426108657664", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ComisionEuropea", "id": "39727960"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 147, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "LIVG"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@desdelamoncloa @PSOE @populares @CiudadanosCs @ahorapodemos @vox_es @ComisionEuropea @CasaReal SE ESTAN METIENDO INOCENTES EN LA CARCEL en #Espa\u00f1a , ley #LIVG es inconstitucional y las denuncias instrumentales una lacra social", "in_reply_to_user_id": "4440101896", "author_id": "4440101896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157955501432496128"], "id": "1157955501432496128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "text": "Greta es la mujer occidental del futuro. Ani\u00f1ada, sin pechos ni rasgos femeninos para no excitar el deseo de los hombres, su energ\u00eda se vuelca en hacer el bien, sufrir en silencio y poner a c\u00e1mara una mirada indescifrable. Es una santa e Instagram la proveer\u00e1 del halo.", "author_id": "210944820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157948889196040192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157948628218109953"}], "id": "1157948889196040192", "created_at": "2019-08-04T09:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde de s\u00e1bado juntos. Logo depois o pai se matou, envenenado, em 2004.\nCont.", "in_reply_to_user_id": "1592064428", "author_id": "1592064428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1148352163728547841"], "id": "1148352163728547841", "created_at": "2019-07-08T22:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "text": "andar na faculdade \u00e9 muito andar \u00e0 esp\u00edrito suicida. Tu v\u00eas que t\u00e1s a atingir o teu limite, mas tu n\u00e3o paras. Simplesmente continuas a ir em dire\u00e7\u00e3o a um mal estar ainda mais profundo", "author_id": "2170991292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wSkr0zZhtp", "expanded_url": "https://twitter.com/robertskate33/status/1157872078634344450", "display_url": "twitter.com/robertskate33/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.82, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.5153, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido del Pueblo"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157874003010183168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157872078634344450"}], "id": "1157874003010183168", "created_at": "2019-08-04T04:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 12, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "text": "Dejame decirte que me inscribi en el PAP en 1967, a los 15 anos, por creer en la necesidad de luchar por la justicia social en el Peru. Con su corrupcion, el fugado @AlanGarciaPeru y tio George destruyeron al PAP como Partido del Pueblo. Siempre seran denunciados por esa traicion https://t.co/wSkr0zZhtp", "author_id": "1121158201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/k7dI8jX65k", "expanded_url": "https://twitter.com/davialcolumbre/status/1157694172893253632", "display_url": "twitter.com/davialcolumbre\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157870196037685248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157694172893253632"}], "id": "1157870196037685248", "created_at": "2019-08-04T04:25:41.000Z", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Uma pena que tiramos um bandido de ser o Presidente do Senado, e permitimos que uma c\u00f3pia ficasse no lugar. Ser\u00e1 que n\u00e3o exerga o mal que ministros do STF est\u00e1 fazendo para o pa\u00eds, veja quantos pedidos de impecheament tem na sua mesa, vc vai ignorar todos? https://t.co/k7dI8jX65k", "author_id": "1049650697078276096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157686766901575685"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157686766901575685", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-03T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La Corrupcion es una pandemia q hay q extirpar 1ero. Mas bien preguntense A quien defiende Ortiz? Cual es su CORRUPTO FAVORITO? Sabemos q es el SUICIDA .", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "author_id": "842763781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/V6Xmhg0k8x", "expanded_url": "https://twitter.com/chevroletbrasil/status/1155522409094627328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6Xmhg0k8x", "media_key": "7_1155521064300154880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "Chevrolet S10 2020"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 161, "tag": "S10"}, {"start": 162, "end": 178, "tag": "FeitaPraQuemFaz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1155522409094627328"], "id": "1155522409094627328", "created_at": "2019-07-28T16:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 184, "like_count": 1093, "quote_count": 76}, "text": "Chevrolet S10 2020, a picape feita para quem n\u00e3o perde tempo reclamando. Com a for\u00e7a de quem sabe a import\u00e2ncia de seguir trabalhando e fazendo sempre mais. #S10 #FeitaPraQuemFaz https://t.co/V6Xmhg0k8x", "author_id": "140582641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Po4aXfS42Q", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2017/11/06/opinion/how-to-reduce-shootings.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157955159575670784"], "id": "1157955159575670784", "created_at": "2019-08-04T10:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "How to Reduce Shootings https://t.co/Po4aXfS42Q", "author_id": "63477551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1155945751265988609"], "id": "1155945751265988609", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3926, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-07-29T20:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 985, "reply_count": 2970, "like_count": 7389, "quote_count": 223}, "text": "A fala de @jairbolsonaro s/ a morte do pai do Pres. da OAB \u00e9 monstruosa e desumana. Mesmo na disputa pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 lugar p/ covardia e crueldade, ainda mais de algu\u00e9m q invoca o nome de Cristo. O q foi dito \u00e9 diab\u00f3lico. E merece o rep\u00fadio de TODOS, especialmente dos crist\u00e3os.", "author_id": "47835702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5KK31pN4fN", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/dpkJM", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/dpkJM", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-El+agresor+abri%C3%B3+fuego+contra+su+pareja,+a+la+que+ha+matado+y+contra+su+hijo,+de+25+a%C3%B1os,+que+se+encuentra+grave.%0A-El+Ayuntamiento+ya+ha+decretado+tres+d%C3%ADas+de+luto+oficial+y+las+banderas+ondean+a+media+asta.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1008,h_567,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1564580845%252Fcms-cropped%252Fdtcnjo4eks86ows6ejul.jpg&socialTitle=Un+hombre+asesina+a+su+esposa,+hiere+a+su+hijo+y+se+suicida+en+Burgos"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "violenciadegenero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156632509775523840"], "id": "1156632509775523840", "created_at": "2019-07-31T18:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#violenciadegenero: Un hombre asesina a su esposa co arma de fuego, hiere a su hijo de 29 a\u00f1os y se suicida en Burgos.\n\nhttps://t.co/5KK31pN4fN", "author_id": "280470930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157925302489833472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157697313420091393"}], "id": "1157925302489833472", "created_at": "2019-08-04T08:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@Dianasemi Y qui\u00e9n lo dice, un investigado x pedofilia y salvado x el suicida", "in_reply_to_user_id": "54749527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157884216731942912"], "id": "1157884216731942912", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 234, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aprendi hoje na novela que: O Chiclete ia matar a Vivi, mas n\u00e3o matou pq se apaixonou,\n por ela. S\u00f3 q a\u00ed outro foi l\u00e1 matar ela. A\u00ed o Chiclete matou o cara, mas tudo bem. Ele salvou a vida da amada. Matou por amor. Ok.  #ADonadoPedaco", "author_id": "71511390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/h1EDKBfotz", "expanded_url": "https://twitter.com/uohiggins/status/1157774409479966720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1EDKBfotz", "media_key": "3_1157774407588372480"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s Baader"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157774409479966720"], "id": "1157774409479966720", "created_at": "2019-08-03T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual contar\u00e1 con la charla del m\u00e9dico psiquiatra Tom\u00e1s Baader.\n\nPara inscripci\u00f3n, escribe al correo: dae@uoh.cl https://t.co/h1EDKBfotz", "author_id": "3718540756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926458595139585"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926485669416960"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926505105825792"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926515717398528"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157926533887135745"], "id": "1157926533887135745", "created_at": "2019-08-04T08:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "hay algo q no entiendo: hay personas q dicen \"indolentes, siguen comprando\" y otros q dicen \"indolentes q se quedan mirando como si fuera un show\", entonces que deben hacer esas personas? Irse pa la casa? Llorar mientras compra? Hacerse pelotita?\n#CostaneraCenter https://t.co/JdO222DGJU", "author_id": "40824443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157966231217065985"], "id": "1157966231217065985", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 tinha tido um tiroteio horr\u00edvel recentemente.Agora El Paso e em seguida Ohio.Isso \u00e9 o que acontece quando um l\u00edder faz declara\u00e7\u00f5es extremistas e um pa\u00eds tolera atos pr\u00f3 neo nazismo, supremacistas brancos, etc...isso n\u00e3o \u00e9 democracia..enfim,acaba inflamando essas pessoas a isso", "author_id": "947171460925329408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157763254007021569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713282893045761"}], "id": "1157763254007021569", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MeuTimao J\u00e1 que \u00e9 democracia, vamos l\u00e1.  Quem matou Celso Daniel, Toninho do PT? Quem mandou matar Bolsonaro? Quem financiou os hackers? Democracia \u00e9 para todos ou n\u00e3o \u00e9?", "in_reply_to_user_id": "28703815", "author_id": "67883916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/dydbdWkb5S", "expanded_url": "https://twitter.com/Jc_Grayson/status/1157962361409626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dydbdWkb5S", "media_key": "3_1157962351913656321"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157962361409626112"], "id": "1157962361409626112", "created_at": "2019-08-04T10:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Estoy releyendo toda la etapa de King en Batman y es que de verdad, es mi etapa favorito y no creo que otro autor o autora haga que me guste tanto unas historias del personaje.\n\nLAS CARTITAS YA EMPEZABAN EN EL #10 https://t.co/dydbdWkb5S", "author_id": "3327815032"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "author_id": "858618391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Fdb1f0ahFa", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fdb1f0ahFa", "media_key": "3_1157623547197566976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157623550452404224"], "id": "1157623550452404224", "created_at": "2019-08-03T12:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7874, "reply_count": 387, "like_count": 14301, "quote_count": 218}, "text": "Yo no querr\u00eda que mi funeral fuese tambi\u00e9n el del hombre que me mat\u00f3 de un tiro. Tampoco que en la esquela apareciese \u00e9l antes que yo. Y que yo, la v\u00edctima, figurase como \"su\" esposa https://t.co/Fdb1f0ahFa", "author_id": "121472177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659604471418880"], "id": "1157659604471418880", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3662, "reply_count": 1679, "like_count": 26415, "quote_count": 548}, "text": "Treinador Bolsonaro, como vc \u00e9 porra loka mesmo, convoque o Deltan para a PGR e mate os verm\u00eaio de raiva. Vai ser engra\u00e7ado! Kkkkkkkkkk", "author_id": "80306410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668027216932865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157667591420370944"}], "id": "1157668027216932865", "created_at": "2019-08-03T15:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "@JanainaDoBrasil N\u00e3o consigo mais colocar 50 de gasosa no meu carro. Encher ent\u00e3o faz tempo que n\u00e3o sei o que \u00e9 isso. Tudo, tudo aumentou. Quem \u00e9 donx de casa sabe o q estou falando. Fazia despesa com 400 agora n\u00e3o trago metade das coisas. E agora vc vem com essa ladainha.", "in_reply_to_user_id": "341088637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "author_id": "341088637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "id": "1157443847779168256", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "author_id": "939913445989912576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/B0BuDm51l8", "expanded_url": "http://bit.ly/2YGXbq2", "display_url": "bit.ly/2YGXbq2"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/cHXPjF6b6B", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1157709727234744322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHXPjF6b6B", "media_key": "3_1157709724873363457"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "LaHoraCaviar"}, {"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Mari\u00e1tegui"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaHoraCaviar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157709727234744322"], "id": "1157709727234744322", "created_at": "2019-08-03T17:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 25, "like_count": 241, "quote_count": 3}, "text": "#LaHoraCaviar\nAldo Mari\u00e1tegui: \u201cYa no se acuerdan cuando dec\u00edan que los mandatos no se deb\u00edan acortar, que como se pod\u00eda gastar tanta plata en elecciones. \u00bfY el refer\u00e9ndum que cosa es? Como es veleta la gente en el Per\u00fa. Son de risa\u201d\n\ud83d\udc49 https://t.co/B0BuDm51l8 https://t.co/cHXPjF6b6B", "author_id": "38512990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/KYws1xu0CU", "expanded_url": "http://ow.ly/vexY30phIkZ", "display_url": "ow.ly/vexY30phIkZ", "status": 404, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/apra-emite-comunicado-ante-declaraciones-solar-respecto-alan-garcia-n382431?hootPostID=d3adab0b22230527bd49c3ed0e62dafe"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.7681, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP)"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Salvador del Solar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157784441315561472"], "id": "1157784441315561472", "created_at": "2019-08-03T22:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "El Partido Aprista Peruano (PAP) emiti\u00f3 un comunicado en el que critica las declaraciones del jefe de Gabinete, Salvador del Solar https://t.co/KYws1xu0CU", "author_id": "65549291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155044578594082816"], "id": "1155044578594082816", "created_at": "2019-07-27T09:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Que puta mierda de sistema judicial tenemos en este estercolero de pa\u00eds que un hombre condenado EN JUNIO por malos tratos y con una orden de alejamiento, un mes despu\u00e9s asesina a su hijo y luego se suicida?", "author_id": "889799507386527744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157810052549492737"], "id": "1157810052549492737", "created_at": "2019-08-04T00:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Alguien se suicida en un Mall y es igual que vieran caer un papel al suelo ! NO ES IMPORTANTE ! \nLo principal es seguir con su Enfermedad consumista ante todo \nLos tiene CAGADOS \u00e9l capitalismo u sobre todo \u00e9l Aparentar", "author_id": "76843179"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9jAoG5HKKC", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1157929282401898496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jAoG5HKKC", "media_key": "3_1157929277071003654"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "V\u00edctima"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157929282401898496"], "id": "1157929282401898496", "created_at": "2019-08-04T08:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 97, "like_count": 443, "quote_count": 32}, "text": "\u00a1No doy cr\u00e9dito! \u201cFuneral conjunto\u201d\nAsesina a su mujer, hiere a su hijo,se quita la vida.\nY esquela conjunta de\nAsesino y asesinada,\nHipocres\u00eda y complicidad de la Iglesia cat\u00f3lica \u201cfallecieron\u201dy reciben bendiciones apost\u00f3licas y salvaci\u00f3n conjunta.\nYa, ni respeto por la #V\u00edctima https://t.co/9jAoG5HKKC", "author_id": "532721489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dS186iRGlP", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuce/status/1157698470268063745", "display_url": "twitter.com/elpuce/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157703711973617664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157698470268063745"}], "id": "1157703711973617664", "created_at": "2019-08-03T17:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfHombre se suicida o es asesinado por su mujer y el sistema LIVG? https://t.co/dS186iRGlP", "author_id": "1059895869229674498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157853774196514816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847882084605955"}], "id": "1157853774196514816", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "@malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "837530077017448448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0kK7dP3G2e", "expanded_url": "https://twitter.com/AOC/status/1157803694848651264", "display_url": "twitter.com/AOC/status/115\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157905880026963969"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157803694848651264"}], "id": "1157905880026963969", "created_at": "2019-08-04T06:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escumalha branca. https://t.co/0kK7dP3G2e", "author_id": "17637572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157791333748228097"], "id": "1157791333748228097", "created_at": "2019-08-03T23:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "text": "Seriamente piensan, en el fondo de su raz\u00f3n y de sus ganas, qu\u00e9 pueden retrotraer un siglo de historia y volver a 1910.\n\nPiensan que pueden \"cancelar\" al peronismo. Ese era el objetivo el 10 de diciembre de 2015.\n\nA mi me resulta incre\u00edble", "author_id": "1398455556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157677583275823104"], "id": "1157677583275823104", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "quando eles liberarem a venda de an\u00f5es o brasil vai pra frente... iria arrecadar bilh\u00f5es por ano em impostos", "author_id": "1325778493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2KbeWPoGd5", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloTrincia/status/1155016517488189447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KbeWPoGd5", "media_key": "3_1155016395614294016"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2KbeWPoGd5", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloTrincia/status/1155016517488189447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KbeWPoGd5", "media_key": "3_1155016395593322498"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2KbeWPoGd5", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloTrincia/status/1155016517488189447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KbeWPoGd5", "media_key": "3_1155016395631054848"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2KbeWPoGd5", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloTrincia/status/1155016517488189447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KbeWPoGd5", "media_key": "3_1155016395660386304"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanzaselvaggia", "id": "416476798"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1155016517488189447"], "id": "1155016517488189447", "created_at": "2019-07-27T07:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "text": "@stanzaselvaggia racconta sul @fattoquotidiano la storia drammatica di Agnese Usai, ex bidella di una materna vicino Cagliari, suicida l\u2019anno scorso dopo bizzarre accuse di pedofilia.\nTra le psicologhe coinvolte ce n\u2019era una, Cleopatra D\u2019Ambrosio, nel direttivo di Claudio Foti. https://t.co/2KbeWPoGd5", "in_reply_to_user_id": "416476798", "author_id": "591762412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157949493293342720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888399833014273"}], "id": "1157949493293342720", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seguezaqueu", "id": "1247224168850034694"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@seguezaqueu S\u00f3 vou pegar uma carona aqui na frase do ministro Abraham, \"Os nazistas criaram aspirinas\". Vamos l\u00e1 mulheres com c\u00f3licas, pessoas com dor de dente, vamos agradecer ao nazismo, enquanto eles diminu\u00eda a dor de uns, matavam outros. Bem semelhante a ditadura Cubana.", "in_reply_to_user_id": "2744206049", "author_id": "2683850042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6499, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.389, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157897544330022912"], "id": "1157897544330022912", "created_at": "2019-08-04T06:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "(CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "author_id": "976631950428557312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "EXISTEN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157697425756303361"], "id": "1157697425756303361", "created_at": "2019-08-03T16:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "author_id": "891912374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157948628218109953"], "id": "1157948628218109953", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T09:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 53, "like_count": 249, "quote_count": 9}, "text": "Na vida pessoal, Lob\u00e3o teve problemas no relacionamento com os pais. Foi expulso de casa pelo pai, aos 19 anos. Levou um cruzado na cara e rebateu com o viol\u00e3o, despeda\u00e7ando-o inteiro em cima do pai (\u201c...S\u00f3 sosseguei quando n\u00e3o havia mais viol\u00e3o para continuar batendo.\u201d). \nCont.", "author_id": "1592064428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uMPuLOKYnp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157856827264176128"], "id": "1157856827264176128", "created_at": "2019-08-04T03:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 64, "like_count": 466, "quote_count": 15}, "text": "Ahora apristas dicen que Salvador del Solar ofendi\u00f3 el \"recuerdo\" de Alan Garc\u00eda, por lo que \"exigen\" que se \"rectifique p\u00fablicamente\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo tienen remedio, hagamos que se larguen m\u00e1s r\u00e1pido: \nMARCHA JUEVES 15 DE AGOSTO. https://t.co/uMPuLOKYnp", "author_id": "1058118893133316096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "id": "1157576840686395394", "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "author_id": "1043872075386114049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648705480212480"], "id": "1157648705480212480", "created_at": "2019-08-03T13:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata a su mujer y se suicida\nAyer: 2 violaciones\nHoy: hombre maltrata a su mujer y la mata\nMa\u00f1ana: una banda viola a una chica\nEn 2 dias: un hombre viola+", "author_id": "1011723703279857670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/jyc6nYlxcb", "expanded_url": "https://twitter.com/antonibassas/status/1157922779737612294", "display_url": "twitter.com/antonibassas/s\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1157941800356798464"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157922779737612294"}], "id": "1157941800356798464", "created_at": "2019-08-04T09:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9s una reacci\u00f3 absolutament raonable https://t.co/jyc6nYlxcb", "author_id": "257850266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/u2VLbCauN4", "expanded_url": "https://bit.ly/2SUl4sH", "display_url": "bit.ly/2SUl4sH"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 153, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 155, "end": 174, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156631753366396928"], "id": "1156631753366396928", "created_at": "2019-07-31T18:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres asesinadas en 2019.\n#ViolenciaDeG\u00e9nero \n#terrorismomachista \n#NiUnaMenos \nV\u00eda @publico_es https://t.co/u2VLbCauN4", "author_id": "1484346554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OXW7WmQJN3", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria1569/status/1157779244392615937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXW7WmQJN3", "media_key": "3_1157779239476846593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157779244392615937"], "id": "1157779244392615937", "created_at": "2019-08-03T22:24:17.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato machista y hay que leer esto. Duele en la inteligencia y en el coraz\u00f3n. https://t.co/OXW7WmQJN3", "author_id": "269361313"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157930106708512770"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157929304547872768"}], "id": "1157930106708512770", "created_at": "2019-08-04T08:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanito1897 Ma poi aldil\u00e0 di Cancelo in Champions tolto Re,Chiellini e il codice fiscale in porta hanno fatto pi\u00f9 o meno schifo", "in_reply_to_user_id": "1589045814", "author_id": "725219698321797120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157941552196571138"], "id": "1157941552196571138", "created_at": "2019-08-04T09:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almohada.\n\nSi te equivocas (otra vez,  y ser\u00e1 la primera) \nte guardo un amanecer que no quiere ver el sol\ny arreboles que mudaron tus dorados a mi gris suicida.", "author_id": "870192222054096896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/FOntIvV1sb", "expanded_url": "https://twitter.com/MmMordam2/status/1157930788069007361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOntIvV1sb", "media_key": "7_1157930712798040065"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157930788069007361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157737706300026885"}], "id": "1157930788069007361", "created_at": "2019-08-04T08:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Que empres\u00e1rio? Esse empres\u00e1rio? https://t.co/FOntIvV1sb", "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1050558209289801729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157935140036861952"], "id": "1157935140036861952", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Puerta de Alcal\u00e1"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Suburbano"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Bel\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-04T08:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un comando suicida viaja trescientos a\u00f1os atr\u00e1s en el tiempo para dinamitar la Puerta de Alcal\u00e1 y evitar que Suburbano, V\u00edctor Manuel y Ana Bel\u00e9n hagan lo que hicieron.", "author_id": "66780960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QqiGn4uAVn", "expanded_url": "https://es.rt.com/6xb4", "display_url": "es.rt.com/6xb4", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6xb4"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157897705076584448"], "id": "1157897705076584448", "created_at": "2019-08-04T06:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "text": "VIDEO: Una mujer se salva de ser atacada por un puma gracias a una canci\u00f3n de Metallica https://t.co/QqiGn4uAVn", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157587698766503936"], "id": "1157587698766503936", "created_at": "2019-08-03T09:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mandan a decir los Uribistas, anoten ah\u00ed, que entrarse a una base militar es un \u201cacto suicida\u201d... Ni disimulan ole...", "author_id": "28937804"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157700690216701952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157531542169772033"}], "id": "1157700690216701952", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PezzParrilla", "id": "2455563199"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PezzParrilla Margot Robbie", "in_reply_to_user_id": "2455563199", "author_id": "3398360536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157934042635018240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157933352458096642"}], "id": "1157934042635018240", "created_at": "2019-08-04T08:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HomoPolitikon @Metropolitan73 @canalls77 Cambian el t\u00edtulo, cambian las conclusiones... es muy sutil. \"Ella se desequilibr\u00f3 por\"... Ese modo de manipular lo detectan los ojos entrenados. Hay que ense\u00f1ar a los ciudadanos. Darles poder. No quit\u00e1rselo. Porque lo de multar reducir\u00e1 la libertad, riqueza de info... marxismo.", "in_reply_to_user_id": "849156558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HomoPolitikon", "id": "849156558"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Metropolitan73", "id": "2484590481"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "canalls77", "id": "254990462"}]}, "author_id": "3866531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KfMHZeUKcr", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1156948216748871681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfMHZeUKcr", "media_key": "3_1156948206397399041"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KfMHZeUKcr", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1156948216748871681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfMHZeUKcr", "media_key": "3_1156948206317723649"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 77, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Laboratorio Multilab"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156948216748871681"], "id": "1156948216748871681", "created_at": "2019-08-01T15:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 598, "like_count": 273, "quote_count": 131}, "text": "@RitterCesar Hoy te estuve esperando desde las 9 AM en el Laboratorio Multilab,para hacernos nuestros an\u00e1lisis toxicol\u00f3gicos de cabello donde los metab\u00f3licos de la coca\u00edna se acumulan hasta por 3 a\u00f1os,NUNCA llegaste,que el pueblo saque su cuenta,qui\u00e9n se corri\u00f3 y porq. https://t.co/KfMHZeUKcr", "in_reply_to_user_id": "1686306348", "author_id": "525822471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "id": "1157398400637308929", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "author_id": "398306220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"], "id": "1157605562705731585", "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "author_id": "1097997626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157712815274303490"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157617762862342145"}], "id": "1157712815274303490", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "celso"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}]}, "created_at": "2019-08-03T18:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pintadolozano Pues sinceramente yo me quedar\u00eda una temporada m\u00e1s a lo celso, le sub\u00eda la cl\u00e1usula y que los equipos grandes se maten por \u00e9l, porque tenemos dinero perfectamente para mantenerle y fichar a Borja", "in_reply_to_user_id": "1115429719", "author_id": "1063103271026548738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lbBGWyz4qh", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/cultura/son-los-cambios-de-gobierno-la-causa-de-que-se-suspendan-algunos-conciertos-en-madrid-y-oviedo_201908015d42ed530cf2c803c0fe5ce1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/cultu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157906496749035520"], "id": "1157906496749035520", "created_at": "2019-08-04T06:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Definitivamente enterrada la libertad de expresi\u00f3n art\u00edstica en este pa\u00eds. Definitivamente enterrada, por tanto, la democracia. Mientras, la izquierda exquisita, imb\u00e9cil y suicida vocacional no se pone de acuerdo. As\u00ed nos va, as\u00ed nos ir\u00e1.\nhttps://t.co/lbBGWyz4qh", "author_id": "882785840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "id": "1157191040538939394", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "author_id": "364261539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/lM0koOePcB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/morena-plantea-castigar-induccion-al-suicidio-en-redes-sociales", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/socieda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/morena-plantea-castigar-induccion-al-suicidio-en-redes-sociales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157911042980274177"], "id": "1157911042980274177", "created_at": "2019-08-04T07:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 35, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfQu\u00e9 opinas de esta medida \ud83e\udd14? https://t.co/lM0koOePcB", "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157923506912452608"], "id": "1157923506912452608", "created_at": "2019-08-04T07:57:31.000Z", "geo": {"place_id": "0188f27841b8920c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quince a\u00f1os y se suicida.\nMe da una tristeza inmensa,no haber estado all\u00ed para preguntarle. Para escuchar lo que pasaba por su mente. Nunca he dado consejos, con escuchar basta. Y yo no estuve...\n...ninguno de nosotros.", "author_id": "454609892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pWlzgruEGP", "expanded_url": "https://t.co/pWlzgruEGP", "display_url": "t.co/pWlzgruEGP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157697313420091393"], "id": "1157697313420091393", "created_at": "2019-08-03T16:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 156, "like_count": 719, "quote_count": 28}, "text": "\u201cNunca he visto tantos periodistas ayayeros del Presidente de la Rep\u00fablica\u201d. https://t.co/pWlzgruEGP", "author_id": "54749527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157845702355165187"], "id": "1157845702355165187", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Instagramers"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, Instagramers que mencionan a cualquier marca queriendo ser referente. Y si en vez de querer m\u00e1s seguidores te quer\u00e9s a vos y busc\u00e1s una vida con mas sentido?", "author_id": "99938653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "id": "1157844166304509952", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "author_id": "728019655302897664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JxLOvYcAWg", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157725555451682822"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610094101766145"}], "id": "1157725555451682822", "created_at": "2019-08-03T18:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las parejas y la violencia intrafamiliar.Pesar\u00e1 sobre su conciencia esta muerte y del desgraciado trauma q su hija llevar\u00e1 al saber lo q sucedi\u00f3 a su pap\u00e1 https://t.co/JxLOvYcAWg", "in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "author_id": "2978927559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Y8VHzmFgoo", "expanded_url": "https://twitter.com/17bdb4d9ee92445/status/1157576783291568128", "display_url": "twitter.com/17bdb4d9ee9244\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Casald\u00e0liga"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "Casald\u00e0liga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157678985452630016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157576783291568128"}], "id": "1157678985452630016", "created_at": "2019-08-03T15:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ens has recordat aquestes paraules de #Casald\u00e0liga : \u201cLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida\u201d. https://t.co/Y8VHzmFgoo", "author_id": "1115293629520797698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157902443314917378"], "id": "1157902443314917378", "created_at": "2019-08-04T06:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a nada d agarrar un cuchillo y cortarme el cuello bue re suicida,,,,s\u00ed as\u00ed soy !!!", "author_id": "804480649373614081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157768521671237634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157629604703744000"}], "id": "1157768521671237634", "created_at": "2019-08-03T21:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ampoladv @lauracorama @CandiJM Esto ven\u00eda a decir yo. Teniendo probablemente raz\u00f3n en el fondo (a nadie conscientemente le gustar\u00eda esa situaci\u00f3n), bastante tiene la hija con pasar por lo que est\u00e1 pasando como para echarle en cara ciertos matices que, encima, la propia involucrada parece no estar de acuerdo...", "in_reply_to_user_id": "183209786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ampoladv", "id": "183209786"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "CandiJM", "id": "105924376"}]}, "author_id": "97296316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157339320426094593"], "id": "1157339320426094593", "created_at": "2019-08-02T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A galera t\u00e1 falando da ditadura como se ela tivesse terminado e que a qualquer momento fosse voltar, ou tivesse voltado.\nS\u00f3 que aqui na minha favela a ditadura nunca teve um fim, eu vivo ela todos os dias.\nA militariza\u00e7\u00e3o sempre matou e mata os pretos.", "author_id": "2570976307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/28eFy9k45W", "expanded_url": "http://kcamexico.com", "display_url": "kcamexico.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577388775285657626/3gnpqT_o?format=jpg&name=orig", "width": 2058, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577388775285657626/3gnpqT_o?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "KCA Mexico - Webplex - Hybrid Homepage", "description": "\u00a1El sitio oficial de los Kids' Choice Awards M\u00e9xico 2022! \u00a1No pierdas tiempo y vota a tus artistas favoritos!", "unwound_url": "https://www.kcamexico.com/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iferocdyyP", "expanded_url": "https://twitter.com/MundonickLA/status/1157034517531713546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iferocdyyP", "media_key": "16_1156988046681792512"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Instagrammer"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "a Nick Pl"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": " #KCAMexi"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": " #MacaBe"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "n Instagr"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": " #KCAMexi"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "macabeso", "id": "128688147"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 191, "end": 201, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "MacaBeso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157034517531713546"], "id": "1157034517531713546", "created_at": "2019-08-01T21:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1368, "reply_count": 29334, "like_count": 1973, "quote_count": 67}, "text": "\u00bfQuieren que @macabeso sea la Instagrammer del a\u00f1o? \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \u00a1No dejen de votar por ella! \ud83e\udd29 En https://t.co/28eFy9k45W, en la Nick Play, tuiteando #KCAMexico #MacaBeso o en Instagram comentando #KCAMexico #MacaBeso S\u00d3LO en la imagen de los cuatro nominados, \u00a1queda poco tiempo! \ud83d\udca5 https://t.co/iferocdyyP", "author_id": "204825315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157710958388764672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}], "id": "1157710958388764672", "created_at": "2019-08-03T17:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "294160082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157778536842895360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157778534032695296"}], "id": "1157778536842895360", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "de Circulaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 57, "end": 63, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1nto m\u00e1s estricto sea la @guardiacivil @AUGC_Comunica  @DGTes en la aplicaci\u00f3n del C\u00f3digo de Circulaci\u00f3n mejor para tod@s. \u00bfOs imagin\u00e1is q por culpa de un \"loco descerebrado\u201d, vosotros vay\u00e1is conduciendo bien, y \u00e9ste suicida se estampe contra vosotros y mate a vuestra familia?", "in_reply_to_user_id": "1114881940954521602", "author_id": "1114881940954521602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "author_id": "247844816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157696276521193472"], "id": "1157696276521193472", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Caicedo"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-03T16:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3374, "reply_count": 3984, "like_count": 11473, "quote_count": 786}, "text": "Redactar\u00e9 mejor la noticia para @petrogustavo: una multitud infinita, nunca antes vista, recibi\u00f3 al Rey Don Gustavo Petro y a Un se\u00f1or Caicedo, en medio de estruendosos aplausos y v\u00edtores, de pronto, las mafias de la regi\u00f3n quisieron hacerlos tortilla, lanzando huevos, att Vicky.", "author_id": "242730842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/e4APK1Ya0h", "expanded_url": "http://cort.as/-M9Z0", "display_url": "cort.as/-M9Z0"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mePK1eqkMG", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1156352989445152768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mePK1eqkMG", "media_key": "3_1156352988165918720"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156352989445152768"], "id": "1156352989445152768", "created_at": "2019-07-30T23:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO | Horror en parque de diversiones: hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde una noria\u25bahttps://t.co/e4APK1Ya0h https://t.co/mePK1eqkMG", "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157905720295198720"], "id": "1157905720295198720", "created_at": "2019-08-04T06:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cada que escucho que alguien se suicida recuerdo de los problemas que he pasado y de los imposibles que he logrado vencer, de lo bueno del aqui y del ahora, de lo que verdaderamente te hace levantarte y salir de ese callej\u00f3n sin salida que se te presenta en ese momento !!", "author_id": "96837476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157726276871970816"], "id": "1157726276871970816", "created_at": "2019-08-03T18:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "puta merda eu nao me aguento mais", "author_id": "1013428783947354112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157860462966521856"], "id": "1157860462966521856", "created_at": "2019-08-04T03:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Motivi per i quali #Salvini cresce nonostante l'attivit\u00e0 di governo sua e della Lega sia 0\n\u27a1\ufe0f Uso efficace dei social,grazie a Morisi\n\u27a1\ufe0f Pompaggio del sistema mediatico italiano\n\u27a1\ufe0f La sinistra italiana\nSenza le ultime 2,il pur bravo Morisi,non potrebbe fare molto", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Salvini"}]}, "author_id": "701927677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157904056901349378"], "id": "1157904056901349378", "created_at": "2019-08-04T06:40:14.000Z", "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "author_id": "1575441668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/wH3IJOODMN", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157722334423334919", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "vergognatevi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157791407488286725"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157722334423334919"}], "id": "1157791407488286725", "created_at": "2019-08-03T23:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi compatire.. (riuscendoci!) e chi \u00e8 onesto si suicida perch\u00e9 non riesce a pagare i debiti... Ma siete scemiiiiii??????? #vergognatevi tutti!!!! https://t.co/wH3IJOODMN", "author_id": "326150500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7QZT9YMK8k", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565487415267333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QZT9YMK8k", "media_key": "3_1155565481929183233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155565487415267333"], "id": "1155565487415267333", "created_at": "2019-07-28T19:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/7QZT9YMK8k", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157902171846971392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765135425052672"}], "id": "1157902171846971392", "created_at": "2019-08-04T06:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@vanabeau Il movimento nazifascista negli usa \u00e8 pericoloso quanto l'altro. Una diversa ideologia di base e un punto di contatto nell'antisemitismo (strage di Pittsburgh) e nella violenza suicida. Entrambi da combattere e da non minimizzare.", "in_reply_to_user_id": "384340494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "author_id": "798986980159692800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/O2rQNlfym5", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1157756880191668227", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157765135425052672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157756880191668227"}], "id": "1157765135425052672", "created_at": "2019-08-03T21:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Mi spiegate in cosa differenziano questi giovani assassini da quelli fomentati dai fondamentalisti dell'Isis? \nChi semina odio, raccoglie sparatorie e morti ! https://t.co/O2rQNlfym5", "author_id": "384340494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "id": "1157324904070619137", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "author_id": "170790973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157823546963443712"], "id": "1157823546963443712", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 16, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "Entiendo el impacto por el suicidio en el Costanera Center, pero no entiendo muy bien los reclamos contra el p\u00fablico. Me gustar\u00eda saber exactamente que esperaban que la gente hiciera.", "author_id": "540378948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157889770615463936"], "id": "1157889770615463936", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8804, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.7945, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 208, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Otro suicidio ocurri\u00f3 este s\u00e1bado en Costanera Center, frente a la indiferencia de cientos de personas que siguieron comprando como nada, pasando de largo la carpa azul de la PDI. Gerencia de @costaneracenter tras el primer suicidio debiese haber instalado protecciones. Pero no.", "author_id": "887403153695571973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157892959708336128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820713497255937"}], "id": "1157892959708336128", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "davidvix50", "id": "899826416992354304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino esquartejou vivo diante dos pais e depois matou, foram indenizados... \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "941425869809217536", "author_id": "327720880"}], "places": [{"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Almada, Portugal", "id": "120248073af6ca31"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Viena, \u00c1ustria", "id": "9f659d51e5c5deae"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "019f5b823c2b7bae"}, {"full_name": "Munique, Alemanha", "id": "37439688c6302728"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "La Cisterna, Chile", "id": "0188f27841b8920c"}, {"full_name": "Palmira, Colombia", "id": "0083e91b64f919f4"}, {"full_name": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "id": "01350ba93633bad4"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158002280039190529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158002280039190529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158002280039190529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158002547656929282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158002547656929282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158002547656929282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158001695307120640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158001695307120640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158001695307120640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158000878894272512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158000878894272512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158000878894272512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158000213090435073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158000213090435073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158000213090435073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1155454883128074240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1155454883128074240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1155454883128074240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157730597701398530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157730597701398530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157730597701398530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825139511", "value": "4825139511", "detail": "User has been suspended: [4825139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157881395257065472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157881395257065472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157881395257065472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157720672996679680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157720672996679680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157720672996679680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "885656096089755648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885656096089755648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885656096089755648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157979999179300864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157979999179300864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157979999179300864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157847882084605955", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157847882084605955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157847882084605955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086333250212122626", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086333250212122626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086333250212122626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157969486173093888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157969486173093888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157969486173093888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3316486918", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3316486918].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3316486918", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157983727236132864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157983727236132864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157983727236132864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157979670601768962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157979670601768962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157979670601768962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157960396512354304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157960396512354304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157960396512354304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2599611997", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2599611997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2599611997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157962343558651904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157962343558651904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157962343558651904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010973393733193737", "value": "1010973393733193737", "detail": "User has been suspended: [1010973393733193737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157810998662840326", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157810998662840326].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157810998662840326", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "909424038308716544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [909424038308716544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909424038308716544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157711544186224642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157711544186224642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157711544186224642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "833837375700738048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833837375700738048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833837375700738048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157819614509830144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157819614509830144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157819614509830144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "782907556159221760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [782907556159221760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "782907556159221760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157768788940644354", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157768788940644354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157768788940644354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2347039098", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2347039098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2347039098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157931019816853505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157931019816853505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157931019816853505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2354800458", "value": "2354800458", "detail": "User has been suspended: [2354800458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157798021666656257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157798021666656257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157798021666656257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1135317019044261889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135317019044261889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135317019044261889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157880349294321664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157880349294321664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157880349294321664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157878196857180160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157878196857180160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157878196857180160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "884539564718739457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884539564718739457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884539564718739457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157912253968080896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157912253968080896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157912253968080896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157767318727995392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157767318727995392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157767318727995392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157909235583336448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157909235583336448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157909235583336448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158004852733206528", "oldest_id": "1157895793367572483", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rgrt8o8pq2za5drv5lxtwpjlp"}}