{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6325, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/anwKrwivUs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcSogamoso/status/1205615371652349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anwKrwivUs", "media_key": "3_1205615362047393792"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/anwKrwivUs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcSogamoso/status/1205615371652349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anwKrwivUs", "media_key": "3_1205615362064207872"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/anwKrwivUs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcSogamoso/status/1205615371652349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anwKrwivUs", "media_key": "3_1205615362055843841"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/anwKrwivUs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcSogamoso/status/1205615371652349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anwKrwivUs", "media_key": "3_1205615362055843843"}]}, "text": "En el marco de un convenio entre la Secretar\u00eda de Salud y la Cruz Roja, unidad Sogamoso, se realiz\u00f3 un simulacro te\u00f3rico pr\u00e1ctico de promoci\u00f3n de salud mental y prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/anwKrwivUs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205615371652349952"], "created_at": "2019-12-13T22:27:58.000Z", "author_id": "232048667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205615371652349952"}, {"text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205615320695758852"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:27:46.000Z", "author_id": "940706911166574592", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "id": "1205615320695758852"}, {"text": "RT @freedom031056: @RudyRiveraB @ArgosMozart Que bueno que tenga la memoria de ese caso. \nEs lo b\u00e1sico, pero ya saldr\u00e1n a comentar lo que s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205615303499173889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:27:42.000Z", "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205553223916048384"}], "id": "1205615303499173889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Zhang YuHan"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "BEJ48"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "YanMingJun"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "\u95eb\u660e"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "ZhangYuHan"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QPourZfiuy", "expanded_url": "https://twitter.com/snh48brasil/status/1205615269537832961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPourZfiuy", "media_key": "3_1205615257315692545"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QPourZfiuy", "expanded_url": "https://twitter.com/snh48brasil/status/1205615269537832961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPourZfiuy", "media_key": "3_1205615257311428608"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "INFO"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "BEJ48"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "YanMingJun"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "\u95eb\u660e\u7b60"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "ZhangYuHan"}, {"start": 263, "end": 267, "tag": "\u5f20\u7fbd\u6db5"}]}, "text": "#INFO \u2027 Zhang YuHan matou o gato da Yan MingJun, entenda:\n\nHoje Yan MingJun acordou desesperada que seu gato havia fugido, ela saiu perguntando se algu\u00e9m o tinha visto e lhe contaram que ele tinha ca\u00eddo pela janela e morrido!\n\n#BEJ48 #YanMingJun #\u95eb\u660e\u7b60 #ZhangYuHan #\u5f20\u7fbd\u6db5 https://t.co/QPourZfiuy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205615269537832961"], "created_at": "2019-12-13T22:27:34.000Z", "author_id": "920023466123907073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "id": "1205615269537832961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trizbeea", "id": "1540887744553041921"}]}, "text": "RT @Trizbeea: kkkkkkkkkk agr toda vez q eu ver esquadr\u00e3o suicida eu vou rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205615192954081280"], "created_at": "2019-12-13T22:27:15.000Z", "author_id": "1062871593083383808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205614960300220418"}], "id": "1205615192954081280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel MVLL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "@ereynaabogado Tienes raz\u00f3n en la historia como el gran hamp\u00f3n delincuente cobarde suicida, lo dijo un Nobel MVLL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205615188646326273"], "created_at": "2019-12-13T22:27:14.000Z", "author_id": "1184895622530224129", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458186528002048"}], "id": "1205615188646326273"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/DPkWZR4V5a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205615072883757056"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/DPkWZR4V5a", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriakay_/status/1205606774352547841", "display_url": "twitter.com/vitoriakay_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:26:47.000Z", "author_id": "2451010456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205615072883757056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "kkkkkkkkkk agr toda vez q eu ver esquadr\u00e3o suicida eu vou rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614960300220418"], "created_at": "2019-12-13T22:26:20.000Z", "author_id": "938405317402071040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205614960300220418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614926405832709"], "created_at": "2019-12-13T22:26:12.000Z", "author_id": "167604433", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205614926405832709"}, {"text": "@cedricdiggayry se a gente n\u00e3o se matou brigando at\u00e9 hj eh pq tem mt amor aki !! https://t.co/me1xU2ifj7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614923440627712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cedricdiggayry", "id": "1869354187"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/me1xU2ifj7", "expanded_url": "https://twitter.com/catapillarg/status/1205614923440627712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me1xU2ifj7", "media_key": "3_1205614917874855936"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:26:11.000Z", "author_id": "378933496", "in_reply_to_user_id": "1869354187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612701357166592"}], "id": "1205614923440627712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614877466861569"], "created_at": "2019-12-13T22:26:00.000Z", "author_id": "445886013", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205614877466861569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614864053547009"], "created_at": "2019-12-13T22:25:57.000Z", "author_id": "445886013", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205614864053547009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JimenezLandin", "id": "90056351"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "ITAM"}]}, "text": "RT @JimenezLandin: Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614819522551809"], "created_at": "2019-12-13T22:25:46.000Z", "author_id": "3317860172", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205286031550889984"}], "id": "1205614819522551809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 156, "probability": 0.2691, "type": "Place", "normalized_text": "Ere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "@laSextaTV Se sospecha que mujer mata a hijas y luego se suicida, pero mejor no ponerlo en el titular. La l\u00ednea editorial os debe estar pesando desde los Ere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614753902710784"], "created_at": "2019-12-13T22:25:31.000Z", "author_id": "471907736", "in_reply_to_user_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205613367882330113"}], "id": "1205614753902710784"}, {"text": "RT @Cluzcar: Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614594862895104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:24:53.000Z", "author_id": "775909384463458305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205552152145465345"}], "id": "1205614594862895104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614588596764674"], "created_at": "2019-12-13T22:24:51.000Z", "author_id": "165105094", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205614588596764674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614581386797062"], "created_at": "2019-12-13T22:24:50.000Z", "author_id": "2181400929", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "id": "1205614581386797062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614575204405249"], "created_at": "2019-12-13T22:24:48.000Z", "author_id": "3256115432", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "id": "1205614575204405249"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614446560841728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:24:17.000Z", "author_id": "2811624892", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205614446560841728"}, {"text": "RT @Dima_bruto: T\u00e1 eu e bea montando o nosso estrad\u00e3o suicida, comprando o pessoal do filme c os grts \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614431595618304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dima_bruto", "id": "1062871593083383808"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:24:14.000Z", "author_id": "938405317402071040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205614305321902087"}], "id": "1205614431595618304"}, {"text": "T\u00e1 eu e bea montando o nosso estrad\u00e3o suicida, comprando o pessoal do filme c os grts \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614305321902087"], "created_at": "2019-12-13T22:23:44.000Z", "author_id": "1062871593083383808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205614305321902087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cxIORIPkDt", "expanded_url": "https://twitter.com/themusicpimp/status/1205305297105031169", "display_url": "twitter.com/themusicpimp/s\u2026"}]}, "text": "Uno en Bogot\u00e1 trata de salir a patinar as\u00ed por las calles o el and\u00e9n, y tiene que considerarse como un acto suicida https://t.co/cxIORIPkDt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614182701383689"], "created_at": "2019-12-13T22:23:15.000Z", "author_id": "1049120268965359616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205305297105031169"}], "id": "1205614182701383689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614144956841985"], "created_at": "2019-12-13T22:23:06.000Z", "author_id": "2227666289", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205614144956841985"}, {"text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205614132243902465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:23:03.000Z", "author_id": "249514089", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "id": "1205614132243902465"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/t7JPXdAocK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614079651520512"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/t7JPXdAocK", "expanded_url": "https://twitter.com/predo_emh/status/1205294882769768448", "display_url": "twitter.com/predo_emh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:22:50.000Z", "author_id": "1044622555431227393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205294882769768448"}], "id": "1205614079651520512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}]}, "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613998093275136"], "created_at": "2019-12-13T22:22:31.000Z", "author_id": "713462042397700096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}], "id": "1205613998093275136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613899632054282"], "created_at": "2019-12-13T22:22:07.000Z", "author_id": "1031513334036803584", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205613899632054282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613897350295552"], "created_at": "2019-12-13T22:22:07.000Z", "author_id": "2761180122", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205613897350295552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613823429877760"], "created_at": "2019-12-13T22:21:49.000Z", "author_id": "2509089691", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205613823429877760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613803464994817"], "created_at": "2019-12-13T22:21:44.000Z", "author_id": "1031513334036803584", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205613803464994817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Schiariti"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3082, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.3695, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "Cba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/awVT5yjAxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Alf2511/status/1205613798024982531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awVT5yjAxR", "media_key": "3_1205613528985587715"}]}, "text": "@OrwellGeorge Schiariti no se pronunci\u00f3 y tampoco es suicida tiene el 61% de votantes de MM no s\u00e9 de donde sacan esta opereta, q la hija de De La Sota vote eso no es novedad pero como viene la cosa, se ca tener q mudar a CABA, no manden fruta, Cba no negocia o se arma un kilombazo marca ca\u00f1on https://t.co/awVT5yjAxR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613798024982531"], "created_at": "2019-12-13T22:21:43.000Z", "author_id": "1198170666513653761", "in_reply_to_user_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531172866011136"}], "id": "1205613798024982531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613713979576321"], "created_at": "2019-12-13T22:21:23.000Z", "author_id": "108717774", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205613713979576321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9L"}, {"start": 283, "end": 284, "probability": 0.7948, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Romieal", "id": "173547531"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "@Romieal @alferdez @infobae Per\u00f3n raj\u00f3 de la plaza a los que se hicieron ultras. El resto del peronismo no es kirchnerismo. A eso me refer\u00eda. Luego es un tema de gestiones, t\u00e9rminos constitucionales y lo que dicta la ley. Si ELLA \u201clo fagocita\u201d a \u00c9L, ah\u00ed estamos complicados. Pero el PJ no se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613671470239745"], "created_at": "2019-12-13T22:21:13.000Z", "author_id": "188376648", "in_reply_to_user_id": "188376648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612783414521856"}], "id": "1205613671470239745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Rogue One \u00e9 um Esquadr\u00e3o Suicida melhor que Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205613437461639171"], "created_at": "2019-12-13T22:20:17.000Z", "author_id": "2459008610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205613437461639171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613434471165953"], "created_at": "2019-12-13T22:20:16.000Z", "author_id": "723148820666789889", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205613434471165953"}, {"text": "@adri_h_roman Que no te toque estar en el lado de los pobres alg\u00fan d\u00eda colega...y la mayor\u00eda de le gente se suicida por problemas q poco tienen q ver con el dinero...antes de hablar inf\u00f3rmate.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612919439986689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adri_h_roman", "id": "3347880634"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:18:13.000Z", "author_id": "1203980943582801921", "in_reply_to_user_id": "771044013885493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205611696796110854"}], "id": "1205612919439986689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612911474987010"], "created_at": "2019-12-13T22:18:11.000Z", "author_id": "4407879286", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "id": "1205612911474987010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/x5bVac39C7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "text": "Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a la familia. No me imagino lo que deben estar pasando https://t.co/x5bVac39C7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612907054149632"], "created_at": "2019-12-13T22:18:10.000Z", "author_id": "914906152026206208", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205612907054149632"}, {"text": "@vitosemeraro7 @wimganz @MarioDallasta @mariolavia @claudiafusani Mah, io direi a Matteo che o cos\u00ec o si vota. Cosa pensa farebbe Renzi? S\u00ec suicida?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205612845938991105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitosemeraro7", "id": "2362344458"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "wimganz", "id": "938688210888249344"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "MarioDallasta", "id": "2275495767"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "mariolavia", "id": "267174899"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "claudiafusani", "id": "484283282"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:17:56.000Z", "author_id": "264211609", "in_reply_to_user_id": "2362344458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205611360224235520"}], "id": "1205612845938991105"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612816465563649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:17:49.000Z", "author_id": "3424059016", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205612816465563649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612664073834496"], "created_at": "2019-12-13T22:17:12.000Z", "author_id": "1074007840241504259", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205612664073834496"}, {"text": "@thiagoromariz Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612594654003200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:16:56.000Z", "author_id": "922655199507992577", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205593600043696129"}], "id": "1205612594654003200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612492879216642"], "created_at": "2019-12-13T22:16:32.000Z", "author_id": "190076189", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205612492879216642"}, {"text": "@theus_barcelos E esquadr\u00e3o suicida e filme ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612484964556800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theus_barcelos", "id": "1300534693"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:16:30.000Z", "author_id": "1115731989208883200", "in_reply_to_user_id": "1300534693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612289904263168"}], "id": "1205612484964556800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612475879755777"], "created_at": "2019-12-13T22:16:28.000Z", "author_id": "1321862510", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "id": "1205612475879755777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612461442961415"], "created_at": "2019-12-13T22:16:24.000Z", "author_id": "190076189", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205612461442961415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612459945385984"], "created_at": "2019-12-13T22:16:24.000Z", "author_id": "1047301304039567360", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205612459945385984"}, {"text": "@NosfaM Ela me disse que n\u00e3o se suicida porque n\u00e3o tem coragem o suficiente e n\u00e3o quer deixar eu e meus irm\u00e3os aqui nesse mundo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612359303213061"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "NosfaM", "id": "1082331237065388032"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:16:00.000Z", "author_id": "990971923541749760", "in_reply_to_user_id": "1082331237065388032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205611715712487424"}], "id": "1205612359303213061"}, {"text": "@Fabiiin11 Ele ate foi bem em esquadrao suicida, ele e o restante dos atores tentaram salvar, mas o roteiro era muito fraco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612289904263168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabiiin11", "id": "1115731989208883200"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:15:43.000Z", "author_id": "1300534693", "in_reply_to_user_id": "1115731989208883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205611881710440449"}], "id": "1205612289904263168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612253568995329"], "created_at": "2019-12-13T22:15:35.000Z", "author_id": "69180514", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205612253568995329"}, {"text": "https://t.co/5YsFgfs2VH", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205612217053466624"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5YsFgfs2VH", "expanded_url": "https://www.elsoldedurango.com.mx/policiaca/se-suicida-adolescente-4572656.html", "display_url": "elsoldedurango.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:15:26.000Z", "author_id": "1120124243054698496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205612217053466624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612208153079814"], "created_at": "2019-12-13T22:15:24.000Z", "author_id": "725585451550044160", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205612208153079814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612007807950849"], "created_at": "2019-12-13T22:14:36.000Z", "author_id": "829910003905609728", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205612007807950849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "mbfestudio"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/t6zDZLyDMk", "expanded_url": "http://www.eldiariohoy.com/2019/12/una-madre-mata-a-sus-dos-hijas-en-gerona-y-se-suicida-lanzandose-contra-un-camion.html", "display_url": "eldiariohoy.com/2019/12/una-ma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "sucesos"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "crimenes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "hijos"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "madre"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "asesinato"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "denuncia"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "protesta"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "violencia"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "Gente"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "espa\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Girona"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/t6zDZLyDMk #sucesos #crimenes #hijos #madre #asesinato #denuncia #protesta #violencia #Gente #espa\u00f1a #Girona v\u00eda @https://twitter.com/mbfestudio?lang=es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611976455544837"], "created_at": "2019-12-13T22:14:29.000Z", "author_id": "140485752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205611976455544837"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/N4f96iJaSK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205611890308763650"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/N4f96iJaSK", "expanded_url": "https://twitter.com/isadoraroccha/status/1205575644735782912", "display_url": "twitter.com/isadoraroccha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:14:08.000Z", "author_id": "3997921227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1205611890308763650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611849523355648"], "created_at": "2019-12-13T22:13:58.000Z", "author_id": "983817504911917056", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205611849523355648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611733655572480"], "created_at": "2019-12-13T22:13:31.000Z", "author_id": "1902706934", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205611733655572480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611597974126599"], "created_at": "2019-12-13T22:12:58.000Z", "author_id": "1054820560482385920", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "id": "1205611597974126599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611588083965952"], "created_at": "2019-12-13T22:12:56.000Z", "author_id": "972140555386933249", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205611588083965952"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611579338833921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:12:54.000Z", "author_id": "1390353091", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205611579338833921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611573554958337"], "created_at": "2019-12-13T22:12:52.000Z", "author_id": "186548780", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "id": "1205611573554958337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Carcavelos"}]}, "text": "Aqui em Carcavelos parada h\u00e1 mais de 1h pq algu\u00e9m se suicidou na linha \ud83d\ude13\ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205611512515244032"], "created_at": "2019-12-13T22:12:38.000Z", "author_id": "1018073191783321601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205611512515244032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611440884736000"], "created_at": "2019-12-13T22:12:21.000Z", "author_id": "336873034", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205611440884736000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611320986480641"], "created_at": "2019-12-13T22:11:52.000Z", "author_id": "576813477", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205611320986480641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611285129375751"], "created_at": "2019-12-13T22:11:44.000Z", "author_id": "576813477", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205611285129375751"}, {"text": "Soy suicida, me entr\u00f3 curiosidad de verla(?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611260513001485"], "created_at": "2019-12-13T22:11:38.000Z", "author_id": "2765364371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205611260513001485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611251054731264"], "created_at": "2019-12-13T22:11:36.000Z", "author_id": "462425003", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "id": "1205611251054731264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/t6zDZLyDMk", "expanded_url": "http://www.eldiariohoy.com/2019/12/una-madre-mata-a-sus-dos-hijas-en-gerona-y-se-suicida-lanzandose-contra-un-camion.html", "display_url": "eldiariohoy.com/2019/12/una-ma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "sucesos"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "crimenes"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "hijos"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "madre"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "asesinato"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "denuncia"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "protesta"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "violencia"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Gente"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "espa\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Girona"}]}, "text": "Una madre mata a... https://t.co/t6zDZLyDMk #sucesos #crimenes #hijos #madre #asesinato #denuncia #protesta #violencia #Gente #espa\u00f1a #Girona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611236613926912"], "created_at": "2019-12-13T22:11:32.000Z", "author_id": "140485752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205611236613926912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611126660247552"], "created_at": "2019-12-13T22:11:06.000Z", "author_id": "293102366", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "id": "1205611126660247552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}]}, "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"], "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "author_id": "20013113", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1205611100693073920"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611076131442688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:10:54.000Z", "author_id": "35355914", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205611076131442688"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611039041175553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:10:45.000Z", "author_id": "1028842398154207232", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205611039041175553"}, {"text": "RT @alainsalrio: @elpanfletope El suicida cobarde, que deja a sus mujeres e hijos con su problema, crey\u00f3 que acabando con su vida salvaguar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610923454599168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:10:17.000Z", "author_id": "217037540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205479374562004994"}], "id": "1205610923454599168"}, {"text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610899685462016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:10:12.000Z", "author_id": "1161645834", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "id": "1205610899685462016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia Roma"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.458, "type": "Place", "normalized_text": "Chamapa"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3433, "type": "Place", "normalized_text": "Lecher\u00eda"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 201, "username": "ramonramirezpe", "id": "493406171"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sy2pRGkJKp", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1205610864440557568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sy2pRGkJKp", "media_key": "13_1205610709343563776"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Alumna del ITAM se suicida; se\u00f1alan responsable a la instituci\u00f3n | atacan a un hombre en calles de la Colonia Roma | Vuelca tr\u00e1iler en autopista Chamapa-Lecher\u00eda.\n\nCorte al minuto con @ramonramirezpe | https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/sy2pRGkJKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610864440557568"], "created_at": "2019-12-13T22:10:03.000Z", "author_id": "900122660537077762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205610864440557568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4439, "type": "Place", "normalized_text": "'Esquadra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}]}, "text": "RT @Diario_16: Los Mossos d'Esquadra investigan la muerte violenta de las menores. https://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610835588108290"], "created_at": "2019-12-13T22:09:57.000Z", "author_id": "589291071", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205608855834693632"}], "id": "1205610835588108290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610823940370432"], "created_at": "2019-12-13T22:09:54.000Z", "author_id": "236201496", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205610823940370432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610751987273730"], "created_at": "2019-12-13T22:09:37.000Z", "author_id": "411841611", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205610751987273730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610730252197888"], "created_at": "2019-12-13T22:09:31.000Z", "author_id": "116084395", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205610730252197888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610656633905152"], "created_at": "2019-12-13T22:09:14.000Z", "author_id": "144357681", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205610656633905152"}, {"text": "RT @merece_saberlo: Amplio tras fallecer la suicida. Y si fuese el padre el que se suicidado?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610638707503104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "merece_saberlo", "id": "2244100734"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:09:10.000Z", "author_id": "2430851613", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205585378545156096"}], "id": "1205610638707503104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610626640416768"], "created_at": "2019-12-13T22:09:07.000Z", "author_id": "1142223814891229184", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205610626640416768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sHAumnf9AT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "Toda universidad con calidad exige mucho. Este echo lamentable es por otra causa. \nPara exigencias la UAM, ingenier\u00eda Civil, \u00e1rea estructuras. De la que soy egresado... https://t.co/sHAumnf9AT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610526014758912"], "created_at": "2019-12-13T22:08:43.000Z", "author_id": "3133044931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205610526014758912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "han solo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TFFaG4kzwL", "expanded_url": "https://t.co/TFFaG4kzwL", "display_url": "t.co/TFFaG4kzwL"}]}, "text": "caralho mesmo sendo influenciado o cara teve chances de voltar atras o maluco matou o proprio pai, a porra do han solo, vai se redimir disso como meu anjo https://t.co/TFFaG4kzwL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205610522319695872"], "created_at": "2019-12-13T22:08:42.000Z", "author_id": "622158936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205610522319695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_JARINCON", "id": "455324158"}, {"start": 125, "end": 132, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qok9KVZHjm", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "RT @_JARINCON: Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Qok9KVZHjm v\u00eda @abc_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610490669477888"], "created_at": "2019-12-13T22:08:34.000Z", "author_id": "919356877259059200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205605306941751297"}], "id": "1205610490669477888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/8JunrG3oXh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205610466392838145"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8JunrG3oXh", "expanded_url": "https://twitter.com/Ana__aalmeida/status/1205602090220998658", "display_url": "twitter.com/Ana__aalmeida/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:08:29.000Z", "author_id": "896864334147616768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205610466392838145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610240529448960"], "created_at": "2019-12-13T22:07:35.000Z", "author_id": "1154581663", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205610240529448960"}, {"text": "RT @lfp3tru: Como que algu\u00e9m tem coragem de matar um bichinhos esses para comer? E com o agravante que choram desesperados que nem beb\u00eas. Q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205610033523961858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lfp3tru", "id": "1063482585895116800"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:06:45.000Z", "author_id": "839266353827708930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205601728651046912"}], "id": "1205610033523961858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205610025647038466"], "created_at": "2019-12-13T22:06:43.000Z", "author_id": "984595241016659969", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205610025647038466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6755, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "text": "@rahnandes9 @JusPartidaria @oswaldojor Comunismo matou mais. Muito mais.\nQQ regime autocr\u00e1tico \u00e9 ruim, desumano. E se vc analisar direitinho s\u00e3o muito semelhantes. Estado grande e totalit\u00e1rio, partido \u00fanico(pensamento hegem\u00f4nico) O nazismo, nacional, o socialismo de espectro internacional, globalista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205609997092171778"], "created_at": "2019-12-13T22:06:37.000Z", "author_id": "4427779877", "in_reply_to_user_id": "877727977773170688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205606186659307520"}], "id": "1205609997092171778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609994999209987"], "created_at": "2019-12-13T22:06:36.000Z", "author_id": "1077075420426715136", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205609994999209987"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205609984660295681"], "created_at": "2019-12-13T22:06:34.000Z", "author_id": "710195053046718464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205609984660295681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609906931404800"], "created_at": "2019-12-13T22:06:15.000Z", "author_id": "103111334", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205609906931404800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609859137200128"], "created_at": "2019-12-13T22:06:04.000Z", "author_id": "2685579046", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205609859137200128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609804154253314"], "created_at": "2019-12-13T22:05:51.000Z", "author_id": "183257138", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205609804154253314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609746448965633"], "created_at": "2019-12-13T22:05:37.000Z", "author_id": "129009140", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "id": "1205609746448965633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609744980824070"], "created_at": "2019-12-13T22:05:37.000Z", "author_id": "132346487", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205609744980824070"}, {"text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609707681005568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:05:28.000Z", "author_id": "799383942", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "id": "1205609707681005568"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609661371686912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:05:17.000Z", "author_id": "452947885", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205609661371686912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinezN1903", "id": "715250579845545985"}]}, "text": "@MartinezN1903 A mina triste pq percebeu que as amizades dela s\u00e3o uma bosta, depressiva, deve ter botado aquilo chorando, quase se matou e os cara preocupado em explicar sobre a droga kkkkkkkkk meu deus empatia zero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205609655382228992"], "created_at": "2019-12-13T22:05:15.000Z", "author_id": "299984141", "in_reply_to_user_id": "715250579845545985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507109997174786"}], "id": "1205609655382228992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}]}, "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609621743972355"], "created_at": "2019-12-13T22:05:07.000Z", "author_id": "729301577635336194", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}], "id": "1205609621743972355"}, {"text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609615074844672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:05:06.000Z", "author_id": "4898960623", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "id": "1205609615074844672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5366, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/qA3w0galln", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205609605595893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA3w0galln", "media_key": "3_1205609590764781574"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/qA3w0galln", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205609605595893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA3w0galln", "media_key": "3_1205609594212495362"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/qA3w0galln", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205609605595893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA3w0galln", "media_key": "3_1205609600675913728"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/qA3w0galln", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205609605595893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA3w0galln", "media_key": "3_1205609603851001857"}]}, "text": "@contracultural @PedroMartinIQT Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/qA3w0galln", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609605595893761"], "created_at": "2019-12-13T22:05:03.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "33350634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205556989339799552"}], "id": "1205609605595893761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205609599862218757"], "created_at": "2019-12-13T22:05:02.000Z", "author_id": "1181716122690899968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205609599862218757"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205609456702234625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:04:28.000Z", "author_id": "1043537023255175168", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205609456702234625"}, {"text": "Suicida la giovanissima ritrovata in un campo a Busto\u00a0Arsizio https://t.co/dMCqoZHmLx https://t.co/9xlYvVePxM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205609450956034048"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dMCqoZHmLx", "expanded_url": "https://venti4ore.com/suicida-la-giovanissima-ritrovata-in-un-campo-a-busto-arsizio/", "display_url": "venti4ore.com/suicida-la-gio\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9xlYvVePxM", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1205609450956034048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xlYvVePxM", "media_key": "3_1205609448984715265"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:04:26.000Z", "author_id": "955454252851384323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205609450956034048"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609396803448834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:04:13.000Z", "author_id": "989432498", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205609396803448834"}, {"text": "RT @ALFREDOSAADEV: Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609332915744768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALFREDOSAADEV", "id": "134678940"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:03:58.000Z", "author_id": "2281071032", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205471361516425219"}], "id": "1205609332915744768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609244646445056"], "created_at": "2019-12-13T22:03:37.000Z", "author_id": "1120536000130740224", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205609244646445056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4728, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Yuriria Sierra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDiarioaDiari1", "id": "1167142184102940672"}]}, "text": "RT @ElDiarioaDiari1: \u25b7VIDEO: Alumna del ITAM se suicida por la presi\u00f3n escolar | Noticias con Yuriria Sierra. Imagen Noticias https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609220965449728"], "created_at": "2019-12-13T22:03:32.000Z", "author_id": "301078992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205609079311257600"}], "id": "1205609220965449728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez Cerro"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}, {"start": 293, "end": 294, "probability": 0.3632, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "text": "@Omarquesadamart Los primeros terroristas fueron los apristas. No asesinaron a S\u00e1nchez Cerro?? El suicida no alab\u00f3 la m\u00edstica de los asesinos de sendero luminoso?? No le permiti\u00f3 fugar x un t\u00fanel a su \u00edntimo amigo y terrorista Polay Campos?? No venga a contar cuentos falsos como la \"honra\"de AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609145128378369"], "created_at": "2019-12-13T22:03:13.000Z", "author_id": "856896141971083265", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "id": "1205609145128378369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609120469880832"], "created_at": "2019-12-13T22:03:08.000Z", "author_id": "597582465", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205609120469880832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609101201461249"], "created_at": "2019-12-13T22:03:03.000Z", "author_id": "3808492813", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205609101201461249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3883, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Yuriria Sierra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0NlsJxTa9l", "expanded_url": "https://eldiarioadiario.com/noticias/Alumna-del-ITAM-se-suicida-por-la-presion-escolar--Noticias-con-Yuriria-Sierra.php#.XfQKkRVzqug.twitter", "display_url": "eldiarioadiario.com/noticias/Alumn\u2026"}]}, "text": "\u25b7VIDEO: Alumna del ITAM se suicida por la presi\u00f3n escolar | Noticias con Yuriria Sierra. Imagen Noticias https://t.co/0NlsJxTa9l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609079311257600"], "created_at": "2019-12-13T22:02:58.000Z", "author_id": "1167142184102940672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205609079311257600"}, {"text": "@Carloslopezjone Detr\u00e1s de un suicidio hay una enfermedad, descuido y negligencia. A veces de instituciones y m\u00e1s generalmente de los familiares del suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205609023376105472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:02:44.000Z", "author_id": "156165131", "in_reply_to_user_id": "1518257778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205536563645562881"}], "id": "1205609023376105472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victor_Rodguez", "id": "117802310"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "Desde1949", "id": "1538744160"}]}, "text": "RT @Victor_Rodguez: @informativost5 @Desde1949 Encuentran a dos ni\u00f1as ASESINADAS por su madre en una casa en Gerona, y posteriormente \u00e9sta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608991310696448"], "created_at": "2019-12-13T22:02:37.000Z", "author_id": "442235777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580119319994370"}], "id": "1205608991310696448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos d'Esquadra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}]}, "text": "Los Mossos d'Esquadra investigan la muerte violenta de las menores. https://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608855834693632"], "created_at": "2019-12-13T22:02:05.000Z", "author_id": "4364428521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205608855834693632"}, {"text": "@Stryderrrr @melaogustavo Kkkk u\u00e9, mas se o humor levar \u00e0 mesma consequ\u00eancia f\u00e1tica e pr\u00e1tica, \u201cmorte de algu\u00e9m por suicidio\u201d, por exemplo, \u00f1 vejo o pq defender o humor sem escr\u00fapulos com unhas e dentes igual vc t\u00e1 fazendo.. Ou eu tb to viajando mto e ningu\u00e9m se mata/nunca se matou por ser alvo de piada?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205608720761118721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stryderrrr", "id": "199834112"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "melaogustavo", "id": "950972784"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:01:32.000Z", "author_id": "169199148", "in_reply_to_user_id": "199834112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205607373244698630"}], "id": "1205608720761118721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608685336236032"], "created_at": "2019-12-13T22:01:24.000Z", "author_id": "386145860", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205608685336236032"}, {"text": "\u00e9 aquela n\u00e9, eu dei a corda, se enforcou pq quis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205608610895663104"], "created_at": "2019-12-13T22:01:06.000Z", "author_id": "851572219780222976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205608610895663104"}, {"text": "@fcomedinat Ya pens\u00e9 en una explicaci\u00f3n m\u00e1s sencilla .. el intento suicida , las ideas suicidas son urgencia medica ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608414673612800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fcomedinat", "id": "988411077682610177"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:00:19.000Z", "author_id": "139169389", "in_reply_to_user_id": "139169389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205607480593653760"}], "id": "1205608414673612800"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608409158029317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:00:18.000Z", "author_id": "1271920560", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205608409158029317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608310403207168"], "created_at": "2019-12-13T21:59:54.000Z", "author_id": "343886214", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205608310403207168"}, {"text": "@leletwolf sexo suicida \ud83d\ude0e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205608263003312129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leletwolf", "id": "827973579786612736"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:59:43.000Z", "author_id": "295235376", "in_reply_to_user_id": "827973579786612736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205607528857518080"}], "id": "1205608263003312129"}, {"text": "@thiagoromariz Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205608243189493761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:59:38.000Z", "author_id": "782063814086909952", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205593600043696129"}], "id": "1205608243189493761"}, {"text": "@celiogabrieI miseric\u00f3rdia po\nSe ela n matou ele hj, ele n morre nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205608242107342850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "celiogabrieI", "id": "1125522320225984513"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:59:38.000Z", "author_id": "2751901618", "in_reply_to_user_id": "1125522320225984513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205604116266962945"}], "id": "1205608242107342850"}, {"text": "@CartonCalderon @TeckVado @ITAM_mx Nadie detiene a un suicida? La mayor\u00eda de quienes se suicidan cursan un trastorno no atendido o ni siquiera diagnosticado. Hay muchos programas que tienen como fin interactuar con la persona est\u00e1 en crisis y con mucha frecuencia el resultado es positivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608163560439808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:59:19.000Z", "author_id": "1419598699", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563076617129990"}], "id": "1205608163560439808"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607998237937666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:58:40.000Z", "author_id": "916323840304861185", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205607998237937666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607961470652419"], "created_at": "2019-12-13T21:58:31.000Z", "author_id": "764047986569670656", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205607961470652419"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nSorry galera, adoro esses neg\u00f3cios https://t.co/uD1TWPMHia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205607910329503744"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uD1TWPMHia", "expanded_url": "https://twitter.com/talytaa_duarte/status/1205602333108899840", "display_url": "twitter.com/talytaa_duarte\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:58:19.000Z", "author_id": "1112905300523270145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205602333108899840"}], "id": "1205607910329503744"}, {"text": "RT @jaqmontilla: \u00bfDe verdad hemos llegado a la infamia de escribir (\u00bfy de creer?) que una madre \"suicida\" a dos hijas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607907972337665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jaqmontilla", "id": "278484864"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:58:19.000Z", "author_id": "788483767652458496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205596760393039878"}], "id": "1205607907972337665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZSL1WooV21", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/ZSL1WooV21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607884312236032"], "created_at": "2019-12-13T21:58:13.000Z", "author_id": "410879049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205607884312236032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607869581791234"], "created_at": "2019-12-13T21:58:09.000Z", "author_id": "887323681", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205607869581791234"}, {"text": "@CartonCalderon @FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Si hay forma d prevenir un suicidio, y es obligaci\u00f3n d la instituci\u00f3n informar a quien paga el cheuqet mensual d ese alumno si observa alg\u00fan comportamiento suicida, y de la socidad colaborar mostrando empatia a las personas q padecen esta enfermedad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607826019606529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:57:59.000Z", "author_id": "1052215935480815616", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583438692200448"}], "id": "1205607826019606529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607670155227138"], "created_at": "2019-12-13T21:57:22.000Z", "author_id": "138318267", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205607670155227138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607569483538433"], "created_at": "2019-12-13T21:56:58.000Z", "author_id": "132317657", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "id": "1205607569483538433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "text": "um homem se suicidou aqui no rio aqui na frente de casa\u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205607451472670720"], "created_at": "2019-12-13T21:56:30.000Z", "author_id": "1186852420061671424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205607451472670720"}, {"text": "@ultimosegundo \u00c9 um garoto, j\u00e1 foi repreendido, diria o capit\u00e3o miliciano que brinca de Presidente.\n\nQuando digo que a Corpora\u00e7\u00e3o Militar \u00e9 corrupta, tem \"gente\" que se ofende.\n\nEste ainda fez pouco. Outro matou colegas numa Escola e recebeu foi prote\u00e7\u00e3o policial e tratamento VIP!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205607437992112130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:56:26.000Z", "author_id": "154882680", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205605863765037056"}], "id": "1205607437992112130"}, {"text": "Quina sort que aquest cop l'assassina su\u00efcida hagi estat una dona i poder dir que segurament no devia estar gaire b\u00e9 del cap per arribar a fer una cosa aix\u00ed, sense que se't tirin al coll.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205607206663655426"], "created_at": "2019-12-13T21:55:31.000Z", "author_id": "304576865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205607206663655426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607126489587713"], "created_at": "2019-12-13T21:55:12.000Z", "author_id": "733392516", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205607126489587713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607067039367168"], "created_at": "2019-12-13T21:54:58.000Z", "author_id": "701252766", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205607067039367168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607021808148483"], "created_at": "2019-12-13T21:54:47.000Z", "author_id": "3406184175", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205607021808148483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Jones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TRaboan", "id": "1184364446711517185"}]}, "text": "RT @TRaboan: Me acordou\nDe madrugada\nFalando baixinho\nRecordou\nMiss Amanda Jones\nE seu passeio\nDomingo ao parque \nComo diria nossos ancestr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205606983346339842"], "created_at": "2019-12-13T21:54:38.000Z", "author_id": "854528066625961986", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205603717556396032"}], "id": "1205606983346339842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606980951429120"], "created_at": "2019-12-13T21:54:38.000Z", "author_id": "626701329", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205606980951429120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1uTIJbuE84", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/1uTIJbuE84 v\u00eda @MediterraneoDGT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606960189595648"], "created_at": "2019-12-13T21:54:33.000Z", "author_id": "1198217013635821569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205606960189595648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606747991400448"], "created_at": "2019-12-13T21:53:42.000Z", "author_id": "253204676", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205606747991400448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606735756419072"], "created_at": "2019-12-13T21:53:39.000Z", "author_id": "236536633", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205606735756419072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606735706243075"], "created_at": "2019-12-13T21:53:39.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205606735706243075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606731054829569"], "created_at": "2019-12-13T21:53:38.000Z", "author_id": "253204676", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205606731054829569"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606674272260096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:53:24.000Z", "author_id": "1075396165011759104", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205606674272260096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606614301958144"], "created_at": "2019-12-13T21:53:10.000Z", "author_id": "36483469", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205606614301958144"}, {"text": "@elgatosingenero Pacto suicida homicida.\nSolo viable si eres mujer :'Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606547214213121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elgatosingenero", "id": "1276612168071483396"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:52:54.000Z", "author_id": "1004543860830277632", "in_reply_to_user_id": "899573794825699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591529156481024"}], "id": "1205606547214213121"}, {"text": "RT @Cluzcar: Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606504461668352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:52:44.000Z", "author_id": "138665585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205552152145465345"}], "id": "1205606504461668352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606488124866560"], "created_at": "2019-12-13T21:52:40.000Z", "author_id": "1852925100", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205606488124866560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205606454935375873"], "created_at": "2019-12-13T21:52:32.000Z", "author_id": "403762832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1205606454935375873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Monty Pyton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "text": "@allantercalivre Esquadr\u00e3o suicida - Vida de Brian-Monty Pyton", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205606324102455296"], "created_at": "2019-12-13T21:52:01.000Z", "author_id": "3319142934", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205605544343560192"}], "id": "1205606324102455296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606162936324103"], "created_at": "2019-12-13T21:51:22.000Z", "author_id": "229726517", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205606162936324103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "A.G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mijailrag", "id": "4889435662"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}]}, "text": "RT @mijailrag: Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606119680425985"], "created_at": "2019-12-13T21:51:12.000Z", "author_id": "730442969032069120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205576302763352068"}], "id": "1205606119680425985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606075317280768"], "created_at": "2019-12-13T21:51:02.000Z", "author_id": "844925491937206272", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205606075317280768"}, {"text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205606072976859137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:51:01.000Z", "author_id": "1062478815249739782", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "id": "1205606072976859137"}, {"text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205606016693522444"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:50:48.000Z", "author_id": "880399883685044224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}], "id": "1205606016693522444"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605873759981569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:50:14.000Z", "author_id": "576927509", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205605873759981569"}, {"text": "@fuckingbenjamin tu con mi m\u00fasica suicida https://t.co/zhwsVP6uOY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605769472704512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FuckingBenjamin", "id": "1230465667205218304"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zhwsVP6uOY", "expanded_url": "https://twitter.com/TextosOff/status/1205540797078093824", "display_url": "twitter.com/TextosOff/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:49:49.000Z", "author_id": "1043177824264351744", "in_reply_to_user_id": "1150511096832376834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205605769472704512"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605750195859457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:49:44.000Z", "author_id": "147737247", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205605750195859457"}, {"text": "@FuerzasDelOrden Son la ostia, la polic\u00eda \"mata\" a un terrorista y 2 ni\u00f1as \"mueren\" y la madre se suicida. K jeta tienen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605703710380033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:49:33.000Z", "author_id": "1070610971612336128", "in_reply_to_user_id": "2325467407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507037045673984"}], "id": "1205605703710380033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605679542808576"], "created_at": "2019-12-13T21:49:27.000Z", "author_id": "63506794", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205605679542808576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605657052958720"], "created_at": "2019-12-13T21:49:22.000Z", "author_id": "4560865752", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205605657052958720"}, {"text": "@A3Noticias Si hubiera sido el padre el titular ser\u00eda.... Un padre asesina presuntamente a sus hijas y luego se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605585833660423"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:49:05.000Z", "author_id": "1201474329676046336", "in_reply_to_user_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205485185002868736"}], "id": "1205605585833660423"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/fWa1ZVqYiQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205605481508675584"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fWa1ZVqYiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReiiSagatofc/status/1205604604597211137", "display_url": "twitter.com/ReiiSagatofc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:48:40.000Z", "author_id": "959162213704577024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205604604597211137"}], "id": "1205605481508675584"}, {"text": "Suic\u00eddio: Jovem de 25 anos, modelo, morador de Ariquemes-RO, se matou por causa da\u00a0depress\u00e3o https://t.co/ThAvDAuexU https://t.co/79FpBZ8UrQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205605418950639616"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ThAvDAuexU", "expanded_url": "https://conexaoamazonia.com.br/9211/suicidio-jovem-de-25-anos-modelo-morador-de-ariquemes-ro-se-matou-por-causa-da-depressao.htm", "display_url": "conexaoamazonia.com.br/9211/suicidio-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/79FpBZ8UrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cxamazonia/status/1205605418950639616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79FpBZ8UrQ", "media_key": "3_1205605417553977344"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:48:25.000Z", "author_id": "260269163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205605418950639616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qok9KVZHjm", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Qok9KVZHjm v\u00eda @abc_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605306941751297"], "created_at": "2019-12-13T21:47:58.000Z", "author_id": "455324158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205605306941751297"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605203862597632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:47:34.000Z", "author_id": "1083673700883484672", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205605203862597632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205605161579745281"], "created_at": "2019-12-13T21:47:24.000Z", "author_id": "1130242271969009664", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "id": "1205605161579745281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605015387299840"], "created_at": "2019-12-13T21:46:49.000Z", "author_id": "1261062745", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "id": "1205605015387299840"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604857434005510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:46:11.000Z", "author_id": "812077924052439040", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205604857434005510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604839713050627"], "created_at": "2019-12-13T21:46:07.000Z", "author_id": "91215290", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205604839713050627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604678089629696"], "created_at": "2019-12-13T21:45:28.000Z", "author_id": "1962155917", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205604678089629696"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/cuP0QJCSKt", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205604604597211137"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/cuP0QJCSKt", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:45:11.000Z", "author_id": "4084085721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}], "id": "1205604604597211137"}, {"text": "Se suicida porque no pueden con derecho.\n\nDERECHO. https://t.co/9f9FSFHU1Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604479850176515"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9f9FSFHU1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1205285412719251457", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:44:41.000Z", "author_id": "2798905557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205604479850176515"}, {"text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604471407071232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:44:39.000Z", "author_id": "115984203", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "id": "1205604471407071232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "Plat\u00edcale"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "ATusComp\u00e1s"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "AvisaleATusPrimas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B1p4g4UTjK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2612164532193785&id=100002007911912", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2612164532193785&id=100002007911912"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Plat\u00edcale"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "AvisaleATusPrimas"}]}, "text": "Amor suicida!!! \nVamos a reventar la norte\n#Plat\u00edcale ATusComp\u00e1s \n#AvisaleATusPrimas https://t.co/B1p4g4UTjK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604430453858306"], "created_at": "2019-12-13T21:44:29.000Z", "author_id": "498397135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205604430453858306"}, {"text": "@hbtava @granger_aclara ei cuidado ent\u00e3o, meu tio tinha isso e se matou!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205604363248525313"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "granger_aclara", "id": "981964606234136577"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:44:13.000Z", "author_id": "2836393785", "in_reply_to_user_id": "790941075804418048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205502839004499969"}], "id": "1205604363248525313"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604360861949952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:44:13.000Z", "author_id": "410279241", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205604360861949952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205604224794529792"], "created_at": "2019-12-13T21:43:40.000Z", "author_id": "37103357", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205604224794529792"}, {"text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda puta escopeta,\nNo ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que libreta,\nLa us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta,\nSi al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604222634475522"], "created_at": "2019-12-13T21:43:40.000Z", "author_id": "66729444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205604222634475522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604218947690499"], "created_at": "2019-12-13T21:43:39.000Z", "author_id": "1007071130639728640", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205604218947690499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205604094368452610"], "created_at": "2019-12-13T21:43:09.000Z", "author_id": "147430507", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205604094368452610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603992291594241"], "created_at": "2019-12-13T21:42:45.000Z", "author_id": "208330853", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205603992291594241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603942132047875"], "created_at": "2019-12-13T21:42:33.000Z", "author_id": "1124841622905196544", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205603942132047875"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205603939292524545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:42:32.000Z", "author_id": "1119376000570335232", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205603939292524545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603815401148422"], "created_at": "2019-12-13T21:42:03.000Z", "author_id": "983467848419995648", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205603815401148422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603738259468288"], "created_at": "2019-12-13T21:41:44.000Z", "author_id": "1109559201234247682", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205603738259468288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Jones"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 269, "username": "StaMusica_", "id": "854528066625961986"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "veraloca", "id": "30956305"}]}, "text": "Me acordou\nDe madrugada\nFalando baixinho\nRecordou\nMiss Amanda Jones\nE seu passeio\nDomingo ao parque \nComo diria nossos ancestrais\nSe acaso fores\nE dif\u00edcil de voltar \n\nE ele girou, girou, girou\nE n\u00e3o chegou a lugar nenhum\nMeu toca-discos se matou\nDe solid\u00e3o. @StaMusica_ @veraloca", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205603717556396032"], "created_at": "2019-12-13T21:41:39.000Z", "author_id": "1184364446711517185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205603717556396032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack Horseman"}]}, "text": "Ay un rumor donde dice que si BoJack Horseman se suicida en la siguiente temporada algunos de los fans lo har\u00e1n :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603550312701952"], "created_at": "2019-12-13T21:41:00.000Z", "author_id": "1047359243358273536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205603550312701952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BomberosTf", "id": "522211824"}]}, "text": "RT @BomberosTf: \ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603470121848832"], "created_at": "2019-12-13T21:40:40.000Z", "author_id": "2903764689", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205486737788669952"}], "id": "1205603470121848832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603290429345792"], "created_at": "2019-12-13T21:39:58.000Z", "author_id": "2950694358", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205603290429345792"}, {"text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603209928159232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:39:38.000Z", "author_id": "1052954767025164288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}], "id": "1205603209928159232"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603161232363520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:39:27.000Z", "author_id": "1034726600", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205603161232363520"}, {"text": "El martes nos quedamos sin presi porque seguro le explotan el avi\u00f3n con tal de seguir en el poder esa mujer te \"suicida\" https://t.co/5pes9FsVXo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603122325938178"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5pes9FsVXo", "expanded_url": "https://twitter.com/hernan_mazza/status/1205522163001909253", "display_url": "twitter.com/hernan_mazza/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:39:18.000Z", "author_id": "542902344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522163001909253"}], "id": "1205603122325938178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "Maiden"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "rusa"}]}, "text": "The trooper de Maiden, es un tema \u00e9pico, no solo por lo bestial de su m\u00fasica sino por la batalla a que hacen referencia, un error de comunicaci\u00f3n provoc\u00f3 una carga suicida de los brit\u00e1nicos contra las bater\u00edas de artiller\u00eda e infanter\u00eda rusa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205603092760276993"], "created_at": "2019-12-13T21:39:10.000Z", "author_id": "4825024911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205603092760276993"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602984006041600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:38:45.000Z", "author_id": "230615357", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205602984006041600"}, {"text": "@FincaSantaMarga @Marc_4618 @faraoneando Porque como tenemos inculcado que los ni\u00f1os s\u00f3lo son responsabilidad nuestra, si una mujer se suicida, qu\u00e9 va a ser se ellos, piensa. Pues \"me los llevo conmigo para que no se queden solos\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602810030624768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FincaSantaMarga", "id": "2173625934"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Marc_4618", "id": "1183861819884163080"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "faraoneando", "id": "936963212494475265"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:38:03.000Z", "author_id": "488303583", "in_reply_to_user_id": "488303583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205602261960986624"}], "id": "1205602810030624768"}, {"text": "@JoseLuisGil1000 Toda corrupci\u00f3n debe ser investigada. El supuesto suicida es una interminable fuente de actos dolosos y lavado de activos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602809929969669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:38:03.000Z", "author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "id": "1205602809929969669"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602699359719424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:37:37.000Z", "author_id": "35665835", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205602699359719424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602656741478400"], "created_at": "2019-12-13T21:37:27.000Z", "author_id": "145867828", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205602656741478400"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602475912376325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:36:43.000Z", "author_id": "3039229139", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205602475912376325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602433029689344"], "created_at": "2019-12-13T21:36:33.000Z", "author_id": "1238220006", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205602433029689344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602400444256256"], "created_at": "2019-12-13T21:36:25.000Z", "author_id": "1023626659000397824", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205602400444256256"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u274c\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria:\u274c\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/7HxgMSkDdq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205602333108899840"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/7HxgMSkDdq", "expanded_url": "https://twitter.com/CoradelliDyana/status/1205552522804506630", "display_url": "twitter.com/CoradelliDyana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:36:09.000Z", "author_id": "1024889287307870213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1205602333108899840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205601786565996555"], "created_at": "2019-12-13T21:33:59.000Z", "author_id": "312420880", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205601786565996555"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c n\u00e3o que eu me lembre\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705 \"as meninas da formatura\"\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AvTmOzkjuN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601729359810560"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/AvTmOzkjuN", "expanded_url": "https://twitter.com/claraaboca/status/1205581307616595968", "display_url": "twitter.com/claraaboca/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:33:45.000Z", "author_id": "1118521555619917824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205601729359810560"}, {"text": "Como que algu\u00e9m tem coragem de matar um bichinhos esses para comer? E com o agravante que choram desesperados que nem beb\u00eas. Quem faz isso com criaturas como essas \u00e9 capaz de fazer com seres humanos tamb\u00e9m.\n\nE se vc n\u00e3o mata, mas come, \u00e9 t\u00e3o culpado quanto quem matou. https://t.co/v3QYBrrM9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601728651046912"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/v3QYBrrM9u", "expanded_url": "https://twitter.com/abdibaktur/status/1205600230051319808", "display_url": "twitter.com/abdibaktur/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:33:45.000Z", "author_id": "1063482585895116800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205600230051319808"}], "id": "1205601728651046912"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205601686405963776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:33:35.000Z", "author_id": "904356867685490688", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205601686405963776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205601662674427904"], "created_at": "2019-12-13T21:33:30.000Z", "author_id": "1109593956721934336", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205601662674427904"}, {"text": "@thxstark La ni\u00f1a casi se suicida nada mas empezar hshshshashaha me meooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601590998130690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thxstark", "id": "1179000612660355072"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:33:12.000Z", "author_id": "889002416", "in_reply_to_user_id": "1062755941643370498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222027826737152"}], "id": "1205601590998130690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "A.G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mijailrag", "id": "4889435662"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}]}, "text": "RT @mijailrag: Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205601483007430659"], "created_at": "2019-12-13T21:32:47.000Z", "author_id": "68513868", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205576302763352068"}], "id": "1205601483007430659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601480063029254"], "created_at": "2019-12-13T21:32:46.000Z", "author_id": "182814833", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "id": "1205601480063029254"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ys3mNqF95F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601298684493824"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ys3mNqF95F", "expanded_url": "https://twitter.com/thegreateredin/status/1205599238056484865", "display_url": "twitter.com/thegreateredin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:32:03.000Z", "author_id": "3040032459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205599238056484865"}], "id": "1205601298684493824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4195, "type": "Person", "normalized_text": "wiski"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WiMdb3hLng", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsongomez999/status/1205595790737055744", "display_url": "twitter.com/nelsongomez999\u2026"}]}, "text": "No creo que deba morirse si es wiski ,,se lo sigo por propia experiencia ,en verdad no todo el mundo tiene el mismo organismo ,,claro est\u00e1 no deja de ser ,100% muy peligroso y suicida hermano . https://t.co/WiMdb3hLng", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205601129117224964"], "created_at": "2019-12-13T21:31:22.000Z", "author_id": "430777300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205595790737055744"}], "id": "1205601129117224964"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205601101048942592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:31:16.000Z", "author_id": "545504308", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205601101048942592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijos en Gerona y despu\u00e9s se suicida. Los medios dir\u00e1n que fue un suicidio ampliado o ten\u00eda problemas psicol\u00f3gicos. Yo la llam\u00f3 asesina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600913064448005"], "created_at": "2019-12-13T21:30:31.000Z", "author_id": "825604232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205600913064448005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600739914969088"], "created_at": "2019-12-13T21:29:50.000Z", "author_id": "861389881326669826", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205600739914969088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/myNQb7yWnO", "expanded_url": "https://ift.tt/2EhHfTc", "display_url": "ift.tt/2EhHfTc"}]}, "text": "CAPAS DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA #1! HARLEY QUINN! https://t.co/myNQb7yWnO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205600673267638277"], "created_at": "2019-12-13T21:29:34.000Z", "author_id": "1146935859192709120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205600673267638277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600640505917440"], "created_at": "2019-12-13T21:29:26.000Z", "author_id": "377049957", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1205600640505917440"}, {"text": "RT @Carloslopezjone: El suicidio NO es un trastorno mental\n\nEs producto de una serie de desequilibrios de sustancias a nivel cerebral \n\nEs\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600628216672257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:29:23.000Z", "author_id": "304736622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205573441929306115"}], "id": "1205600628216672257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600606251032578"], "created_at": "2019-12-13T21:29:18.000Z", "author_id": "733684412269744128", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205600606251032578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600592539742208"], "created_at": "2019-12-13T21:29:14.000Z", "author_id": "1861530768", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205600592539742208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5366, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/L7QOhKq6kz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205600429616357376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7QOhKq6kz", "media_key": "3_1205600414638510082"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/L7QOhKq6kz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205600429616357376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7QOhKq6kz", "media_key": "3_1205600417079603200"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/L7QOhKq6kz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205600429616357376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7QOhKq6kz", "media_key": "3_1205600423454892032"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/L7QOhKq6kz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205600429616357376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7QOhKq6kz", "media_key": "3_1205600427863097344"}]}, "text": "@contracultural @PedroMartinIQT Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/L7QOhKq6kz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600429616357376"], "created_at": "2019-12-13T21:28:36.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "33350634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205556989339799552"}], "id": "1205600429616357376"}, {"text": "@gaitadaria Nesse caso...\nQuando um bombista suicida explode, pode ser considerado \"acidente de trabalho\"?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205600297562910720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gaitadaria", "id": "1128344209"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:28:04.000Z", "author_id": "902356429", "in_reply_to_user_id": "1128344209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205548318903939072"}], "id": "1205600297562910720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600187671990272"], "created_at": "2019-12-13T21:27:38.000Z", "author_id": "239149690", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205600187671990272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Rh9VFgYea7", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaelaAcosta78/status/1205600161499697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rh9VFgYea7", "media_key": "3_1205600144542048261"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Rh9VFgYea7", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaelaAcosta78/status/1205600161499697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rh9VFgYea7", "media_key": "3_1205600148329582592"}]}, "text": "En insta subi a historias un meme re depresivo y mi compa\u00f1ero me respondi\u00f3, debe flashear que est\u00e1 con alta suicida igual lloro de amor https://t.co/Rh9VFgYea7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600161499697153"], "created_at": "2019-12-13T21:27:32.000Z", "author_id": "1735464985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1205600161499697153"}, {"text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205600126003286018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:27:23.000Z", "author_id": "266404776", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "id": "1205600126003286018"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade/curso\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/JBuePihOwf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205599969631252481"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/JBuePihOwf", "expanded_url": "https://t.co/JBuePihOwf", "display_url": "t.co/JBuePihOwf"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:26:46.000Z", "author_id": "1062386002029887496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205599969631252481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4199, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "text": "RT @Bernilton: @RodrigoMaia Grande merda os direitos humanos na ONU,ele \u00e9 um bra\u00e7o dos ditadores. No Oriente M\u00e9dio maior n\u00famero de mulher s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205599867877371904"], "created_at": "2019-12-13T21:26:22.000Z", "author_id": "1051800328516132869", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205596110586339328"}], "id": "1205599867877371904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599841340002305"], "created_at": "2019-12-13T21:26:15.000Z", "author_id": "343624338", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "id": "1205599841340002305"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599738105679872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:25:51.000Z", "author_id": "1116424016103968769", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205599738105679872"}, {"text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599718555967490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:25:46.000Z", "author_id": "2211215882", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "id": "1205599718555967490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599705314582528"], "created_at": "2019-12-13T21:25:43.000Z", "author_id": "789564448755245056", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205599705314582528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599457351360512"], "created_at": "2019-12-13T21:24:44.000Z", "author_id": "578331785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205500114598420480"}], "id": "1205599457351360512"}, {"text": "Una dona mata suposadament les seves dues filles i se su\u00efcida a\u00a0Girona https://t.co/rihGyoHBVG", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205599430445023232"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rihGyoHBVG", "expanded_url": "https://catzona.com/una-dona-mata-suposadament-les-seves-dues-filles-i-se-suicida-a-girona", "display_url": "catzona.com/una-dona-mata-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:24:37.000Z", "author_id": "4896318689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205599430445023232"}, {"text": "+ *llora, se corta y se quiere morir.*\n- ay solo quiere llamar la atenci\u00f3n\n+ * Se suicida*\n- noo, como puede ser, todos lx quer\u00edamos tanto, si tan solo hubiese dicho como se sent\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599416050167808"], "created_at": "2019-12-13T21:24:34.000Z", "author_id": "1203169524423516160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205599416050167808"}, {"text": "Pero para llegar a esta alta me cost\u00f3 pasar por 3 a 4 terapeutas previamente en los \u00faltimos 5 a\u00f1os en donde interrump\u00eda las terapias. Tuve hasta ideaci\u00f3n suicida y toda la gama pensamientos y sentimientos negativos que lo acompa\u00f1an. (Hilo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599367949885445"], "created_at": "2019-12-13T21:24:22.000Z", "author_id": "159901990", "in_reply_to_user_id": "159901990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205598072165847046"}], "id": "1205599367949885445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599334118699009"], "created_at": "2019-12-13T21:24:14.000Z", "author_id": "83889335", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205599334118699009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599281593430028"], "created_at": "2019-12-13T21:24:02.000Z", "author_id": "42931621", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205599281593430028"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\noao https://t.co/YXQJwGqi3w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205599238056484865"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YXQJwGqi3w", "expanded_url": "https://twitter.com/nineclipes/status/1205514931287842816", "display_url": "twitter.com/nineclipes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:23:51.000Z", "author_id": "3025868441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "id": "1205599238056484865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205599223787540480"], "created_at": "2019-12-13T21:23:48.000Z", "author_id": "41012728", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "id": "1205599223787540480"}, {"text": "Polic\u00eda investiga el extra\u00f1o deceso de una escolar. Un potente veneno habr\u00eda acabado con su vida.\n\nhttps://t.co/v42Kcipyfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599187003424771"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/v42Kcipyfa", "expanded_url": "http://bit.ly/2PHGHLV", "display_url": "bit.ly/2PHGHLV"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:23:39.000Z", "author_id": "399079913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205599187003424771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599099497545728"], "created_at": "2019-12-13T21:23:18.000Z", "author_id": "107217948", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205599099497545728"}, {"text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205599003787890689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:22:56.000Z", "author_id": "835970811827744768", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "id": "1205599003787890689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598921860567041"], "created_at": "2019-12-13T21:22:36.000Z", "author_id": "253194685", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205598921860567041"}, {"text": "RT @MatiasPandolfi: En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598886628384769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatiasPandolfi", "id": "3009285897"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:22:28.000Z", "author_id": "1164788211798855681", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593964038049797"}], "id": "1205598886628384769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598845918466048"], "created_at": "2019-12-13T21:22:18.000Z", "author_id": "1089969664141262853", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "id": "1205598845918466048"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598809037922309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:22:09.000Z", "author_id": "1153805092107235328", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205598809037922309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/BT6qFmjjQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1201223080846200833", "display_url": "twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026"}]}, "text": "V\u00eddeo do exato Momento em q a pol\u00edcia militar de SP matou 9 adolescentes na favela de Parais\u00f3polis. Se as pessoas do baile funk fossem ladroes armados ent\u00e3o teriam revidado c tiros nesse momento mas o q se v\u00ea \u00e9 q as pessoas \u00f1 reagiram e estavam fugindo c medo da pol\u00edcia: https://t.co/BT6qFmjjQZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598804616957952"], "created_at": "2019-12-13T21:22:08.000Z", "author_id": "585228730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201223080846200833"}], "id": "1205598804616957952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598636052275206"], "created_at": "2019-12-13T21:21:28.000Z", "author_id": "977272792298106880", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "id": "1205598636052275206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598611343577088"], "created_at": "2019-12-13T21:21:22.000Z", "author_id": "2804105846", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205598611343577088"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598606532710403"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:21:21.000Z", "author_id": "3185795541", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}], "id": "1205598606532710403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598583375966217"], "created_at": "2019-12-13T21:21:15.000Z", "author_id": "2804105846", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205598583375966217"}, {"text": "@LcAndrade155 Iala o gato deu ataque suicida !o menorzinho  ainda gritou tio vc matou meu gato kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598518464909317"], "created_at": "2019-12-13T21:21:00.000Z", "author_id": "153112964", "in_reply_to_user_id": "3027376908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591740956184576"}], "id": "1205598518464909317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598456607174656"], "created_at": "2019-12-13T21:20:45.000Z", "author_id": "1902706934", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205598456607174656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "favscanary", "id": "459562351"}]}, "text": "@Jefs1404 @favscanary Sim. Acho q funciona com certos personagens (filmes). Provavelmente deve funcionar bem com Batman e talvez Esquadr\u00e3o Suicida, q eu acho q tem um estilo q atrai os gamers", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598422910296064"], "created_at": "2019-12-13T21:20:37.000Z", "author_id": "889152311704113152", "in_reply_to_user_id": "1055131269544243200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205597238401085444"}], "id": "1205598422910296064"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598391750840321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:20:30.000Z", "author_id": "990447627304165376", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205598391750840321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598369126723590"], "created_at": "2019-12-13T21:20:24.000Z", "author_id": "1205584070379474945", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205598369126723590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deprimeramano", "id": "346620565"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "CarmenSalinasLo", "id": "445743209"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "text": "RT @deprimeramano: .@CarmenSalinasLo reacciona a supuesta nota suicida de Alejandro Tommasi #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598363518824448"], "created_at": "2019-12-13T21:20:23.000Z", "author_id": "780103512155824128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205597758498820096"}], "id": "1205598363518824448"}, {"text": "Todo piola con la gente q se suicida. Peroooo podes tirarte no se de un puente? Y NO DE EN LAS VIAS DEL TREN LA PUTA MADRE deberia a ver llegado a mi casa a la 14hs, son 18.20", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598356459966464"], "created_at": "2019-12-13T21:20:21.000Z", "author_id": "1015778281788989445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205598356459966464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598354803023872"], "created_at": "2019-12-13T21:20:21.000Z", "author_id": "2393443387", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205598354803023872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjoseregader", "id": "481806231"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @juanjoseregader: Comparto este art\u00edculo de la revista Milenio sobre el impacto de redes sociales y la tendencia suicida: \n#suicidio #re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598285450432513"], "created_at": "2019-12-13T21:20:04.000Z", "author_id": "429724454", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205537942292303872"}], "id": "1205598285450432513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598273404198913"], "created_at": "2019-12-13T21:20:01.000Z", "author_id": "795203352", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205598273404198913"}, {"text": "@MediterraneoDGT Sois unos machistas asquerosos.\nAlg\u00fan hombre la invitar\u00eda, la invitar\u00eda a tirarse..... una mujer no se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598200465412096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:19:44.000Z", "author_id": "3730704983", "in_reply_to_user_id": "200568348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205598200465412096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598187572072448"], "created_at": "2019-12-13T21:19:41.000Z", "author_id": "594969208", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205598187572072448"}, {"text": "soledad se escribe con s\nde silencio,de suicida, de salida y de susurros   x salvarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598117518856193"], "created_at": "2019-12-13T21:19:24.000Z", "author_id": "2985983812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205598117518856193"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598114146635777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:19:23.000Z", "author_id": "478372917", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205598114146635777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598100976369664"], "created_at": "2019-12-13T21:19:20.000Z", "author_id": "1135647740", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205598100976369664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Jim"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Coulson"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "AoS"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Aida"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agentguii_", "id": "943931585103060997"}]}, "text": "@agentguii_ Tenho umas teorias\nOliver muito provavelmente vai se tornar o Espectro, mas acho que depois da crise, Jim vai voltar a ser o Espectro\n\nLembra do Coulson em AoS? Fez o acordo com Robbie, matou Aida e por isso morreu. Pode ser o mesmo com Oliver. A\u00ed ele morre no fim da s\u00e9rie dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205598093879721984"], "created_at": "2019-12-13T21:19:19.000Z", "author_id": "746372333154209792", "in_reply_to_user_id": "943931585103060997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205597505737646083"}], "id": "1205598093879721984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "CarmenSalinasLo", "id": "445743209"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tRNaN697CX", "expanded_url": "https://twitter.com/deprimeramano/status/1205597758498820096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRNaN697CX", "media_key": "13_1205597648675229696"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "text": ".@CarmenSalinasLo reacciona a supuesta nota suicida de Alejandro Tommasi #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https://t.co/tRNaN697CX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597758498820096"], "created_at": "2019-12-13T21:17:59.000Z", "author_id": "346620565", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205597758498820096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}]}, "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597618765733888"], "created_at": "2019-12-13T21:17:25.000Z", "author_id": "376804704", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}], "id": "1205597618765733888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597604878274560"], "created_at": "2019-12-13T21:17:22.000Z", "author_id": "39914856", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205597604878274560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597538063138816"], "created_at": "2019-12-13T21:17:06.000Z", "author_id": "946086205862694913", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205597538063138816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597531104849920"], "created_at": "2019-12-13T21:17:04.000Z", "author_id": "764021332241633283", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205597531104849920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205597494815731712"], "created_at": "2019-12-13T21:16:56.000Z", "author_id": "1107826444837765120", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "id": "1205597494815731712"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597454038634497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:16:46.000Z", "author_id": "1493165586", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205597454038634497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597402750750721"], "created_at": "2019-12-13T21:16:34.000Z", "author_id": "38544734", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205597402750750721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597358001516545"], "created_at": "2019-12-13T21:16:23.000Z", "author_id": "605161425", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205597358001516545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597093445767168"], "created_at": "2019-12-13T21:15:20.000Z", "author_id": "316970258", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205597093445767168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597015004061696"], "created_at": "2019-12-13T21:15:01.000Z", "author_id": "197027125", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205597015004061696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596997497053184"], "created_at": "2019-12-13T21:14:57.000Z", "author_id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "id": "1205596997497053184"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596953305726976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:14:47.000Z", "author_id": "702102668492349441", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205596953305726976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596881096790024"], "created_at": "2019-12-13T21:14:30.000Z", "author_id": "933465588", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "id": "1205596881096790024"}, {"text": "\u00bfDe verdad hemos llegado a la infamia de escribir (\u00bfy de creer?) que una madre \"suicida\" a dos hijas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596760393039878"], "created_at": "2019-12-13T21:14:01.000Z", "author_id": "278484864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205596760393039878"}, {"text": "Las enfermedades mentales son algo de lo cual no se habla, es m\u00e1s, es un tab\u00fa, es muy com\u00fan que si una persona se suicida o admite tener una enfermedad mental sea discriminado y se dir\u00e1 que son \"d\u00e9biles\". +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596754722349056"], "created_at": "2019-12-13T21:13:59.000Z", "author_id": "816811638246572032", "in_reply_to_user_id": "816811638246572032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205596752822321152"}], "id": "1205596754722349056"}, {"text": "@juliakiiyumi \u00e9 q teve uma menina q postou uma foto assim dizendo adeus em outra lingua,horas depois ela se matou,s\u00f3 perguntei pra ver se era mais um caso igual", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205596754479108096"], "created_at": "2019-12-13T21:13:59.000Z", "author_id": "1002610063461240832", "in_reply_to_user_id": "1201387987055058944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205579374218661891"}], "id": "1205596754479108096"}, {"text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596712217251840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:13:49.000Z", "author_id": "4257642292", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "id": "1205596712217251840"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596657490026497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:13:36.000Z", "author_id": "910888787449925632", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205596657490026497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596597998030849"], "created_at": "2019-12-13T21:13:22.000Z", "author_id": "624245293", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205596597998030849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596584978739202"], "created_at": "2019-12-13T21:13:19.000Z", "author_id": "74067551", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205596584978739202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596417542303745"], "created_at": "2019-12-13T21:12:39.000Z", "author_id": "1523631414", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205596417542303745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "YEON"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "HWI"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/OdzDryQaD1", "expanded_url": "https://twitter.com/suhoartists/status/1205596408851697664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdzDryQaD1", "media_key": "7_1205595964964311041"}]}, "text": "NAMORAL QUE ODIIOOOOOO PQ MATOU A YEON PORRA?????? O HWI VIVEU O INFERNO PRA SALVAR ESSA GAROTA E AGT ELA MORRE VAI SE FODER TOFO MUNDO VAI TOMAR NO BURACO DO CU EU TO COM MUITA RAIVA E CHORANDO MUITO https://t.co/OdzDryQaD1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205596408851697664"], "created_at": "2019-12-13T21:12:37.000Z", "author_id": "282503384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205596408851697664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596332557127681"], "created_at": "2019-12-13T21:12:19.000Z", "author_id": "125237766", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205596332557127681"}, {"text": "@lujambioalberto Al contrario, le agradezco haber invertido y confiado en mi. Esta generaci\u00f3n siempre quiere culpar a alguien de sus problemas. La depresi\u00f3n es un problema m\u00e9dico y as\u00ed se tiene que atender, el suicida encontrar\u00e1 como pretexto la escuela o la familia o los amigos o su sexualidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596330820661248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lujambioalberto", "id": "166825600"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:12:18.000Z", "author_id": "81962280", "in_reply_to_user_id": "81962280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205595679340392448"}], "id": "1205596330820661248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596273832812546"], "created_at": "2019-12-13T21:12:05.000Z", "author_id": "1958441204", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205596273832812546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596248398581760"], "created_at": "2019-12-13T21:11:59.000Z", "author_id": "165561410", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205596248398581760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596236641910784"], "created_at": "2019-12-13T21:11:56.000Z", "author_id": "67073612", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205596236641910784"}, {"text": "RT @willowofwood_1: @numer344 @ratoncinxikitin Lo que pocos saben, es que el marido ha estado todo el d\u00eda, en comisar\u00eda....retenido...por s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596199643942913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "willowofwood_1", "id": "756526560975478785"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "ratoncinxikitin", "id": "802103729499553792"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:11:47.000Z", "author_id": "802103729499553792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595309071577088"}], "id": "1205596199643942913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4587, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5345, "type": "Place", "normalized_text": "do Norte"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "text": "@RodrigoMaia Grande merda os direitos humanos na ONU,ele \u00e9 um bra\u00e7o dos ditadores. No Oriente M\u00e9dio maior n\u00famero de mulher suicida do planeta,\u00c1frica maior mis\u00e9ria humana do planeta, Cor\u00e9ia do Norte,maior repress\u00e3o do humana do planeta, Venezuela,ladeira a baixo sem freio para mis\u00e9ria total.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205596110586339328"], "created_at": "2019-12-13T21:11:26.000Z", "author_id": "210250976", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514291417407491"}], "id": "1205596110586339328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "text": "tudo tudo tudo cheirando a cigarro julia pq se matou??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205596109638385666"], "created_at": "2019-12-13T21:11:26.000Z", "author_id": "334121387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205596109638385666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "@ereynaabogado Don Erasmo,  no sean conchudo pues. El suicida era el MEGACORRUPTO m\u00e1s grande del pa\u00eds!!! Est\u00e1n saliendo las pruebas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596106220019712"], "created_at": "2019-12-13T21:11:25.000Z", "author_id": "2597286806", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514471399141379"}], "id": "1205596106220019712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595853576007680"], "created_at": "2019-12-13T21:10:25.000Z", "author_id": "473387766", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205595853576007680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "GURI"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pxeKx25Xqd", "expanded_url": "https://twitter.com/viinroses/status/1205595836081672198/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxeKx25Xqd", "media_key": "3_1205595832197750785"}]}, "text": "COMO ASSIM?! CARALHO INFERNO O GURI PASSOU CINCO ANOS EVITANDO SER AMADO SE AFASTANDO DE TODOS QUE AMAVA E A MALDI\u00c7\u00c3O SEQUER ERA REAL QUE PORRA TOMA NO CU AINDA BEM QUE MAGNUS MATOU ESSE FILHO DA PURA DESSE DEM\u00d4NIO MESMO https://t.co/pxeKx25Xqd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205595836081672198"], "created_at": "2019-12-13T21:10:20.000Z", "author_id": "992412978208296960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205595836081672198"}, {"text": "@FiscaliaPeru En su momento, la evaluaci\u00f3n patrimonial del suicida panz\u00f3n korrupto conducir\u00e1 a un similar desenlace judicial. @ereynaabogado @Mauriciomulder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595807296061440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:10:14.000Z", "author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "302151609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205580579745480705"}], "id": "1205595807296061440"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595791248646144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:10:10.000Z", "author_id": "43410335", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205595791248646144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "GENERO"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vgfIG7NdDI", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/investigan-muerte-menores-gerona-20191213151310-ntrc.html?fbclid=IwAR3fpLoGUxj9Z-yj7VCOVYJ1TnP46SwUb1Tl8LbXuOu3m3aL38OV6oVLyow", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "text": "El titular de \"GENERO\" ser\u00eda:\n\n\"UN HOMBRE ASESINA A SUS DOS HIJAS Y LUEGO SE SUICIDA EL MUY COBARDE HIJO... https://t.co/vgfIG7NdDI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595736844447747"], "created_at": "2019-12-13T21:09:57.000Z", "author_id": "284702585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205595736844447747"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595686974230528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:09:45.000Z", "author_id": "154265519", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205595686974230528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjoseregader", "id": "481806231"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @juanjoseregader: Comparto este art\u00edculo de la revista Milenio sobre el impacto de redes sociales y la tendencia suicida: \n#suicidio #re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595594380759040"], "created_at": "2019-12-13T21:09:23.000Z", "author_id": "434473267", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205537942292303872"}], "id": "1205595594380759040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "G. S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gssUQZ3J7D", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "text": "\"Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona\", por G. S\u00e1nchez.\nhttps://t.co/gssUQZ3J7D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595562793472000"], "created_at": "2019-12-13T21:09:15.000Z", "author_id": "3302098139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205595562793472000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595536931393543"], "created_at": "2019-12-13T21:09:09.000Z", "author_id": "325744837", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205595536931393543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595523610300416"], "created_at": "2019-12-13T21:09:06.000Z", "author_id": "325744837", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205595523610300416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "text": "@GroupieOfSatan meu primo se matou a uns dois meses e foi numa bad de coca, tem uma outra conhecida q tamb\u00e9m se foi assim, eu j\u00e1 tive umas bad que n\u00e3o sei como nunca tentei nada tamb\u00e9m. por isso n\u00e3o entendo os amigos que incentivam isso e dps ficam chorando a perda", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205595378025947137"], "created_at": "2019-12-13T21:08:31.000Z", "author_id": "166338764", "in_reply_to_user_id": "205393137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205585952829329411"}], "id": "1205595378025947137"}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595369230491648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:29.000Z", "author_id": "198195566", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "id": "1205595369230491648"}, {"text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "author_id": "200568348", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "id": "1205595323600650241"}, {"text": "@numer344 @ratoncinxikitin Lo que pocos saben, es que el marido ha estado todo el d\u00eda, en comisar\u00eda....retenido...por si acaso.\nPor ser hombre..sospechoso.\nY ahora \"la madre\" muere...\nSi fuera el padre ser\u00eda, el asesino se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595309071577088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ratoncinxikitin", "id": "802103729499553792"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:15.000Z", "author_id": "756526560975478785", "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205572345030729728"}], "id": "1205595309071577088"}, {"text": "Cuando un hombre mata a alguien y se suicida se llama asesinato.\nCuando una mujer mata a alguien y se suicida, suicidio ampliado...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595304671797249"], "created_at": "2019-12-13T21:08:14.000Z", "author_id": "146930356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205595304671797249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "querida_espana", "id": "923970170112049157"}]}, "text": "RT @querida_espana: Una madre se suicida despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijas de 5 y 7 a\u00f1os en Gerona.\n\nNo me quiero imaginar c\u00f3mo alguien p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595270450483207"], "created_at": "2019-12-13T21:08:06.000Z", "author_id": "870736798313533440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205592577128288258"}], "id": "1205595270450483207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "querida_espana", "id": "923970170112049157"}]}, "text": "RT @querida_espana: Una madre se suicida despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijas de 5 y 7 a\u00f1os en Gerona.\n\nNo me quiero imaginar c\u00f3mo alguien p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595054133432320"], "created_at": "2019-12-13T21:07:14.000Z", "author_id": "2615587202", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205592577128288258"}], "id": "1205595054133432320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595027847729152"], "created_at": "2019-12-13T21:07:08.000Z", "author_id": "208365313", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205595027847729152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595019211608074"], "created_at": "2019-12-13T21:07:06.000Z", "author_id": "1104805891", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205595019211608074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595015696863233"], "created_at": "2019-12-13T21:07:05.000Z", "author_id": "208365313", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205595015696863233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "querida_espana", "id": "923970170112049157"}]}, "text": "RT @querida_espana: Una madre se suicida despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijas de 5 y 7 a\u00f1os en Gerona.\n\nNo me quiero imaginar c\u00f3mo alguien p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595013108948997"], "created_at": "2019-12-13T21:07:04.000Z", "author_id": "301725247", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205592577128288258"}], "id": "1205595013108948997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "London Boy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GioviSouza", "id": "1553409401884737536"}]}, "text": "@GioviSouza Se ningu\u00e9m me matou com London Boy, s\u00f3 vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594825585811456"], "created_at": "2019-12-13T21:06:19.000Z", "author_id": "1144386310888726528", "in_reply_to_user_id": "119712716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205290839771156480"}], "id": "1205594825585811456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Psidiversidad", "id": "1177695418806751232"}]}, "text": "RT @Psidiversidad: Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594798922616834"], "created_at": "2019-12-13T21:06:13.000Z", "author_id": "726958516330622976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580437751582720"}], "id": "1205594798922616834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594794531180551"], "created_at": "2019-12-13T21:06:12.000Z", "author_id": "3249385442", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205594794531180551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594777493950466"], "created_at": "2019-12-13T21:06:08.000Z", "author_id": "286908805", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205594777493950466"}, {"text": "@agustin___ Cosas del viernes 13 !!!! \ud83d\ude15.  \nNo sab\u00eda que hab\u00eda sido un suicida, pens\u00e9 fue un accidente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594751535374339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agustin___", "id": "157411265"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:06:02.000Z", "author_id": "326276620", "in_reply_to_user_id": "157411265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591350693056513"}], "id": "1205594751535374339"}, {"text": "Ver a mi hermano llorando por un capricho es un \u00f3vulo m\u00e1s q se me suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594733936070658"], "created_at": "2019-12-13T21:05:58.000Z", "author_id": "194568578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594733936070658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594729804529664"], "created_at": "2019-12-13T21:05:57.000Z", "author_id": "896908984703107072", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205594729804529664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Isayama"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0ZFexJeQIn", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiraStrauss/status/1205594729787863040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZFexJeQIn", "media_key": "3_1205594716580012032"}]}, "text": "A transi\u00e7\u00e3o dos quadros como se o Eren tivesse dado o tiro que matou a Sasha... Isayama n perdoa \ud83d\ude36\ud83d\ude36 https://t.co/0ZFexJeQIn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594729787863040"], "created_at": "2019-12-13T21:05:57.000Z", "author_id": "776142560800768005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594729787863040"}, {"text": "@QuebrandoOTabu SOS mulheres ao mar, se eu fosse voc\u00ea, minha m\u00e3e \u00e9 uma pe\u00e7a, hoje eu quero voltar sozinho, meu tio matou um cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594631670509575"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:05:33.000Z", "author_id": "1129607200811429888", "in_reply_to_user_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205517738002677760"}], "id": "1205594631670509575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "jennifer"}]}, "text": "ainda quero saber como a onda antimat\u00e9ria matou a jennifer se ela estava s\u00f3 energia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594623441326081"], "created_at": "2019-12-13T21:05:31.000Z", "author_id": "929008624684367873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594623441326081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "Pe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcastrolovera", "id": "1021824561774510080"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "text": "RT @jcastrolovera: @JoseLuisGil1000 Odios? Ya pues... Era su secretario personal y est\u00e1 jodido porque rob\u00f3 junto al suicida que jodi\u00f3 al Pe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594603593883650"], "created_at": "2019-12-13T21:05:27.000Z", "author_id": "895435617840005121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589792437739530"}], "id": "1205594603593883650"}, {"text": "Si un PADRE MATA a sus HIJAS y luego se SUICIDA, lo llaman \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d, que es su nombre, pero si es una MADRE qui\u00e9n hace lo mismo, lo llaman \u201csuicidio ampliado\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594543560757249"], "created_at": "2019-12-13T21:05:12.000Z", "author_id": "3073137261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205594543560757249"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594538334658560"], "created_at": "2019-12-13T21:05:11.000Z", "author_id": "1203341750204608512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594538334658560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594483187843072"], "created_at": "2019-12-13T21:04:58.000Z", "author_id": "896908984703107072", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205594483187843072"}, {"text": "RT @catt_ch: Delitto in Vaticano, madre del caporale suicida chiede di riaprire indagini https://t.co/gz6sCbk3lV #estermann #omicidio https\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205594438002757632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "catt_ch", "id": "2936767756"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gz6sCbk3lV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLF1PB", "display_url": "dlvr.it/RLF1PB"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "estermann"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "omicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:04:47.000Z", "author_id": "73372303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590493234491392"}], "id": "1205594438002757632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Hy1gtbCLiO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Hy1gtbCLiO v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594428913733632"], "created_at": "2019-12-13T21:04:45.000Z", "author_id": "136389648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594428913733632"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594409267613696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:04:40.000Z", "author_id": "106280457", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205594409267613696"}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594370344464384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:04:31.000Z", "author_id": "1037899113138925569", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "id": "1205594370344464384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594363935383557"], "created_at": "2019-12-13T21:04:29.000Z", "author_id": "451669476", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205594363935383557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KenHarusame", "id": "77971212"}]}, "text": "@KenHarusame @lowwe__ Verdade, o coringa do Phoenix mudou pra caramba a hist\u00f3ria e tudo mais, mas n\u00e3o mudou o f\u00edsico, diferente do coringa l\u00e1 do esquadr\u00e3o suic\u00edda que deixou ele jovem tatuado etc.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594304216850432"], "created_at": "2019-12-13T21:04:15.000Z", "author_id": "2949846484", "in_reply_to_user_id": "77971212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205593230445830146"}], "id": "1205594304216850432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Abel S\u00e9ptymus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cuentista77", "id": "843150091271704576"}]}, "text": "RT @Cuentista77: Y la \u00faltima prosa del suicida, salv\u00f3 m\u00e1s vidas que el serm\u00f3n dominguero del pueblo...\n\nAbel S\u00e9ptymus", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594300379258880"], "created_at": "2019-12-13T21:04:14.000Z", "author_id": "843150091271704576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494359086362626"}], "id": "1205594300379258880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cggh12", "id": "3003583733"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "text": "RT @cggh12: @KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594289218183168"], "created_at": "2019-12-13T21:04:12.000Z", "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205375488128147457"}], "id": "1205594289218183168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IDQUMJSGww", "expanded_url": "https://replicario.com.br/james-gunn-deixou-o-diretor-do-esquadrao-suicida-original-em-seus-planos-de-reinicializacao/", "display_url": "replicario.com.br/james-gunn-dei\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UteZJJUEai", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1205594104396238848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UteZJJUEai", "media_key": "3_1205594102403883014"}]}, "text": "James Gunn deixou o diretor do esquadr\u00e3o suicida original em seus planos de\u00a0reinicializa\u00e7\u00e3o https://t.co/IDQUMJSGww https://t.co/UteZJJUEai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205594104396238848"], "created_at": "2019-12-13T21:03:28.000Z", "author_id": "993814629515186177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205594104396238848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205594068241305600"], "created_at": "2019-12-13T21:03:19.000Z", "author_id": "105783783", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205594068241305600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Paquito"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Ca7riel"}]}, "text": "Como que ustedes no vieron que Paquito se suicida al final del video de Ca7riel?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593972321767426"], "created_at": "2019-12-13T21:02:56.000Z", "author_id": "615666273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205593972321767426"}, {"text": "Brigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u274c\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/aXaYq8ZB0Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593970644062209"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/aXaYq8ZB0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxzeti/status/1205585470899605505", "display_url": "twitter.com/xxxzeti/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:02:56.000Z", "author_id": "971242301010915330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585470899605505"}], "id": "1205593970644062209"}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593968659976192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:02:55.000Z", "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "id": "1205593968659976192"}, {"text": "En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta es dif\u00edcil de conciliar con la selecci\u00f3n natural, pero lo hacen solo en presencia de las hembras y ellas solo se aparean con los machos que toman este riesgo. https://t.co/sbHdfnW3Fy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593964038049797"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sbHdfnW3Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasPandolfi/status/1205593964038049797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbHdfnW3Fy", "media_key": "3_1205593957486485504"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:02:54.000Z", "author_id": "3009285897", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1205593964038049797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "text": "RT @telediario_tve: Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593935458054149"], "created_at": "2019-12-13T21:02:47.000Z", "author_id": "871262762", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593037923110917"}], "id": "1205593935458054149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "BOBBA"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.854, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zw2op0Fc9y", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/investigan-muerte-menores-gerona-20191213151310-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=elcomercio&vli=tw", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mJDh8EFfpz", "expanded_url": "https://twitter.com/MiBanderaMiRey/status/1205593847075659776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJDh8EFfpz", "media_key": "16_1205593838427017217"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "BOBBA"}]}, "text": "@LaFallaras Sigue vomitando toda tu diarrea mental haciendo gala de tu galopante cirrosis cerebral. \n#BOBBA\nUna mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona | El Comercio https://t.co/Zw2op0Fc9y https://t.co/mJDh8EFfpz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593847075659776"], "created_at": "2019-12-13T21:02:26.000Z", "author_id": "253085384", "in_reply_to_user_id": "2913936040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205586307730333696"}], "id": "1205593847075659776"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705 \nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou:\u274c\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/baFnZL7WXt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593762354933763"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/baFnZL7WXt", "expanded_url": "https://t.co/baFnZL7WXt", "display_url": "t.co/baFnZL7WXt"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:02:06.000Z", "author_id": "1041410755466326016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205593762354933763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Por supuesto que el ITAM podr\u00eda hacer m\u00e1s para apoyar y ayudar a sus alumnos con problemas emocionales. Pero la instituci\u00f3n y su exigencia acad\u00e9mica no tienen en lo absoluto la culpa de lo que ocurre en las vidas de sus alumnos. Nadie se suicida solo por malas calificaciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593682365149184"], "created_at": "2019-12-13T21:01:47.000Z", "author_id": "301543927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205593682365149184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593647372214274"], "created_at": "2019-12-13T21:01:39.000Z", "author_id": "793125295674929152", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205593647372214274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "author_id": "139169389", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1205593618624503810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dWL7Rzcbdk", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/dWL7Rzcbdk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593380207632385"], "created_at": "2019-12-13T21:00:35.000Z", "author_id": "208695951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205593380207632385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593336997765120"], "created_at": "2019-12-13T21:00:25.000Z", "author_id": "1138496567667757056", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205593336997765120"}, {"text": "RT @Hispanogalaico: Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\".\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593270048501760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hispanogalaico", "id": "552745359"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:00:09.000Z", "author_id": "2863124653", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205578387852550145"}], "id": "1205593270048501760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593222594072578"], "created_at": "2019-12-13T20:59:57.000Z", "author_id": "772652839680126976", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205593222594072578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593192932003840"], "created_at": "2019-12-13T20:59:50.000Z", "author_id": "547006743", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205593192932003840"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593147625082881"], "created_at": "2019-12-13T20:59:39.000Z", "author_id": "974881335151071232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205593147625082881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "text": "RT @telediario_tve: Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593129493106689"], "created_at": "2019-12-13T20:59:35.000Z", "author_id": "982366752532320256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593037923110917"}], "id": "1205593129493106689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593118545973248"], "created_at": "2019-12-13T20:59:32.000Z", "author_id": "97180526", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "id": "1205593118545973248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "text": "RT @telediario_tve: Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593096223895561"], "created_at": "2019-12-13T20:59:27.000Z", "author_id": "39321874", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593037923110917"}], "id": "1205593096223895561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "text": "Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593037923110917"], "created_at": "2019-12-13T20:59:13.000Z", "author_id": "66657467", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205593037923110917"}, {"text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593031279169536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:59:12.000Z", "author_id": "147682005", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "id": "1205593031279169536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592847665156096"], "created_at": "2019-12-13T20:58:28.000Z", "author_id": "49856581", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205592847665156096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592745739456512"], "created_at": "2019-12-13T20:58:04.000Z", "author_id": "2371238004", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205592745739456512"}, {"text": "@AleLasierra suicida... xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592742266621960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AleLasierra", "id": "358772104"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:58:03.000Z", "author_id": "313475226", "in_reply_to_user_id": "358772104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205573790803152896"}], "id": "1205592742266621960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/azA9ykXNaO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/azA9ykXNaO v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592729855692800"], "created_at": "2019-12-13T20:58:00.000Z", "author_id": "1087772462388002818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205592729855692800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ecascoporro", "id": "4823346880"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "davidlopez", "id": "7206152"}]}, "text": "@Ecascoporro @gordocontrapo @davidlopez Bueno, yo intento no molestar aunque est\u00e9 en tuiter. A ver, mi postura es la de no demonizar a quien se suicida, porque bastante tiene como para cargar con pena y pecado hasta en la muerte. Solo eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592605725208581"], "created_at": "2019-12-13T20:57:30.000Z", "author_id": "818587211339796480", "in_reply_to_user_id": "4823346880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589798469144576"}], "id": "1205592605725208581"}, {"text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592585139556352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:57:25.000Z", "author_id": "1167205860248096768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1205592585139556352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.475, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 278, "tag": "LIVG"}]}, "text": "Una madre se suicida despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijas de 5 y 7 a\u00f1os en Gerona.\n\nNo me quiero imaginar c\u00f3mo alguien puede cometer este tipo de cr\u00edmenes tan atroces.\n\nLas mujeres no somos asesinas igual que los hombres tampoco lo son porque la violencia no tiene g\u00e9nero.\n\n#LIVG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592577128288258"], "created_at": "2019-12-13T20:57:23.000Z", "author_id": "923970170112049157", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205592577128288258"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/25ZOdOQhu3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592538360487936"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/25ZOdOQhu3", "expanded_url": "https://twitter.com/isadoraroccha/status/1205575644735782912", "display_url": "twitter.com/isadoraroccha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:57:14.000Z", "author_id": "996052327986589696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205592538360487936"}, {"text": "@paulobrun0 @Harrygirassol @fourseasonsJJK @leofuckingrock @aligoncalvess @vivimc__ @jaqueql Gostaria de agradecer vc. Infelizmente meu namorado tirou a pr\u00f3pria vida nessas mesmas circunst\u00e2ncia. Domingo faz um m\u00eas. Meu sonho era algu\u00e9m como vc ter aparecido e evitado. \ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592511961600000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulobrun0", "id": "330445220"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Harrygirassol", "id": "967589132179472384"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "aligoncalvess", "id": "1322588271487160320"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "jaqueql", "id": "276729805"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:57:08.000Z", "author_id": "240460941", "in_reply_to_user_id": "330445220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205440632443068416"}], "id": "1205592511961600000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592479698948096"], "created_at": "2019-12-13T20:57:00.000Z", "author_id": "1321677907", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205592479698948096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592474493677568"], "created_at": "2019-12-13T20:56:59.000Z", "author_id": "154746936", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205592474493677568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592473331888128"], "created_at": "2019-12-13T20:56:59.000Z", "author_id": "94421620", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205592473331888128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HOxohThTfW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592469754273792"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HOxohThTfW", "expanded_url": "https://twitter.com/vlouiswt/status/1205590760566992897", "display_url": "twitter.com/vlouiswt/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:56:58.000Z", "author_id": "973992653086961690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1205592469754273792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592462397444097"], "created_at": "2019-12-13T20:56:56.000Z", "author_id": "1321677907", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205592462397444097"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/WPoDYSZQgS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592441413394432"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WPoDYSZQgS", "expanded_url": "https://twitter.com/asrms_crf/status/1205527034337910784", "display_url": "twitter.com/asrms_crf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:56:51.000Z", "author_id": "775720447589638144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205592441413394432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.6606, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8t9ElvY69V", "expanded_url": "https://t.co/8t9ElvY69V", "display_url": "t.co/8t9ElvY69V"}]}, "text": "A DC tem uma tatica que \u00e9:\n\nLan\u00e7ar 60 traillers com trilhas sonoras pop, revelando quase todas as cenas do filme que sera ruim, para vc ficar cada vez mais na espectativa porem se frustrar quando for ver.\n\nFoi exatamente assim com esquadrao suicida https://t.co/8t9ElvY69V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592352930377733"], "created_at": "2019-12-13T20:56:30.000Z", "author_id": "1093874119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205592352930377733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592322089586689"], "created_at": "2019-12-13T20:56:23.000Z", "author_id": "2748177152", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205592322089586689"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9CPkHZ7JiZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592142867058690"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9CPkHZ7JiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marianalimago/status/1205589889686876162", "display_url": "twitter.com/marianalimago/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:55:40.000Z", "author_id": "1037044591520894976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205589889686876162"}], "id": "1205592142867058690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592079897944064"], "created_at": "2019-12-13T20:55:25.000Z", "author_id": "4698814526", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205592079897944064"}, {"text": "@wrnsthetic eu nao ouvi a resposta q ele deu e nem quero ouvir, mas qual deve ter sido nesse mundo sabe? no minimo algo muito ofensivo sobre mim q nem quando ele espalhou minhas fotos fazendo piada ou decidiu q sabia minha sexualidade mais do q eu, mas nao foi a pessoa q quase se matou por", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205592067386335234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wrnsthetic", "id": "2385380048"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:55:22.000Z", "author_id": "1308068744", "in_reply_to_user_id": "1308068744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591736866758659"}], "id": "1205592067386335234"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591944686186498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:54:53.000Z", "author_id": "457591889", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205591944686186498"}, {"text": "@StratCons @SinNombreCualqu @ITAM_mx Con todo respeto, hacen tempestad de algo que es tan com\u00fan y data desde la edad de piedra, ni los pap\u00e1s que son los que vieron crecer a esas personas y conviven con ello, que toman esa fatal salida, podr\u00edan adivinar un pensamiento suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591942685429761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StratCons", "id": "75810217"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "SinNombreCualqu", "id": "938879657272684544"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:54:52.000Z", "author_id": "521962328", "in_reply_to_user_id": "75810217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205528205844733953"}], "id": "1205591942685429761"}, {"text": "@glowsope voc\u00ea que d\u00e3o palco pra isso v\u00e3o influenciar ela continuar no erro e fazendo a mesma merda achando engra\u00e7ado \u00e9 que n\u00e3o vai dar em nada. as pessoas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que um acidente pode MATAR a crian\u00e7a??? quantos acidentes simples assim matou crian\u00e7as?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205591933613158405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "glowsope", "id": "735915292963000321"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:54:50.000Z", "author_id": "954785296561987585", "in_reply_to_user_id": "735915292963000321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520910524006400"}], "id": "1205591933613158405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591879888171008"], "created_at": "2019-12-13T20:54:37.000Z", "author_id": "110577352", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "id": "1205591879888171008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591874846642176"], "created_at": "2019-12-13T20:54:36.000Z", "author_id": "395615924", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205591874846642176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai, confiando em todo mundo que se diz seu amigo. Pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem a gente menos espera! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205591862481997826"], "created_at": "2019-12-13T20:54:33.000Z", "author_id": "296914594", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205591862481997826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591840407216129"], "created_at": "2019-12-13T20:54:28.000Z", "author_id": "395615924", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205591840407216129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7217, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "text": "@Donvix Imag\u00ednate ser alguien que cree que la gente se suicida porque no puede con la carga acad\u00e9mica de la uni, antes de considerar la ATRAVANCADA Y LOQU\u00cdSIMA idea de cambiarse de uni/carrera o de plano dejar los estudios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591788444168192"], "created_at": "2019-12-13T20:54:15.000Z", "author_id": "625267091", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507468278632449"}], "id": "1205591788444168192"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591773571141632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:54:12.000Z", "author_id": "200165387", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205591773571141632"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591705338236928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:53:56.000Z", "author_id": "135448842", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205591705338236928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591437104037888"], "created_at": "2019-12-13T20:52:52.000Z", "author_id": "193546550", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205591437104037888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591423950696454"], "created_at": "2019-12-13T20:52:48.000Z", "author_id": "719907790", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "id": "1205591423950696454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591417025896448"], "created_at": "2019-12-13T20:52:47.000Z", "author_id": "198226621", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205591417025896448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591404291993600"], "created_at": "2019-12-13T20:52:44.000Z", "author_id": "193546550", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205591404291993600"}, {"text": "El \u00fanico d\u00eda que me voy temprano del trabajo y un suicida no s\u00f3lo demora la l\u00ednea H si no que arruina un subte y limita las estaciones. Qu\u00e9 miserable ha de haber sido tu existencia para que tu \u00faltimo acto en vida sea molestar a terceros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591350693056513"], "created_at": "2019-12-13T20:52:31.000Z", "author_id": "157411265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "id": "1205591350693056513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591279238860806"], "created_at": "2019-12-13T20:52:14.000Z", "author_id": "588583146", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205591279238860806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591255402631171"], "created_at": "2019-12-13T20:52:08.000Z", "author_id": "588583146", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205591255402631171"}, {"text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591155808907266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:51:45.000Z", "author_id": "73100006", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "id": "1205591155808907266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "A.G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mijailrag", "id": "4889435662"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}]}, "text": "RT @mijailrag: Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591098426609664"], "created_at": "2019-12-13T20:51:31.000Z", "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205576302763352068"}], "id": "1205591098426609664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591075995471874"], "created_at": "2019-12-13T20:51:25.000Z", "author_id": "36998827", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205591075995471874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591043036631040"], "created_at": "2019-12-13T20:51:18.000Z", "author_id": "309475350", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205591043036631040"}, {"text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"], "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "author_id": "17620625", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "id": "1205591022669053955", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590948476010496"], "created_at": "2019-12-13T20:50:55.000Z", "author_id": "96413967", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "id": "1205590948476010496"}, {"text": "@L_internista El suicidio es 100% resposabilidad del suicida... Pero esto nace ante una depresi\u00f3n, y nadie elige tenerla. \nY creo que es un poco dif\u00edcil saber que pasa exactamente en la mente de esas personas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590845648515072"], "created_at": "2019-12-13T20:50:31.000Z", "author_id": "518432020", "in_reply_to_user_id": "879042129867280384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205585490981933057"}], "id": "1205590845648515072"}, {"text": "Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Manda narices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590840074260480"], "created_at": "2019-12-13T20:50:29.000Z", "author_id": "377539059", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1205590840074260480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nuniversal e o resto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205590785808379905"], "created_at": "2019-12-13T20:50:16.000Z", "author_id": "4824370799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590785808379905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "text": "Ah vey eu n\u00e3o acredito que ele se matou so pra destruir o Sherlock, aposto que o desgra\u00e7ado ta vivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205590774865420288"], "created_at": "2019-12-13T20:50:14.000Z", "author_id": "3050079544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590774865420288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 105, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/juk2abXZOd", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4087657/0/ninas-muertas-girona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/408765\u2026"}]}, "text": "Se suicida la mujer investigada por la muerte de sus dos hijas en Girona https://t.co/juk2abXZOd v\u00eda @20m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590767835721728"], "created_at": "2019-12-13T20:50:12.000Z", "author_id": "70820147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590767835721728"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou:  s\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: s\ndiretoria: s\nchorou na sala: s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205590763624644616"], "created_at": "2019-12-13T20:50:11.000Z", "author_id": "843566931819057153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590763624644616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Del suicida se puede esperar todo.Alan prefiri\u00f3 eliminarse antes que enfrentarse a la justicia.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205590701729370113"], "created_at": "2019-12-13T20:49:56.000Z", "author_id": "2845413267", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "id": "1205590701729370113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590678660665344"], "created_at": "2019-12-13T20:49:51.000Z", "author_id": "55497870", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205590678660665344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590677620428800"], "created_at": "2019-12-13T20:49:50.000Z", "author_id": "1073610781760126977", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "id": "1205590677620428800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "GER"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/X4gKCtDzYz", "expanded_url": "https://blogmiyares.blogspot.com/2019/12/una-madre-mata-sus-dos-hijas-y-se.html?spref=tw", "display_url": "blogmiyares.blogspot.com/2019/12/una-ma\u2026"}]}, "text": "artistamiyares: UNA MADRE MATA A SUS DOS HIJAS Y SE SUICIDA EN GER... https://t.co/X4gKCtDzYz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590579687673856"], "created_at": "2019-12-13T20:49:27.000Z", "author_id": "279123934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590579687673856"}, {"text": "Delitto in Vaticano, madre del caporale suicida chiede di riaprire indagini https://t.co/gz6sCbk3lV #estermann #omicidio https://t.co/hGrge9WCY4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205590493234491392"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gz6sCbk3lV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLF1PB", "display_url": "dlvr.it/RLF1PB"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hGrge9WCY4", "expanded_url": "https://twitter.com/catt_ch/status/1205590493234491392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGrge9WCY4", "media_key": "3_1205590490361384960"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "estermann"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "omicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:49:07.000Z", "author_id": "2936767756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590493234491392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590492903280640"], "created_at": "2019-12-13T20:49:06.000Z", "author_id": "1084961690469523458", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205590492903280640"}, {"text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590444291305478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:48:55.000Z", "author_id": "623407222", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "id": "1205590444291305478"}, {"text": "@Pajaropolitico @ITAM_mx Si se suicida alguien, el menor de sus problemas es el estr\u00e9s acad\u00e9mico de eso estoy seguro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590441166606336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:48:54.000Z", "author_id": "364854293", "in_reply_to_user_id": "84613584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569700228255744"}], "id": "1205590441166606336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590383339524096"], "created_at": "2019-12-13T20:48:40.000Z", "author_id": "1053981447562948609", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205590383339524096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "sistema de Salud"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6648, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "highhearted", "id": "67120616"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 132, "tag": "ITAM"}]}, "text": "RT @highhearted: Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590342667399173"], "created_at": "2019-12-13T20:48:31.000Z", "author_id": "140559631", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589068039352321"}], "id": "1205590342667399173"}, {"text": "RT @Terra_Pianeta: Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205590301580111874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "neve"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "GlobalWarming"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:48:21.000Z", "author_id": "958699658485862400", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205569479784173571"}], "id": "1205590301580111874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Materialismo"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ARAgrRkuY6", "expanded_url": "https://youtu.be/3dprKLduOJs", "display_url": "youtu.be/3dprKLduOJs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544600656471904257/UlriXNZS?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544600656471904257/UlriXNZS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gustavo Bueno - Las cuatro Europas", "description": "Conferencia de clausura de los X Encuentros de Filosof\u00eda, Gij\u00f3n, 9 de julio de 2005, Colegiata del Palacio de Revillagigedo.Gustavo Bueno, Las cuatro Europas...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3dprKLduOJs&feature=youtu.be"}]}, "text": "Como materialista,Bueno debe afirmar qe Europa ha creado el Mundo,incluido su Materialismo Filis\u00f3fico\nLo respeto con sus contradicciones\nEuropa ha fabricado el suicida socioglobalismo,el c\u00ednico ecumenismo cristianista ateo\nPor esto,Nos invaden\nhttps://t.co/ARAgrRkuY6 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590297763299329"], "created_at": "2019-12-13T20:48:20.000Z", "author_id": "781971789211721728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590297763299329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590166401884165"], "created_at": "2019-12-13T20:47:49.000Z", "author_id": "942835925092044801", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "id": "1205590166401884165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590166104158209"], "created_at": "2019-12-13T20:47:49.000Z", "author_id": "122453340", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205590166104158209"}, {"text": "RT @apilo: @AlasVivasMX @ITAM_mx Compleja situaci\u00f3n, yo creo que quien se suicida es por estar enfermo y con cierto desequilibrio mental, l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590145887395840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apilo", "id": "14708870"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AlasVivasMX", "id": "2508678852"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:47:44.000Z", "author_id": "2508678852", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205588448888922118"}], "id": "1205590145887395840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/I67554uJ0V", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5xrwdeBUuViDM3wDuQtRA6?si=-NTd4ukLQ4q9YdcGlEXrow", "display_url": "open.spotify.com/track/5xrwdeBU\u2026"}]}, "text": "Amor Suicida de 2 minutos\nhttps://t.co/I67554uJ0V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205590143744323584"], "created_at": "2019-12-13T20:47:43.000Z", "author_id": "380129361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590143744323584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590136639098883"], "created_at": "2019-12-13T20:47:42.000Z", "author_id": "1459930165", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205590136639098883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590121598390278"], "created_at": "2019-12-13T20:47:38.000Z", "author_id": "122453340", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205590121598390278"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bRgiIwrJ4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205590097640480769"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bRgiIwrJ4f", "expanded_url": "https://t.co/bRgiIwrJ4f", "display_url": "t.co/bRgiIwrJ4f"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:47:32.000Z", "author_id": "1087886747319631877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590097640480769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590051868073986"], "created_at": "2019-12-13T20:47:21.000Z", "author_id": "383570804", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "id": "1205590051868073986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590014576467968"], "created_at": "2019-12-13T20:47:12.000Z", "author_id": "1167109809566601217", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "id": "1205590014576467968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "author_id": "52422182", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "id": "1205589972171935744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Acho engra\u00e7ado pessoas estarem julgando quem fala de Deus e ora\u00e7\u00e3o quando aparece algu\u00e9m com depress\u00e3o ou com mente suicida, elas ao menos est\u00e3o fazendo algo e n\u00e3o perdendo tempo julgando o pr\u00f3ximo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589961870888961"], "created_at": "2019-12-13T20:47:00.000Z", "author_id": "2303749801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205589961870888961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589951313788929"], "created_at": "2019-12-13T20:46:57.000Z", "author_id": "134220554", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205589951313788929"}, {"text": "JAJAJAJAJAJ *c suicida* \ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589938592518144"], "created_at": "2019-12-13T20:46:54.000Z", "author_id": "984984680347906049", "in_reply_to_user_id": "984984680347906049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589626443964418"}], "id": "1205589938592518144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Virgem Maria"}]}, "text": "Gra\u00e7as a Deus e \u00e0 Virgem Maria.\nFaltam s\u00f3 um ano, tr\u00eas meses e umas pias.\nTem uma cela l\u00e1 em cima fechada.\nDesde ter\u00e7a-feira ningu\u00e9m abre pra nada.\nS\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol.\nUm preso se enforcou com o len\u00e7ol.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589922431811584"], "created_at": "2019-12-13T20:46:50.000Z", "author_id": "829378640572010498", "in_reply_to_user_id": "829378640572010498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589920988971009"}], "id": "1205589922431811584"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/afvOYorRqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589889686876162"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/afvOYorRqN", "expanded_url": "https://t.co/afvOYorRqN", "display_url": "t.co/afvOYorRqN"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:46:43.000Z", "author_id": "852216004042252288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205589889686876162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589833038602240"], "created_at": "2019-12-13T20:46:29.000Z", "author_id": "167486181", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205589833038602240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "text": "@JoseLuisGil1000 Odios? Ya pues... Era su secretario personal y est\u00e1 jodido porque rob\u00f3 junto al suicida que jodi\u00f3 al Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589792437739530"], "created_at": "2019-12-13T20:46:19.000Z", "author_id": "1021824561774510080", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "id": "1205589792437739530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589703300284416"], "created_at": "2019-12-13T20:45:58.000Z", "author_id": "277834723", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205589703300284416"}, {"text": "@jantlanort @EstebanSurita @GlodeJo07 @NachoRgz Exacto, un suicida lo toma personal, el fin del mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589661021663232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jantlanort", "id": "3158097270"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:45:48.000Z", "author_id": "635735250", "in_reply_to_user_id": "3158097270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522083716878338"}], "id": "1205589661021663232"}, {"text": "RT @SoyPuri: @jeremycorbyn @LabourParty Por supuesto, m\u00e1s temprano este a\u00f1o, @jeremycorbyn hab\u00eda sido el mariscal de la peor derrota del @l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589608366510080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SoyPuri", "id": "144288146"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LabourParty", "id": "15750213"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:45:36.000Z", "author_id": "993997464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589044169711616"}], "id": "1205589608366510080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589607510884353"], "created_at": "2019-12-13T20:45:35.000Z", "author_id": "1019393691876843520", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "id": "1205589607510884353"}, {"text": "RT @noduerm0_: soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589572111028226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noduerm0_", "id": "1473505329442918404"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:45:27.000Z", "author_id": "2187803087", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446145515905025"}], "id": "1205589572111028226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RYgEoRGqvU", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=fb&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/RYgEoRGqvU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589448697798657"], "created_at": "2019-12-13T20:44:57.000Z", "author_id": "18432416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205589448697798657"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "232048667", "public_metrics": {"followers_count": 10788, "following_count": 1355, "tweet_count": 9430, "listed_count": 51}, "location": "Sogamoso, Colombia", "username": "AlcSogamoso", "name": "Alcald\u00eda de Sogamoso"}, {"verified": false, "id": "940706911166574592", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1159, "tweet_count": 24009, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "drsaturno22", "name": "Daniel SNM \u2b55\ud83d\udd34\u2b55"}, {"verified": false, "id": "736532815", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 202, "tweet_count": 20653, "listed_count": 25}, "location": "Argentina", "username": "carlospissolito", "name": "Carlos Pissolito"}, {"verified": false, "id": "570401287", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "username": "freedom031056", "name": "Nancy"}, {"verified": false, "id": "920023466123907073", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 48, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "location": "CLOSE.", "username": "snh48brasil", "name": "SNH48 Brasil"}, {"verified": false, "id": "1062871593083383808", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 184, "tweet_count": 30494, "listed_count": 0}, "username": "Dima_bruto", "name": "Dalila \ud83d\udc8e\u2728"}, {"verified": false, "id": "938405317402071040", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 506, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Bot\u00e2nico ", "username": "amarabeatrizs", "name": "bibi #13"}, {"verified": false, "id": "1184895622530224129", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "username": "Peruchin7", "name": "Peruchin"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "2451010456", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 828, "tweet_count": 25906, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "nuncyaana", "name": "dangui"}, {"verified": false, "id": "167604433", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1000, "tweet_count": 69750, "listed_count": 17}, "location": "Everywhere", "username": "UrbiEtCivitas", "name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "891912374", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego"}, {"verified": false, "id": "378933496", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 715, "tweet_count": 145935, "listed_count": 8}, "username": "catapillarg", "name": "livia da uvv"}, {"verified": false, "id": "1869354187", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 81, "tweet_count": 29343, "listed_count": 0}, "username": "cedricdiggayry", "name": "\u043c\u0430noel"}, {"verified": false, "id": "445886013", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 382, "tweet_count": 42192, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "MarioHumbertoHL", "name": "M\u1972r\u03b9o H\u1959mb\u1971rto H\u1971r\u1952\u1972\u0301\u1952d\u1971z"}, {"verified": true, "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"verified": true, "id": "31023547", "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo"}, {"verified": false, "id": "3317860172", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 209, "tweet_count": 11041, "listed_count": 0}, "username": "pilarica_de", "name": "Pilarica de la Vera "}, {"verified": true, "id": "90056351", "public_metrics": {"followers_count": 19723, "following_count": 7467, "tweet_count": 60588, "listed_count": 286}, "username": "JimenezLandin", "name": "H\u00e9ctor Jim\u00e9nez Land\u00edn"}, {"verified": false, "id": "471907736", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 695, "tweet_count": 76959, "listed_count": 29}, "username": "yearss21", "name": "21years"}, {"verified": true, "id": "22954354", "public_metrics": {"followers_count": 1131157, "following_count": 630, "tweet_count": 296909, "listed_count": 6536}, "location": "Spain", "username": "laSextaTV", "name": "laSexta"}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207391, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "165105094", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 4383, "tweet_count": 92140, "listed_count": 28}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "asahade", "name": "alsaco"}, {"verified": false, "id": "2181400929", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 294, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HeloisaPeinado", "name": "Heloisa Peinado"}, {"verified": false, "id": "4493264074", "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}, "username": "Alvaro_de_Faria", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria"}, {"verified": false, "id": "3256115432", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5000, "tweet_count": 311832, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "FrJuHeAl", "name": "FJ"}, {"verified": false, "id": "20013113", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral"}, {"verified": false, "id": "2811624892", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4991, "tweet_count": 44866, "listed_count": 5}, "location": "El Mundo", "username": "Perroflauta81_", "name": "El Marqu\u00e9s sin mo\u00f1o"}, {"verified": true, "id": "200568348", "public_metrics": {"followers_count": 74386, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MediterraneoDGT", "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL"}, {"verified": false, "id": "1049120268965359616", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 253, "tweet_count": 8781, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "iawartinaa", "name": "Martina"}, {"verified": true, "id": "20456427", "public_metrics": {"followers_count": 199760, "following_count": 4673, "tweet_count": 168409, "listed_count": 772}, "location": "Bogota", "username": "themusicpimp", "name": "Alejandro Marin"}, {"verified": false, "id": "2227666289", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 3651, "tweet_count": 286968, "listed_count": 16}, "username": "jjgon222", "name": "Juanjo Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "249514089", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2727, "tweet_count": 86766, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e9xico City", "username": "Linterna3000", "name": "Linterna 3000"}, {"verified": false, "id": "470206398", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP"}, {"verified": false, "id": "1044622555431227393", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 967, "tweet_count": 32405, "listed_count": 1}, "location": "rzo", "username": "trembia71", "name": "\u2077\u00b9 \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "713036673370742784", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 731, "tweet_count": 21616, "listed_count": 2}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "predo_emh", "name": "Peter Rezenheiro\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "713462042397700096", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 974, "tweet_count": 335323, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "faure_m", "name": "Maite"}, {"verified": false, "id": "867374573251121152", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 8125, "tweet_count": 51421, "listed_count": 9}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "jemayfe", "name": "Jes\u00fas Mayoral-."}, {"verified": false, "id": "1031513334036803584", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 176, "tweet_count": 20428, "listed_count": 0}, "username": "EloisaVizzuett2", "name": "@EloisaVizzuett"}, {"verified": false, "id": "2761180122", "public_metrics": {"followers_count": 8500, "following_count": 2550, "tweet_count": 67103, "listed_count": 91}, "location": "San Miguel de Allende, Gto.", "username": "NewsSanmiguel", "name": "News San Miguel"}, {"verified": false, "id": "2509089691", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 180, "tweet_count": 30104, "listed_count": 1}, "username": "maulaguna", "name": "Mau"}, {"verified": false, "id": "1198170666513653761", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}, "username": "Alf2511", "name": "Alf25"}, {"verified": false, "id": "75879733", "public_metrics": {"followers_count": 48826, "following_count": 603, "tweet_count": 283273, "listed_count": 301}, "location": "Argentina", "username": "OrwellGeorge", "name": "Mariano"}, {"verified": false, "id": "108717774", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 902, "tweet_count": 21824, "listed_count": 14}, "location": "Mexico ", "username": "kenaunka", "name": "El_Inquisidor"}, {"verified": false, "id": "52422182", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero"}, {"verified": false, "id": "188376648", "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JorRausch", "name": "Jorge Rausch McKenna"}, {"verified": false, "id": "2459008610", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1225, "tweet_count": 13154, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoRFreita", "name": "Rodirgo"}, {"verified": false, "id": "723148820666789889", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 996, "tweet_count": 27327, "listed_count": 37}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "cuandolaluna9", "name": "Cuando miro la luna"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1203980943582801921", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 155, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "location": "Universo C-137", "username": "ElRoscaZosca", "name": "ElRoscaZosca"}, {"verified": false, "id": "771044013885493248", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 906, "tweet_count": 11614, "listed_count": 2}, "username": "_TheHappyOne", "name": "The happy one\u261d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4407879286", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 372, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "username": "smlegends_", "name": "vivi\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1537868438", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}, "location": "paz, amor e empatia ", "username": "blewkurt", "name": "mozart. \u2117"}, {"verified": false, "id": "914906152026206208", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 743, "tweet_count": 23359, "listed_count": 3}, "username": "MadridPeli", "name": "Peli Madrid"}, {"verified": false, "id": "264211609", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3332, "tweet_count": 31579, "listed_count": 5}, "location": "Forl\u00ec, Emilia Romagna", "username": "VicoZanetti", "name": "vicoZanetti"}, {"verified": false, "id": "3424059016", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 4735, "tweet_count": 370069, "listed_count": 3}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "roserous_rosa", "name": "Rmb \ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "1074007840241504259", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 99, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "username": "margaritobaut20", "name": "margarito bautista"}, {"verified": false, "id": "922655199507992577", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 342, "tweet_count": 5250, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau ", "username": "CarlosJ270586", "name": "Carlos Junior"}, {"verified": true, "id": "27695856", "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}, "username": "thiagoromariz", "name": "Thiago Romariz"}, {"verified": false, "id": "190076189", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 1981, "tweet_count": 13036, "listed_count": 16}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LuisCarmonaMex", "name": "Luis Carmona"}, {"verified": false, "id": "1115731989208883200", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 198, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Fabiiin11", "name": "bin"}, {"verified": false, "id": "1300534693", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 612, "tweet_count": 32708, "listed_count": 1}, "username": "theus_barcelos", "name": "Matheus, O Ranzinza"}, {"verified": false, "id": "1321862510", "public_metrics": {"followers_count": 19703, "following_count": 21671, "tweet_count": 558477, "listed_count": 160}, "location": "M\u00e9xico", "username": "fconsydig", "name": "Conciencia&Dignidad"}, {"verified": false, "id": "1047301304039567360", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 174, "tweet_count": 12181, "listed_count": 0}, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "15Tecte", "name": "Tecte.15@webadictos.net"}, {"verified": false, "id": "68723105", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"verified": false, "id": "990971923541749760", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1097, "tweet_count": 17736, "listed_count": 3}, "location": "Vismara Sporting Centre", "username": "Meow_Dos_Leite", "name": "ACMilan Youth Sector"}, {"verified": false, "id": "1082331237065388032", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3012, "tweet_count": 17317, "listed_count": 16}, "location": "Arcadia Bay", "username": "NosfaM", "name": "mirai"}, {"verified": false, "id": "69180514", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 958, "tweet_count": 57406, "listed_count": 13}, "username": "Alexpolze", "name": "Mr. Floyd"}, {"verified": false, "id": "1120124243054698496", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 560, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "username": "LaserInformatv", "name": "L\u00e1ser Informativo"}, {"verified": false, "id": "725585451550044160", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 432, "tweet_count": 67333, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "ricardovsqz8", "name": "Balam93 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "829910003905609728", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4160, "tweet_count": 88297, "listed_count": 4}, "username": "DanBdeB", "name": "Dan Ban"}, {"verified": false, "id": "140485752", "public_metrics": {"followers_count": 12945, "following_count": 6401, "tweet_count": 100531, "listed_count": 118}, "location": "Spain", "username": "MBFestudio", "name": "MBF Studio"}, {"verified": false, "id": "3997921227", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 630, "tweet_count": 10472, "listed_count": 0}, "location": "Torres, Brasil", "username": "Thiago66Aguiar", "name": "Thiago_Jester"}, {"verified": false, "id": "983817504911917056", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 520, "tweet_count": 47292, "listed_count": 3}, "username": "Octavio42625228", "name": "Octavio Ortiz"}, {"verified": false, "id": "1902706934", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1532, "tweet_count": 203094, "listed_count": 16}, "location": "Mexico", "username": "arroyosilvy73", "name": "A C  S"}, {"verified": false, "id": "1054820560482385920", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 776, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}, "username": "MOrtizchio", "name": "Myrna OrtizChio"}, {"verified": false, "id": "972140555386933249", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Esthermor2", "name": "Esthermor"}, {"verified": false, "id": "1390353091", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2990, "tweet_count": 138798, "listed_count": 11}, "username": "hermo75", "name": "HRM"}, {"verified": false, "id": "186548780", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 5003, "tweet_count": 84427, "listed_count": 25}, "location": "Mx, DF, Zona Centro", "username": "juansnz", "name": "juan snz"}, {"verified": false, "id": "1018073191783321601", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 575, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "thaaysouuzza", "name": "Thay\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "336873034", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 58, "tweet_count": 21368, "listed_count": 1}, "username": "undaresque", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "576813477", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 102, "tweet_count": 36778, "listed_count": 60}, "location": "Puerto Vallarta", "username": "moiacost", "name": "moiacost"}, {"verified": false, "id": "2765364371", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1503, "tweet_count": 51032, "listed_count": 10}, "username": "iLadyUva", "name": "Mer"}, {"verified": false, "id": "462425003", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2705, "tweet_count": 24601, "listed_count": 18}, "location": "Israel", "username": "vimap2014", "name": "Victor Martin Peres"}, {"verified": true, "id": "238214682", "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}, "location": "M\u00e9xico", "username": "tvunam", "name": "TV UNAM"}, {"verified": false, "id": "293102366", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 121, "tweet_count": 34241, "listed_count": 4}, "location": "Gatolandia ", "username": "bihuman_", "name": "catlover"}, {"verified": false, "id": "102830647", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"verified": false, "id": "35355914", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1220, "tweet_count": 31213, "listed_count": 25}, "location": "Mexico City", "username": "memoluna", "name": "Memo Luna"}, {"verified": false, "id": "17620625", "public_metrics": {"followers_count": 27783, "following_count": 13786, "tweet_count": 85385, "listed_count": 330}, "location": "M\u00e9xico", "username": "______gnz______", "name": "g"}, {"verified": false, "id": "1028842398154207232", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 4997, "tweet_count": 289046, "listed_count": 6}, "username": "LuisMir12804822", "name": "contacool"}, {"verified": false, "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"verified": false, "id": "217037540", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2742603425", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "alainsalrio", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1161645834", "public_metrics": {"followers_count": 8412, "following_count": 1462, "tweet_count": 64435, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "DerechaHippie", "name": "Hippie de Derecha \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "900122660537077762", "public_metrics": {"followers_count": 165771, "following_count": 819, "tweet_count": 207035, "listed_count": 351}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "telediario", "name": "@telediario"}, {"verified": false, "id": "589291071", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2279, "tweet_count": 244277, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "username": "joanlluisg", "name": "Joan Lluis Giribet \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "4364428521", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "username": "Diario_16", "name": "Diario16"}, {"verified": false, "id": "236201496", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 699, "tweet_count": 211688, "listed_count": 0}, "location": "Salinas, California", "username": "coba16", "name": "COBA"}, {"verified": false, "id": "411841611", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 35410, "listed_count": 0}, "username": "raquel1911", "name": "raquel19"}, {"verified": false, "id": "116084395", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 5003, "tweet_count": 256748, "listed_count": 53}, "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "notisoccer", "name": "\u26bd\ufe0f\u2234\uea00\u4e47"}, {"verified": false, "id": "144357681", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 3736, "tweet_count": 138955, "listed_count": 19}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "juliotlaseca", "name": "Julio Cesar Tlaseca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2430851613", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1943, "tweet_count": 284142, "listed_count": 78}, "username": "maitemvcb", "name": "Maite Montane"}, {"verified": false, "id": "2244100734", "public_metrics": {"followers_count": 22748, "following_count": 1304, "tweet_count": 95913, "listed_count": 68}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "merece_saberlo", "name": "Mereces saberlo"}, {"verified": false, "id": "1142223814891229184", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 163, "tweet_count": 14624, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "Ernesto84273253", "name": "Ernesto Mart\u00ednez R"}, {"verified": false, "id": "3133044931", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 611, "tweet_count": 132717, "listed_count": 16}, "username": "pierre22lara", "name": "Pierre Lara"}, {"verified": false, "id": "622158936", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1092, "tweet_count": 156511, "listed_count": 15}, "location": "Nightvale ", "username": "iamgrantaire", "name": "broona \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "919356877259059200", "public_metrics": {"followers_count": 17900, "following_count": 17306, "tweet_count": 189996, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ROSAMARI_5", "name": "ROSA MARI"}, {"verified": false, "id": "455324158", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 4999, "tweet_count": 151779, "listed_count": 15}, "location": "espa\u00f1a", "username": "_JARINCON", "name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "896864334147616768", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 171, "tweet_count": 11861, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "luisaaana15", "name": "Ana Lu\u00edsa"}, {"verified": false, "id": "1154581663", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2145, "tweet_count": 188748, "listed_count": 3}, "location": "Detente mundo, me quiero bajar", "username": "ProfeGaby1961", "name": "Soberan\u00edavskaya Energeticavsky"}, {"verified": false, "id": "1957798104", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "839266353827708930", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181436, "listed_count": 0}, "username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson"}, {"verified": false, "id": "1063482585895116800", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 5300, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "location": "Sacramento, CA", "username": "lfp3tru", "name": "P3tru \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - BOLSONARO REELEITO - SDV"}, {"verified": false, "id": "984595241016659969", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 4980, "tweet_count": 39381, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX", "username": "alanmezapardo", "name": "Alan Mez"}, {"verified": false, "id": "4427779877", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2660, "tweet_count": 22617, "listed_count": 0}, "location": "Virginia, USA", "username": "teresa_aranha", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Teresa Aranha\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "877727977773170688", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 928, "tweet_count": 214855, "listed_count": 2}, "username": "rahnandez89", "name": "Rah vai tomar no cu seu merda falido(PAES,Dudu)"}, {"verified": false, "id": "1077075420426715136", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 659, "tweet_count": 36445, "listed_count": 1}, "location": "#CDMX ", "username": "HatManMx", "name": "Hat Man"}, {"verified": false, "id": "710195053046718464", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 212, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "location": "A onde o gr\u00eamio estiver \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "vih_kolling", "name": "vit\u00f3ria kolling"}, {"verified": false, "id": "103111334", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 4792, "tweet_count": 15168, "listed_count": 6}, "location": "MEXICO", "username": "TITANIA70", "name": "TANIA HAYDE\u00c9 V\u00c1ZQUEZ D."}, {"verified": false, "id": "2685579046", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 171, "tweet_count": 79832, "listed_count": 5}, "username": "jcoh42", "name": "Dr Juan Carlos Ortiz"}, {"verified": false, "id": "183257138", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 423, "tweet_count": 88720, "listed_count": 132}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "NEVADO333", "name": "EDGAR ROMERO \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "129009140", "public_metrics": {"followers_count": 10664, "following_count": 11727, "tweet_count": 11841, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "OhebMathec", "name": "Oheb Mathec \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdOaxaca"}, {"verified": true, "id": "132346487", "public_metrics": {"followers_count": 617352, "following_count": 28654, "tweet_count": 194586, "listed_count": 2950}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "jenarovillamil", "name": "Jenaro Villamil"}, {"verified": false, "id": "799383942", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1041, "tweet_count": 43009, "listed_count": 9}, "location": "San Jos\u00e9 del Vidrio ", "username": "NinioBestiaXL", "name": "Se\u00f1ora Moral y los expertos en arte"}, {"verified": false, "id": "767825811801976832", "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "452947885", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3233, "tweet_count": 60528, "listed_count": 20}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "LuisaBoluda", "name": "Ma.Luisa Boluda"}, {"verified": false, "id": "377539059", "public_metrics": {"followers_count": 9098, "following_count": 3922, "tweet_count": 119429, "listed_count": 58}, "location": "Las Rozas. La Rioja. ", "username": "caguirre2000", "name": "Carmen Aguirre"}, {"verified": false, "id": "299984141", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 424, "tweet_count": 20005, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "flavitors", "name": "Fl\u00e1vio"}, {"verified": false, "id": "715250579845545985", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 302, "tweet_count": 21438, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, RS", "username": "MartinezN1903", "name": "Nath\u00b9\u2079\u2070\u00b3\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "729301577635336194", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 968, "tweet_count": 105622, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Real, Spain", "username": "Mercede04640988", "name": "Mercedes Gonz\u00e1lez Ma"}, {"verified": false, "id": "4898960623", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 229, "tweet_count": 20840, "listed_count": 1}, "username": "cesarchaveza", "name": "C\u00e9sar Ch\u00e1vez"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": true, "id": "33350634", "public_metrics": {"followers_count": 141541, "following_count": 6472, "tweet_count": 68745, "listed_count": 242}, "location": "10003", "username": "contracultural", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya"}, {"verified": false, "id": "1181716122690899968", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 92, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "mulliroborges", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "1043537023255175168", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 205, "tweet_count": 16951, "listed_count": 1}, "location": "Nordestinae natalensis", "username": "sunlighttheo", "name": "Theo ama gatos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1110008425587580928", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "location": "Natal RN ", "username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy"}, {"verified": false, "id": "955454252851384323", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258279, "listed_count": 0}, "username": "venti4ore", "name": "Venti4ore"}, {"verified": false, "id": "989432498", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1073, "tweet_count": 30061, "listed_count": 4}, "location": "Almeria", "username": "MDoloresSnchezS", "name": "Marilola"}, {"verified": false, "id": "2281071032", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 432, "tweet_count": 80923, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "henryAropero", "name": "henryalexi"}, {"verified": false, "id": "134678940", "public_metrics": {"followers_count": 37871, "following_count": 14658, "tweet_count": 50875, "listed_count": 54}, "location": "Colombia", "username": "ALFREDOSAADEV", "name": "PASTOR ALFREDO SAADE"}, {"verified": false, "id": "1120536000130740224", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 848, "tweet_count": 124145, "listed_count": 1}, "username": "AndresB73059983", "name": "Andres"}, {"verified": false, "id": "301078992", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1521, "tweet_count": 48880, "listed_count": 17}, "location": "Mexico", "username": "Ttipsx", "name": "AlquiladoraALaVuelta"}, {"verified": false, "id": "1167142184102940672", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 410, "tweet_count": 30415, "listed_count": 7}, "username": "ElDiarioaDiari1", "name": "El Diario a Diario"}, {"verified": false, "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola"}, {"verified": false, "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"verified": false, "id": "597582465", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 548, "tweet_count": 12726, "listed_count": 35}, "location": "Acapulco", "username": "GuerreroTurismo", "name": "Guerrero Turismo"}, {"verified": false, "id": "3808492813", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1007, "tweet_count": 72823, "listed_count": 5}, "username": "68Joherfe", "name": "Jose Hernandez Felix"}, {"verified": false, "id": "156165131", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 889, "tweet_count": 30394, "listed_count": 9}, "username": "josepcobos", "name": "Josep Cobos"}, {"verified": false, "id": "1518257778", "public_metrics": {"followers_count": 34283, "following_count": 2300, "tweet_count": 100680, "listed_count": 198}, "location": "CDMX", "username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones"}, {"verified": false, "id": "442235777", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 344, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "Owygarcia", "name": "Oswaldo"}, {"verified": false, "id": "117802310", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 317, "tweet_count": 12218, "listed_count": 3}, "location": "Las Palmas de GC", "username": "Victor_Rodguez", "name": "Victor Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "169199148", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 536, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "augustomac1", "name": "Augusto MS"}, {"verified": false, "id": "199834112", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 372, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "Stryderrrr", "name": "Jo\u00e3o Fernandes Neto"}, {"verified": false, "id": "386145860", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2290, "tweet_count": 36867, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AnaAbad4", "name": "unaPersonaHumana"}, {"verified": false, "id": "851572219780222976", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 617, "tweet_count": 23303, "listed_count": 0}, "location": "rio do sul, sc", "username": "LucasGardolinn", "name": "gardolin"}, {"verified": false, "id": "139169389", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "location": "CDMX", "username": "DrCalleros", "name": "Dr.Calleros-Zubiate"}, {"verified": false, "id": "1271920560", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 917, "tweet_count": 84367, "listed_count": 20}, "location": "Tierra", "username": "jjohnnyvigo", "name": "Johnny"}, {"verified": false, "id": "343886214", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1037, "tweet_count": 17074, "listed_count": 0}, "location": "\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf?????", "username": "carlenriluis", "name": "3 octubre"}, {"verified": false, "id": "295235376", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 184, "tweet_count": 19322, "listed_count": 1}, "username": "wtfpisdng", "name": "pi"}, {"verified": false, "id": "827973579786612736", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 652, "tweet_count": 122502, "listed_count": 2}, "username": "leletwolf", "name": "let \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "782063814086909952", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 922, "tweet_count": 13749, "listed_count": 0}, "username": "jonmarve", "name": "Jon'S \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "2751901618", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1103, "tweet_count": 72376, "listed_count": 2}, "location": "cidade da rayssa leal", "username": "mininadoceu1", "name": "lavagrelo"}, {"verified": false, "id": "1125522320225984513", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 360, "tweet_count": 42009, "listed_count": 0}, "location": "+55 99", "username": "celiogabrieI", "name": "Guapo"}, {"verified": false, "id": "1419598699", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 1542, "tweet_count": 5039, "listed_count": 13}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "natycastrejonv", "name": "Naty Castrej\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "916323840304861185", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1378, "tweet_count": 84655, "listed_count": 0}, "location": "El far west. Espa\u00f1a.", "username": "jones_koo", "name": "Ms. Koo Jones"}, {"verified": false, "id": "764047986569670656", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1113, "tweet_count": 5283, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Togne22", "name": "Antoine Ratonie"}, {"verified": false, "id": "1112905300523270145", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 623, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "hi_kauu", "name": "Kauane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1024889287307870213", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 379, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "username": "talytaa_duarte", "name": "taly"}, {"verified": false, "id": "788483767652458496", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1152, "tweet_count": 75641, "listed_count": 2}, "username": "liano19900", "name": "Elena Lia\u00f1o\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "278484864", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3991, "tweet_count": 75034, "listed_count": 48}, "location": "Tugia (Oretania)", "username": "jaqmontilla", "name": "Jos\u00e9 Antonio Quesada"}, {"verified": false, "id": "410879049", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1853, "tweet_count": 21523, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Lumbreras, Murcia.", "username": "pacorodrialcara", "name": "Francisco Rodr\u00edguez Alcaraz"}, {"verified": false, "id": "887323681", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 295, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "username": "ghigaredac", "name": "Gilberto Higareda"}, {"verified": false, "id": "1052215935480815616", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 404, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "username": "gris_monp", "name": "Alondra Mon"}, {"verified": false, "id": "138318267", "public_metrics": {"followers_count": 10612, "following_count": 9891, "tweet_count": 163729, "listed_count": 83}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas. MX.", "username": "alfonsorubeng", "name": "Alfonso Rub\u00e9n Garc\u00eda D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?"}, {"verified": false, "id": "132317657", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44773, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1186852420061671424", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 966, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}, "location": "05/06 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "username": "_SNunes33", "name": "Samara"}, {"verified": false, "id": "154882680", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": true, "id": "8110402", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "location": "Brasil", "username": "ultimosegundo", "name": "iG \u00daltimo Segundo"}, {"verified": false, "id": "304576865", "public_metrics": {"followers_count": 8265, "following_count": 156, "tweet_count": 216835, "listed_count": 106}, "username": "Gargotejant", "name": "Gargotaire"}, {"verified": false, "id": "733392516", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 869, "tweet_count": 18310, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "mirimegu", "name": "\ud83c\udf37Miriam"}, {"verified": false, "id": "458727413", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "701252766", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 124, "tweet_count": 28577, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Hermes_tres", "name": "Jos\u00e9 Luis"}, {"verified": false, "id": "3406184175", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 783, "tweet_count": 84956, "listed_count": 4}, "username": "afigue001", "name": "antoniofgp"}, {"verified": false, "id": "854528066625961986", "public_metrics": {"followers_count": 13260, "following_count": 563, "tweet_count": 202032, "listed_count": 15}, "location": "Dos Pampas para o \ud83c\udf0e", "username": "StaMusica_", "name": "Sta M\u00fasica"}, {"verified": false, "id": "1184364446711517185", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1287, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TRaboan", "name": "Thiago Raboan"}, {"verified": false, "id": "626701329", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2256, "tweet_count": 92237, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AngelesTeVi", "name": "Alto a la Corrupci\u00f3n \u270b"}, {"verified": false, "id": "1198217013635821569", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 445, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "username": "hoyno_otrodia", "name": "Hoy no, ma\u00f1ana"}, {"verified": false, "id": "253204676", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 220, "tweet_count": 9353, "listed_count": 2}, "username": "LuisMed207", "name": "Luis Medina"}, {"verified": false, "id": "236536633", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1425, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico. ", "username": "galandrade75", "name": "JCArlos"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"verified": false, "id": "1075396165011759104", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 145, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}, "username": "Sentidocomuncom", "name": "Sentido com\u00fan"}, {"verified": false, "id": "36483469", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1127, "tweet_count": 75201, "listed_count": 6}, "location": "Xochitepec Morelos", "username": "Mangolo", "name": "Manuel R"}, {"verified": false, "id": "1004543860830277632", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}, "location": "Cerdopolis", "username": "COpresor", "name": "Lord Puerco (\u2580\u033f\ud83d\udc3d\u2580\u033f\u033f)"}, {"verified": false, "id": "138665585", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "location": "San Jose, Costa Rica", "username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr."}, {"verified": false, "id": "1852925100", "public_metrics": {"followers_count": 37441, "following_count": 21801, "tweet_count": 20638, "listed_count": 16}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "jorgebrecho", "name": "Jorge Torres \u201cEl brecho\u201d"}, {"verified": false, "id": "403762832", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4771, "tweet_count": 33479, "listed_count": 1}, "location": "Far Far Away", "username": "MarcDieison", "name": "Marcos \u30c4\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"verified": false, "id": "3319142934", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1276, "tweet_count": 8946, "listed_count": 0}, "username": "CappellottoBR", "name": "Carlos Cappellotto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "229726517", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 336, "tweet_count": 65894, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "tonomusical", "name": "Tonofender"}, {"verified": false, "id": "730442969032069120", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 423, "tweet_count": 20763, "listed_count": 6}, "username": "aclaremoss", "name": "la verdad sobre todo"}, {"verified": false, "id": "4889435662", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1290, "tweet_count": 6184, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "mijailrag", "name": "Mija\u00edl Ram\u00edrez Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "844925491937206272", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 789, "tweet_count": 40154, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro de Arteaga, M\u00e9xico ", "username": "GerardoMalagn3", "name": "Gerardo Malag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1062478815249739782", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 657, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "username": "Jackie_sixxx", "name": "Jackie \u2764"}, {"verified": false, "id": "1053925634", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}, "location": "En tu mente", "username": "gzzanapau", "name": "el amor d tu vida"}, {"verified": false, "id": "880399883685044224", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 664, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "username": "LaCri_Leo", "name": "La Cri"}, {"verified": false, "id": "1027614455742582785", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "username": "twittopoco1", "name": "twittopoco"}, {"verified": false, "id": "576927509", "public_metrics": {"followers_count": 25571, "following_count": 27836, "tweet_count": 137629, "listed_count": 53}, "location": "Simancas, Valladolid", "username": "PatitaSiso", "name": "Marta\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1043177824264351744", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1092, "tweet_count": 34642, "listed_count": 6}, "username": "Strangerxg", "name": "OLIVIA WILMOT"}, {"verified": false, "id": "147737247", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 934, "tweet_count": 60835, "listed_count": 2}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "ricardoferrolan", "name": "Bert\u00edn Os-pone"}, {"verified": false, "id": "1070610971612336128", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 853, "tweet_count": 517, "listed_count": 1}, "username": "weledre1", "name": "weledre"}, {"verified": false, "id": "2325467407", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "FuerzasDelOrden", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "63506794", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 3793, "tweet_count": 82934, "listed_count": 51}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "hectorherreramx", "name": "H\u00e9ctor R. Herrera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4560865752", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 836, "tweet_count": 462, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Sat\u00e9lite", "username": "javierperezrb14", "name": "Javier P\u00e9rez Rubio"}, {"verified": false, "id": "1201474329676046336", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 260, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "suli_decai", "name": "Suli"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065815, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"verified": false, "id": "959162213704577024", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 418, "tweet_count": 46577, "listed_count": 0}, "username": "ma_nusanttos", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "4084085721", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1003, "tweet_count": 57550, "listed_count": 0}, "location": "Vila Norma \ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ReiiSagatofc", "name": "Rei\ud83e\udd34\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "260269163", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1543, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "location": "Machadinho D'Oeste - RO", "username": "cxamazonia", "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia"}, {"verified": false, "id": "1083673700883484672", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3256, "tweet_count": 239079, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "OscarOrteg2", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1130242271969009664", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1090, "tweet_count": 41035, "listed_count": 9}, "location": "She\u2019s the only Devine thing he\u2019s ever believed in.", "username": "IongIivesmdcc", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2d"}, {"verified": false, "id": "927226551124492289", "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}, "username": "yes_bridgertons", "name": "vilex\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "1261062745", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 107, "tweet_count": 7244, "listed_count": 0}, "username": "Adriana030845", "name": "AdrianaDiezdeBonilla"}, {"verified": false, "id": "812077924052439040", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1212, "tweet_count": 1445, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mariocarbajal99", "name": "Mario Carbajal"}, {"verified": false, "id": "91215290", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1321, "tweet_count": 1434, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "Dante100fires", "name": "Dante CG"}, {"verified": false, "id": "1962155917", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 70, "tweet_count": 21597, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "ImprentaJemar", "name": "Oscar R."}, {"verified": false, "id": "1018985690707701760", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1859, "tweet_count": 44009, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho", "username": "AymeuDeusssss", "name": "Aym\u00eazinha\u2728"}, {"verified": false, "id": "2798905557", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 238, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "location": "Otonokizaka", "username": "dekaichuuu", "name": "pigeons are dumb af"}, {"verified": false, "id": "115984203", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2192, "tweet_count": 125088, "listed_count": 50}, "location": "CDMX", "username": "gabaleyva", "name": "la Gaba"}, {"verified": false, "id": "498397135", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 294, "tweet_count": 2793, "listed_count": 0}, "username": "AserOneHH", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "2836393785", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1260, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "location": "n tenho amigos, tenho pilantra", "username": "mateus_borrao", "name": "Mateus Lucena"}, {"verified": false, "id": "790941075804418048", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 305, "tweet_count": 9219, "listed_count": 1}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "bertosocafofo", "name": "berto ruindade pura"}, {"verified": false, "id": "410279241", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 308, "tweet_count": 15948, "listed_count": 1}, "location": "Cartagena,Espa\u00f1a", "username": "godoy_ros", "name": "DavidGodoyJr.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "37103357", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2927, "tweet_count": 40208, "listed_count": 0}, "username": "barretoneto23", "name": "barretoneto23"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"verified": false, "id": "66729444", "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 18461, "tweet_count": 37584, "listed_count": 65}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "PaulPalaciosMX", "name": "Don Paul Palacios \u272a"}, {"verified": false, "id": "1007071130639728640", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 555, "tweet_count": 9504, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "username": "confleisawados", "name": "\uff61.:*\uff65\uff9f\u2606.\uff61.:*"}, {"verified": false, "id": "147430507", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1918, "tweet_count": 2892, "listed_count": 3}, "username": "didierchavez", "name": "Didier Chavez"}, {"verified": false, "id": "208330853", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 528, "tweet_count": 61855, "listed_count": 3}, "location": "CDMX", "username": "ggerino", "name": "Gerino Guzm\u00e1n D"}, {"verified": false, "id": "1124841622905196544", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 79, "tweet_count": 53434, "listed_count": 0}, "username": "blancao86326948", "name": "blanca oliva"}, {"verified": false, "id": "1119376000570335232", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 231, "tweet_count": 20965, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "isahbunny", "name": "Mamba Negra"}, {"verified": false, "id": "983467848419995648", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 554, "tweet_count": 114022, "listed_count": 0}, "username": "JuanFloresG42", "name": "Juan Flores G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "1109559201234247682", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 534, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}, "username": "NegraLucecita", "name": "Lucecita Negra"}, {"verified": false, "id": "1047359243358273536", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 3911, "tweet_count": 32352, "listed_count": 1}, "location": "Hollywoo", "username": "AmazingGold1", "name": "BoJack Horseman \ud83d\udeac\ud83d\udc34OUT OF CONTEXT"}, {"verified": false, "id": "2903764689", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 711, "tweet_count": 18349, "listed_count": 11}, "location": "Tuineje, Espa\u00f1a", "username": "bomberostuineje", "name": "Bomberos-Protecci\u00f3n Civil Tuineje \u00a1RESILIENTES!"}, {"verified": false, "id": "522211824", "public_metrics": {"followers_count": 17052, "following_count": 131, "tweet_count": 7819, "listed_count": 132}, "location": "Tenerife - Espa\u00f1a", "username": "BomberosTf", "name": "Bomberos de Tenerife"}, {"verified": false, "id": "2950694358", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1130, "tweet_count": 52229, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico City", "username": "Erendi_Carrasco", "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc8b\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1052954767025164288", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 485, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "LuciiSalomon_", "name": "\ud835\udddf\ud835\ude02\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "620342292", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 234, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "AldiRostagno", "name": "Aldana R"}, {"verified": false, "id": "1034726600", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2122, "tweet_count": 100330, "listed_count": 5}, "location": "Vamos pa arriba", "username": "CidBermejo", "name": "javipeye"}, {"verified": false, "id": "542902344", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 298, "tweet_count": 20566, "listed_count": 1}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "MicaEscalant", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2740"}, {"verified": false, "id": "890231950908194816", "public_metrics": {"followers_count": 36482, "following_count": 34470, "tweet_count": 7459, "listed_count": 46}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "hernan_mazza", "name": "Hernan Mazza"}, {"verified": false, "id": "4825024911", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 957, "tweet_count": 73916, "listed_count": 4}, "location": "Berazategui", "username": "MarianoNicoLena", "name": "Mariano Lena 2036"}, {"verified": false, "id": "230615357", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1064, "tweet_count": 4462, "listed_count": 6}, "location": "Mexico City y Zoom", "username": "AuraErendira", "name": "Auramore"}, {"verified": false, "id": "488303583", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 774, "tweet_count": 45074, "listed_count": 20}, "location": "Cintur\u00f3n Rojo ", "username": "marquesanonima", "name": "Marquesa Indignada \u2640\ufe0f#Abolici\u00f3nOBarbarie"}, {"verified": false, "id": "245645102", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "790643192131706880", "public_metrics": {"followers_count": 28914, "following_count": 7952, "tweet_count": 31103, "listed_count": 41}, "location": "Peru", "username": "JoseLuisGil1000", "name": "Jos\u00e9 Luis Gil"}, {"verified": false, "id": "35665835", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2373, "tweet_count": 22363, "listed_count": 33}, "location": "Guadalajara, Jalisco. M\u00e9xico", "username": "mickemeda", "name": "Miguel Antonio"}, {"verified": false, "id": "145867828", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 171, "tweet_count": 20024, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico. ", "username": "gaoxsa", "name": "Gabriela"}, {"verified": false, "id": "3039229139", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2589, "tweet_count": 770409, "listed_count": 65}, "username": "AnaPerezMartin", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1238220006", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 843, "tweet_count": 18186, "listed_count": 3}, "location": "Westeros", "username": "Winterfelmexa", "name": "Omars Ri"}, {"verified": false, "id": "1023626659000397824", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 514, "tweet_count": 55561, "listed_count": 2}, "username": "AutorTeoria", "name": "Aki Hayakawa Stan account"}, {"verified": false, "id": "312420880", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1061, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}, "location": "M\u00c9XICO", "username": "KarlaPerez_13", "name": "Karla"}, {"verified": false, "id": "1118521555619917824", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 217, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Este, Paraguay", "username": "httperdialinha", "name": "\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb"}, {"verified": true, "id": "117347410", "public_metrics": {"followers_count": 989868, "following_count": 823874, "tweet_count": 6527, "listed_count": 479}, "location": "Konya, Ankara, \u0130stanbul", "username": "abdibaktur", "name": "Abdi Baktur"}, {"verified": false, "id": "904356867685490688", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 533, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "lorepozas", "name": "Lorena"}, {"verified": false, "id": "1109593956721934336", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2094, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "username": "AmeMichelle97", "name": "Ame Michelle"}, {"verified": false, "id": "889002416", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 628, "tweet_count": 4938, "listed_count": 2}, "username": "WisIsSmurfing", "name": "Wislou \ud83e\udd9d"}, {"verified": false, "id": "68513868", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78118, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica", "username": "andresiempre", "name": "Andresiempre"}, {"verified": false, "id": "182814833", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 700, "tweet_count": 4537, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "mveturius", "name": "Marcelle"}, {"verified": false, "id": "3040032459", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 455, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "username": "joicygl", "name": "Joy"}, {"verified": false, "id": "3025868441", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 652, "tweet_count": 37820, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9dici", "username": "thegreateredin", "name": "Ca\u00e7ador de Vampiro"}, {"verified": false, "id": "430777300", "public_metrics": {"followers_count": 11490, "following_count": 4789, "tweet_count": 129565, "listed_count": 17}, "username": "omarcerquillo", "name": "\ud83d\udc88OMAR CERQUILLO\ud83d\udc88"}, {"verified": false, "id": "99300763", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 2544, "tweet_count": 9716, "listed_count": 6}, "location": "Santo Domingo, Rep.Dominicana", "username": "nelsongomez999", "name": "Nelson G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "545504308", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1490, "tweet_count": 117866, "listed_count": 0}, "username": "TeresaDopicoR", "name": "Teresa Dopico"}, {"verified": false, "id": "825604232", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1639, "tweet_count": 52577, "listed_count": 27}, "location": "Madrid ", "username": "Daesmar73", "name": "David Esteban \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "861389881326669826", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 376, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "location": "undefined", "username": "angelmoma_", "name": "Digital Proletarian"}, {"verified": false, "id": "1146935859192709120", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 111, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "OficialPopsfera", "name": "Popsfera Oficial"}, {"verified": false, "id": "377049957", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2422, "tweet_count": 229254, "listed_count": 14}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "jcgodoyp", "name": "Juan Carlos Godoy Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "34269896", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "username": "luislorenzor", "name": "luilo"}, {"verified": false, "id": "304736622", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 923, "tweet_count": 45031, "listed_count": 4}, "location": "Cancun", "username": "mavr009", "name": "Mario \u27a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "733684412269744128", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 356, "tweet_count": 5561, "listed_count": 1}, "location": "El Infierno", "username": "IronicFranco", "name": "Franquis Beb\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1861530768", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 111, "tweet_count": 11764, "listed_count": 0}, "username": "berlinesaMeza", "name": "beatriz meza"}, {"verified": false, "id": "902356429", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 64, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "location": "Earth, Sol System, Milky Way", "username": "Norbanvs", "name": "Norbanvs Iesus"}, {"verified": false, "id": "1128344209", "public_metrics": {"followers_count": 8762, "following_count": 1168, "tweet_count": 4945, "listed_count": 23}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "gaitadaria", "name": "carlota"}, {"verified": false, "id": "239149690", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 708, "tweet_count": 7829, "listed_count": 0}, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "username": "alromya", "name": "Montserrat"}, {"verified": false, "id": "1735464985", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 318, "tweet_count": 13538, "listed_count": 0}, "location": "Parana- Entre R\u00edos", "username": "micaelaacost4", "name": "Negra"}, {"verified": false, "id": "266404776", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 291, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "klau_mx", "name": "Mujer \ud83c\udf08 \ud83d\ude09\ud83d\udc85\ud83d\udc5f\ud83e\udee6"}, {"verified": false, "id": "1062386002029887496", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 748, "tweet_count": 39539, "listed_count": 0}, "location": "zona sul \u2022 rj ", "username": "ac_linhares", "name": "anna clara"}, {"verified": false, "id": "1051800328516132869", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3437, "tweet_count": 103193, "listed_count": 0}, "username": "Mariame19970907", "name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "210250976", "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "Bernilton", "name": "Bernardino Nilton Nascimento"}, {"verified": false, "id": "343624338", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 3944, "tweet_count": 15688, "listed_count": 46}, "location": "ALICANTE, ESPA\u00d1A", "username": "A_C_C_A", "name": "ACCA | Joint Custody"}, {"verified": false, "id": "1116424016103968769", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2860, "tweet_count": 152051, "listed_count": 4}, "username": "Camilo06726839", "name": "Camilo"}, {"verified": false, "id": "2211215882", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 3932, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico M\u00e1gico", "username": "zyanyafp", "name": "Zyanya PF"}, {"verified": false, "id": "789564448755245056", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 185, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "username": "mariamnz1975", "name": "Bela"}, {"verified": false, "id": "578331785", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 479, "tweet_count": 34008, "listed_count": 0}, "location": "De las galaxias..la v\u00eda l\u00e1ctea", "username": "juan_b72", "name": "Juanito_No"}, {"verified": false, "id": "4896318689", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543708, "listed_count": 25}, "username": "CATzona_com", "name": "CATzona"}, {"verified": false, "id": "1203169524423516160", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "username": "thequeenof_fail", "name": "Fracasada\ud83e\udd0e"}, {"verified": false, "id": "159901990", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 611, "tweet_count": 2196, "listed_count": 1}, "username": "julybecerrag", "name": "JulyBeGe"}, {"verified": false, "id": "83889335", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 548, "tweet_count": 32744, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "username": "PsicJon", "name": "Jonathan Flores"}, {"verified": false, "id": "42931621", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2011, "tweet_count": 73876, "listed_count": 0}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX", "username": "RafaelZamora_", "name": "Rafael Zamora"}, {"verified": false, "id": "41012728", "public_metrics": {"followers_count": 16924, "following_count": 14321, "tweet_count": 12317, "listed_count": 29}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "username": "pedroluisadamez", "name": "pedroluisadamestv"}, {"verified": false, "id": "399079913", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 0, "tweet_count": 4907, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "username": "DiarioSatelite", "name": "Diario Sat\u00e9lite"}, {"verified": false, "id": "107217948", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 299, "tweet_count": 7720, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "myfantasytown", "name": "Fantasytown"}, {"verified": false, "id": "835970811827744768", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 229, "tweet_count": 30769, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "elenaespadasg", "name": "Midnight"}, {"verified": false, "id": "253194685", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "location": "Espanha", "username": "locurto27", "name": "Gabriela Lo Curto"}, {"verified": false, "id": "1164788211798855681", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 982, "tweet_count": 20084, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MatiasArlia", "name": "Mat\u00edas Leonel"}, {"verified": false, "id": "3009285897", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 0, "tweet_count": 14096, "listed_count": 26}, "location": "Buenos Aires", "username": "MatiasPandolfi", "name": "Matias Pandolfi"}, {"verified": false, "id": "1089969664141262853", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 541, "tweet_count": 14308, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "eslyri", "name": "Riesly"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "1153805092107235328", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 155, "tweet_count": 6371, "listed_count": 0}, "location": "bebendo ", "username": "kakamarinhoo", "name": "km \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "585228730", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1116, "tweet_count": 1239, "listed_count": 1}, "location": "Espirito Santo, Brasil", "username": "noboryoutthere", "name": "Jose Silva"}, {"verified": true, "id": "1540034828", "public_metrics": {"followers_count": 1060973, "following_count": 2866, "tweet_count": 79914, "listed_count": 2678}, "location": "Brasil", "username": "MidiaNINJA", "name": "M\u00eddia NINJA"}, {"verified": false, "id": "977272792298106880", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}, "username": "JKatya03", "name": "JK Per\u00fa"}, {"verified": false, "id": "2804105846", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2530, "tweet_count": 6382, "listed_count": 5}, "username": "126Vladimir", "name": "Cesar Vladimir"}, {"verified": false, "id": "3185795541", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 306, "tweet_count": 151611, "listed_count": 14}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "LuisAlbTorres", "name": "Luis Torres"}, {"verified": true, "id": "15648827", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "location": "Spain", "username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante"}, {"verified": false, "id": "153112964", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 596, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "username": "CRVGToddy", "name": "fuck the rules \u2720"}, {"verified": false, "id": "3027376908", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 449, "tweet_count": 49513, "listed_count": 0}, "location": "Centro, RJ", "username": "lc_andrade1", "name": "Lc"}, {"verified": false, "id": "889152311704113152", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Gotham", "username": "ImMummRa", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever"}, {"verified": false, "id": "990447627304165376", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3435, "tweet_count": 6996, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana ", "username": "Daniela37361669", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "1205584070379474945", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "AlfElExtraterr1", "name": "AlfElExtraterrestre"}, {"verified": true, "id": "780103512155824128", "public_metrics": {"followers_count": 563053, "following_count": 335, "tweet_count": 356687, "listed_count": 1146}, "username": "ImagenTVMex", "name": "Imagen Televisi\u00f3n"}, {"verified": true, "id": "346620565", "public_metrics": {"followers_count": 49576, "following_count": 999, "tweet_count": 44586, "listed_count": 116}, "location": "Imagen Televisi\u00f3n", "username": "deprimeramano", "name": "De Primera Mano"}, {"verified": false, "id": "1015778281788989445", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 143, "tweet_count": 8291, "listed_count": 0}, "username": "Mtorressss1", "name": "mm"}, {"verified": false, "id": "2393443387", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 869, "tweet_count": 39257, "listed_count": 1}, "username": "chemaloma", "name": "jose maria lorenzo"}, {"verified": false, "id": "429724454", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1990, "tweet_count": 4207, "listed_count": 35}, "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", "username": "CattellPsicolog", "name": "Cattell Psic\u00f3logos"}, {"verified": false, "id": "481806231", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 284, "tweet_count": 598, "listed_count": 6}, "location": "Murcia", "username": "juanjoseregader", "name": "Consulta Doctor Juan Jos\u00e9 Regadera"}, {"verified": false, "id": "795203352", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1179, "tweet_count": 210320, "listed_count": 30}, "username": "minorumo86", "name": "#2DeOctobre68 \u00a1No perdonamos, no olvidamos!"}, {"verified": false, "id": "3730704983", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1011, "tweet_count": 93231, "listed_count": 14}, "location": " La Fragua de Vulcano", "username": "1959LucNic", "name": "Lucas-Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "594969208", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1529, "tweet_count": 38092, "listed_count": 10}, "location": "Mexico City", "username": "_user123_", "name": "Luzan"}, {"verified": false, "id": "2985983812", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 304, "tweet_count": 20994, "listed_count": 2}, "location": "crying", "username": "rrfrj_", "name": "maixe"}, {"verified": false, "id": "478372917", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1116, "tweet_count": 50893, "listed_count": 0}, "username": "hastaelcono55", "name": "Hastaelmo\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1135647740", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 2409, "tweet_count": 6591, "listed_count": 2}, "location": "San Luis Potos\u00ed / Cedral", "username": "marielajaz21", "name": "Mariela De Le\u00f3n Rdz"}, {"verified": false, "id": "746372333154209792", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 496, "tweet_count": 31143, "listed_count": 3}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "BionicoCosta", "name": "Bio Jr no Halloween"}, {"verified": false, "id": "943931585103060997", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1977, "tweet_count": 20749, "listed_count": 9}, "username": "agentguii_", "name": "Gui"}, {"verified": false, "id": "376804704", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180103, "listed_count": 0}, "username": "twittaralberto", "name": "alberto"}, {"verified": false, "id": "39914856", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 621, "tweet_count": 84613, "listed_count": 12}, "location": "Mexico", "username": "pancitodenata", "name": "Rose Lindsey"}, {"verified": false, "id": "946086205862694913", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 228, "tweet_count": 120, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Socorro_Burgos", "name": "Socorro Burgos Castro"}, {"verified": false, "id": "764021332241633283", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1107826444837765120", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 133, "tweet_count": 5298, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wriedttt", "name": "gabi ex universitaria"}, {"verified": false, "id": "1493165586", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3164, "tweet_count": 203346, "listed_count": 58}, "location": "Alicante - ESPA\u00d1A", "username": "Racsonion", "name": "Racsonion"}, {"verified": false, "id": "38544734", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1245, "tweet_count": 60751, "listed_count": 23}, "location": "Idris", "username": "PotterMcJonas", "name": "Bren ELF"}, {"verified": false, "id": "605161425", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 6372, "tweet_count": 137495, "listed_count": 8}, "location": "En las nuevas oportunidades..", "username": "Saulsant1", "name": "Saul van der Sk\u00e4gen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\ude37#LDG #VDC #VxM"}, {"verified": false, "id": "316970258", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1050, "tweet_count": 8346, "listed_count": 42}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "yuvialopez", "name": "Yuvia"}, {"verified": false, "id": "197027125", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 731, "tweet_count": 39735, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico (CDMX)", "username": "lidpuma", "name": "Li Orozco"}, {"verified": false, "id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua"}, {"verified": false, "id": "702102668492349441", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 868, "tweet_count": 13684, "listed_count": 3}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Manuel37483916", "name": "Manuel"}, {"verified": false, "id": "933465588", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2252, "tweet_count": 192040, "listed_count": 44}, "username": "Jorge_Aguilar24", "name": "Jorge Aguilar"}, {"verified": true, "id": "24969337", "public_metrics": {"followers_count": 5565318, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio", "name": "Milenio"}, {"verified": false, "id": "816811638246572032", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1504, "tweet_count": 57844, "listed_count": 7}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 she/her 25yo", "username": "jimjimcherie", "name": "\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 ( \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5)\u2077"}, {"verified": false, "id": "1002610063461240832", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 647, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "username": "Theblatant1", "name": "Dreamer boy"}, {"verified": false, "id": "4257642292", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3233, "tweet_count": 158583, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "username": "machine_justice", "name": "MachineJusticiero"}, {"verified": false, "id": "910888787449925632", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1205, "tweet_count": 86502, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "jose_miguel66", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud835\udcde\ud835\udcf7 \ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfc \ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "624245293", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 647, "tweet_count": 80264, "listed_count": 12}, "username": "Hope2803", "name": "High"}, {"verified": false, "id": "74067551", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2497, "tweet_count": 62170, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "OskarBA", "name": "Oscar BA"}, {"verified": false, "id": "1523631414", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 293, "tweet_count": 3086, "listed_count": 1}, "username": "julissacortina", "name": "juls"}, {"verified": false, "id": "282503384", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1428, "tweet_count": 81809, "listed_count": 0}, "location": "junmyeon, jinyoung & juyeon \ud83e\udd0d", "username": "suhoartists", "name": "amanda"}, {"verified": false, "id": "125237766", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2445, "tweet_count": 52659, "listed_count": 14}, "location": "\u00dcT: 18.82342,-99.231508", "username": "rogeliorogel", "name": "Rogelio Rogel Ruiz"}, {"verified": false, "id": "81962280", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1491, "tweet_count": 5822, "listed_count": 4}, "username": "alunaarenas", "name": "Arturo Luna"}, {"verified": false, "id": "1958441204", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 100, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "username": "la_Jacqueline36", "name": "jacqueline vazquez"}, {"verified": false, "id": "165561410", "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 4730, "tweet_count": 56543, "listed_count": 37}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "vihvir", "name": "Amemos Vihvir"}, {"verified": false, "id": "67073612", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 778, "tweet_count": 30344, "listed_count": 15}, "username": "ebarroeta", "name": "E Barroeta"}, {"verified": false, "id": "802103729499553792", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1423, "tweet_count": 21546, "listed_count": 2}, "username": "ratoncinxikitin", "name": "\ud83d\udc6bPetri \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66"}, {"verified": false, "id": "756526560975478785", "public_metrics": {"followers_count": 13853, "following_count": 14134, "tweet_count": 137815, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udfbcescucha Espa\u00f1a,Patria m\u00eda\ud83c\udfbc", "username": "willowofwood_1", "name": "willowofwood"}, {"verified": true, "id": "35260027", "public_metrics": {"followers_count": 987215, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia"}, {"verified": false, "id": "334121387", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 354, "tweet_count": 17773, "listed_count": 1}, "location": "bsb", "username": "jumbiiq", "name": "putinha do nabokov"}, {"verified": false, "id": "2597286806", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 776, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "inkary2015", "name": "Ciudadano de a pie\ud83c\udf36\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "473387766", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "ArabelaO", "name": "arislove"}, {"verified": false, "id": "992412978208296960", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 855, "tweet_count": 13665, "listed_count": 0}, "location": "gemini", "username": "ninautora_", "name": "herondale \ud83e\udd86"}, {"verified": false, "id": "1099538612", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"verified": true, "id": "302151609", "public_metrics": {"followers_count": 703654, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "username": "FiscaliaPeru", "name": "Ministerio P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "43410335", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 379, "tweet_count": 1085, "listed_count": 4}, "username": "pseudocuasi", "name": "Beto Rey"}, {"verified": false, "id": "284702585", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 791, "tweet_count": 2804, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Rucabe", "name": "Rucabe"}, {"verified": false, "id": "154265519", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 1954, "tweet_count": 136659, "listed_count": 13}, "location": "En ruta Motero", "username": "ToniTerminator", "name": "\u26eaToni"}, {"verified": false, "id": "434473267", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1738, "tweet_count": 3879, "listed_count": 30}, "location": "Murcia", "username": "JuliaRuizCa", "name": "Julia Ruiz Cazorla"}, {"verified": false, "id": "3302098139", "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 7305, "tweet_count": 276633, "listed_count": 85}, "location": "En una Espa\u00f1a que ya no existe", "username": "honraybarcos", "name": "NiBarcosNiHonra"}, {"verified": false, "id": "325744837", "public_metrics": {"followers_count": 37916, "following_count": 41258, "tweet_count": 22224, "listed_count": 62}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "SunnyValleyMX", "name": "I S C E R D A \uea00"}, {"verified": false, "id": "166338764", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 572, "tweet_count": 15077, "listed_count": 2}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "deadquinzel", "name": "EmoGlam\u2728"}, {"verified": false, "id": "198195566", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 135, "tweet_count": 21315, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona - Toledo - Madrid", "username": "SanchezAgullo", "name": "Edgar S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "879801541443674113", "public_metrics": {"followers_count": 126801, "following_count": 16409, "tweet_count": 7014, "listed_count": 284}, "username": "numer344", "name": "Sheldon"}, {"verified": false, "id": "146930356", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5001, "tweet_count": 109591, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "retwiteador89", "name": "La-Li-Lu-Le-Lo"}, {"verified": false, "id": "870736798313533440", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 218, "tweet_count": 7085, "listed_count": 1}, "username": "Rafael_Lora_", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Rafael Lora"}, {"verified": false, "id": "923970170112049157", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "username": "querida_espana", "name": "QueridaEspa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "2615587202", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}, "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "username": "StalingradoFC", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua"}, {"verified": false, "id": "208365313", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2838, "tweet_count": 379766, "listed_count": 56}, "location": "Mexico \u2665\u2665", "username": "YamileSofia", "name": "Sweet Princess \ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "1104805891", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 332, "tweet_count": 12526, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Yucat\u00e1n ", "username": "Micheguti", "name": "Michelle Gtz"}, {"verified": false, "id": "301725247", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1904, "tweet_count": 161021, "listed_count": 1}, "username": "yoLibrePensador", "name": "Libre Pensador \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1144386310888726528", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1490, "tweet_count": 27711, "listed_count": 23}, "location": "@surubaodeforks", "username": "pattzbitch", "name": "melie MIDNIGHTS 21/10 | LULA 13 30/10"}, {"verified": false, "id": "119712716", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 1424, "tweet_count": 124913, "listed_count": 93}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "forksbcullen", "name": "Vanna | cr: Os sete maridos de Evelyn Hugo"}, {"verified": false, "id": "726958516330622976", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 101, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "location": "MX", "username": "jesussp15", "name": "Jes\u00fas."}, {"verified": false, "id": "1177695418806751232", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "Psidiversidad", "name": "PsicodiversidadMX"}, {"verified": false, "id": "3249385442", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 103, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "jazzonlinehc", "name": "DHC"}, {"verified": false, "id": "286908805", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 175, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "mauriciotpazos", "name": "Mauricio Pazos \ud83d\udc63"}, {"verified": false, "id": "326276620", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 375, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gigi_carola", "name": "Brigimar Landaeta"}, {"verified": false, "id": "157411265", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 397, "tweet_count": 13838, "listed_count": 2}, "location": "Balcarce 50", "username": "agustin___", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": false, "id": "194568578", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 148, "tweet_count": 4544, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "CandeSaionji", "name": "Duffy \u10e6."}, {"verified": false, "id": "896908984703107072", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 114, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "username": "andymatus01", "name": "Pau Foster\u24e5"}, {"verified": false, "id": "776142560800768005", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 433, "tweet_count": 31654, "listed_count": 0}, "username": "marydevilbd", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1129607200811429888", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 378, "tweet_count": 83616, "listed_count": 0}, "location": "brasilia", "username": "iurrrx", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010631, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "929008624684367873", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 176, "tweet_count": 78512, "listed_count": 3}, "username": "paperivyy", "name": "Uma sacola pl\u00e1stica voando sem rumo"}, {"verified": false, "id": "895435617840005121", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "username": "KarlBF2017", "name": "Carlos BF"}, {"verified": false, "id": "1021824561774510080", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1035, "tweet_count": 14184, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "jcastrolovera", "name": "Jos\u00e9 Castro"}, {"verified": false, "id": "3073137261", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 386, "tweet_count": 6627, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona/Zaragoza", "username": "davidymireia", "name": "David & Mireia"}, {"verified": false, "id": "1203341750204608512", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 752, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "jamillyxntj", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8aLL\ud835\udc9a"}, {"verified": false, "id": "73372303", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1095, "tweet_count": 32414, "listed_count": 26}, "username": "crismountain", "name": "cristina vonzun"}, {"verified": false, "id": "2936767756", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 654, "tweet_count": 26533, "listed_count": 6}, "location": "Lugano", "username": "catt_ch", "name": "catt_ch"}, {"verified": false, "id": "136389648", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 506, "tweet_count": 138052, "listed_count": 30}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "cuchillm", "name": "Luisa"}, {"verified": false, "id": "106280457", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2504, "tweet_count": 18700, "listed_count": 11}, "location": "Mexico", "username": "Paul_Lionheart", "name": "Paul"}, {"verified": false, "id": "1037899113138925569", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FabuloZaDMdoZa", "name": "Buscando a Lucy"}, {"verified": false, "id": "451669476", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1836, "tweet_count": 57127, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MariSR_1D", "name": "Mari S \u270c\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "2949846484", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1005, "tweet_count": 69632, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "username": "ManfrediniPS", "name": "Tyler Durden \ud83c\udfb1"}, {"verified": false, "id": "77971212", "public_metrics": {"followers_count": 26794, "following_count": 925, "tweet_count": 91530, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "KenHarusame", "name": "Ken Harusame"}, {"verified": false, "id": "843150091271704576", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 563, "tweet_count": 14104, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico. #ElDuendeDeLasPalabras", "username": "Cuentista77", "name": "\u01df\u026e\u025b\u029f \u0586\u00c9\u0584\u0236\u028f\u028d\u028a\u0586 \u00ae"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"verified": false, "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL"}, {"verified": false, "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "105783783", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 3623, "tweet_count": 57974, "listed_count": 34}, "username": "lorenaebb", "name": "Lorena Becerra Becerril"}, {"verified": false, "id": "615666273", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 552, "tweet_count": 24661, "listed_count": 7}, "location": "Earth  ", "username": "karenarrigonni", "name": "karen."}, {"verified": false, "id": "971242301010915330", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "location": "Il\u00ea as\u00e9 omim oj\u00fa omolu", "username": "BBBILK", "name": "BEL ZEBU"}, {"verified": false, "id": "1104677250790813697", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 331, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "username": "xxxzeti", "name": "zeti"}, {"verified": false, "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "871262762", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 402, "tweet_count": 9350, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "mpilarjhergar", "name": "M Pilar J Hern\u00e1ndez"}, {"verified": true, "id": "66657467", "public_metrics": {"followers_count": 267396, "following_count": 198, "tweet_count": 174886, "listed_count": 2266}, "username": "telediario_tve", "name": "Telediarios de TVE"}, {"verified": false, "id": "253085384", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 5147, "tweet_count": 116252, "listed_count": 7}, "location": "Nueva Espa\u00f1a, Madrid", "username": "MiBanderaMiRey", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6MiReyMiBandera\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1041410755466326016", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 416, "tweet_count": 15697, "listed_count": 0}, "location": "Campo Dourado, Dourados", "username": "_kalsr", "name": "kal"}, {"verified": false, "id": "301543927", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 228, "tweet_count": 1839, "listed_count": 1}, "username": "AgomezS_", "name": "Alejandro Gomez"}, {"verified": false, "id": "793125295674929152", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 260, "tweet_count": 34888, "listed_count": 0}, "username": "ToscanoAik5", "name": "Armando Toscano"}, {"verified": false, "id": "208695951", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "rennoaltocampoo", "name": "Enrique G.Pelayo"}, {"verified": false, "id": "1138496567667757056", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "GmonMaria", "name": "Mar\u00eda GMon"}, {"verified": false, "id": "2863124653", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 887, "tweet_count": 17879, "listed_count": 0}, "username": "fcalvomolezun", "name": "Fernando Calvo \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "552745359", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 5001, "tweet_count": 14345, "listed_count": 15}, "location": "Vigo", "username": "Hispanogalaico", "name": "JMAV"}, {"verified": false, "id": "772652839680126976", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 618, "tweet_count": 15243, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Alexberniet1895", "name": "A L E J A N D R O"}, {"verified": false, "id": "547006743", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3651, "tweet_count": 293003, "listed_count": 20}, "username": "vicmaltor", "name": "V\u00edctor"}, {"verified": false, "id": "974881335151071232", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho", "username": "ecadre19", "name": "ema"}, {"verified": false, "id": "982366752532320256", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 3044, "tweet_count": 588025, "listed_count": 8}, "username": "IvanGarciaCale4", "name": "Ivan Garcia Calero"}, {"verified": false, "id": "97180526", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99314, "listed_count": 9}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "catiaboratto", "name": "C\u00e1tia Boratto"}, {"verified": true, "id": "39321874", "public_metrics": {"followers_count": 1512602, "following_count": 969, "tweet_count": 414240, "listed_count": 9195}, "username": "rtvenoticias", "name": "RTVE Noticias"}, {"verified": false, "id": "147682005", "public_metrics": {"followers_count": 17284, "following_count": 17688, "tweet_count": 122937, "listed_count": 8}, "username": "ChrisDeGress", "name": "Christopher De Gress"}, {"verified": false, "id": "49856581", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 5003, "tweet_count": 475802, "listed_count": 85}, "location": "M\u00c9XICO", "username": "ROSMAMAC", "name": "ROSA MARIA"}, {"verified": false, "id": "2371238004", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2088, "tweet_count": 8695, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "fernaye15", "name": "Fernanda Funes"}, {"verified": false, "id": "313475226", "public_metrics": {"followers_count": 13224, "following_count": 7439, "tweet_count": 229979, "listed_count": 108}, "username": "saraobrien_26", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\udea2 \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "358772104", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 608, "tweet_count": 30343, "listed_count": 17}, "location": "Alhaur\u00edn de la Torre, M\u00e1laga", "username": "AleLasierra", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "1087772462388002818", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "satmepa1", "name": "satmepa"}, {"verified": false, "id": "818587211339796480", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1281, "tweet_count": 38028, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Gato_Gafotas", "name": "La bruja Aver\u00eda \ud83d\udd0c (antes gato gafotas)"}, {"verified": false, "id": "4823346880", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 145, "tweet_count": 73817, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "Ecascoporro", "name": "casco \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1167205860248096768", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "username": "zezenakmendian", "name": "zezenakmendian"}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "public_metrics": {"followers_count": 44061, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "LauraRdondo", "name": "Laura Redondo"}, {"verified": false, "id": "996052327986589696", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 432, "tweet_count": 16244, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "1Nanaths", "name": "nati \u2661"}, {"verified": false, "id": "240460941", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 659, "tweet_count": 38494, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "Judinkhuysen", "name": "Julia Dinkhuysen"}, {"verified": false, "id": "330445220", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 884, "tweet_count": 9364, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "paulobrun0", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "1321677907", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2075, "tweet_count": 45828, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AlexaSPHMT", "name": "Esposa del Jinkook"}, {"verified": false, "id": "154746936", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1598, "tweet_count": 18910, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Mexico,Mexico", "username": "Aykarlydiez", "name": "Karla Paola Diez"}, {"verified": false, "id": "94421620", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 93, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "MrJordhy", "name": "Jorge Novelo"}, {"verified": false, "id": "973992653086961690", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 434, "tweet_count": 18280, "listed_count": 1}, "location": "+55 51", "username": "july4flor", "name": "julya"}, {"verified": false, "id": "775720447589638144", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 341, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "isa_fonsecca", "name": "bella \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1093874119", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 389, "tweet_count": 22864, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vinilmoderno", "name": "vinilzinho moderninho"}, {"verified": false, "id": "2748177152", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 739, "tweet_count": 28261, "listed_count": 0}, "location": "Estado de M\u00e9xico ", "username": "AlbertoCamsa", "name": "Unicornio Enojado \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "1037044591520894976", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 399, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "username": "Najuanju1", "name": "anaj\u00falia"}, {"verified": false, "id": "852216004042252288", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 293, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "username": "marianalimago", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "4698814526", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4985, "tweet_count": 51165, "listed_count": 4}, "username": "buho_rojo39", "name": "B\u00faho Rojo"}, {"verified": false, "id": "1308068744", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 142, "tweet_count": 31402, "listed_count": 2}, "username": "DABISPUNK", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "457591889", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1963, "tweet_count": 62320, "listed_count": 8}, "location": "Torrijos", "username": "francandeira", "name": "Fran Candeira"}, {"verified": false, "id": "521962328", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1394, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "location": "soy tabasque\u00f1o,mexicano.", "username": "deedmau5", "name": "laurence alejandro"}, {"verified": true, "id": "75810217", "public_metrics": {"followers_count": 97318, "following_count": 2213, "tweet_count": 170000, "listed_count": 538}, "location": "iPhone: Planet Earth", "username": "StratCons", "name": "Xavier Tello"}, {"verified": false, "id": "954785296561987585", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 3792, "tweet_count": 36892, "listed_count": 17}, "location": " \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc04 \u263c \u1d07\u029f\u1d00/\u1d05\u1d07\u029f\u1d00", "username": "Y00NKlTTY_", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d20\u1d07\u00b9\u2076"}, {"verified": false, "id": "735915292963000321", "public_metrics": {"followers_count": 12844, "following_count": 6653, "tweet_count": 16930, "listed_count": 14}, "location": "250519 sy tour", "username": "glowsope", "name": "Ily"}, {"verified": false, "id": "110577352", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 371, "tweet_count": 13149, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "username": "el_canelas", "name": "\u26ab\ufe0fJ Salinas\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "395615924", "public_metrics": {"followers_count": 4828, "following_count": 4757, "tweet_count": 176223, "listed_count": 19}, "location": "CDMX", "username": "SILVIA_POLO1", "name": "SILVIA_POLO"}, {"verified": false, "id": "296914594", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 287, "tweet_count": 42210, "listed_count": 1}, "username": "fabiula_andrade", "name": "efi"}, {"verified": false, "id": "625267091", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 866, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "username": "MarcelaTerrazas", "name": "Marcela"}, {"verified": false, "id": "21450023", "public_metrics": {"followers_count": 41417, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}, "location": "Oriente.", "username": "Donvix", "name": "DonVix"}, {"verified": false, "id": "200165387", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 4477, "tweet_count": 25519, "listed_count": 1}, "location": "Alicante", "username": "Deanatleti", "name": "Dean Moriarty \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "135448842", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 720, "tweet_count": 27411, "listed_count": 23}, "location": "Madrid", "username": "javierjmf", "name": "Javier J. Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "193546550", "public_metrics": {"followers_count": 8721, "following_count": 7719, "tweet_count": 36718, "listed_count": 19}, "location": "Mexico City", "username": "maguejacob", "name": "margaret jacob"}, {"verified": false, "id": "719907790", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "username": "Patricia10julio", "name": "Patty VB"}, {"verified": false, "id": "198226621", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 996, "tweet_count": 28140, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico", "username": "roservin", "name": "roservin"}, {"verified": false, "id": "588583146", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 629, "tweet_count": 188584, "listed_count": 39}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mercedesmejiab", "name": "Mercedes Bocanegra"}, {"verified": false, "id": "73100006", "public_metrics": {"followers_count": 9975, "following_count": 10964, "tweet_count": 313534, "listed_count": 90}, "username": "pegaso6038", "name": "Pegaso6038. \u00a1Viva Espa\u00f1a! (Joaqu\u00edn Canales S\u00e1ez)"}, {"verified": false, "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"verified": false, "id": "36998827", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 5386, "tweet_count": 277949, "listed_count": 68}, "location": "Chile", "username": "evasotoa", "name": "Eva"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "309475350", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 3724, "tweet_count": 76252, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e8xico", "username": "GVALOPEZ", "name": "GerViper"}, {"verified": false, "id": "96413967", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 313, "tweet_count": 5285, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "nanic35", "name": "Cocodrila empijamada"}, {"verified": false, "id": "178861552", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva", "name": "Dora Arg\u00fcello"}, {"verified": false, "id": "518432020", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 691, "tweet_count": 27041, "listed_count": 1}, "location": "Erebor", "username": "Wild_NightWitch", "name": "\ud83c\udf44\ud83c\udf41\ud83e\udd5dKiwwi\ud83e\udd5d \ud83c\udf41\ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "4824370799", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 329, "tweet_count": 12181, "listed_count": 0}, "location": "Up ur Anus", "username": "kimichurras", "name": "dra labelle"}, {"verified": false, "id": "3050079544", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1148, "tweet_count": 59553, "listed_count": 7}, "location": "Valu Squad", "username": "Imjnight", "name": "Mahhhhhh \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "70820147", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1996, "tweet_count": 142891, "listed_count": 65}, "location": "Tenerife (Islas Canarias)", "username": "ElCotufo", "name": "Yeray"}, {"verified": false, "id": "843566931819057153", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 181, "tweet_count": 54155, "listed_count": 1}, "username": "__mjollnir", "name": "anne"}, {"verified": false, "id": "2845413267", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 998, "tweet_count": 18575, "listed_count": 2}, "location": "Santa Anita, Peru", "username": "mistiana13", "name": "mistiana13"}, {"verified": false, "id": "112570023", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros"}, {"verified": false, "id": "55497870", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 654, "tweet_count": 27732, "listed_count": 4}, "location": "Limerick, Irlanda", "username": "AireDeLuna", "name": "\u263e\u06f0\u06ea\u06eb\u22c6 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd5f \u22c6\u06f0\u06ea\u06eb\u263d"}, {"verified": false, "id": "1073610781760126977", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 23, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "_Siberiana_", "name": "Megata no Kyojin"}, {"verified": false, "id": "542796178", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}, "username": "DasTier92", "name": "DasTier"}, {"verified": false, "id": "279123934", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 3035, "tweet_count": 194404, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "zamozu", "name": "Jose Angel"}, {"verified": false, "id": "1084961690469523458", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 598, "tweet_count": 9767, "listed_count": 1}, "location": "DF, MEX.", "username": "Dianxolita", "name": "\u30c0\u30a4\u30a2\u30ca\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "623407222", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 583, "tweet_count": 14818, "listed_count": 5}, "location": "CDMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Moonchild_Min09", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd9e \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd89\u27ed\u27ec\u2077 \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "364854293", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 142, "tweet_count": 7498, "listed_count": 0}, "username": "jalesgue", "name": "Alejandro Sanchez"}, {"verified": true, "id": "84613584", "public_metrics": {"followers_count": 2643800, "following_count": 13342, "tweet_count": 676677, "listed_count": 11054}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Pajaropolitico", "name": "Animal Pol\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "1053981447562948609", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 2162, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "username": "72VHP", "name": "Vikingo H\u00e9ctor Paco"}, {"verified": false, "id": "140559631", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1666, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "username": "Peepedrinks", "name": "Dr. Peepedrinks\ud83e\udd1f\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "67120616", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1200, "tweet_count": 11037, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Federal", "username": "highhearted", "name": "Rocky Davis"}, {"verified": false, "id": "958699658485862400", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 559, "tweet_count": 5596, "listed_count": 1}, "location": "Campania, Italia", "username": "intellighentsia", "name": "Andrea \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "1159104065441292289", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 2979, "tweet_count": 20538, "listed_count": 37}, "location": "Braccio di Orione, Via lattea.", "username": "Terra_Pianeta", "name": "Terra"}, {"verified": false, "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"verified": false, "id": "942835925092044801", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 4999, "tweet_count": 46062, "listed_count": 2}, "location": "totus Tuus", "username": "fergardnerperez", "name": "Fernando gardner perez"}, {"verified": false, "id": "122453340", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 4812, "tweet_count": 69890, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e8xico ", "username": "LCELIS7", "name": "Louis Henri"}, {"verified": false, "id": "2508678852", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1433, "tweet_count": 6017, "listed_count": 2}, "username": "AlasVivasMX", "name": "AlasVivasMX"}, {"verified": false, "id": "14708870", "public_metrics": {"followers_count": 14208, "following_count": 6549, "tweet_count": 56357, "listed_count": 12}, "username": "apilo", "name": "Api \uea00"}, {"verified": false, "id": "380129361", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1407, "tweet_count": 53378, "listed_count": 6}, "username": "lalo_luque", "name": "Lalo"}, {"verified": false, "id": "1459930165", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2452, "tweet_count": 52558, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ANTICORRUPCIO17", "name": "Anticorrupci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1087886747319631877", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1215, "tweet_count": 27382, "listed_count": 0}, "location": "Cocal do Sul, SC", "username": "Gabiithomaass", "name": "Gabriela Thomas \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "383570804", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 216, "tweet_count": 1439, "listed_count": 1}, "location": "Tenochtitlan", "username": "tavodread", "name": "Tavo Luis"}, {"verified": false, "id": "1167109809566601217", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 605, "tweet_count": 24456, "listed_count": 0}, "username": "TeamoArgentina3", "name": "TeamoArgentina"}, {"verified": false, "id": "966373078463864832", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "username": "MSorovoe", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80"}, {"verified": false, "id": "2303749801", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 926, "tweet_count": 19653, "listed_count": 8}, "location": "pouso alegre", "username": "mirellamabyle", "name": "maby"}, {"verified": false, "id": "134220554", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4615, "tweet_count": 26323, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e9xico", "username": "sandiamx", "name": "La Sand\u00eda\ud83c\udf49"}, {"verified": false, "id": "984984680347906049", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 761, "tweet_count": 18616, "listed_count": 7}, "location": "En las tetas de Silvia\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\u270a", "username": "elmuffindesilvi", "name": "Brit Renovada\ud83d\ude08\u2728\ud83d\ude0c"}, {"verified": false, "id": "829378640572010498", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 150, "tweet_count": 6125, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "juruvodka", "name": "DJ Tiago"}, {"verified": false, "id": "167486181", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 5001, "tweet_count": 2634, "listed_count": 18}, "location": "Hip\u00f3dromo, Cuauht\u00e9moc", "username": "mquemain", "name": "Miguel \u00c1ngel Quemain"}, {"verified": false, "id": "277834723", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 848, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "location": "Poza Rica, Veracruz ", "username": "luis_amauri", "name": "Prioritysafe"}, {"verified": false, "id": "635735250", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "location": "Alemania", "username": "edyrey13", "name": "Edyrey"}, {"verified": false, "id": "3158097270", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1121, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "username": "jantlanort", "name": "jorge"}, {"verified": false, "id": "993997464", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1802, "tweet_count": 16304, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires ", "username": "bferrona", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "144288146", "public_metrics": {"followers_count": 13997, "following_count": 1110, "tweet_count": 168787, "listed_count": 137}, "location": "Argentina", "username": "SoyPuri", "name": "Puri"}, {"verified": false, "id": "1019393691876843520", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 584, "tweet_count": 12810, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rangellmilena", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83d\udc0d Dog Lover \ud83d\udc36"}, {"verified": false, "id": "818101623507615744", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef"}, {"verified": false, "id": "2187803087", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 354, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}, "location": "Extremadura, Spain", "username": "albaap__", "name": "Pi\u00f1itas"}, {"verified": false, "id": "1019583148915613696", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 907, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "nunkentenderan", "name": "miguel"}, {"verified": false, "id": "18432416", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga", "username": "rosaferol", "name": "rosaferol"}], "tweets": [{"text": "Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas destinadas al control de la natalidad y los nacimientos. Es suicida! https://t.co/GriW90g4cr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205575870636793856"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GriW90g4cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1205564499127930880", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:51:00.000Z", "author_id": "736532815", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205564499127930880"}], "id": "1205575870636793856"}, {"text": "@RudyRiveraB @ArgosMozart Que bueno que tenga la memoria de ese caso. \nEs lo b\u00e1sico, pero ya saldr\u00e1n a comentar lo que sea a favor del corrupto suicida y no en lo central.\nY ahora que se sabe que coime\u00f3 al fiscal, queda m\u00e1s claro lo que siempre fue.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205553223916048384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:01.000Z", "author_id": "735932270377349121", "in_reply_to_user_id": "258172858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504069189722116"}], "id": "1205553223916048384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "kkkkkkkkkk agr toda vez q eu ver esquadr\u00e3o suicida eu vou rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614960300220418"], "created_at": "2019-12-13T22:26:20.000Z", "author_id": "938405317402071040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205614960300220418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8yeehV7jCT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "text": "Delirante! Imb\u00e9ciles, Alan ya muri\u00f3! Tanto odian a Alan que siguen interrogando y queriendo hacer noticia sobre \u00e9l. Poco falta para q inventen q Alan pas\u00f3 de a\u00f1o escolar pagando a sus profesores!! Cr\u00e9anme en pocos a\u00f1os morir\u00e1n y no aparecer\u00e1n ni en chistes. Y Alan en la historia https://t.co/8yeehV7jCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205458186528002048"], "created_at": "2019-12-13T12:03:22.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 159, "like_count": 410, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "id": "1205458186528002048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "author_id": "891912374", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "id": "1205492572501762049"}, {"text": "@catapillarg a\u00ed amiga eu sou muito feliz de ter vc na minha vida https://t.co/rmowIM26Ip", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612701357166592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catapillarg", "id": "378933496"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rmowIM26Ip", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricdiggayry/status/1205612701357166592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmowIM26Ip", "media_key": "7_1205612681706835968"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:17:21.000Z", "author_id": "1869354187", "in_reply_to_user_id": "378933496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205608078323933185"}], "id": "1205612701357166592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}]}, "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "id": "1205350382676791296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "author_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "id": "1205285412719251457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gUq63ouGza", "expanded_url": "http://bit.ly/2t5US5A", "display_url": "bit.ly/2t5US5A"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQPalieYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1205286031550889984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQPalieYCZ", "media_key": "3_1205286027004239872"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron que son sometidos a un alto nivel de exigencia, mientras que reciben muy poco apoyo psicol\u00f3gico por parte de esta casa de estudios. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/gUq63ouGza https://t.co/WQPalieYCZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205286031550889984"], "created_at": "2019-12-13T00:39:17.000Z", "author_id": "90056351", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "id": "1205286031550889984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Mundet"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Consistorio"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/imtTW3yz9L", "expanded_url": "http://atres.red/pihik3", "display_url": "atres.red/pihik3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/programas/mas-vale-tarde/entrevistas/alcaldesa-de-viloni-donyar-donde-fueron-asesinadas-las-dos-ninas-no-habia-expediente-ni-de-malos-tratos-ni-ayudas-sociales_201912135df3d78a0cf2c8d3a9e18dcd.html"}]}, "text": "Cristina Mundet, alcaldesa de la localidad en el que fueron halladas las dos ni\u00f1as asesinadas cuya madre intent\u00f3 suicidarse, explica en este v\u00eddeo que desde el Consistorio no hab\u00eda alerta sobre esta familia https://t.co/imtTW3yz9L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205613367882330113"], "created_at": "2019-12-13T22:20:00.000Z", "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205613367882330113"}, {"text": "Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205552152145465345"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:16:45.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205475109647114240"}], "id": "1205552152145465345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}, {"start": 204, "end": 223, "probability": 0.7331, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}]}, "text": "OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que matou o bandido na porta da escola e se elegeu deputada federal?\n\nO que ela tem feito na C\u00e2mara dos Deputados em Brasilia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205494146548543489"], "created_at": "2019-12-13T14:26:16.000Z", "author_id": "4493264074", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "1205494146548543489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}]}, "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"], "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "author_id": "20013113", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1205611100693073920"}, {"text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "author_id": "200568348", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "id": "1205595323600650241"}, {"text": "T\u00e1 eu e bea montando o nosso estrad\u00e3o suicida, comprando o pessoal do filme c os grts \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205614305321902087"], "created_at": "2019-12-13T22:23:44.000Z", "author_id": "1062871593083383808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205614305321902087"}, {"text": "Hasta el final, por favor  https://t.co/qbr2wN8zxL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205305297105031169"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/qbr2wN8zxL", "expanded_url": "https://twitter.com/Jungletron/status/1204477851862536192/video/1", "display_url": "twitter.com/Jungletron/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:55:50.000Z", "author_id": "20456427", "public_metrics": {"retweet_count": 1803, "reply_count": 120, "like_count": 6466, "quote_count": 239}, "id": "1205305297105031169"}, {"text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "author_id": "470206398", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "id": "1205535101641248770", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/iIRwEmTg2F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205294882769768448"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iIRwEmTg2F", "expanded_url": "https://twitter.com/starr_fee/status/1205282414580383746", "display_url": "twitter.com/starr_fee/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:14:28.000Z", "author_id": "713036673370742784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "id": "1205294882769768448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "text": "La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo quien mata y despu\u00e9s se suicida, \u00bfporque no cambian el orden de los factores y primero de suicidan?\nPorque aqu\u00ed s\u00ed se alterar\u00eda al resultado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205556062310588416"], "created_at": "2019-12-13T18:32:18.000Z", "author_id": "867374573251121152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "id": "1205556062310588416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Schiaretti"}]}, "text": "Me dicen por la cucaracha que Schiaretti cedi\u00f3 y tienen los n\u00fameros. Ni se gasten el 18. Esto va ser laaaaargo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205531172866011136"], "created_at": "2019-12-13T16:53:23.000Z", "author_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 90, "like_count": 413, "quote_count": 20}, "id": "1205531172866011136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "author_id": "52422182", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "id": "1205589972171935744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "la"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5483, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Romieal", "id": "173547531"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "@Romieal @alferdez @infobae Es el Presidente de la Naci\u00f3n. Por ende no voy a faltarle el respeto. No creo que lo necesite. Lo que hizo mal fue no asesorarse. Y est\u00e1 mal! Y si un d\u00eda necesita de la ayuda de todos los argentinos, porque el kirchnerismo desea quitarle el poder, creo que muchos lo defender\u00edamos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205612783414521856"], "created_at": "2019-12-13T22:17:41.000Z", "author_id": "188376648", "in_reply_to_user_id": "173547531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205607130801344512"}], "id": "1205612783414521856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1205378965025767432"}, {"text": "\ud83d\udd34 Muchas personas mueren de hambre.\n\n\ud83d\udd34 Muchas personas mueren de fr\u00edo en las calles.\n\n\ud83d\udd34 Muchas personas se suicidan por problemas econ\u00f3micos.\n\n\ud83d\udc9a El dinero salva vidas, la pobreza mata.\n\n\ud83d\udc9a El capitalismo crea riqueza, el comunismo la destruye.\n\n\u00bf\u00bf #ComunismoEsVida ?? \n\ud83d\udc49 NO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205611696796110854"], "created_at": "2019-12-13T22:13:22.000Z", "author_id": "771044013885493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205611696796110854", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "ComunismoEsVida"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "author_id": "1537868438", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1205275240672190464"}, {"text": "Um filme de terror para assistir hoje, sugest\u00f5es?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593600043696129"], "created_at": "2019-12-13T21:01:27.000Z", "author_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 170, "like_count": 233, "quote_count": 6}, "id": "1205593600043696129"}, {"text": "@Fabiiin11 Ele ate foi bem em esquadrao suicida, ele e o restante dos atores tentaram salvar, mas o roteiro era muito fraco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205612289904263168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabiiin11", "id": "1115731989208883200"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:15:43.000Z", "author_id": "1300534693", "in_reply_to_user_id": "1115731989208883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205611881710440449"}], "id": "1205612289904263168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "author_id": "68723105", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "id": "1205312504970141698"}, {"text": "@Meow_Dos_Leite entendo \nfica de olho dela e n\u00e3o deixa ela sozinha muito tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205611715712487424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Meow_Dos_Leite", "id": "990971923541749760"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:13:26.000Z", "author_id": "1082331237065388032", "in_reply_to_user_id": "990971923541749760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205609760244060160"}], "id": "1205611715712487424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "Me fale um filme do Will Smith ruim !? \nSIMPLESMENTE N\u00c3O EXISTEEE !!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205611881710440449"], "created_at": "2019-12-13T22:14:06.000Z", "author_id": "1115731989208883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205611881710440449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}]}, "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"], "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "author_id": "238214682", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "id": "1205579114721267712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "id": "1205482316472164352"}, {"text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"], "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "author_id": "17620625", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "id": "1205591022669053955", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "author_id": "247844816", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "id": "1205340844493959168"}, {"text": "@elpanfletope El suicida cobarde, que deja a sus mujeres e hijos con su problema, crey\u00f3 que acabando con su vida salvaguardaba su imagen, no sabe todo lo que se est\u00e1 descubriendo para verg\u00fcenza de sus herederos tanto familiares como pol\u00edticos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205479374562004994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:27:34.000Z", "author_id": "2742603425", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458760405262336"}], "id": "1205479374562004994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos d'Esquadra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}]}, "text": "Los Mossos d'Esquadra investigan la muerte violenta de las menores. https://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205608855834693632"], "created_at": "2019-12-13T22:02:05.000Z", "author_id": "4364428521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205608855834693632"}, {"text": "Amplio tras fallecer la suicida. Y si fuese el padre el que se suicidado?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205585378545156096"], "created_at": "2019-12-13T20:28:47.000Z", "author_id": "2244100734", "in_reply_to_user_id": "2244100734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205581960199987200"}], "id": "1205585378545156096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qok9KVZHjm", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Qok9KVZHjm v\u00eda @abc_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205605306941751297"], "created_at": "2019-12-13T21:47:58.000Z", "author_id": "455324158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205605306941751297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "82253806", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "id": "1205550961583890432"}, {"text": "Como que algu\u00e9m tem coragem de matar um bichinhos esses para comer? E com o agravante que choram desesperados que nem beb\u00eas. Quem faz isso com criaturas como essas \u00e9 capaz de fazer com seres humanos tamb\u00e9m.\n\nE se vc n\u00e3o mata, mas come, \u00e9 t\u00e3o culpado quanto quem matou. https://t.co/v3QYBrrM9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205601728651046912"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/v3QYBrrM9u", "expanded_url": "https://twitter.com/abdibaktur/status/1205600230051319808", "display_url": "twitter.com/abdibaktur/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:33:45.000Z", "author_id": "1063482585895116800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205600230051319808"}], "id": "1205601728651046912"}, {"text": "@teresa_aranha @JusPartidaria @oswaldojor Sim mas acontece que o fascismo,nazismo assim como comunismo e socialismo matou muita gente tbm. Pq s\u00e3o extremistas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205606186659307520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "teresa_aranha", "id": "4427779877"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:51:28.000Z", "author_id": "877727977773170688", "in_reply_to_user_id": "4427779877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205605621086724107"}], "id": "1205606186659307520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "36132121", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "id": "1205563076617129990"}, {"text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "author_id": "767825811801976832", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "id": "1205555621019320320"}, {"text": "Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Manda narices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205590840074260480"], "created_at": "2019-12-13T20:50:29.000Z", "author_id": "377539059", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1205590840074260480"}, {"text": "\"Usada pra tratar depress\u00e3o\"... Eu acho que vivo num mundo totalmente diferente dessa gente, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel isso https://t.co/UABPaEHMV8", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205507109997174786"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UABPaEHMV8", "expanded_url": "https://t.co/UABPaEHMV8", "display_url": "t.co/UABPaEHMV8"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:17:46.000Z", "author_id": "715250579845545985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205507109997174786"}, {"text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "172808166", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "id": "1205571456417042433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9328, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1ntos murieron en la masacre de El Front\u00f3n? Asumamos que 200.\nAlan Garc\u00eda habr\u00eda pagado 25 mil d\u00f3lares para librarse del juicio, seg\u00fan Nava.\nO sea, habr\u00eda pagado 125 d\u00f3lares por cada muerto.\n125 cocos.\nCsm.\nEn el Per\u00fa de Garc\u00eda, un iPhone equival\u00eda a 5 vidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205556989339799552"], "created_at": "2019-12-13T18:35:59.000Z", "author_id": "33350634", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 49, "like_count": 1323, "quote_count": 22}, "id": "1205556989339799552"}, {"text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "author_id": "1110008425587580928", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "id": "1205278230166548480"}, {"text": "Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU ASISTAS A SU ENTIERRO, QUE EL AL TUYO. TE ASEGURO QUE DESPUES QUE TE ASESINE, NO SE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205471361516425219"], "created_at": "2019-12-13T12:55:43.000Z", "author_id": "134678940", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1205471361516425219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3883, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Yuriria Sierra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0NlsJxTa9l", "expanded_url": "https://eldiarioadiario.com/noticias/Alumna-del-ITAM-se-suicida-por-la-presion-escolar--Noticias-con-Yuriria-Sierra.php#.XfQKkRVzqug.twitter", "display_url": "eldiarioadiario.com/noticias/Alumn\u2026"}]}, "text": "\u25b7VIDEO: Alumna del ITAM se suicida por la presi\u00f3n escolar | Noticias con Yuriria Sierra. Imagen Noticias https://t.co/0NlsJxTa9l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205609079311257600"], "created_at": "2019-12-13T22:02:58.000Z", "author_id": "1167142184102940672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205609079311257600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "author_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "id": "1205522692327301120"}, {"text": "#SUICIDIO\nUn Suicidio es producto de una Depresi\u00f3n\nUna Depresi\u00f3n, es una Enfermedad\nSi una persona tiene \u201cideas suicidas\u201d, DEBE IR con un Psiquiatra, para recibir medicinas. Un sic\u00f3logo no puede recetar\n\n\u201c\u00c9chale Ganas\u201d, \u201cya pasar\u00e1\u201d, NO es la soluci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205536563645562881"], "created_at": "2019-12-13T17:14:49.000Z", "author_id": "1518257778", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 43, "like_count": 1077, "quote_count": 30}, "id": "1205536563645562881", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SUICIDIO"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Desde1949", "id": "1538744160"}]}, "text": "@informativost5 @Desde1949 Encuentran a dos ni\u00f1as ASESINADAS por su madre en una casa en Gerona, y posteriormente \u00e9sta se suicida tir\u00e1ndose de un puente a la autov\u00eda..\n\nQue parece que les cuesta decir las cosas como son dependiendo de quien lo haga...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205580119319994370"], "created_at": "2019-12-13T20:07:53.000Z", "author_id": "117802310", "in_reply_to_user_id": "16514160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205484745687281666"}], "id": "1205580119319994370"}, {"text": "@augustomac1 @melaogustavo nao...pq isso q vc citou n tem nada a haver com humor..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205607373244698630"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "augustomac1", "id": "169199148"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "melaogustavo", "id": "950972784"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:56:11.000Z", "author_id": "199834112", "in_reply_to_user_id": "169199148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205606485633294336"}], "id": "1205607373244698630"}, {"text": "@fcomedinat Exacto .. un problema tan complejo no es  f\u00e1cil de explicar de manera sencilla.. por  eso todo mundo opina ....si no sabes que decir o hacer ante un sangrado o una cefalea . Lo recomendable es ir a tu hospital m\u00e1s cercano ... y no minimizar ..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205607480593653760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fcomedinat", "id": "988411077682610177"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:56:37.000Z", "author_id": "139169389", "in_reply_to_user_id": "988411077682610177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205606491127894017"}], "id": "1205607480593653760"}, {"text": "transar sufocando eh a melhor coisa do mundo pois junta sexo e gostinho de morrer ideal asism pro jovem contempor\u00e2neo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205607528857518080"], "created_at": "2019-12-13T21:56:48.000Z", "author_id": "827973579786612736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1205607528857518080"}, {"text": "@mininadoceu1 ERA UM SEMIN\u00c1RIO PRA SANDRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205604116266962945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mininadoceu1", "id": "2751901618"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:43:15.000Z", "author_id": "1125522320225984513", "in_reply_to_user_id": "2751901618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205584659440160769"}], "id": "1205604116266962945"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u274c\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria:\u274c\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/7HxgMSkDdq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205602333108899840"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/7HxgMSkDdq", "expanded_url": "https://twitter.com/CoradelliDyana/status/1205552522804506630", "display_url": "twitter.com/CoradelliDyana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:36:09.000Z", "author_id": "1024889287307870213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1205602333108899840"}, {"text": "\u00bfDe verdad hemos llegado a la infamia de escribir (\u00bfy de creer?) que una madre \"suicida\" a dos hijas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596760393039878"], "created_at": "2019-12-13T21:14:01.000Z", "author_id": "278484864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205596760393039878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandaDom", "id": "57992760"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "@FernandaDom @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx No es falta de empat\u00eda. Es que no hay forma de prevenir un suicidio, y no creo que el ITAM sea la instituci\u00f3n para ello.\nP.D.: Intento de suicidio no es suicidio. Suicidio es perder la vida motu proprio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205583438692200448"], "created_at": "2019-12-13T20:21:05.000Z", "author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "57992760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205574560780836864"}], "id": "1205583438692200448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "author_id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "id": "1204973346414137344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.7157, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jWGfnNmeJh", "expanded_url": "http://bit.ly/38BNkI2", "display_url": "bit.ly/38BNkI2"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BPpOiTJH9t", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1205605863765037056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPpOiTJH9t", "media_key": "3_1205605855972012033"}]}, "text": "Filho de coronel dirige carro da Pol\u00edcia Militar sem CNH e \u00e9 liberado de blitz \u2192 https://t.co/jWGfnNmeJh https://t.co/BPpOiTJH9t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205605863765037056"], "created_at": "2019-12-13T21:50:11.000Z", "author_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "id": "1205605863765037056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Jones"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 269, "username": "StaMusica_", "id": "854528066625961986"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "veraloca", "id": "30956305"}]}, "text": "Me acordou\nDe madrugada\nFalando baixinho\nRecordou\nMiss Amanda Jones\nE seu passeio\nDomingo ao parque \nComo diria nossos ancestrais\nSe acaso fores\nE dif\u00edcil de voltar \n\nE ele girou, girou, girou\nE n\u00e3o chegou a lugar nenhum\nMeu toca-discos se matou\nDe solid\u00e3o. @StaMusica_ @veraloca", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205603717556396032"], "created_at": "2019-12-13T21:41:39.000Z", "author_id": "1184364446711517185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205603717556396032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": ".G"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "EsSaludPeru", "id": "615541648"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YFcKYISFop", "expanded_url": "https://twitter.com/mijailrag/status/1205576302763352068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFcKYISFop", "media_key": "3_1205576290927042561"}]}, "text": "Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @EsSaludPeru y quien no tiene ninguna verg\u00fcenza en reciclarse como alto funcionario de un gobierno cuyo jefe tildaba a @MartinVizcarraC de \u00a1tirano! https://t.co/YFcKYISFop", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205576302763352068"], "created_at": "2019-12-13T19:52:43.000Z", "author_id": "4889435662", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1205576302763352068"}, {"text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"], "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "author_id": "1053925634", "in_reply_to_user_id": "1053925634", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "id": "1205565254501109760"}, {"text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/tOHllUPjlU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205506801569017856"], "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOHllUPjlU", "expanded_url": "https://twitter.com/twittopoco1/status/1205506801569017856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHllUPjlU", "media_key": "3_1205506796502298625"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "NonelArena"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Agora"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:16:33.000Z", "author_id": "1027614455742582785", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1205506801569017856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5199, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda francesa"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uOBvkZmNug", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4087457/0/policia-francesa-mata-tiros-hombre-amenaza-cuchillo-la-defense-paris/", "display_url": "20minutos.es/noticia/408745\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4087457/0/policia-francesa-mata-tiros-hombre-amenaza-cuchillo-la-defense-paris/"}]}, "text": "La Polic\u00eda francesa mata a tiros a un hombre que ha amenazado a tres agentes con un cuchillo en Par\u00eds. https://t.co/uOBvkZmNug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205507037045673984"], "created_at": "2019-12-13T15:17:29.000Z", "author_id": "2325467407", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 51, "like_count": 571, "quote_count": 10}, "id": "1205507037045673984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/qjrv3kAHxQ", "expanded_url": "http://atres.red/08rze1", "display_url": "atres.red/08rze1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/dos-ninas-menores-anos-aparecen-muertas-casa-girona_201912135df396310cf26fbb816ea9f4.html"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Dos ni\u00f1as menores de 10 a\u00f1os aparecen muertas en su casa de Girona\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd La madre ha intentado suicidarse provocando un accidente en la autopista AP-7 https://t.co/qjrv3kAHxQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205485185002868736"], "created_at": "2019-12-13T13:50:39.000Z", "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 59, "like_count": 122, "quote_count": 36}, "id": "1205485185002868736"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/cuP0QJCSKt", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205604604597211137"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/cuP0QJCSKt", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:45:11.000Z", "author_id": "4084085721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}], "id": "1205604604597211137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vgo0HmVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "text": "O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhido pelo talento, pra in\u00edcio de conversa \nA cada quarenta segundos, algu\u00e9m no mundo se suicida. A cada quarenta segundos, quem fica tem de lidar com a perda.+ https://t.co/3vgo0HmVbQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205502289752051712"], "created_at": "2019-12-13T14:58:37.000Z", "author_id": "927226551124492289", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "id": "1205502289752051712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ktbsC7Vgdh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205206801760817153"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "expanded_url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "display_url": "t.co/ktbsC7Vgdh"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:24:27.000Z", "author_id": "1018985690707701760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "id": "1205206801760817153"}, {"text": "@granger_aclara sim ufa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205502839004499969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "granger_aclara", "id": "981964606234136577"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:00:48.000Z", "author_id": "790941075804418048", "in_reply_to_user_id": "981964606234136577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205498507580321792"}], "id": "1205502839004499969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "id": "1205170836803600385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}]}, "text": "Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alumnado de la casa de estudios \nhttps://t.co/cNbSPVCj6x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205381841852616704"], "created_at": "2019-12-13T07:00:00.000Z", "author_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1205381841852616704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "BomberosTF"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EQu7Kb2gnu", "expanded_url": "http://bomberostenerife.es/ct/general/bomberos-de-tenerife-interviene-en-un-accidente-en-la-tf-1-ocasionado-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "bomberostenerife.es/ct/general/bom\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728099835904"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728158552070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728108224514"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 246, "tag": "BomberosTF"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario, colision\u00f3 contra dos coches, falleciendo uno de los conductores. Ampl\u00eda la informaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina web \ud83d\udc49#BomberosTF  https://t.co/EQu7Kb2gnu https://t.co/ZgMTaLhMph", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205486737788669952"], "created_at": "2019-12-13T13:56:49.000Z", "author_id": "522211824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1205486737788669952"}, {"text": "Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discriminaci\u00f3n, gente q no controla las exigencias de si mismo. etc\nNO SEAN GILES. Capaz p vos es liviano, para otro NO. https://t.co/heAfsVLs30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205154490699177984"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/heAfsVLs30", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuSuaarez/status/1204867271862226955", "display_url": "twitter.com/GiuSuaarez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:56:35.000Z", "author_id": "620342292", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204867271862226955"}], "id": "1205154490699177984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Para vos gorila...\nEl martes Alberto se va de viaje, sabes qui\u00e9n queda de presidenta?\nElla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205522163001909253"], "created_at": "2019-12-13T16:17:35.000Z", "author_id": "890231950908194816", "public_metrics": {"retweet_count": 1033, "reply_count": 176, "like_count": 6770, "quote_count": 101}, "id": "1205522163001909253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "Bret\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FincaSantaMarga", "id": "2173625934"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Marc_4618", "id": "1183861819884163080"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "faraoneando", "id": "936963212494475265"}]}, "text": "@FincaSantaMarga @Marc_4618 @faraoneando Son casos distintos. Bret\u00f3n o el de la radial lo hicieron para perjudicar al m\u00e1ximo a las madres y hacer sufrir a las criaturas. \nEste caso parece lo que se llama \"suicidio ampliado\": la creencia de una mujer muy deprimida de que si ella muere se tiene \"que llevar a los ni\u00f1os\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205602261960986624"], "created_at": "2019-12-13T21:35:52.000Z", "author_id": "488303583", "in_reply_to_user_id": "2173625934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205581336276279296"}], "id": "1205602261960986624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GARCIA"}]}, "text": "Pese a que estoy en las ant\u00edpodas ideol\u00f3gicas del APRA y de Alan GARCIA, pero no se pasen pues, venir a acusarlo de sobornos cuando \u00e9ste ya no puede responder, es realmente una reverenda tonter\u00eda. Los odios no nos pueden llevar a la antropofagia pol\u00edtica!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205583275542093824"], "created_at": "2019-12-13T20:20:26.000Z", "author_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 216, "like_count": 403, "quote_count": 32}, "id": "1205583275542093824"}, {"text": "Bu zamana kadar bildi\u011finiz t\u00fcm pijama partilerini unutun. Y\u0131l\u0131n en iyisi... https://t.co/VDywNTSJJ4", "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1205600230051319808"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VDywNTSJJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/abdibaktur/status/1205600230051319808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDywNTSJJ4", "media_key": "7_1205599993488461827"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:27:48.000Z", "author_id": "117347410", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 34, "like_count": 4243, "quote_count": 67}, "id": "1205600230051319808"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\noao https://t.co/YXQJwGqi3w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205599238056484865"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/YXQJwGqi3w", "expanded_url": "https://twitter.com/nineclipes/status/1205514931287842816", "display_url": "twitter.com/nineclipes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:23:51.000Z", "author_id": "3025868441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "id": "1205599238056484865"}, {"text": "@omarcerquillo @ramiritocp Si fuera wisky muere. Eso es te", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595790737055744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omarcerquillo", "id": "430777300"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ramiritocp", "id": "752533195288043520"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:10:10.000Z", "author_id": "99300763", "in_reply_to_user_id": "430777300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205499625949597696"}], "id": "1205595790737055744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "author_id": "34269896", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "id": "1203717206892306433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 237, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6ZfSSLn6oM", "expanded_url": "https://twitter.com/EvaHojas/status/1205572150108790786", "display_url": "twitter.com/EvaHojas/statu\u2026"}]}, "text": "El suicidio NO es un trastorno mental\n\nEs producto de una serie de desequilibrios de sustancias a nivel cerebral \n\nEs como quien produce m\u00e1s o menos insulina, m\u00e1s o menos colesterol. \n\nSi hay ideaci\u00f3n suicida, hay que ir con un Psiquiatra para recibir medicamentos antidepresivos https://t.co/6ZfSSLn6oM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205573441929306115"], "created_at": "2019-12-13T19:41:21.000Z", "author_id": "1518257778", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205572150108790786"}], "id": "1205573441929306115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4587, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5345, "type": "Place", "normalized_text": "do Norte"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "text": "@RodrigoMaia Grande merda os direitos humanos na ONU,ele \u00e9 um bra\u00e7o dos ditadores. No Oriente M\u00e9dio maior n\u00famero de mulher suicida do planeta,\u00c1frica maior mis\u00e9ria humana do planeta, Cor\u00e9ia do Norte,maior repress\u00e3o do humana do planeta, Venezuela,ladeira a baixo sem freio para mis\u00e9ria total.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205596110586339328"], "created_at": "2019-12-13T21:11:26.000Z", "author_id": "210250976", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514291417407491"}], "id": "1205596110586339328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}]}, "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional https://t.co/SRclXthsSL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205500114598420480"], "created_at": "2019-12-13T14:49:59.000Z", "author_id": "20013113", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1205500114598420480"}, {"text": "Esta semana mi psicologa me dio de alta. Luego de +-8 meses de terapia, en donde pas\u00e9 de estar tan insegura de m\u00ed misma que me manten\u00eda encerrada en mi casa a ahora que estoy llena de nuevos desaf\u00edos y compromisos que por a\u00f1os desee y al fin los pongo en pr\u00e1ctica. (Hilo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205598072165847046"], "created_at": "2019-12-13T21:19:13.000Z", "author_id": "159901990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205598072165847046"}, {"text": "En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta es dif\u00edcil de conciliar con la selecci\u00f3n natural, pero lo hacen solo en presencia de las hembras y ellas solo se aparean con los machos que toman este riesgo. https://t.co/sbHdfnW3Fy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593964038049797"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sbHdfnW3Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasPandolfi/status/1205593964038049797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbHdfnW3Fy", "media_key": "3_1205593957486485504"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:02:54.000Z", "author_id": "3009285897", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1205593964038049797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}]}, "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "id": "1203506452062777345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Sg7oFjno6C", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1201223080846200833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sg7oFjno6C", "media_key": "7_1201222929159278625"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 244, "tag": "FaveladoN\u00e3o\u00c9Bandido"}]}, "text": "ABSURDO! Momento em que os jovens frequentadores do Baile da 17, em Parais\u00f3polis, s\u00e3o encurralados pela PM de SP. Nove jovens morreram em decorr\u00eancia da interven\u00e7\u00e3o dos militares. Sete est\u00e3o feridas.\n\nVia @andrecaramante \n \n#FaveladoN\u00e3o\u00c9Bandido https://t.co/Sg7oFjno6C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201223080846200833"], "created_at": "2019-12-01T19:34:34.000Z", "author_id": "1540034828", "public_metrics": {"retweet_count": 1439, "reply_count": 185, "like_count": 4347, "quote_count": 791}, "id": "1201223080846200833"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205492577253896192"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:02.000Z", "author_id": "15648827", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "id": "1205492577253896192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "assassino"}]}, "text": "@Toddyncrvg assassino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205591740956184576"], "created_at": "2019-12-13T20:54:04.000Z", "author_id": "3027376908", "in_reply_to_user_id": "153112964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589990236971010"}], "id": "1205591740956184576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "CarmenSalinasLo", "id": "445743209"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tRNaN697CX", "expanded_url": "https://twitter.com/deprimeramano/status/1205597758498820096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRNaN697CX", "media_key": "13_1205597648675229696"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "text": ".@CarmenSalinasLo reacciona a supuesta nota suicida de Alejandro Tommasi #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https://t.co/tRNaN697CX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205597758498820096"], "created_at": "2019-12-13T21:17:59.000Z", "author_id": "346620565", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205597758498820096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JcfvvrI6Rl", "expanded_url": "https://lnkd.in/deE_5W3", "display_url": "lnkd.in/deE_5W3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/redes-sociales-provocan-suicidios-que-se-pueden-prevenir"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "suicidio"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "redessociales"}]}, "text": "Comparto este art\u00edculo de la revista Milenio sobre el impacto de redes sociales y la tendencia suicida: \n#suicidio #redessociales https://t.co/JcfvvrI6Rl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205537942292303872"], "created_at": "2019-12-13T17:20:17.000Z", "author_id": "481806231", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1205537942292303872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BionicoCosta", "id": "746372333154209792"}]}, "text": "@BionicoCosta O jeito mais \u00f3bvio seria algu\u00e9m se sacrificando e usando o livro do destino. Eu acho q vai ser esse o jeito que o Oliver vai morrer de verdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205597505737646083"], "created_at": "2019-12-13T21:16:58.000Z", "author_id": "943931585103060997", "in_reply_to_user_id": "746372333154209792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205595384594214914"}], "id": "1205597505737646083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "id": "1205463601286389761"}, {"text": "La m\u00fasica trasciende idiomas y culturas. \n\nReducir los fallecimientos de estos artistas a la industria es ignorante, pues la ra\u00edz de los problemas va m\u00e1s all\u00e1 y es en c\u00f3mo las sociedades asi\u00e1ticas enfrentan la salud mental o m\u00e1s bien, en el hecho de que no las enfrentan. +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205596752822321152"], "created_at": "2019-12-13T21:13:59.000Z", "author_id": "816811638246572032", "in_reply_to_user_id": "816811638246572032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205596750888787968"}], "id": "1205596752822321152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6562, "type": "Organization", "normalized_text": "Tec"}, {"start": 292, "end": 294, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "Tec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lujambioalberto", "id": "166825600"}]}, "text": "@lujambioalberto Generaci\u00f3n de delicados, estudie en el Tec, becado, a veces sin dinero para pagar la colegiatura, lidiando con hijos de empresarios, unos tipazos, otros patanes. Atleta, estudiando y trabajando, lidiando con la presi\u00f3n de no perder la beca, trabajo o reprobar.Jam\u00e1s culpe al Tec.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595679340392448"], "created_at": "2019-12-13T21:09:43.000Z", "author_id": "81962280", "in_reply_to_user_id": "166825600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205509600742522881"}], "id": "1205595679340392448"}, {"text": "@numer344 @ratoncinxikitin Lo que pocos saben, es que el marido ha estado todo el d\u00eda, en comisar\u00eda....retenido...por si acaso.\nPor ser hombre..sospechoso.\nY ahora \"la madre\" muere...\nSi fuera el padre ser\u00eda, el asesino se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205595309071577088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ratoncinxikitin", "id": "802103729499553792"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:15.000Z", "author_id": "756526560975478785", "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205572345030729728"}], "id": "1205595309071577088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9457, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Alta"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Comiss\u00e1ria"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Michele Bachelet"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/NQZOoqgTkM", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1205514291417407491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQZOoqgTkM", "media_key": "3_1205514286342254593"}]}, "text": "Estivemos hoje na ONU, onde nos reunimos com a Alta-Comiss\u00e1ria para os Direitos Humanos da organiza\u00e7\u00e3o, Michele Bachelet. Conversamos sobre a import\u00e2ncia do permanente di\u00e1logo entre as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas e a sociedade civil. https://t.co/NQZOoqgTkM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205514291417407491"], "created_at": "2019-12-13T15:46:19.000Z", "author_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 3578, "like_count": 1987, "quote_count": 269}, "id": "1205514291417407491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "text": "Alan Garcia en vida tuvo hasta 4 investigaciones fiscales por caso El Front\u00f3n. TODAS fueron archivadas por diferentes Fiscales provinciales y Fiscales Superiores. Pero siempre los terroristas y abogados han pretendido seguir investig\u00e1ndolo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205514471399141379"], "created_at": "2019-12-13T15:47:02.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 11, "like_count": 235, "quote_count": 4}, "id": "1205514471399141379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Castro Trigoso"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "Extinci\u00f3nDeDominio"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ahOKSpnllL", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaPeru/status/1205580579745480705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahOKSpnllL", "media_key": "7_1205579660941246464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fiscal\u00edaInforma"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "Extinci\u00f3nDeDominio"}]}, "text": "#Fiscal\u00edaInforma | El fiscal Hamilton Castro Trigoso informa que el Ministerio P\u00fablico consigui\u00f3 que se admita una demanda por #Extinci\u00f3nDeDominio sobre cuentas bancarias sospechosas, con m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares, de un exjuez. https://t.co/ahOKSpnllL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205580579745480705"], "created_at": "2019-12-13T20:09:43.000Z", "author_id": "302151609", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 25, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "id": "1205580579745480705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4044, "type": "Organization", "normalized_text": "AP7"}]}, "text": "Fallece la madre que se ha suicidado tir\u00e1ndose por el puente de la AP7 despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijos de 5 y 7 a\u00f1os.\n\nVer\u00e9is la noticia del suicidio en todos los medios.\n\nLo q no ver\u00e9is son las noticias de las decenas de hombres q acaban suicid\u00e1ndose por falsas denuncias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205572345030729728"], "created_at": "2019-12-13T19:37:00.000Z", "author_id": "879801541443674113", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 37, "like_count": 1436, "quote_count": 6}, "id": "1205572345030729728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.475, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 278, "tag": "LIVG"}]}, "text": "Una madre se suicida despu\u00e9s de asesinar a sus dos hijas de 5 y 7 a\u00f1os en Gerona.\n\nNo me quiero imaginar c\u00f3mo alguien puede cometer este tipo de cr\u00edmenes tan atroces.\n\nLas mujeres no somos asesinas igual que los hombres tampoco lo son porque la violencia no tiene g\u00e9nero.\n\n#LIVG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205592577128288258"], "created_at": "2019-12-13T20:57:23.000Z", "author_id": "923970170112049157", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205592577128288258"}, {"text": "eu vou ser muito julgada por essa nova fic meu deus n\u00e3o d\u00e1 nem vontade de postar s\u00f3 de pensar no desgaste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205290839771156480"], "created_at": "2019-12-13T00:58:24.000Z", "author_id": "119712716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205290839771156480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "expanded_url": "https://twitter.com/Psidiversidad/status/1205580437751582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDSXZFQ0n0", "media_key": "3_1205580425218940929"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "expanded_url": "https://twitter.com/Psidiversidad/status/1205580437751582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDSXZFQ0n0", "media_key": "3_1205580425218973698"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 143, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundos. #Hablemosdelsuicidio #suicidio https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205580437751582720"], "created_at": "2019-12-13T20:09:09.000Z", "author_id": "1177695418806751232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205580437751582720"}, {"text": "El \u00fanico d\u00eda que me voy temprano del trabajo y un suicida no s\u00f3lo demora la l\u00ednea H si no que arruina un subte y limita las estaciones. Qu\u00e9 miserable ha de haber sido tu existencia para que tu \u00faltimo acto en vida sea molestar a terceros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205591350693056513"], "created_at": "2019-12-13T20:52:31.000Z", "author_id": "157411265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "id": "1205591350693056513"}, {"text": "Vamos incentivar a cultura brasileira? Recomenda aqui um filme nacional que voc\u00ea gosta. https://t.co/5AXqD8ESjg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205517738002677760"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5AXqD8ESjg", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1205517738002677760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AXqD8ESjg", "media_key": "3_1205228257400020992"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:00:00.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4209, "reply_count": 6076, "like_count": 27569, "quote_count": 1723}, "id": "1205517738002677760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "text": "@JoseLuisGil1000 Odios? Ya pues... Era su secretario personal y est\u00e1 jodido porque rob\u00f3 junto al suicida que jodi\u00f3 al Per\u00fa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589792437739530"], "created_at": "2019-12-13T20:46:19.000Z", "author_id": "1021824561774510080", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "id": "1205589792437739530"}, {"text": "Delitto in Vaticano, madre del caporale suicida chiede di riaprire indagini https://t.co/gz6sCbk3lV #estermann #omicidio https://t.co/hGrge9WCY4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205590493234491392"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gz6sCbk3lV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLF1PB", "display_url": "dlvr.it/RLF1PB"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hGrge9WCY4", "expanded_url": "https://twitter.com/catt_ch/status/1205590493234491392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGrge9WCY4", "media_key": "3_1205590490361384960"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "estermann"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "omicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:49:07.000Z", "author_id": "2936767756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205590493234491392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "author_id": "139169389", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1205593618624503810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManfrediniPS", "id": "2949846484"}]}, "text": "@ManfrediniPS @lowwe__ Tu t\u00e1 com uma foto do coringa do Phoenix falando isso AHUSAUSHU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205593230445830146"], "created_at": "2019-12-13T20:59:59.000Z", "author_id": "77971212", "in_reply_to_user_id": "2949846484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583857812168709"}], "id": "1205593230445830146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Abel S\u00e9ptymus"}]}, "text": "Y la \u00faltima prosa del suicida, salv\u00f3 m\u00e1s vidas que el serm\u00f3n dominguero del pueblo...\n\nAbel S\u00e9ptymus", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205494359086362626"], "created_at": "2019-12-13T14:27:06.000Z", "author_id": "843150091271704576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205494359086362626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4075, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "text": "@KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella siempre ataca a Ollanta y Nadine por destapar los narcoindultos. Como dijo un perrito: \"no hay lonche gratis\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205375488128147457"], "created_at": "2019-12-13T06:34:45.000Z", "author_id": "3003583733", "in_reply_to_user_id": "91462711", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277388726325249"}], "id": "1205375488128147457"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u274c\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Wf279SFhcH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205585470899605505"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Wf279SFhcH", "expanded_url": "https://t.co/Wf279SFhcH", "display_url": "t.co/Wf279SFhcH"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:29:09.000Z", "author_id": "1104677250790813697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1205585470899605505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed,"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/s2LbYDnai0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/5465852", "display_url": "rtve.es/v/5465852", "unwound_url": "http://www.rtve.es/v/5465852"}]}, "text": "Hallan muertas a dos ni\u00f1as en su casa en Vilob\u00ed, en Girona, y su madre se suicida  https://t.co/s2LbYDnai0 v\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205593037923110917"], "created_at": "2019-12-13T20:59:13.000Z", "author_id": "66657467", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205593037923110917"}, {"text": "Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\". T\u00f3cate los huevos. Porque el titular \"Una madre asesina a sus hijas y despu\u00e9s se suicida\" queda feo no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205578387852550145"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:01:00.000Z", "author_id": "552745359", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1205578387852550145"}, {"text": "F\u00e1cil y para toda la familia https://t.co/y1StAVToK6 https://t.co/FqXPIjgwPL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205573790803152896"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/y1StAVToK6", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLasierra/status/1205573790803152896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1StAVToK6", "media_key": "7_1205573760864202757"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FqXPIjgwPL", "expanded_url": "https://twitter.com/ragoshe/status/1205178526976090113", "display_url": "twitter.com/ragoshe/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:42:44.000Z", "author_id": "358772104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205178526976090113"}], "id": "1205573790803152896"}, {"text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "author_id": "726103075988066304", "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "id": "1202976670044610561"}, {"text": "@Harrygirassol @fourseasonsJJK @leofuckingrock @aligoncalvess @vivimc__ @jaqueql O legal foi ouvir da policial que eu tinha sido um anjo para ela. Aff, fiquei feliz demais \u2764\ufe0f obrigado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440632443068416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Harrygirassol", "id": "967589132179472384"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "aligoncalvess", "id": "1322588271487160320"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "jaqueql", "id": "276729805"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:53:37.000Z", "author_id": "330445220", "in_reply_to_user_id": "967589132179472384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205253959251906560"}], "id": "1205440632443068416"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/afvOYorRqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589889686876162"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/afvOYorRqN", "expanded_url": "https://t.co/afvOYorRqN", "display_url": "t.co/afvOYorRqN"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:46:43.000Z", "author_id": "852216004042252288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205589889686876162"}, {"text": "@wrnsthetic dele perguntando quem eu erakkkkk parece q dps de tudo eu n\u00e3o tenho nem o direito de ficar brava sabe at\u00e9 quando eu pus fim nisso parece q ele ainda tinha q ficar com alguma coisa e isso \u00e9 um sentimento muito horr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205591736866758659"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wrnsthetic", "id": "2385380048"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:54:03.000Z", "author_id": "1308068744", "in_reply_to_user_id": "1308068744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591445727567872"}], "id": "1205591736866758659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 65, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Con la lamentable p\u00e9rdida por suicidio de una alumna del @ITAM_mx, queda claro que a M\u00e9xico le falta mucho, en todos los niveles, para detectar y prevenir los casos potenciales de #suicidio.\n(Hilo)\n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205528205844733953"], "created_at": "2019-12-13T16:41:36.000Z", "author_id": "75810217", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 48, "like_count": 662, "quote_count": 15}, "id": "1205528205844733953"}, {"text": "Es t\u00e9trico el analfabetismo funcional imperante en esta noble red social y, me temo, en la tambi\u00e9n noble sociedad mexica. https://t.co/EZ25FLj41i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205507468278632449"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EZ25FLj41i", "expanded_url": "https://twitter.com/EbcLight/status/1205506219072319488", "display_url": "twitter.com/EbcLight/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:19:12.000Z", "author_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 18, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205506219072319488"}], "id": "1205507468278632449"}, {"text": "Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad, especificidad y valor predictivo positivo. https://t.co/aQ7957xvtj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205444761424998407"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aQ7957xvtj", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "title": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value | BJPsych Open | Cambridge Core", "description": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value - Volume 5 Issue 2", "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:10:01.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "id": "1205444761424998407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "author_id": "178861552", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "id": "1204882280457678856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/hi0wfsNkxa", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s738g2m", "display_url": "tinyurl.com/s738g2m"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/n361mim2LT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n361mim2LT", "media_key": "3_1205374067596877825"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil al fiscal del caso El Front\u00f3n para que archive la investigaci\u00f3n en su contra, de acuerdo con un colaborador eficaz de caso Lava Jato. https://t.co/hi0wfsNkxa https://t.co/n361mim2LT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205374075654115330"], "created_at": "2019-12-13T06:29:09.000Z", "author_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 707, "like_count": 3325, "quote_count": 396}, "id": "1205374075654115330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}]}, "text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "author_id": "542796178", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1205311071319396353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/m2o8v6uPkK", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/12/itam-estudiante-suicidio-salud-mental/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/12/itam-e\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/fDmh8z00ov", "expanded_url": "https://twitter.com/Pajaropolitico/status/1205569700228255744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDmh8z00ov", "media_key": "3_1205569695174164481"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ITAMDateCuenta"}]}, "text": "#ITAMDateCuenta | Alumnos del @ITAM_mx  permanecen sentados y en silencio para ilustrar la par\u00e1lisis f\u00edsica, emocional y mental que viven por el estr\u00e9s acad\u00e9mico, declaran. \n\nEsto tras el suicidio de Fernanda, estudiante de Derecho y RI. \n\ud83d\udcf8: Cortes\u00eda.\nhttps://t.co/m2o8v6uPkK https://t.co/fDmh8z00ov", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205569700228255744"], "created_at": "2019-12-13T19:26:29.000Z", "author_id": "84613584", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 334, "like_count": 412, "quote_count": 158}, "id": "1205569700228255744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Cuantos d\u00edas al a\u00f1o se colapsar\u00eda el sistema de Salud si todos los m\u00e9dicos nos uni\u00e9ramos como los alumnos del #ITAM cada vez que uno de los nuestros se suicida??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589068039352321"], "created_at": "2019-12-13T20:43:27.000Z", "author_id": "67120616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205589068039352321"}, {"text": "Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete salvarlo? Umani battete le mani \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f cit. \ud83e\uddda\n\n#ClimateChange #ClimateEmergency https://t.co/di9u4KUVCd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205569479784173571"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/di9u4KUVCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Terra_Pianeta/status/1205569479784173571/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/di9u4KUVCd", "media_key": "7_1205569453334900741"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "neve"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "GlobalWarming"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "ClimateEmergency"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:25:37.000Z", "author_id": "1159104065441292289", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "id": "1205569479784173571"}, {"text": "@AlasVivasMX @ITAM_mx Compleja situaci\u00f3n, yo creo que quien se suicida es por estar enfermo y con cierto desequilibrio mental, las causas dependen de cada caso, hay muchos factores que pueden influir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205588448888922118"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasVivasMX", "id": "2508678852"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:40:59.000Z", "author_id": "14708870", "in_reply_to_user_id": "2508678852", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205572935710167040"}], "id": "1205588448888922118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "author_id": "966373078463864832", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "id": "1205273447494017024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Kioso"}]}, "text": "Kioso xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589626443964418"], "created_at": "2019-12-13T20:45:40.000Z", "author_id": "984984680347906049", "in_reply_to_user_id": "984984680347906049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589557833555969"}], "id": "1205589626443964418"}, {"text": "Minha vida n\u00e3o tem tanto valor\nquanto seu celular, seu computador.\nHoje, t\u00e1 dif\u00edcil, n\u00e3o saiu o sol.\nHoje n\u00e3o tem visita, n\u00e3o tem futebol.\nAlguns companheiros t\u00eam a mente mais fraca.\nN\u00e3o suportam o t\u00e9dio, arruma quiaca.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205589920988971009"], "created_at": "2019-12-13T20:46:50.000Z", "author_id": "829378640572010498", "in_reply_to_user_id": "829378640572010498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589919269306368"}], "id": "1205589920988971009"}, {"text": "@EstebanSurita @GlodeJo07 @NachoRgz F\u00e1cil a este wy todo se le resbala", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205522083716878338"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:17:16.000Z", "author_id": "3158097270", "in_reply_to_user_id": "1180232005461647360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205508732974764036"}], "id": "1205522083716878338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 171, "probability": 0.8526, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Europeo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LabourParty", "id": "15750213"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "LabourParty", "id": "15750213"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/qf3dRbbEGa", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPuri/status/1205589044169711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qf3dRbbEGa", "media_key": "3_1205589036699725825"}]}, "text": "@jeremycorbyn @LabourParty Por supuesto, m\u00e1s temprano este a\u00f1o, @jeremycorbyn hab\u00eda sido el mariscal de la peor derrota del @labourparty en elecciones al Parlamento Europeo. Por eso era suicida caer en la trampa de estas elecciones generales navide\u00f1as anticipadas. https://t.co/qf3dRbbEGa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205589044169711616"], "created_at": "2019-12-13T20:43:21.000Z", "author_id": "144288146", "in_reply_to_user_id": "144288146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205587482496176134"}], "id": "1205589044169711616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "author_id": "818101623507615744", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "id": "1204471969753767936"}, {"text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446145515905025"], "created_at": "2019-12-13T11:15:31.000Z", "author_id": "1019583148915613696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1205446145515905025"}], "places": [{"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Santa Anita, Peru", "id": "014e643d55866511"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2362344458", "value": "2362344458", "detail": "User has been suspended: [2362344458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205611360224235520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205611360224235520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205611360224235520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "899573794825699328", "value": "899573794825699328", "detail": "User has been suspended: [899573794825699328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205591529156481024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205591529156481024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205591529156481024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205605544343560192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205605544343560192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205605544343560192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150511096832376834", "value": "1150511096832376834", "detail": "User has been suspended: [1150511096832376834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062755941643370498", "value": "1062755941643370498", "detail": "User has been suspended: [1062755941643370498].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205222027826737152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205222027826737152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205222027826737152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205548318903939072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205548318903939072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205548318903939072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1055131269544243200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055131269544243200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055131269544243200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205597238401085444", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205597238401085444].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205597238401085444", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201387987055058944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1201387987055058944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201387987055058944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205579374218661891", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205579374218661891].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205579374218661891", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "205393137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [205393137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "205393137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205585952829329411", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205585952829329411].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205585952829329411", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2913936040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2913936040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2913936040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205586307730333696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205586307730333696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205586307730333696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205589798469144576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205589798469144576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205589798469144576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205520910524006400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205520910524006400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205520910524006400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "879042129867280384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [879042129867280384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879042129867280384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205585490981933057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205585490981933057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205585490981933057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205615371652349952", "oldest_id": "1205589448697798657", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdbhost4ag150ebj6l8451fn25"}}