{"data": [{"in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158727395777626114"], "created_at": "2019-08-06T13:11:53.000Z", "id": "1158727395777626114", "author_id": "53451003", "text": "@JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u201d\n\nAcredito que \u201cse enforcaram ele\u201d...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 434, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158727361862483969"], "created_at": "2019-08-06T13:11:45.000Z", "id": "1158727361862483969", "author_id": "869934653377040384", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158727339804692480"], "created_at": "2019-08-06T13:11:40.000Z", "id": "1158727339804692480", "author_id": "107148317", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "344348283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dedicolr", "id": "1485468686525902849"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 32, "tag": "MPN"}, {"start": 33, "end": 45, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Luanetes"}, {"start": 56, "end": 72, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158591559400677376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158727217607782400"], "created_at": "2019-08-06T13:11:11.000Z", "id": "1158727217607782400", "author_id": "1083107819002519552", "text": "@dedicolr Esquadr\u00e3o suicida #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "18450562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Lupe_", "id": "18450562"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "chiclett4u", "id": "211970286"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "iMeMiNe", "id": "13793582"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "InmaFerragud", "id": "157327149"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725014545489923"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158727072086405120"], "created_at": "2019-08-06T13:10:36.000Z", "id": "1158727072086405120", "author_id": "171552519", "text": "@Lupe_ @chiclett4u @iMeMiNe @Cristina_H_ @InmaFerragud @LauraRdondo Claro q forma parte de la especie humana. Como el impulso suicida. Eso no convierte a la especie humana en suicida por naturaleza. Y hay muchos beb\u00e9s sanos que no dan manotazos cuando se enfadan. Hay beb\u00e9s q lloran o gritan, por ejemplo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725726532775936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726958420807680"], "created_at": "2019-08-06T13:10:09.000Z", "id": "1158726958420807680", "author_id": "2341193346", "text": "@o_antagonista Se matou de vergonha! -1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158726479674519552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726864896217088"], "created_at": "2019-08-06T13:09:47.000Z", "id": "1158726864896217088", "author_id": "3978210759", "text": "RT @DiarioTIMES: Estaba tomando alcohol, de repente se levant\u00f3 de la mesa, dej\u00f3 el celular y la billetera y sali\u00f3 a lanzarse del puente. ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "912205214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ANTIZURDOS1974", "id": "912205214"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "LOPISTA", "id": "185743772"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158691681518194691"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726712542281728"], "created_at": "2019-08-06T13:09:11.000Z", "id": "1158726712542281728", "author_id": "718984159", "text": "@ANTIZURDOS1974 @styling_dnk @LOPISTA @247angelito @MARCELOFAVAOK Las personas no somos perfectas y quiz\u00e1 esos arranques q a veces le juegan en contra, muchas veces la han movido para ser casi suicida defendiendo la democracia y peleando contra la corrupci\u00f3n y los narcos. Yo la admiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HJBqV4db1d", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/hombre-suicida-lanzandonse-rio-sensunapan-sonsonate/20190805164340061386.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/suces\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158726479674519552"], "created_at": "2019-08-06T13:08:15.000Z", "id": "1158726479674519552", "author_id": "725029988278394881", "text": "Estaba tomando alcohol, de repente se levant\u00f3 de la mesa, dej\u00f3 el celular y la billetera y sali\u00f3 a lanzarse del puente. https://t.co/HJBqV4db1d v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1416552888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725761869725696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726455309869056"], "created_at": "2019-08-06T13:08:09.000Z", "id": "1158726455309869056", "author_id": "3417107397", "text": "@EnzoFelipeBrito Tenho duas teorias, ou ele pegou o pipoco l\u00e1, ou ele se enforcou por vergonha, sei l\u00e1...s\u00f3 sei que ele se fodeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4475475335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariano3601", "id": "4475475335"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722626468098048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726416143388672"], "created_at": "2019-08-06T13:08:00.000Z", "id": "1158726416143388672", "author_id": "3135535360", "text": "@mariano3601 Largo tema e imposible en twiter. S\u00f3lo digo q veganismo es casi alquimia en la nutrici\u00f3n. No es simple y si s\u00f3lo fuese no comer \ud83e\udd69 ser\u00eda suicida=q comer az\u00facar=q ingesta de harinas. Las 3 gunas responden a 3 tipos de alimentaci\u00f3n a 3 estructuras biol\u00f3gicas con distinta necesidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158726407272509441"], "created_at": "2019-08-06T13:07:58.000Z", "id": "1158726407272509441", "author_id": "28844640", "text": "O Julho deste ano foi o m\u00eas mais quente desde que se registra temperaturas (h\u00e1 quase 200 anos) e vemos governantes desdenhando do \"aquecimento global\". Temos um governo suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726336971776003"], "created_at": "2019-08-06T13:07:41.000Z", "id": "1158726336971776003", "author_id": "1000805317037391872", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "35134428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "palmeirasonline", "id": "35134428"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158689450542665730"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726319473119232"], "created_at": "2019-08-06T13:07:37.000Z", "id": "1158726319473119232", "author_id": "172451436", "text": "@palmeirasonline Lastim\u00e1vel, o primeiro se suicidou por depress\u00e3o e o segundo devido a c\u00e2ncer provocado por uso de craque, ambos de circunst\u00e2ncias sofr\u00edveis,  que Deus conforte o Chico Lang, \u00e9 muito pesado para umas fam\u00edlia s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "702242983916212224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Locarolinda", "id": "755628605917585408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725859232141312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726252439789568"], "created_at": "2019-08-06T13:07:21.000Z", "id": "1158726252439789568", "author_id": "702242983916212224", "text": "@Locarolinda Ele se matou msm, q isso \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "47471119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oadalbertoneto", "id": "47471119"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "navesps3", "id": "1962893593"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725321149100033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158726231745007616"], "created_at": "2019-08-06T13:07:16.000Z", "id": "1158726231745007616", "author_id": "219064926", "text": "@oadalbertoneto @navesps3 @JornalOGlobo leia a mat\u00e9ria seu jumento: ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "drag queen"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/94dmlSDcvT", "expanded_url": "https://glo.bo/2YOR17r", "display_url": "glo.bo/2YOR17r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725988014051328"], "created_at": "2019-08-06T13:06:18.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158725988014051328", "author_id": "48909535", "text": "A drag queen mais promissora do Pa\u00eds se matou https://t.co/94dmlSDcvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oactli1RST", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9m6pZ", "display_url": "dlvr.it/R9m6pZ"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/neg1DlTFmv", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1158725984054476801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neg1DlTFmv", "media_key": "3_1158725982343200770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725984054476801"], "created_at": "2019-08-06T13:06:17.000Z", "id": "1158725984054476801", "author_id": "82350646", "text": "Suicidou-se o traficante brasileiro que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de mulher https://t.co/oactli1RST https://t.co/neg1DlTFmv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725846577885184"], "created_at": "2019-08-06T13:05:44.000Z", "id": "1158725846577885184", "author_id": "971478762100613127", "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/UaUQzva9I3", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/06/suicidou-se-o-traficante-brasileiro-que-tentou-fugir-da-prisao-vestido-de-mulher/", "display_url": "observador.pt/2019/08/06/sui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158725675366400000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725833940504581"], "created_at": "2019-08-06T13:05:41.000Z", "id": "1158725833940504581", "author_id": "54910850", "text": "RT @observadorpt: Suicidou-se o traficante brasileiro que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de\u00a0mulher: https://t.co/UaUQzva9I3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158725712863465473"], "created_at": "2019-08-06T13:05:12.000Z", "id": "1158725712863465473", "author_id": "310455773", "text": "tanta gente postando coisa suicida mds. eu fico p\u00e9ssima e nunca sei o que fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UaUQzva9I3", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/06/suicidou-se-o-traficante-brasileiro-que-tentou-fugir-da-prisao-vestido-de-mulher/", "display_url": "observador.pt/2019/08/06/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725675366400000"], "created_at": "2019-08-06T13:05:03.000Z", "id": "1158725675366400000", "author_id": "1690412382", "text": "Suicidou-se o traficante brasileiro que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de\u00a0mulher: https://t.co/UaUQzva9I3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725582760435712"], "created_at": "2019-08-06T13:04:41.000Z", "id": "1158725582760435712", "author_id": "4644859887", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725461419188224"], "created_at": "2019-08-06T13:04:12.000Z", "id": "1158725461419188224", "author_id": "868173419006894082", "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "varneyjose", "id": "1005047076"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "noigandresrocha", "id": "374530797"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "framengo1895", "id": "234115079"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "TITA"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "ZICO"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Sele"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Vaskym"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158721924744339457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725352107192322"], "created_at": "2019-08-06T13:03:46.000Z", "id": "1158725352107192322", "author_id": "374530797", "text": "RT @varneyjose: @noigandresrocha @framengo1895 TITA matou futbol/BR qdo/invejoso de ZICO abandonou Sele/82 !!\nqdo/t\u00e9cnico, largou Vaskym na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "541304350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karolzitchaa13", "id": "541304350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725132585750530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725351163551744"], "created_at": "2019-08-06T13:03:46.000Z", "id": "1158725351163551744", "author_id": "2310860312", "text": "@karolzitchaa13 N conseguiu se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158725318003351553"], "created_at": "2019-08-06T13:03:38.000Z", "id": "1158725318003351553", "author_id": "966107404692836352", "text": "tengo muchas ganas d ir al techo a fumar no importa q sea muy suicida pero q asco escuchar esto dios encima no encuentro mis auriculares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725220171169792"], "created_at": "2019-08-06T13:03:15.000Z", "id": "1158725220171169792", "author_id": "1289141702", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3342631684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RodolfoS", "id": "3342631684"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158701924432142336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725117335232513"], "created_at": "2019-08-06T13:02:50.000Z", "id": "1158725117335232513", "author_id": "64220161", "text": "@RodolfoS @radiobandnewsfm @eduardobarao O cara, provavelmente, j\u00e1 estava no inferno por ser bandido. Suicida, agora, vai p/ os bra\u00e7os do capeta com uma \u00e2ncora amarrada na cabe\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725000108621825"], "created_at": "2019-08-06T13:02:22.000Z", "id": "1158725000108621825", "author_id": "296046349", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711035525783552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724776967495681"], "created_at": "2019-08-06T13:01:29.000Z", "id": "1158724776967495681", "author_id": "396174712", "text": "RT @TinahLopes: O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724664191066112"], "created_at": "2019-08-06T13:01:02.000Z", "id": "1158724664191066112", "author_id": "3047126648", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69199224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorcolt", "id": "69199224"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723031054917632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724527553208320"], "created_at": "2019-08-06T13:00:30.000Z", "id": "1158724527553208320", "author_id": "37537932", "text": "@igorcolt @brunnosarttori Se voc\u00ea abrir a reportagem e ler vai sair do \"possivelmente\" e vai saber que ele se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158713588225380353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Pinho Sol"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/nBmQjPKdXs", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1158713588225380353", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158724508708200450"], "created_at": "2019-08-06T13:00:25.000Z", "id": "1158724508708200450", "author_id": "2172703137", "text": "\"S\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol.\nUm preso se enforcou com o len\u00e7ol.\nQual que foi? Quem sabe? N\u00e3o conta.\nIa tirar mais uns seis de ponta a ponta (...)\" https://t.co/nBmQjPKdXs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724373496455168"], "created_at": "2019-08-06T12:59:53.000Z", "id": "1158724373496455168", "author_id": "361952490", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Celiarnl", "id": "90985940"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "orlandoguerreir", "id": "44608726"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158712801663344640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724343960092674"], "created_at": "2019-08-06T12:59:46.000Z", "id": "1158724343960092674", "author_id": "2484703014", "text": "RT @Celiarnl: @orlandoguerreir Por mim, podem queimar tudo. papel n\u00e3o d\u00e1 pra comer.  Se acabar explora\u00e7\u00e3o  financeira o Guedes se suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158712693769023488"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/OXwECOcRuE", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158712693769023488", "display_url": "twitter.com/g1/status/1158\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158724333898018817"], "created_at": "2019-08-06T12:59:43.000Z", "id": "1158724333898018817", "author_id": "2807634296", "text": "Se enforcou.... https://t.co/OXwECOcRuE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158724324876083200"], "created_at": "2019-08-06T12:59:41.000Z", "id": "1158724324876083200", "author_id": "2975473636", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida, e formatar o celular Zzz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158703876981383168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724283167924225"], "created_at": "2019-08-06T12:59:31.000Z", "id": "1158724283167924225", "author_id": "815982198172123137", "text": "RT @SalidaDelEuro: \u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158724069300285442"], "created_at": "2019-08-06T12:58:40.000Z", "id": "1158724069300285442", "author_id": "2422716764", "text": "Meu amigo me contando que uma ex namorada dele se suicidou deixou uma filha de 4 anos e sofria de depress\u00e3o. E ele me dizendo que n\u00f3s nunca pensamos em algo assim t\u00e3o perto da gente possa acontecer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "205020909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "educhamma", "id": "205020909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723041603534849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158724023926317057"], "created_at": "2019-08-06T12:58:30.000Z", "id": "1158724023926317057", "author_id": "828317440845213696", "text": "@educhamma Foi claramente o que ele quis dizer. Mas faltou pragm\u00e1tica no racioc\u00ednio dele. Parece que ali ele esqueceu que n\u00famero \u00e9 secund\u00e1rio quando acontece uma coisa dessa, porque trag\u00e9dia e trag\u00e9dia independente se outra trag\u00e9dia matou mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158723693276741634"], "created_at": "2019-08-06T12:57:11.000Z", "id": "1158723693276741634", "author_id": "853611663047708672", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52242161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jusrrtt", "id": "52242161"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722821771661313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158723456105623558"], "created_at": "2019-08-06T12:56:14.000Z", "id": "1158723456105623558", "author_id": "53138285", "text": "@jusrrtt Porra, mandaram um cara pra Jo\u00e3o Pessoa ficar olhando o mar? Jornalismo suicida HAHAHAHAHA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "378123162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "terereyesactriz", "id": "378123162"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158721960597213184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158723277315092481"], "created_at": "2019-08-06T12:55:32.000Z", "id": "1158723277315092481", "author_id": "123046602", "text": "@terereyesactriz Globo suicida ajjajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158723016702005248"], "created_at": "2019-08-06T12:54:29.000Z", "id": "1158723016702005248", "author_id": "121542705", "text": "La gente en Santiago se suicida porque odia el metro, no tengo pruebas pero tampoco dudas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158722856647307264"], "created_at": "2019-08-06T12:53:51.000Z", "id": "1158722856647307264", "author_id": "199729317", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Karligrafia", "id": "2832383746"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156247512103247877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158722652741263360"], "created_at": "2019-08-06T12:53:03.000Z", "id": "1158722652741263360", "author_id": "535689388", "text": "RT @Karligrafia: Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Celiarnl", "id": "90985940"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "orlandoguerreir", "id": "44608726"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158712801663344640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158722435199451136"], "created_at": "2019-08-06T12:52:11.000Z", "id": "1158722435199451136", "author_id": "44608726", "text": "RT @Celiarnl: @orlandoguerreir Por mim, podem queimar tudo. papel n\u00e3o d\u00e1 pra comer.  Se acabar explora\u00e7\u00e3o  financeira o Guedes se suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaela Zephiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158722297236283393"], "created_at": "2019-08-06T12:51:38.000Z", "id": "1158722297236283393", "author_id": "2878392407", "text": "Se Rafaela Zephiro aparecer morta qualquer dia nem precisa procurar pistas de quem matou, fui eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "497034194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JavinhoFCB_", "id": "497034194"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158721837955784706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158722293767507969"], "created_at": "2019-08-06T12:51:37.000Z", "id": "1158722293767507969", "author_id": "359990169", "text": "@JavinhoFCB_ Lleva unos d\u00edas estresado, si viene Neymar este se suicida en directo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "137341921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712620968493057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158722035943727104"], "created_at": "2019-08-06T12:50:36.000Z", "id": "1158722035943727104", "author_id": "48673535", "text": "@edcfco N\u00e3o conhe\u00e7o vc e o Pedro , mas ao ler sua critica percebi que vc  agiu como ele ao mencionar que o filho se suicidou. Acredito que com essa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o se ataca, \u00e9 uma dor profunda  que qq fam\u00edlia est\u00e1 sujeita a passar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "374530797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noigandresrocha", "id": "374530797"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "framengo1895", "id": "234115079"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "ZICO"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Sele"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Vaskym"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716601329422337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158721924744339457"], "created_at": "2019-08-06T12:50:09.000Z", "id": "1158721924744339457", "author_id": "1005047076", "text": "@noigandresrocha @framengo1895 TITA matou futbol/BR qdo/invejoso de ZICO abandonou Sele/82 !!\nqdo/t\u00e9cnico, largou Vaskym na amargura culpando a perebada do elenco por se afundar no rebaixamento...\n\u00f1/vejo autoridade no TITA pra/criticar algu\u00e9m... FALTA/\u00c9TICA !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248890506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158719573379751936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158721915168665601"], "created_at": "2019-08-06T12:50:07.000Z", "id": "1158721915168665601", "author_id": "946152591708311552", "text": "@brasil247 Se n\u00e3o governar pra fam\u00edlia MILICIANA, t\u00e1 FORA...\n\nQUEM MATOU MARIELLE....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157767524366372864"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/unYHitVWpt", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158721832721244160"], "created_at": "2019-08-06T12:49:47.000Z", "id": "1158721832721244160", "author_id": "1057766683518124035", "text": "esse cara se matou hoje na solitaria to mt chocada https://t.co/unYHitVWpt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158721693789171713"], "created_at": "2019-08-06T12:49:14.000Z", "id": "1158721693789171713", "author_id": "285214584", "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158720841577840640"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/htkjqHEbqW", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeTV/status/1158720841577840640", "display_url": "twitter.com/RedeTV/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158721147443322887"], "created_at": "2019-08-06T12:47:04.000Z", "id": "1158721147443322887", "author_id": "1003751623066300416", "text": "A boneca se matou... https://t.co/htkjqHEbqW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158720877091049473"], "created_at": "2019-08-06T12:45:59.000Z", "id": "1158720877091049473", "author_id": "186160046", "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712693769023488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158720766906720257"], "created_at": "2019-08-06T12:45:33.000Z", "id": "1158720766906720257", "author_id": "877347481352192000", "text": "@g1 Ele se matou, gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158534887508447232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158720687831433216"], "created_at": "2019-08-06T12:45:14.000Z", "id": "1158720687831433216", "author_id": "928445852301123584", "text": "@ArthurWeint N\u00e3o sou suicida a ponto de querer o pior para o meu pa\u00eds. Mesmo pq eu n\u00e3o  tenho dinheiro para sair daqui. Exatamente por essas raz\u00f5es: N\u00c3O ELEGI ESSA CRIATURA, QUE ATENDE PELO NOME Jair Bolsonaro. No mais, vc \u00e9 s\u00f3 mais um servi\u00e7al desse incompetente e covarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "mundoaominuto"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dTFk2L0ORR", "expanded_url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1300941/traficante-que-tentou-fugir-da-prisao-disfarcado-de-mulher-suicidou-se", "display_url": "noticiasaominuto.com/mundo/1300941/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 109, "tag": "mundoaominuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158720658513285120"], "created_at": "2019-08-06T12:45:07.000Z", "id": "1158720658513285120", "author_id": "771943484", "text": "Traficante que tentou fugir da pris\u00e3o disfar\u00e7ado de mulher suicidou-se https://t.co/dTFk2L0ORR #mundoaominuto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158720637365567488"], "created_at": "2019-08-06T12:45:02.000Z", "id": "1158720637365567488", "author_id": "1113227929494986753", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158720459258703875"], "created_at": "2019-08-06T12:44:20.000Z", "id": "1158720459258703875", "author_id": "1044955976242204672", "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719995746107392"], "created_at": "2019-08-06T12:42:29.000Z", "id": "1158719995746107392", "author_id": "936397500721827840", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719981120565249"], "created_at": "2019-08-06T12:42:26.000Z", "id": "1158719981120565249", "author_id": "1613377874", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "559899927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "LorenzoZL74", "id": "368588066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158657952456282112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719961650434049"], "created_at": "2019-08-06T12:42:21.000Z", "id": "1158719961650434049", "author_id": "253595597", "text": "@MarcoCantamessa @LorenzoCast89 @LorenzoZL74 Concordo pienamente, mai letto una dichiarazione di intenti pi\u00f9 inutile e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BcnTepsa", "id": "3243515044"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158688499081592832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719840871489536"], "created_at": "2019-08-06T12:41:52.000Z", "id": "1158719840871489536", "author_id": "2972865339", "text": "RT @BcnTepsa: Un empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158719836954025985"], "created_at": "2019-08-06T12:41:51.000Z", "id": "1158719836954025985", "author_id": "23260002", "text": "O cara q tentou fugir da cadeia vestido de mulher se matou :o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712693769023488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719596041576450"], "created_at": "2019-08-06T12:40:54.000Z", "id": "1158719596041576450", "author_id": "722921859944202240", "text": "@g1 Se matou por causa do vexame internacional que ele passou.kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "145593571", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kisonia", "id": "145593571"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Carla_catwoman", "id": "75360726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580837396488192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719577297235973"], "created_at": "2019-08-06T12:40:49.000Z", "id": "1158719577297235973", "author_id": "64618102", "text": "@kisonia @Carla_catwoman a m\u00e3e dele tbm se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9015, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158719495718023172"], "created_at": "2019-08-06T12:40:30.000Z", "id": "1158719495718023172", "author_id": "1027582356150992898", "text": "PUSIERON ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158719319989243909"], "created_at": "2019-08-06T12:39:48.000Z", "id": "1158719319989243909", "author_id": "893228906840567808", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e gostei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158472744465588224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719283251372039"], "created_at": "2019-08-06T12:39:39.000Z", "id": "1158719283251372039", "author_id": "342762881", "text": "RT @nvinoticiasoax: Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2479664543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "V1_Beast_PT", "id": "2479664543"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "luapera1503", "id": "770016576594669568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158685690768572417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158719069396320256"], "created_at": "2019-08-06T12:38:48.000Z", "id": "1158719069396320256", "author_id": "930101486834548736", "text": "@V1_Beast_PT @Allariass @_BENI_29 @luapera1503 suicidou se depois da morte da filha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158719047514697729"], "created_at": "2019-08-06T12:38:43.000Z", "geo": {"place_id": "e044d7619f58056c"}, "id": "1158719047514697729", "author_id": "4914230398", "text": "uma onda de calor matou 57 pessoas cad\u00ea os militantes de plant\u00e3o falando que se vc gosta de calor vc t\u00e1 matando as pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "id": "1158718956728913927", "author_id": "2848586235", "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718943323987970"], "created_at": "2019-08-06T12:38:18.000Z", "id": "1158718943323987970", "author_id": "785129133009494021", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718628981858311"], "created_at": "2019-08-06T12:37:03.000Z", "id": "1158718628981858311", "author_id": "170498695", "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718625626374144"], "created_at": "2019-08-06T12:37:02.000Z", "id": "1158718625626374144", "author_id": "4827556420", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718554688118784"], "created_at": "2019-08-06T12:36:46.000Z", "id": "1158718554688118784", "author_id": "167509384", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718476590223360"], "created_at": "2019-08-06T12:36:27.000Z", "id": "1158718476590223360", "author_id": "951632133872869378", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158607301747474433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718335544111104"], "created_at": "2019-08-06T12:35:53.000Z", "id": "1158718335544111104", "author_id": "126479514", "text": "RT @IrvingGatell: @mmromanol @LOVREGA @arnemx Suicida, si nos remitimos al colesterol. Hey! Espera...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1581112580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DDDeza", "id": "1581112580"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3504, "type": "Organization", "normalized_text": "Bangu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158717573892050949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718290115682305"], "created_at": "2019-08-06T12:35:42.000Z", "id": "1158718290115682305", "author_id": "1639482619", "text": "@dddeza segundo a mat\u00e9ria ele se enforcou com o len\u00e7ol e as celas nesse pres\u00eddio de Bangu s\u00e3o individuais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "107402504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afbrunoricardo", "id": "107402504"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716443606835201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718257622331392"], "created_at": "2019-08-06T12:35:35.000Z", "id": "1158718257622331392", "author_id": "224427240", "text": "@afbrunoricardo Dele defender o bucky o filme inteiro? Cagar no pau com Stark? Ele t\u00e1 certo? Vai tomar no cu Bruno kkkkkk amigo dele matou o cara que ajudou ele a se tornar um super soldado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718120065949697"], "created_at": "2019-08-06T12:35:02.000Z", "id": "1158718120065949697", "author_id": "1278572593", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158718095390846977"], "created_at": "2019-08-06T12:34:56.000Z", "id": "1158718095390846977", "author_id": "1147721453464412162", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718074826186752"], "created_at": "2019-08-06T12:34:51.000Z", "id": "1158718074826186752", "author_id": "238710697", "text": "Intento mantener mi vibra positiva, pero se me hace muy dif\u00edcil si hace 15 minutos el bondi no se mueve y encima la pelotuda de al lado escucha LUCAS HUGO. * c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158717968337002496"], "created_at": "2019-08-06T12:34:26.000Z", "id": "1158717968337002496", "author_id": "2349288518", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158717800791388165"], "created_at": "2019-08-06T12:33:46.000Z", "id": "1158717800791388165", "author_id": "933799462098685952", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "698104968105095170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardoinda", "id": "698104968105095170"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "Schz"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8227, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158709585756262400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158717792948039685"], "created_at": "2019-08-06T12:33:44.000Z", "id": "1158717792948039685", "author_id": "914150265661591559", "text": "@eduardoinda Si Schz. acepta se suicida pol\u00edticamente y como es un superviviente nato, no lo aceptar\u00e1. Dar\u00e1 largas al PNV porque sabe que a partir de noviembre no lo necesitar\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716820528009217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158717469030277120"], "created_at": "2019-08-06T12:32:27.000Z", "id": "1158717469030277120", "author_id": "933799462098685952", "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/X4t3UUupy7", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717367381352450"], "created_at": "2019-08-06T12:32:02.000Z", "id": "1158717367381352450", "author_id": "830770998714761218", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/X4t3UUupy7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NLQdJPESh6", "expanded_url": "https://acgnews.com.br/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "acgnews.com.br/empresario-se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717328114233345"], "created_at": "2019-08-06T12:31:53.000Z", "id": "1158717328114233345", "author_id": "1119322063280455683", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise - https://t.co/NLQdJPESh6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gomes da Silva"}, {"start": 67, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Rosinete Martins da Silva"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/yC5nZdHt99", "expanded_url": "http://bit.ly/2YqNzo1", "display_url": "bit.ly/2YqNzo1", "status": 200, "unwound_url": "https://globoplay.globo.com/v/7821136/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=bdbr&utm_content=post"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 225, "tag": "BomDiaBrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717137751543810"], "created_at": "2019-08-06T12:31:08.000Z", "id": "1158717137751543810", "author_id": "368996891", "text": "Jos\u00e9 Gomes da Silva entrou na casa pelo telhado, deu dois tiros em Rosinete Martins da Silva e depois se matou. Ele n\u00e3o aceitava o fim do relacionamento e j\u00e1 vinha amea\u00e7ando ela de morte: https://t.co/yC5nZdHt99 #BomDiaBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158717067778035712"], "created_at": "2019-08-06T12:30:51.000Z", "id": "1158717067778035712", "author_id": "68416240", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Pilintra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716989478768642"], "created_at": "2019-08-06T12:30:32.000Z", "id": "1158716989478768642", "author_id": "890762616838160384", "text": "Padilha, Pilintra protege a minha vida\nlivra meu corpo e minha mente da tend\u00eancia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YlF6uf7Hf7", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716985485811713"], "created_at": "2019-08-06T12:30:31.000Z", "id": "1158716985485811713", "author_id": "844952176501886976", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/YlF6uf7Hf7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711845383004160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716903491276800"], "created_at": "2019-08-06T12:30:12.000Z", "id": "1158716903491276800", "author_id": "419717825", "text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PVu1DiLml8", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716883912351744"], "created_at": "2019-08-06T12:30:07.000Z", "id": "1158716883912351744", "author_id": "211291175", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/PVu1DiLml8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mQvh3CkvEQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716852643614720"], "created_at": "2019-08-06T12:30:00.000Z", "id": "1158716852643614720", "author_id": "236602067", "text": "A bordo de una patrulla, polic\u00eda se suicida en Tlatlauquitepec https://t.co/mQvh3CkvEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716841239429121"], "created_at": "2019-08-06T12:29:57.000Z", "id": "1158716841239429121", "author_id": "2454798670", "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FyJ891UrIr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716820528009217"], "created_at": "2019-08-06T12:29:52.000Z", "id": "1158716820528009217", "author_id": "745761593665982464", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/FyJ891UrIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158716778303971328"], "created_at": "2019-08-06T12:29:42.000Z", "id": "1158716778303971328", "author_id": "48254252", "text": "O preso que tentou fugir da cadeia com uma m\u00e1scara estilo \u201cAs branquelas\u201d se matou nesta manh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HN6yY1l9vO", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716673295310848"], "created_at": "2019-08-06T12:29:17.000Z", "id": "1158716673295310848", "author_id": "123710016", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/HN6yY1l9vO", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "49163018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716213310177280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716284198105089"], "created_at": "2019-08-06T12:27:44.000Z", "id": "1158716284198105089", "author_id": "49163018", "text": "ele mesmo se matou no caso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716063259009024"], "created_at": "2019-08-06T12:26:52.000Z", "id": "1158716063259009024", "author_id": "1491470516", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Oremor_leinad", "id": "274754995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158637067796135938"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716013673951232"], "created_at": "2019-08-06T12:26:40.000Z", "id": "1158716013673951232", "author_id": "442044467", "text": "RT @Oremor_leinad: \u00bfSe puede hacer todo lo que rodea a la afici\u00f3n tan mal sin querer hacerlo aposta?Hasta hace poco me parec\u00eda un despistad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158459196293165056"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RJlZHwtKgg", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715960334934016"], "created_at": "2019-08-06T12:26:27.000Z", "geo": {"place_id": "01d37b4b3bf45d16"}, "id": "1158715960334934016", "author_id": "946151621540671489", "text": "Pero no se suicida cobardemente https://t.co/RJlZHwtKgg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158715715354075136"], "created_at": "2019-08-06T12:25:29.000Z", "id": "1158715715354075136", "author_id": "1218462254", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158713588225380353"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/m6QxE9ak2f", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1158713588225380353", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715586836344832"], "created_at": "2019-08-06T12:24:58.000Z", "id": "1158715586836344832", "author_id": "701957012", "text": "\"Se enforcou com o len\u00e7ol\" ... SEI https://t.co/m6QxE9ak2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711845383004160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158715560387129344"], "created_at": "2019-08-06T12:24:52.000Z", "id": "1158715560387129344", "author_id": "2823975110", "text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158715549565837312"], "created_at": "2019-08-06T12:24:49.000Z", "id": "1158715549565837312", "author_id": "1069371202051948544", "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715475032989696"], "created_at": "2019-08-06T12:24:31.000Z", "id": "1158715475032989696", "author_id": "899299339314638848", "text": "\"Ele se matou ou suicidaram ele\"\n\n                               Iara Beatriz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7vbfW7pKsd", "expanded_url": "https://twitter.com/jardel_kestring/status/1158715462768877568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vbfW7pKsd", "media_key": "16_1158715454514503680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712693769023488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158715462768877568"], "created_at": "2019-08-06T12:24:28.000Z", "geo": {"place_id": "d9ab00bf39ffe714"}, "id": "1158715462768877568", "author_id": "864888523710763009", "text": "@g1 Gente ser\u00e1 q ele se suicidou pq virou meme? https://t.co/7vbfW7pKsd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158715459291811842"], "created_at": "2019-08-06T12:24:28.000Z", "id": "1158715459291811842", "author_id": "746171948", "text": "ser\u00e1 mesmo que o cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158437461435064320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "tom hiddleston"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RefhhB3ATu", "expanded_url": "https://twitter.com/TWHIDDLEST0M/status/1158437461435064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RefhhB3ATu", "media_key": "3_1158437452832477184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715272997625858"], "created_at": "2019-08-06T12:23:43.000Z", "id": "1158715272997625858", "author_id": "866368532912766977", "text": "RT @TWHIDDLEST0M: se um dia eu morrer foi tom hiddleston que me matou https://t.co/RefhhB3ATu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "melovatoy", "id": "884732953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715222892457989"], "created_at": "2019-08-06T12:23:31.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1158715222892457989", "author_id": "1070438494554738688", "text": "indo encontrar o @melovatoy se eu sumir foi ele q me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Yza1Bo8W6v", "expanded_url": "http://bit.ly/2YpMih3", "display_url": "bit.ly/2YpMih3"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zb1Xe2IBk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1158711496341372928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zb1Xe2IBk6", "media_key": "3_1158711481074143232"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Sicurezzabis"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "DeFalco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711496341372928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158715207948079104"], "created_at": "2019-08-06T12:23:28.000Z", "id": "1158715207948079104", "author_id": "3308422191", "text": "RT @ilgiornale: #Sicurezzabis, #DeFalco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/Yza1Bo8W6v https://t.co/zb1Xe2IBk6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1151897196029255680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158692214173786113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.4692, "type": "Organization", "normalized_text": "LCSP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158715017048612865"], "created_at": "2019-08-06T12:22:42.000Z", "id": "1158715017048612865", "author_id": "1151897196029255680", "text": "Conf\u00edo en que no haya ning\u00fan fen\u00f3meno o fen\u00f3meno que me vaya a contar que la contrataci\u00f3n p\u00fablica le alegra la vida. Lo  \u00faltimo que puedes hacer con un suicida poco convencido es ponerle cerca la LCSP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158709570337955841"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/duVNj50QRz", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1158709570337955841", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158714819891138561"], "created_at": "2019-08-06T12:21:55.000Z", "id": "1158714819891138561", "author_id": "2388422313", "text": "chocado que ele se matou https://t.co/duVNj50QRz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714555272433669"], "created_at": "2019-08-06T12:20:52.000Z", "id": "1158714555272433669", "author_id": "353678923", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158407316883984384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714498171265024"], "created_at": "2019-08-06T12:20:38.000Z", "id": "1158714498171265024", "author_id": "756137734129917952", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158407316883984384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714356928012289"], "created_at": "2019-08-06T12:20:05.000Z", "id": "1158714356928012289", "author_id": "32402248", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714200497283073"], "created_at": "2019-08-06T12:19:27.000Z", "id": "1158714200497283073", "author_id": "1066604667549954048", "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "77217193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712967921307650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714111179595777"], "created_at": "2019-08-06T12:19:06.000Z", "id": "1158714111179595777", "author_id": "2388422313", "text": "@philomeros o cara se matou??? kd a mat\u00e9ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "346837843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lutchas", "id": "346837843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158706381291175936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158714073531518976"], "created_at": "2019-08-06T12:18:57.000Z", "id": "1158714073531518976", "author_id": "916579947057119232", "text": "@Lutchas \u00c9 q tu nunca viu namoro com sapat\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3130331685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardopintobfr", "id": "3130331685"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Marcinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158710617039101956"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158713834376486912"], "created_at": "2019-08-06T12:18:00.000Z", "id": "1158713834376486912", "author_id": "1064358524883480576", "text": "@eduardopintobfr @jornalodia Esse deu mole , o Marcinho n\u00e3o ia deixar essa vergonha passar em branco , maneiro foi dizer que ele se suicidou kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158511072837607424"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/YYYbjEW0PE", "expanded_url": "https://twitter.com/benaziiii/status/1158511072837607424", "display_url": "twitter.com/benaziiii/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158713411678724096"], "created_at": "2019-08-06T12:16:19.000Z", "id": "1158713411678724096", "author_id": "824695385067257858", "text": "Para quem n\u00e3o sabe, o original morreu pq se suicidou https://t.co/YYYbjEW0PE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "758842328316383232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712578060816386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158713292602429440"], "created_at": "2019-08-06T12:15:51.000Z", "id": "1158713292602429440", "author_id": "886653466151661569", "text": "@BrilhaTegah05 Tal do suicida Kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "858779556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158706326408552453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158713192715038726"], "created_at": "2019-08-06T12:15:27.000Z", "id": "1158713192715038726", "author_id": "1064919440763092993", "text": "@ppcamrj Sim. Se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158713165884080128"], "created_at": "2019-08-06T12:15:21.000Z", "id": "1158713165884080128", "author_id": "1247755988", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de MM: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nPensador contempor\u00e1neo, precursor de un movimiento q luego de 200 a\u00f1os cambi\u00f3 la concepci\u00f3n de Rep\u00fablica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158713094690017281"], "created_at": "2019-08-06T12:15:04.000Z", "id": "1158713094690017281", "author_id": "808700529975193601", "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/CUrnhwnw4v", "expanded_url": "https://www.imagenzac.com.mx/nota/168675-Hombre-de-38-a\u00f1os-se-suicida-en-el-cerr", "display_url": "imagenzac.com.mx/nota/168675-Ho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Zacatecas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158713077967347714"], "created_at": "2019-08-06T12:15:00.000Z", "id": "1158713077967347714", "author_id": "161871799", "text": "#Zacatecas En el cuerpo no se encontraron signos de violencia, por lo que la principal l\u00ednea de investigaci\u00f3n es el suicidio.\n\nhttps://t.co/CUrnhwnw4v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 227, "tag": "ECLESI\u00c1STICO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158713057864036352"], "created_at": "2019-08-06T12:14:55.000Z", "geo": {"place_id": "96892850e63f30ea"}, "id": "1158713057864036352", "author_id": "110508510", "text": "...\n24.Tem compaix\u00e3o de tua alma, torna-te agrad\u00e1vel a Deus, e s\u00ea firme; concentra teu cora\u00e7\u00e3o na santidade, e afasta a tristeza para longe de ti,\n25.pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\n#ECLESI\u00c1STICO 30,22-25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2388422313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "buenomrcs", "id": "2388422313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712520720433152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712967921307650"], "created_at": "2019-08-06T12:14:34.000Z", "id": "1158712967921307650", "author_id": "77217193", "text": "@buenomrcs parece q ele se matou ontem:/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "44608726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orlandoguerreir", "id": "44608726"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "ForaBolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708840340365312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712801663344640"], "created_at": "2019-08-06T12:13:54.000Z", "id": "1158712801663344640", "author_id": "90985940", "text": "@orlandoguerreir Por mim, podem queimar tudo. papel n\u00e3o d\u00e1 pra comer.  Se acabar explora\u00e7\u00e3o  financeira o Guedes se suicida. \n#ForaBolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712635015094273"], "created_at": "2019-08-06T12:13:14.000Z", "id": "1158712635015094273", "author_id": "1358368549", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4145, "type": "Place", "normalized_text": "riodejaneiro"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/PZB7gE88Bu", "expanded_url": "https://bit.ly/2GSLcj8", "display_url": "bit.ly/2GSLcj8"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "diariodovale"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "riodejaneiro"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "pol\u00edcia"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "investiga\u00e7\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158712626857304064"], "created_at": "2019-08-06T12:13:12.000Z", "id": "1158712626857304064", "author_id": "24753566", "text": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\n#diariodovale #riodejaneiro #pol\u00edcia #investiga\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/PZB7gE88Bu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712549459845120"], "created_at": "2019-08-06T12:12:54.000Z", "id": "1158712549459845120", "author_id": "2828930644", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3951, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158712353497722881"], "created_at": "2019-08-06T12:12:07.000Z", "id": "1158712353497722881", "author_id": "3308967910", "text": "Gente, o homem que tentou fugir de Bangu, foi encontrado morto dentro da cela, acho que ele se matou... T\u00f4 me sentindo mal por ter ficado rindo\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158565535191326721"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/txaTGGaoBS", "expanded_url": "https://twitter.com/CanteroAgustin7/status/1158565535191326721", "display_url": "twitter.com/CanteroAgustin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158712282492411904"], "created_at": "2019-08-06T12:11:50.000Z", "geo": {"place_id": "0119603033586271"}, "id": "1158712282492411904", "author_id": "1580921526", "text": "Encuentro paz en un mate, en mi pieza, en el sol, en la m\u00fasica o por ej ayer al lado de las v\u00edas del tren jjajaja re suicida https://t.co/txaTGGaoBS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "891496236376887296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rdmcuervo", "id": "891496236376887296"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagroAguerre", "id": "189379564"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "apschi", "id": "189597740"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Milagro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158710772878532608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712182647001089"], "created_at": "2019-08-06T12:11:26.000Z", "id": "1158712182647001089", "author_id": "180198855", "text": "@rdmcuervo @MilagroAguerre @apschi eso es lo que entend\u00ed. \nY tambi\u00e9n entiendo la postura de Milagro, sobre lo que ya tuvimos conversa ayer aqu\u00ed. Me gustar\u00eda aferrarme al purismo, pero hoy yo lo considero suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712016720269313"], "created_at": "2019-08-06T12:10:47.000Z", "id": "1158712016720269313", "author_id": "1154787536243482625", "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3296278092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158710725524762625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711974416531458"], "created_at": "2019-08-06T12:10:37.000Z", "id": "1158711974416531458", "author_id": "805726328557367296", "text": "@oaludkj Amg???\nSe eu nao posso vc nao pode\nXiu cadela suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/VvEECs0UqD", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1158711845672366082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvEECs0UqD", "media_key": "3_1158711844036579328"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "6agosto"}, {"start": 9, "end": 21, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "VeraSisson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711845672366082"], "created_at": "2019-08-06T12:10:06.000Z", "id": "1158711845672366082", "author_id": "383302183", "text": "#6agosto\n#AccaddeOggi nel 1954 si suicida, un anno dopo il suicidio del marito  Richard Rosson, l'attrice del cinema muto #VeraSisson\n\nfoto da Motion Picture Magazine, 1915 https://t.co/VvEECs0UqD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aY7n3ECtDm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1158711845383004160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aY7n3ECtDm", "media_key": "3_1158711834507186179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711845383004160"], "created_at": "2019-08-06T12:10:06.000Z", "id": "1158711845383004160", "author_id": "3094498106", "text": "\ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitter. https://t.co/aY7n3ECtDm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158711793440702464"], "created_at": "2019-08-06T12:09:54.000Z", "id": "1158711793440702464", "author_id": "981338817310412800", "text": "Vamos s\u00f3 esclarecer uma coisa quando se riem por mensagem n\u00e3o escrevam com 3k tipo isso foi um grupo que matou bu\u00e9 pessoas. Mesmo que n\u00e3o seja intencional \u00e9 refer\u00eancia a esse grupo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711749723533313"], "created_at": "2019-08-06T12:09:43.000Z", "id": "1158711749723533313", "author_id": "935918433358761984", "text": "@A24COM Suicida es si ganan ustedes...que cara de m\u00e1rmol estos son nefastos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Yza1Bo8W6v", "expanded_url": "http://bit.ly/2YpMih3", "display_url": "bit.ly/2YpMih3"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zb1Xe2IBk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1158711496341372928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zb1Xe2IBk6", "media_key": "3_1158711481074143232"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Sicurezzabis"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "DeFalco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711496341372928"], "created_at": "2019-08-06T12:08:43.000Z", "id": "1158711496341372928", "author_id": "25508589", "text": "#Sicurezzabis, #DeFalco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/Yza1Bo8W6v https://t.co/zb1Xe2IBk6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "930595980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maucarba", "id": "930595980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158604103884263424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711489924124672"], "created_at": "2019-08-06T12:08:41.000Z", "id": "1158711489924124672", "author_id": "1523092470", "text": "@maucarba Negro suicida jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianocavila", "id": "219302354"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ob4ZczWQ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/paredeseamar/status/1093635982023450624", "display_url": "twitter.com/paredeseamar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094027270900068352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711416901251080"], "created_at": "2019-08-06T12:08:24.000Z", "id": "1158711416901251080", "author_id": "348636675", "text": "RT @julianocavila: J\u00e1 se passaram 109 meses! Quem matou capit\u00e3o Alex? https://t.co/Ob4ZczWQ4s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711401671733248"], "created_at": "2019-08-06T12:08:20.000Z", "id": "1158711401671733248", "author_id": "1581403608", "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1156687553514418176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RitaLop30599951", "id": "1156687553514418176"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Marinho"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158503743337435136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711332839071746"], "created_at": "2019-08-06T12:08:04.000Z", "id": "1158711332839071746", "author_id": "1099115162274066433", "text": "@RitaLop30599951 @HebiaF Ele sabe quem matou o pai! E hip\u00f3crita dmais! A m\u00eddia escancarou, a Globo na \u00e9poca do Roberto Marinho vivo era da direita e divulgaram tudo! Esse advogado de bosta s\u00f3 ta querendo Ibope e se fazer de v\u00edtima. Incriminar Bolsonaro s\u00f3 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianaVarella7", "id": "823654615468085248"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158707687372275713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158711252698488832"], "created_at": "2019-08-06T12:07:45.000Z", "id": "1158711252698488832", "author_id": "1089535657", "text": "RT @AdrianaVarella7: @N_Carvalheira Falo isso h\u00e1 d\u00e9cadas, mas da mesma forma que fingiram n\u00e3o existir viol\u00eancia na escola, fizeram com os s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 60, "end": 60, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "\u2019"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "frases"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "bomdia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711150114160640"], "created_at": "2019-08-06T12:07:20.000Z", "id": "1158711150114160640", "author_id": "29978350", "text": "\u201cN\u00e3o ser diferente \u00e9 potencialmente suicida\u201d. (Willian \u2018Bill\u2019 Bernbach)\n#frases #bomdia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2699, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.285, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711123916525568"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711131009142784"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 198, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711136549855234"], "created_at": "2019-08-06T12:07:17.000Z", "id": "1158711136549855234", "author_id": "1042732494695620608", "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste de c\u00e2mera com Jared Leto (Coringa) e Margot Robbie (Arlequina)! \n#SuicideSquad https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711035525783552"], "created_at": "2019-08-06T12:06:53.000Z", "id": "1158711035525783552", "author_id": "1227942607", "text": "O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158710812455948289"], "created_at": "2019-08-06T12:06:00.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1158710812455948289", "author_id": "1715747502", "text": "Coloquei Esquadr\u00e3o Suicida pra assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158710745414156289"], "created_at": "2019-08-06T12:05:44.000Z", "id": "1158710745414156289", "author_id": "2573558769", "text": "Debo advertirle de que esa acci\u00f3n suena tremendamente suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158710465696096256"], "created_at": "2019-08-06T12:04:37.000Z", "id": "1158710465696096256", "author_id": "1069263193", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/eLg13nwQ8I", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/era-eu-ou-ele-diz-mulher-que-matou-maniaco-em-hotel-em-sp-05082019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/era-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158709485470400512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158710190616862720"], "created_at": "2019-08-06T12:03:31.000Z", "id": "1158710190616862720", "author_id": "1081146701077975042", "text": "@BolsonaroSP Bom dia!\nEste caso se enquadra no \u201cexcludente de ilicitude\u201d, defendido pelo governo, pode servir pra mostrar o erro da leg\u00edtima defesa atual.\nhttps://t.co/eLg13nwQ8I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158710103673061376"], "created_at": "2019-08-06T12:03:11.000Z", "id": "1158710103673061376", "author_id": "848626152231010304", "text": "Eclesi\u00e1stico 30,24-25\n[24]Tem compaix\u00e3o de tua alma, torna-te agrad\u00e1vel a Deus, e s\u00ea firme; concentra teu cora\u00e7\u00e3o na santidade, e afasta a tristeza para longe de ti,\n[25]pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158625367168565248"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XweNQ6J143", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248", "display_url": "twitter.com/giuslit/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709938203561984"], "created_at": "2019-08-06T12:02:31.000Z", "id": "1158709938203561984", "author_id": "230787831", "text": "Confermo la strategia UE nel commercio estero \u00e8 stata suicida dal 2003: bastonata nel 2008 poi \u00e8 andata ancora peggio; oggi arriva il conto dei danni dei competenti. https://t.co/XweNQ6J143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709726034706432"], "created_at": "2019-08-06T12:01:41.000Z", "id": "1158709726034706432", "author_id": "108329648", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "133904600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pamemorelima", "id": "133904600"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "eroldani_pe", "id": "427117821"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708195449344000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158709622032744448"], "created_at": "2019-08-06T12:01:16.000Z", "id": "1158709622032744448", "author_id": "134924911", "text": "@pamemorelima @ebelinortiz @eroldani_pe @peru21noticias Alan? Le bast\u00f3 una hora con el suicida para quedar omnibulado por \u00e9l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709551698518022"], "created_at": "2019-08-06T12:00:59.000Z", "id": "1158709551698518022", "author_id": "2463377006", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "bkttlapa", "id": "2777151621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709480118509568"], "created_at": "2019-08-06T12:00:42.000Z", "id": "1158709480118509568", "author_id": "3241403938", "text": "A gota que vai a cada segundo, a l\u00e1grima que cai a cada segundo, o sangue que circula, escorre e cai a cada segundo. Acerta o ch\u00e3o, e a velocidade se intensifica, o suicida se identifica. \n\n@bkttlapa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1129047520145887232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Issa12681666", "id": "1129047520145887232"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158178146316881920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158709359553241088"], "created_at": "2019-08-06T12:00:13.000Z", "id": "1158709359553241088", "author_id": "2876489435", "text": "@Issa12681666 @lopezobrador_ Otra suicida en potencia !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/eLg13nwQ8I", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/era-eu-ou-ele-diz-mulher-que-matou-maniaco-em-hotel-em-sp-05082019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/era-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705416454496256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158709285611872256"], "created_at": "2019-08-06T11:59:56.000Z", "id": "1158709285611872256", "author_id": "1081146701077975042", "text": "@jairbolsonaro Presidente, veja o caso desta mulher que foi atacada no local de trabalho e se defendeu com uma faca, e est\u00e3o lhe negando a possibilidade de enquadramento em leg\u00edtima defesa...\nhttps://t.co/eLg13nwQ8I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ByHolicSoul", "id": "815950380907556865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158399223496359941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158709037174788096"], "created_at": "2019-08-06T11:58:56.000Z", "id": "1158709037174788096", "author_id": "910155105034522624", "text": "RT @ByHolicSoul: A depress\u00e3o est\u00e1 \"pegando\" tanta gente,aqui na minha cidade quase todo dia ficavamos sabendo de algu\u00e9m que tirou a propria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158708912981446656"], "created_at": "2019-08-06T11:58:27.000Z", "id": "1158708912981446656", "author_id": "396617080", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "797506411148312576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158467812823842817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158708841409929216"], "created_at": "2019-08-06T11:58:10.000Z", "id": "1158708841409929216", "author_id": "2554721214", "text": "@GioChirilly Non riesco assolutamente a trovare una motivazione per la scellerata e suicida linea politica di DI MAIO a meno di dare ragione a chi pensa che in realt\u00e0 le poltrone sono l'unica cosa che interessa alla maggior parte dei 5S in questo omento in Parlamento e Senato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158708742919266304"], "created_at": "2019-08-06T11:57:46.000Z", "id": "1158708742919266304", "author_id": "931128174", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "907586525596196865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InstitutoHermes", "id": "907586525596196865"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 49, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "bachillerato"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "IIIWW"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wxtLIJgSs7", "expanded_url": "https://twitter.com/LXammar66/status/1158708651340849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxtLIJgSs7", "media_key": "3_1158708616775553024"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wxtLIJgSs7", "expanded_url": "https://twitter.com/LXammar66/status/1158708651340849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxtLIJgSs7", "media_key": "3_1158708623264104450"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wxtLIJgSs7", "expanded_url": "https://twitter.com/LXammar66/status/1158708651340849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxtLIJgSs7", "media_key": "3_1158708632667770881"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wxtLIJgSs7", "expanded_url": "https://twitter.com/LXammar66/status/1158708651340849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxtLIJgSs7", "media_key": "3_1158708641714847747"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1118770891377250306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158708651340849153"], "created_at": "2019-08-06T11:57:24.000Z", "id": "1158708651340849153", "author_id": "2450443431", "text": "@InstitutoHermes Creer la versi\u00f3n oficial del 11-S significa, ignorar completamente la f\u00edsica de bachillerato, ser un covarde, o ser un suicida q le importa un pito morir en la IIIWW.\n#9/11 https://t.co/wxtLIJgSs7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158708487079247873"], "created_at": "2019-08-06T11:56:45.000Z", "id": "1158708487079247873", "author_id": "41960745", "text": "o cara que se disfar\u00e7ou da filha para escapar da pris\u00e3o se matou? eu investigaria isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707894164107264"], "created_at": "2019-08-06T11:54:24.000Z", "id": "1158707894164107264", "author_id": "824173479624896513", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707804259147777"], "created_at": "2019-08-06T11:54:02.000Z", "id": "1158707804259147777", "author_id": "549854110", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/V6ui4pbBpk", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158707781236592641"], "created_at": "2019-08-06T11:53:57.000Z", "id": "1158707781236592641", "author_id": "4861723101", "text": "Foi maravilhoso como goleiro, mas cagou tudo quando matou a Eliza. Se tenho uma coisa q n\u00e3o tenho saudade \u00e9 de um assassino representando meu time. https://t.co/V6ui4pbBpk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1528635506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crxstxnx_", "id": "1528635506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158706918585712640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707764153245696"], "created_at": "2019-08-06T11:53:53.000Z", "id": "1158707764153245696", "author_id": "2205657426", "text": "@crxstxnx_ tu puedes decir lo que \u201cquieras\u201d y alguien podr\u00e1 sentirse ofendido por su ideolog\u00eda por ejemplo, pero hay temas y temas y una enfermedad mental con la que la gente se suicida no es tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1089535657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705672030236677"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707687372275713"], "created_at": "2019-08-06T11:53:35.000Z", "id": "1158707687372275713", "author_id": "823654615468085248", "text": "@N_Carvalheira Falo isso h\u00e1 d\u00e9cadas, mas da mesma forma que fingiram n\u00e3o existir viol\u00eancia na escola, fizeram com os suic\u00eddios. Ali\u00e1s em muitas ocorr\u00eancias os pontos est\u00e3o interligados, principalmente quando o suicida \u00e9 um adolescente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.3559, "type": "Organization", "normalized_text": "FM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158707609135984640"], "created_at": "2019-08-06T11:53:16.000Z", "id": "1158707609135984640", "author_id": "1108737330104422402", "text": "O preso que tentou fugir da cadeia em Bangu vestido de mulher, foi colocado em isolamento e amanheceu morto hoje. Se enforcou. Fonte: r\u00e1dio Band News FM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "101521599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quedicesprimo", "id": "101521599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158463502572498944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707401127845888"], "created_at": "2019-08-06T11:52:26.000Z", "id": "1158707401127845888", "author_id": "2535021622", "text": "@quedicesprimo El FARSA ejemplo de club con m\u00e1s extranjeros y q su Dios no habla ni una pu\u00f1etera palabra de catal\u00e1n y el palco lleno solo de Millones eso es lo q sois un memeris Gamper el Suizo Suicida anda ya chalao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1144191760475840512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158707359373496320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158707362217234433"], "created_at": "2019-08-06T11:52:17.000Z", "id": "1158707362217234433", "author_id": "1144191760475840512", "text": "Algo imposible, tan imposible como eliminar la basura que por miles de toneladas invade Madrid, sobre todo en la periferia. Hay demasiados vagos y corruptos en este pa\u00eds que, por cierto, se merece el caos en el que est\u00e1 sumido. Su voto suicida as\u00ed lo demuestra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158530813295828993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSC8aVRWUb", "expanded_url": "https://twitter.com/Junioralvares36/status/1158530813295828993", "display_url": "twitter.com/Junioralvares3\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158707251642867712"], "created_at": "2019-08-06T11:51:51.000Z", "id": "1158707251642867712", "author_id": "203094602", "text": "Tu tava certo. Entrou errado, se j\u00e1 n\u00e3o tina Tiago, nunca poderia abrir m\u00e3o de um atacante de tecnica por outro que so faz se chegar no p\u00e9 dele. E matou o time mudando Nem de lado e so botando WP aos 35. Derrota mt na conta dele. https://t.co/JSC8aVRWUb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707149587079168"], "created_at": "2019-08-06T11:51:26.000Z", "id": "1158707149587079168", "author_id": "759625688", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158703876981383168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707056993607680"], "created_at": "2019-08-06T11:51:04.000Z", "id": "1158707056993607680", "author_id": "329701807", "text": "RT @SalidaDelEuro: \u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "386731802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "algsavi", "id": "386731802"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "MuriloCleto", "id": "56707992"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "tirania"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158706121118494721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706766110232576"], "created_at": "2019-08-06T11:49:55.000Z", "id": "1158706766110232576", "author_id": "20065075", "text": "@algsavi @MuriloCleto Cara, vc realmente acredita que ele se matou???\n\nA tirania est\u00e1 estampada em nossa cara. Quando \u00e9 que v\u00e3o nos proibir de reclamar disso no Twitter?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "113652501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cjromerop", "id": "113652501"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Ongvenezuela1", "id": "1093227463604350977"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "VenteVenezuela", "id": "943843464"}, {"start": 53, "end": 59, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158594583426752512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706763274903552"], "created_at": "2019-08-06T11:49:54.000Z", "id": "1158706763274903552", "author_id": "139253937", "text": "@cjromerop @oranaika1 @Ongvenezuela1 @VenteVenezuela @POTUS En este momento es imprudente una protesta. A menos que seas suicida. Entones vaya sin arrepentimiento. Aqu\u00ed  todos deben saber quienes son los nuevos generales que est\u00e1n a cargo de reprimir son los jefes directos de los colectivos. Todo es una estrategia para evitar protestas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72248630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158697969933266946"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706736263520258"], "created_at": "2019-08-06T11:49:48.000Z", "id": "1158706736263520258", "author_id": "1433694626", "text": "@Agenzia_Italia Ma chi \u00e8  il pazzo che va in Etiopia o Somalia??? Un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706628415434754"], "created_at": "2019-08-06T11:49:22.000Z", "id": "1158706628415434754", "author_id": "1037571137511862273", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248890506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158695680988340225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706386479591424"], "created_at": "2019-08-06T11:48:24.000Z", "id": "1158706386479591424", "author_id": "937357642720337921", "text": "@brasil247 Quem tem amor pelo Brasil e se sente impotente diante destrui\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds como uma  na\u00e7\u00e3o, com a complac\u00eancia covarde dos          \u201c bons\u201d, \u00e9 um potencial suicida.  Afinal, viver sem passado, sem presente e sem futuro n\u00e3o \u00e9 o mesmo que morrer em vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4845318829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158704318876401665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706329361534976"], "created_at": "2019-08-06T11:48:11.000Z", "id": "1158706329361534976", "author_id": "41380613", "text": "@arrrowp Espero que ele tenha sido \"suicidando\", pq se ele se suicidou logo logo aparece um \"especialista\" falando sobre bullying nas redes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158706318259183617"], "created_at": "2019-08-06T11:48:08.000Z", "id": "1158706318259183617", "author_id": "595628634", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65945975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kazumiorita", "id": "65945975"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RafarammosRr", "id": "3233822519"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "arthursessin", "id": "78951329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705708210315264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706273627586560"], "created_at": "2019-08-06T11:47:58.000Z", "id": "1158706273627586560", "author_id": "3312728890", "text": "@kazumiorita @RafarammosRr @arthursessin MANO AHSHABSUABJA eu n\u00e3o lembrava disso, real a tia lanhou todo o suicida dela mais r\u00e1pido que comemos a metade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705792796844032"], "created_at": "2019-08-06T11:46:03.000Z", "id": "1158705792796844032", "author_id": "178665451", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705722768728065"], "created_at": "2019-08-06T11:45:46.000Z", "id": "1158705722768728065", "author_id": "212789157", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BcnTepsa", "id": "3243515044"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158688499081592832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705685070254082"], "created_at": "2019-08-06T11:45:37.000Z", "id": "1158705685070254082", "author_id": "318296259", "text": "RT @BcnTepsa: Un empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158566272042508291"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705548411449345"], "created_at": "2019-08-06T11:45:05.000Z", "id": "1158705548411449345", "author_id": "1137091595927457793", "text": "@jdealthaus Este es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705472645582848"], "created_at": "2019-08-06T11:44:47.000Z", "id": "1158705472645582848", "author_id": "898297518", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705105002254336"], "created_at": "2019-08-06T11:43:19.000Z", "id": "1158705105002254336", "author_id": "4513753401", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "485820421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Fanta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158684891996917762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158704689510309888"], "created_at": "2019-08-06T11:41:40.000Z", "id": "1158704689510309888", "author_id": "137047623", "text": "@gustavo_srcc Est\u00e1n como el suicida que avisa que se mata y naranja Fanta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158704519041179648"], "created_at": "2019-08-06T11:40:59.000Z", "id": "1158704519041179648", "author_id": "1916146110", "text": "Aquele cara que se vestiu de mulher pra tentar fugir do pres\u00eddio se matou \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158704419334184966"], "created_at": "2019-08-06T11:40:35.000Z", "id": "1158704419334184966", "author_id": "1035337843793645568", "text": "gente, o homem que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se matou!! chocado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "54585210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158704140543057921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "maria da"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/PPQ3HAa4yj", "expanded_url": "https://www.sonoticias.com.br/policia/video-sitiante-que-matou-e-enterrou-esposa-ha-24-anos-em-sinop-nao-tem-historico-criminal-diz-delegado/", "display_url": "sonoticias.com.br/policia/video-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158704397096034305"], "created_at": "2019-08-06T11:40:30.000Z", "id": "1158704397096034305", "author_id": "54585210", "text": "detalhe que ele nunca teve um hist\u00f3rico criminal, se bem que a 24 anos atr\u00e1s n\u00e3o se falava em lei maria da penha n\u00e9, olha a mat\u00e9ria do individuo....\nhttps://t.co/PPQ3HAa4yj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158704290808127490"], "created_at": "2019-08-06T11:40:05.000Z", "id": "1158704290808127490", "author_id": "1090032724818251777", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158704038520733696"], "created_at": "2019-08-06T11:39:05.000Z", "id": "1158704038520733696", "author_id": "29210353", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383981366300672"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158703876981383168"], "created_at": "2019-08-06T11:38:26.000Z", "id": "1158703876981383168", "author_id": "2171767518", "text": "\u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2544101761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mattifrb", "id": "2544101761"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Handball"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Handball"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158576938925068290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158703812443611137"], "created_at": "2019-08-06T11:38:11.000Z", "id": "1158703812443611137", "author_id": "368744495", "text": "@mattifrb Yo siempre he jugado al arco en baby y por lo mismo era l\u00f3gico que todos quer\u00edan que fuera arquero en Handball en el colegio, y me pasaba exactamente lo mismo, sumado a que varias veces me esguinc\u00e9, ser arquero en Handball es un acto SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158703554426736641"], "created_at": "2019-08-06T11:37:09.000Z", "id": "1158703554426736641", "author_id": "39983929", "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158703446385729539"], "created_at": "2019-08-06T11:36:43.000Z", "id": "1158703446385729539", "author_id": "512671515", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7apmhfmucy", "expanded_url": "http://www.alqamah.it/2019/08/05/morto-lex-prefetto-finazzo/", "display_url": "alqamah.it/2019/08/05/mor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158703142432907271"], "created_at": "2019-08-06T11:35:31.000Z", "id": "1158703142432907271", "author_id": "1291276076", "text": "Morto suicida l\u2019ex prefetto Finazzo. Aveva 77 anni e faceva parte del consiglio superiore della Banca d'Italia https://t.co/7apmhfmucy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158703133608022016"], "created_at": "2019-08-06T11:35:29.000Z", "id": "1158703133608022016", "author_id": "876365994574450688", "text": "Ha sido un poco suicida bajar a patinar a las 12 del mediod\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158703073688215552"], "created_at": "2019-08-06T11:35:15.000Z", "id": "1158703073688215552", "author_id": "195559591", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Tiroteos"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TMuNkxZCsb", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2830613", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28306\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tiroteos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158703069263290373"], "created_at": "2019-08-06T11:35:14.000Z", "id": "1158703069263290373", "author_id": "92356864", "text": "#Tiroteos: En San Antonio un hombre mata a tres y luego se suicida. https://t.co/TMuNkxZCsb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158702723203837956"], "created_at": "2019-08-06T11:33:51.000Z", "id": "1158702723203837956", "author_id": "453269495", "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1528635506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crxstxnx_", "id": "1528635506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158702490755506178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158702720410423297"], "created_at": "2019-08-06T11:33:50.000Z", "id": "1158702720410423297", "author_id": "2205657426", "text": "@crxstxnx_ es una enfermedad por la que la gente no sale de casa o incluso se suicida, no creo q sea para usarla a la ligera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158702673056714752"], "created_at": "2019-08-06T11:33:39.000Z", "id": "1158702673056714752", "author_id": "155064045", "text": "O maluco q ia fugir de fantasiado de mulher do pres\u00eddio se matou. Q doidera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158702270978166784"], "created_at": "2019-08-06T11:32:03.000Z", "id": "1158702270978166784", "author_id": "327417226", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158701733750685696"], "created_at": "2019-08-06T11:29:55.000Z", "id": "1158701733750685696", "author_id": "970448981674397696", "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "195769785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sevig14", "id": "195769785"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158331003108298752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158701665089929216"], "created_at": "2019-08-06T11:29:39.000Z", "id": "1158701665089929216", "author_id": "388831616", "text": "@Sevig14 @juan_amorin @futurockOk @spitta1969 @mirthalegrand Es una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "95883929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HelcioC", "id": "95883929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158690500829990913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158701482943877120"], "created_at": "2019-08-06T11:28:55.000Z", "id": "1158701482943877120", "author_id": "264860077", "text": "@HelcioC Se foi na corrida, matou o treino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159349367398401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158701469471784960"], "created_at": "2019-08-06T11:28:52.000Z", "id": "1158701469471784960", "author_id": "1900338445", "text": "RT @Hscot744: @A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158695983779340288"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/8iM4M1bJVd", "expanded_url": "https://twitter.com/emmapeedrajas/status/1158695983779340288", "display_url": "twitter.com/emmapeedrajas/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158701108761702400"], "created_at": "2019-08-06T11:27:26.000Z", "id": "1158701108761702400", "author_id": "982579778707513344", "text": "Si una persona solo es suicida hasta que lo hace , como se denomina al grupo k potencialmente se quiere suicidar , a esos no se les llama suicidas ? \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8iM4M1bJVd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "88500690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Markosmesquita", "id": "88500690"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "fefito", "id": "15052095"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "viniciusmourajp", "id": "522569944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158364483187871744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158701088868118528"], "created_at": "2019-08-06T11:27:21.000Z", "id": "1158701088868118528", "author_id": "771518674452840449", "text": "@Markosmesquita @Edgard_Piccoli @fefito @viniciusmourajp @pcarvalhojp Eu acredito que os bons tem que ter meio para se defender, veja o caso o motociclista que estava sendo linchado,quando apareceu uma mulher que atirou para cima, salvou a vida do motociclista.!E ela n\u00e3o matou ningu\u00e9m!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158460707060572161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158700827797794816"], "created_at": "2019-08-06T11:26:19.000Z", "id": "1158700827797794816", "author_id": "79511997", "text": "RT @j_gufo: Grande Trump, da oggi pena di morte per chi prima spara sulla folla e poi solitamente o viene accoppato subito dalla Polizia op\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158700616555933701"], "created_at": "2019-08-06T11:25:29.000Z", "id": "1158700616555933701", "author_id": "3949076176", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "26004024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "binerighetti", "id": "26004024"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "daniambiental", "id": "320430303"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "lu_coelho", "id": "48209108"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158548256755998720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158699915918417922"], "created_at": "2019-08-06T11:22:42.000Z", "id": "1158699915918417922", "author_id": "935356142", "text": "@binerighetti @daniambiental @lu_coelho @veramagalhaes @DanielaLima_ O jornalismo se suicida antes quando escolhe um lado. Infelizmente vimos isso no Brasil, grande parte da imprensa intensificando ataques e forjando not\u00edcias a governos de esquerda e ocultando ou minimizando os desmandos de governos da dita direita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "623256346", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "_Juan__A", "id": "4559396717"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158690418118266880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158699617694945280"], "created_at": "2019-08-06T11:21:31.000Z", "id": "1158699617694945280", "author_id": "208438370", "text": "@Yo_Frasquito @_Juan__A @ierrejon @Pablo_Iglesias_ En este lado de la isla hay mucho apretado.\nRecuerdos al batall\u00f3n suicida de la Vida de Brian.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158699148604039168"], "created_at": "2019-08-06T11:19:39.000Z", "id": "1158699148604039168", "author_id": "2497675310", "text": "finalmente vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1157627020655902721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158697563412996097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7856, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158699127842181122"], "created_at": "2019-08-06T11:19:34.000Z", "id": "1158699127842181122", "author_id": "1049849448669548544", "text": "@AncapeCat Como se ela n\u00e3o tivesse pedido desculpas por isso tamb\u00e9m\ud83e\udd26\n\nV\u00ea se acorda porra, voc\u00ea acha que ela mora em Bangu e que \u00e9 um gord\u00e3o\n\nA\u00ed depois vem e me fala \n-AIN ela se matou e abandou os amiguinhos\n\nAmigo, ela n\u00e3o \u00e9 e nunca foi obrigada a dar satisfa\u00e7\u00f5es e detalhes da vida +++", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Cudrsnyrib", "expanded_url": "https://twitter.com/X_vick1/status/1158699090164748290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cudrsnyrib", "media_key": "3_1158699087413370880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158699090164748290"], "created_at": "2019-08-06T11:19:25.000Z", "id": "1158699090164748290", "author_id": "1038124776987013120", "text": "Esquadr\u00e3o suicida chegou no Netflix e esse momento \u00e9 todinho meu https://t.co/Cudrsnyrib", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/o9xLLhaaxv", "expanded_url": "https://twitter.com/JCastillista/status/1158699024985333760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9xLLhaaxv", "media_key": "3_1158699000041574400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158699024985333760"], "created_at": "2019-08-06T11:19:09.000Z", "id": "1158699024985333760", "author_id": "270127865", "text": "@JorgeDCG Un marica suicida lo hizo solo...\ud83d\udc47 https://t.co/o9xLLhaaxv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "quediario", "id": "28076939"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Z2gpb9xmtx", "expanded_url": "https://www.que.es/curiosas/unos-bomberos-salvan-la-vida-de-una-suicida-en-china.html", "display_url": "que.es/curiosas/unos-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158696742881300480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158698903052718080"], "created_at": "2019-08-06T11:18:40.000Z", "id": "1158698903052718080", "author_id": "1425644839", "text": "RT @quediario: Unos bomberos salvan la vida de una suicida en China\nhttps://t.co/Z2gpb9xmtx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158698520368635904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158698849294344192"], "created_at": "2019-08-06T11:18:27.000Z", "id": "1158698849294344192", "author_id": "1114923597007663106", "text": "RT @Beauanycrazy: @ohmystonefield Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158698655332917248"], "created_at": "2019-08-06T11:17:41.000Z", "id": "1158698655332917248", "author_id": "2955233225", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2899349379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158490689967181825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 38, "tag": "MPN"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "NowUnited"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158698520368635904"], "created_at": "2019-08-06T11:17:09.000Z", "id": "1158698520368635904", "author_id": "920083610081939456", "text": "@ohmystonefield Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gicachole", "id": "186568553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158400972114354179"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158698462126452736"], "created_at": "2019-08-06T11:16:55.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158698462126452736", "author_id": "41903480", "text": "@dougraz @gicachole movimentos t\u00edpicos de um suicida,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.3144, "type": "Other", "normalized_text": "Dr\u00e1cula"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Frankestein"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158697587437948928"], "created_at": "2019-08-06T11:13:27.000Z", "id": "1158697587437948928", "author_id": "1944466147", "text": "Opciones para el domingo: Dr\u00e1cula, o Frankestein. Argentina 10 a\u00f1os de decadencia suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158697486132961280"], "created_at": "2019-08-06T11:13:02.000Z", "id": "1158697486132961280", "author_id": "1476948512", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriesco", "id": "36951270"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158585956565475329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158697408785788928"], "created_at": "2019-08-06T11:12:44.000Z", "id": "1158697408785788928", "author_id": "104210159", "text": "RT @mriesco: Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "MarioLopBa", "id": "1130281381"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LWM6NTRJSR", "expanded_url": "https://www.elasterisco.es/la-secta-los-fachas/", "display_url": "elasterisco.es/la-secta-los-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158697193404022784"], "created_at": "2019-08-06T11:11:53.000Z", "id": "1158697193404022784", "author_id": "1132262544394072066", "text": "Gracias @MarioLopBa por rescatar este art\u00edculo de Carlos Mart\u00ednez Gorriar\u00e1n @cmgorriaran. Explica perfectamente c\u00f3mo se est\u00e1 cavando una est\u00e9ril y suicida fractura social. \nA ver c\u00f3mo salimos de este atolladero...\n\nhttps://t.co/LWM6NTRJSR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lSUBYbAJX3", "expanded_url": "https://youtu.be/U_lotcsHi9U", "display_url": "youtu.be/U_lotcsHi9U"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158697169999880194"], "created_at": "2019-08-06T11:11:47.000Z", "id": "1158697169999880194", "author_id": "1121740273376202753", "text": "Refriega de equipo con el tito strome del escuadron suicida y pasa esto ... https://t.co/lSUBYbAJX3 v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158696943205396480"], "created_at": "2019-08-06T11:10:53.000Z", "id": "1158696943205396480", "author_id": "1136324698973908992", "text": "esquadr\u00e3o suicida anos q n assistia, obg netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158696811944714241"], "created_at": "2019-08-06T11:10:22.000Z", "id": "1158696811944714241", "author_id": "2885635809", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Z2gpb9xmtx", "expanded_url": "https://www.que.es/curiosas/unos-bomberos-salvan-la-vida-de-una-suicida-en-china.html", "display_url": "que.es/curiosas/unos-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158696742881300480"], "created_at": "2019-08-06T11:10:05.000Z", "id": "1158696742881300480", "author_id": "28076939", "text": "Unos bomberos salvan la vida de una suicida en China\nhttps://t.co/Z2gpb9xmtx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158696536462843904"], "created_at": "2019-08-06T11:09:16.000Z", "id": "1158696536462843904", "author_id": "1143393739", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158696491692810240"], "created_at": "2019-08-06T11:09:05.000Z", "id": "1158696491692810240", "author_id": "1157977464469106688", "text": "Nirvana era t\u00e3o bom que o Kurt se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "o_moorais", "id": "3036900347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158695567867994112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158696084199354368"], "created_at": "2019-08-06T11:07:28.000Z", "id": "1158696084199354368", "author_id": "2571813679", "text": "RT @o_moorais: @liveyourlief @vascokikuka @proudream_ Nah nah suicidou se mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158646104310910976"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/lBZcEEKO47", "expanded_url": "https://twitter.com/soytualexxa/status/1158646104310910976", "display_url": "twitter.com/soytualexxa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158695983779340288"], "created_at": "2019-08-06T11:07:04.000Z", "id": "1158695983779340288", "author_id": "3243782050", "text": "un suicida m\u00e1s, porque de la otra forma le est\u00e1s dando el atributo de suicida a todo el mundo, cuando no es as\u00ed, porque una persona solo es suicida hasta que lo hace https://t.co/lBZcEEKO47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "70801724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "arnemx", "id": "70801724"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Pacorleone", "id": "40996069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158596021691310080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695935205138432"], "created_at": "2019-08-06T11:06:53.000Z", "id": "1158695935205138432", "author_id": "775876832663003136", "text": "@arnemx @LOVREGA @Pacorleone Nada m\u00e1s Vero fue la clavadista maromera suicida que se avent\u00f3, desafortunado y obvio desenlace, se le fue el internet.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2571813679", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "vascokikuka", "id": "3036527099"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "proudream_", "id": "704005265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158695297511579649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695567867994112"], "created_at": "2019-08-06T11:05:25.000Z", "id": "1158695567867994112", "author_id": "3036900347", "text": "@liveyourlief @vascokikuka @proudream_ Nah nah suicidou se mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695477266788352"], "created_at": "2019-08-06T11:05:03.000Z", "id": "1158695477266788352", "author_id": "404081645", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "165141848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Craauh", "id": "165141848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158568155981197312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695247490224129"], "created_at": "2019-08-06T11:04:09.000Z", "id": "1158695247490224129", "author_id": "1008374518128181249", "text": "@Craauh Sempre soube q ela morreu de c\u00e2ncer e n\u00e3o se matou \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158398171841728512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695015041945600"], "created_at": "2019-08-06T11:03:13.000Z", "id": "1158695015041945600", "author_id": "85500362", "text": "@zehdeabreu Geralmente  os \"cobradores\" dos agiotas s\u00e3o muito agressivos. Anos atr\u00e1s um amigo estava devendo ao agiota. Fizeram tanta press\u00e3o que ele matou a mulher, 2 filhos pequenos (de 7 e 5 anos) e se suicidou.  Ele era uma pessoa muito boa! Sinto um aperto no cora\u00e7\u00e3o ao lembrar dele..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "Do Will"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6qrHgRnPtE", "expanded_url": "https://twitter.com/Heeytoddy/status/1158694872313933829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qrHgRnPtE", "media_key": "16_1158694840022032384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158694872313933829"], "created_at": "2019-08-06T11:02:39.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158694872313933829", "author_id": "1015239559280517120", "text": "Eu Vendo O Trampo Do Will Em Esquadr\u00e3o Suicida, O Cara \u00c9 Pfto Aff\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 https://t.co/6qrHgRnPtE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158694844908363776"], "created_at": "2019-08-06T11:02:33.000Z", "id": "1158694844908363776", "author_id": "546546708", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "322391671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158694490749767680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158694669628452864"], "created_at": "2019-08-06T11:01:51.000Z", "id": "1158694669628452864", "author_id": "322391671", "text": "@Anonmehicieron atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando monedas para poder subsistir. \nEste m\u00e9dico, suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OhMyLoving", "id": "247342278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154397691335651334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158694115422420992"], "created_at": "2019-08-06T10:59:39.000Z", "id": "1158694115422420992", "author_id": "459571575", "text": "RT @OhMyLoving: A estas alturas debe haber m\u00e1s de un suicida que, en lugar de escribir una nota o una carta, haya dise\u00f1ado una complet\u00edsima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annmaleb", "id": "162851146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556815124250624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158692450493456385"], "created_at": "2019-08-06T10:53:02.000Z", "id": "1158692450493456385", "author_id": "105950138", "text": "RT @annmaleb: Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Notti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158692070623784960"], "created_at": "2019-08-06T10:51:31.000Z", "id": "1158692070623784960", "author_id": "1090801808837087232", "text": "Ven\u00eda manejando al Notti y me ven\u00eda durmiendo. Si, soy suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158692059773067269"], "created_at": "2019-08-06T10:51:29.000Z", "id": "1158692059773067269", "author_id": "3166508170", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "iaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158691458095992832"], "created_at": "2019-08-06T10:49:05.000Z", "id": "1158691458095992832", "author_id": "242406539", "text": "Acabo de ver los videos de iaio bailando y la verdad me sacaron de la depresion suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158691424226959362"], "created_at": "2019-08-06T10:48:57.000Z", "id": "1158691424226959362", "author_id": "3947852836", "text": "Segundo familiar que se suicida, ya no se q pensar ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158691403582644224"], "created_at": "2019-08-06T10:48:52.000Z", "id": "1158691403582644224", "author_id": "548679449", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158691348515627008"], "created_at": "2019-08-06T10:48:39.000Z", "id": "1158691348515627008", "author_id": "283589075", "text": "Que suicida olvidarme los auriculares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/O2AV03yBMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Sta_RockndRoll/status/1158691150825426945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2AV03yBMR", "media_key": "3_1158691140079693824"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/O2AV03yBMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Sta_RockndRoll/status/1158691150825426945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2AV03yBMR", "media_key": "3_1158691145779765248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158691150825426945"], "created_at": "2019-08-06T10:47:52.000Z", "id": "1158691150825426945", "author_id": "148129456", "text": "2016. Estreno de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/O2AV03yBMR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1155535887033393153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158689729589784576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158690621684682752"], "created_at": "2019-08-06T10:45:46.000Z", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "id": "1158690621684682752", "author_id": "1155535887033393153", "text": "Su hermano que finge lesiones para meterlo preso gratis... Le saco trabajos y ahora que tenemos emprendimiento intenta que nos vaya mal y no solo eso, nosotros no tenemos casa, vivimos en lo mi suegro y esa asquerosa se hace la suicida con el padre para poder echarnos, ya no se+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1202130601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158407313553670144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158690496316870657"], "created_at": "2019-08-06T10:45:16.000Z", "id": "1158690496316870657", "author_id": "1039175841492738049", "text": "@psol50 Se voc\u00eas querem que n\u00e3o prendam bandido pq enchem o saco perguntando quem matou Marielle? J\u00e1 deixa o cara em paz e livre logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1134256493585416192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipebrinques", "id": "1199566132547670016"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158535370692268032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158690494026801152"], "created_at": "2019-08-06T10:45:15.000Z", "id": "1158690494026801152", "author_id": "929885837130682369", "text": "@felipebrinques Gr\u00eamio do Renato sempre confiou na dupla de zagueiros p poder jogar c 3 volantes/meias de bom passe mas pouco combativos. basta uma jornada ruim dos 2 zagueiros,como foi ontem, p ver q o esquema fica suicida. Zagueiros sempre est\u00e3o expostos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158690077989658625"], "created_at": "2019-08-06T10:43:36.000Z", "id": "1158690077989658625", "author_id": "1265820174", "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UGdkgy4Qpf", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158690031596429314"], "created_at": "2019-08-06T10:43:25.000Z", "id": "1158690031596429314", "author_id": "788240486691667968", "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/UGdkgy4Qpf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156543419961344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158689029786865664"], "created_at": "2019-08-06T10:39:26.000Z", "id": "1158689029786865664", "author_id": "4868883334", "text": "@leandroruschel Ah era extrema esquerda? Matou quantos? A ditadura comento solta \nSe fosse eu faria pior....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158366256535408641"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IuRhTcTWP1", "expanded_url": "https://twitter.com/jack_piccardo/status/1158366256535408641", "display_url": "twitter.com/jack_piccardo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158688953802903553"], "created_at": "2019-08-06T10:39:08.000Z", "id": "1158688953802903553", "author_id": "1034105376109735937", "text": "Infine, con azioni di commando notturno per risbarcarli sulla costa da dove sono partiti, altrimenti conquisteranno l'EU, per il pesante vantaggio numerico, e per l'istinto suicida che ci fa operare con le mani legate dalle teorie di sinistra con ampio strascico di bonisti beoti. https://t.co/IuRhTcTWP1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441751549480960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158688656963592193"], "created_at": "2019-08-06T10:37:57.000Z", "id": "1158688656963592193", "author_id": "2389757928", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o Suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BcnTepsa", "id": "3243515044"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158688499081592832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158688577468993536"], "created_at": "2019-08-06T10:37:38.000Z", "id": "1158688577468993536", "author_id": "597380069", "text": "RT @BcnTepsa: Un empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "135675218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158358271910133760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158688564017864706"], "created_at": "2019-08-06T10:37:35.000Z", "id": "1158688564017864706", "author_id": "980576887817822209", "text": "@luisnovaresio O se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158683853566988288"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sB1Uu6gMrd", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoficial/status/1158683853566988288", "display_url": "twitter.com/ghoficial/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158688555608301569"], "created_at": "2019-08-06T10:37:33.000Z", "id": "1158688555608301569", "author_id": "837325252250202113", "text": "quien se siente en la 3 se suicida con el tenedor a los 5 minutos https://t.co/sB1Uu6gMrd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VpkoWC8uPu", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158688499081592832"], "created_at": "2019-08-06T10:37:20.000Z", "id": "1158688499081592832", "author_id": "3243515044", "text": "Un empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/VpkoWC8uPu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hernan3020", "id": "2504911043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158576597924032517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158688492496535552"], "created_at": "2019-08-06T10:37:18.000Z", "id": "1158688492496535552", "author_id": "1866044779", "text": "RT @Hernan3020: Me acuerdo cuando el gato no se animaba a bajar las escaleras que se pon\u00eda a llorar, ahora casi se suicida del balc\u00f3n, apre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158687593598468097"], "created_at": "2019-08-06T10:33:44.000Z", "id": "1158687593598468097", "author_id": "3919352117", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158687562619400192"], "created_at": "2019-08-06T10:33:36.000Z", "id": "1158687562619400192", "author_id": "599039512", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158687259799019520"], "created_at": "2019-08-06T10:32:24.000Z", "id": "1158687259799019520", "author_id": "2239941328", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gpiazentin", "id": "19620812"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "expanded_url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "display_url": "t.co/MfwgMiyOIp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158584089986949120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158687072997249025"], "created_at": "2019-08-06T10:31:40.000Z", "id": "1158687072997249025", "author_id": "733320276365213697", "text": "RT @gpiazentin: Lembro quando uma galera se matou na virada do mil\u00eanio achando que era o fim do mundo https://t.co/MfwgMiyOIp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158686596524363776"], "created_at": "2019-08-06T10:29:46.000Z", "id": "1158686596524363776", "author_id": "998391405486792704", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh bom sim, e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa \n\nbom dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158686564098150400"], "created_at": "2019-08-06T10:29:38.000Z", "id": "1158686564098150400", "author_id": "1370084306", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158685136113848320"], "created_at": "2019-08-06T10:23:58.000Z", "id": "1158685136113848320", "author_id": "1132355684782235648", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/QZEaLTGbsA", "expanded_url": "https://primiciasarrecifes.com/zonales/san-pedro-hombre-se-suicida-dentro-de-su-auto-con-el-humo-del-cano-de-escape/", "display_url": "primiciasarrecifes.com/zonales/san-pe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158684864129982466"], "created_at": "2019-08-06T10:22:53.000Z", "id": "1158684864129982466", "author_id": "563390993", "text": "Sucedi\u00f3 en la noche del jueves cuando se advirti\u00f3 el fuerte olor que sal\u00eda del interior del garaje. La v\u00edctima ten\u00eda 49 a\u00f1os y se quit\u00f3 la vida asfixi\u00e1ndose... https://t.co/QZEaLTGbsA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "453347065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lololailolo", "id": "453347065"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "DeviantArt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158681243749363712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158684465755054082"], "created_at": "2019-08-06T10:21:18.000Z", "id": "1158684465755054082", "author_id": "13666862", "text": "@Lololailolo Eso y que dicen que hacen que al darse auto RT hace que sea dif\u00edcil encontrarles. Por eso dicen de irse a DeviantArt, lo cual es un movimiento suicida enorme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158684256706662407"], "created_at": "2019-08-06T10:20:28.000Z", "id": "1158684256706662407", "author_id": "462235312", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "255447363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Radioesport914", "id": "255447363"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Gaya"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Didac Vila"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Gaya"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Laguardia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158680362374926336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158684181947461632"], "created_at": "2019-08-06T10:20:10.000Z", "id": "1158684181947461632", "author_id": "229015515", "text": "@Radioesport914 @valenciacf Me parece de suicida si el suplente de Gaya va ser Didac Vila acaso no hay m\u00e1s jugadores en el mercado tiene qe ser ese si o si. Rezemos para que Gaya no se lesione porqe son muchas competiciones.Lo de Laguardia a\u00fan a\u00fan porque tenemos una defensa bien hecha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158683044615733249"], "created_at": "2019-08-06T10:15:39.000Z", "id": "1158683044615733249", "author_id": "2789357086", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158682655526969347"], "created_at": "2019-08-06T10:14:07.000Z", "id": "1158682655526969347", "author_id": "2726678357", "text": "El amor no tiene cuidado te dispara y luego te mata lento ,creeme \u00bfdonde esta el amor? No tiene cuerpo ni vida solo quiere ser eterno pero el intento es suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1851497670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xdiepreussin", "id": "1851497670"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.8181, "type": "Other", "normalized_text": "Conor El suicida"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "the next to"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158682165053480960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158682573486403585"], "created_at": "2019-08-06T10:13:47.000Z", "id": "1158682573486403585", "author_id": "746402857566507008", "text": "@xdiepreussin Ahora te digo la mesa morada es la mesa depression porque entre Conor El suicida, los empastillaos de the next to normal y los sidosos de falsettos tu acabas llorando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1291572830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Macrista"}, {"start": 237, "end": 249, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "iron mountain"}, {"start": 275, "end": 283, "probability": 0.5059, "type": "Place", "normalized_text": "San  Juan"}, {"start": 287, "end": 297, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "S.Maldonado"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": ". Nahuel"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682345467260928"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682353549664256"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682359551725573"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682366761738240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158616530235666432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158682374856695808"], "created_at": "2019-08-06T10:13:00.000Z", "id": "1158682374856695808", "author_id": "987445100149116931", "text": "@_pachi_pereyra @TragediaOnce_ El \u00fanico responsable fue el motorman, lo dijo la justicia, los frenos funcionaban,el resto fue toda una opereta Macrista, como lo del fiscal suicida, como el invento de la morsa. Los 11 bomberos muertos en iron mountain,los44 submarinistas Ara San  Juan , S.Maldonado. R. Nahuel. https://t.co/nrKqlXZiuu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158682218514079744"], "created_at": "2019-08-06T10:12:22.000Z", "id": "1158682218514079744", "author_id": "1482877434", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681387475619841"], "created_at": "2019-08-06T10:09:04.000Z", "id": "1158681387475619841", "author_id": "906233376667029505", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3385725575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JesJuradoSegui", "id": "3385725575"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "PodemMallorca", "id": "2301243672"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "Herrera__Marc", "id": "1011534620"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "zunigaedu", "id": "118205780"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "marisalucas", "id": "281489696"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "Antonia_Jover_", "id": "230807056"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "luciadalda", "id": "2578198139"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "C_JovenMallorca", "id": "3360693623"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "Podem_Palma", "id": "2872270425"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "IvanSevillanoMi", "id": "790247151515398144"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/KpOgsdh4Bo", "expanded_url": "http://hotelers.no", "display_url": "hotelers.no"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158664440147001344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681380555022336"], "created_at": "2019-08-06T10:09:03.000Z", "id": "1158681380555022336", "author_id": "2386896692", "text": "@JesJuradoSegui @PdmIllesBalears @PodemMallorca @Herrera__Marc @zunigaedu @marisalucas @Antonia_jover_ @luciadalda @C_JovenMallorca @Podem_Palma @IvanSevillanoMi duim 30 anys protestant pac\u00edficament per es model suicida dels politics i https://t.co/KpOgsdh4Bo hem aconseguit res mes que sa mort de ses nostrrs illes.tot lo important s'ha conseguit amb violenci.lleguiu s'historia de s'homo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "936065749176766465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moscardo_m", "id": "1260252937906991108"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Lanaaairu", "id": "1128001740941426688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099400251576320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681292013264897"], "created_at": "2019-08-06T10:08:41.000Z", "id": "1158681292013264897", "author_id": "770403274340044800", "text": "@Moscardo_M @tanga_suicida @Lanaaairu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681249021669376"], "created_at": "2019-08-06T10:08:31.000Z", "id": "1158681249021669376", "author_id": "1711548704", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158681209192505347"], "created_at": "2019-08-06T10:08:22.000Z", "id": "1158681209192505347", "author_id": "3825733109", "text": "Djan sta fartu di noddy \nI tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681089659101185"], "created_at": "2019-08-06T10:07:53.000Z", "id": "1158681089659101185", "author_id": "2469748295", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158681078032322560"], "created_at": "2019-08-06T10:07:50.000Z", "id": "1158681078032322560", "author_id": "1020294789789618176", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jirji_", "id": "303127843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158680750742548481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158680874206007298"], "created_at": "2019-08-06T10:07:02.000Z", "id": "1158680874206007298", "author_id": "190221709", "text": "RT @jirji_: Luego distribuimos el v\u00eddeo, llega a los compa\u00f1eros de trabajo y la chica se suicida. Que vida m\u00e1s aburrida tienen algunos cuya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "135675218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Noel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158672603986440194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158680829830279169"], "created_at": "2019-08-06T10:06:51.000Z", "id": "1158680829830279169", "author_id": "48364509", "text": "@luisnovaresio Cuando se entere de que Papa Noel son los padres, se suicida!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158680827607298048"], "created_at": "2019-08-06T10:06:51.000Z", "id": "1158680827607298048", "author_id": "827199467304673280", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/5n9vi8AkBV", "expanded_url": "https://www.lne.es/asturias/2019/08/05/identificados-xiringuelu-seguir-parejas/2511944.html", "display_url": "lne.es/asturias/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680750742548481"], "created_at": "2019-08-06T10:06:32.000Z", "id": "1158680750742548481", "author_id": "303127843", "text": "Luego distribuimos el v\u00eddeo, llega a los compa\u00f1eros de trabajo y la chica se suicida. Que vida m\u00e1s aburrida tienen algunos cuya diversi\u00f3n es grabar a los dem\u00e1s para joderles la vida. \nhttps://t.co/5n9vi8AkBV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680515060391936"], "created_at": "2019-08-06T10:05:36.000Z", "id": "1158680515060391936", "author_id": "856709456926846976", "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4045, "type": "Person", "normalized_text": "borrachin"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/xDdXFC4QYD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001899823211/posts/2963069923766306/?sfnsn=mo", "display_url": "facebook.com/10000189982321\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680228413300736"], "created_at": "2019-08-06T10:04:28.000Z", "id": "1158680228413300736", "author_id": "91012680", "text": "El borrachin suicida con su jefe\nhttps://t.co/xDdXFC4QYD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158680149438664704"], "created_at": "2019-08-06T10:04:09.000Z", "id": "1158680149438664704", "author_id": "1057757538534522880", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BV8hgCr249", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=a&trkid=13747225&t=twt", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680072167055362"], "created_at": "2019-08-06T10:03:51.000Z", "id": "1158680072167055362", "author_id": "73687127", "text": "J\u00e1 assistiu a \"Esquadr\u00e3o Suicida\" na Netflix?\n\nhttps://t.co/BV8hgCr249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158679443340054528"], "created_at": "2019-08-06T10:01:21.000Z", "id": "1158679443340054528", "author_id": "871223384", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158679264084004866"], "created_at": "2019-08-06T10:00:38.000Z", "id": "1158679264084004866", "author_id": "1089088123810840576", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "62927321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158677519022854145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158678187225821185"], "created_at": "2019-08-06T09:56:21.000Z", "id": "1158678187225821185", "author_id": "62927321", "text": "Se n\u00e3o sabe o que dizer; fa\u00e7a sil\u00eancio.\nPitaco baseado em argumento ad hominem, amea\u00e7a de puni\u00e7\u00e3o divina e culpabiliza\u00e7\u00e3o do suicida \u00e9 totalmente desnecess\u00e1rio\nQuem faz isso \u00e9 que deveria \"ir pro inferno\" pra ver se aprende a controlar a boca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158678094867312640"], "created_at": "2019-08-06T09:55:59.000Z", "id": "1158678094867312640", "author_id": "92562531", "text": "La vida se empe\u00f1a en condenarme si me entrego al placer. Solo ama verme suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1937443633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jelenuru", "id": "1937443633"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "OrratzGorria", "id": "4016690481"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "Vida"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158677212851245058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158677771327082496"], "created_at": "2019-08-06T09:54:42.000Z", "id": "1158677771327082496", "author_id": "2445008144", "text": "@jelenuru @OrratzGorria Ya te digo... Me recuerda al escuadr\u00f3n suicida de La Vida de Brian", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158677449456177153"], "created_at": "2019-08-06T09:53:25.000Z", "id": "1158677449456177153", "author_id": "1078420574618165248", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 estudante e nunca matou aula pra estudar ... Voc\u00ea COM CERTEZA t\u00e1 estudando errado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "gebte"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/utnNQAZhOo", "expanded_url": "https://twitter.com/nightwingsz/status/1158677264831262720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utnNQAZhOo", "media_key": "3_1158677254806937601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158677264831262720"], "created_at": "2019-08-06T09:52:41.000Z", "id": "1158677264831262720", "author_id": "761740076091076608", "text": "gebte, esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 t\u00e1 na netflix. mesmo o filme n\u00e3o sendo a melhor coisa do mundo, vamo l\u00e1 apoiar pra netflix colocar mais do DCEU https://t.co/utnNQAZhOo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158676547567587328"], "created_at": "2019-08-06T09:49:50.000Z", "id": "1158676547567587328", "author_id": "1132984090767101952", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158676350057811968"], "created_at": "2019-08-06T09:49:03.000Z", "id": "1158676350057811968", "author_id": "903751980597817344", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Dx7ZdzMMb4", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1158671554974085122", "display_url": "twitter.com/AbogadosCrist/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158676295527612417"], "created_at": "2019-08-06T09:48:50.000Z", "id": "1158676295527612417", "author_id": "868643059", "text": "La cultura de la muerte es una apuesta suicida que amenaza la civilizaci\u00f3n occidental. Hay que apostar siempre por la vida https://t.co/Dx7ZdzMMb4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "754618696530812929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158675009277181952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158675961887502336"], "created_at": "2019-08-06T09:47:31.000Z", "id": "1158675961887502336", "author_id": "754618696530812929", "text": "Adem\u00e1s Eren a cambiado bastante, sigue teniendo sus puntazos pero cada vez es menos insufrible, eso si depresivo y suicida un rato\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158675853288574976"], "created_at": "2019-08-06T09:47:05.000Z", "id": "1158675853288574976", "author_id": "3082038490", "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158435344943144965"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158675734967259136"], "created_at": "2019-08-06T09:46:37.000Z", "id": "1158675734967259136", "author_id": "417220153", "text": "@terca_livre Eles est\u00e3o decididos! \ud83d\ude32 A facada n\u00e3o matou! \ud83d\ude32 Estes BANDIDOS v\u00e3o tentar novamente! \ud83d\ude32 nas m\u00eddias destes s\u00f3 se fala ISTO! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 N\u00c3O VEJO A HORA DE MUDAR NOSSA MOEDA NACIONAL!  V\u00c3O FZR FOGUEIRA COM TUDO Q ROUBARAM! VIVAA AO  GUEDES! \ud83d\udc4f\ud83c\udf96\ud83d\udc4f\ud83c\udf96\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "170367303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreavmassei", "id": "170367303"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158674289060646912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158675026968813568"], "created_at": "2019-08-06T09:43:48.000Z", "id": "1158675026968813568", "author_id": "710950988333584385", "text": "@andreavmassei @luisnovaresio No te enroles en \" los argentinos\" \nSi SOS suicida \nHacelo vos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158674689293725699"], "created_at": "2019-08-06T09:42:27.000Z", "id": "1158674689293725699", "author_id": "3511939757", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158674495919591429"], "created_at": "2019-08-06T09:41:41.000Z", "id": "1158674495919591429", "author_id": "1012778512573517825", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158674172438097920"], "created_at": "2019-08-06T09:40:24.000Z", "id": "1158674172438097920", "author_id": "346161795", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158673795781185536"], "created_at": "2019-08-06T09:38:54.000Z", "id": "1158673795781185536", "author_id": "206289164", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rurundarun", "id": "885930429043179520"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4517, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0SqNpzdqfh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158622771666010113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158673638326824960"], "created_at": "2019-08-06T09:38:17.000Z", "id": "1158673638326824960", "author_id": "1119402302400393218", "text": "RT @rurundarun: \u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b\u306e\u5b58\u5728\u304c\u795e\u2728\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u4e8b\u306f2015\u306e\u5e74\u306b\u3082\u3046\u8a8d\u3081\u3066\u3044\u305f\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059( \uff1b\u2200\uff1b)\u2728https://t.co/0SqNpzdqfh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158673514695659520"], "created_at": "2019-08-06T09:37:47.000Z", "id": "1158673514695659520", "author_id": "1110947917911732224", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ByHolicSoul", "id": "815950380907556865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158399223496359941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158673349473636352"], "created_at": "2019-08-06T09:37:08.000Z", "id": "1158673349473636352", "author_id": "1136268537683677185", "text": "RT @ByHolicSoul: A depress\u00e3o est\u00e1 \"pegando\" tanta gente,aqui na minha cidade quase todo dia ficavamos sabendo de algu\u00e9m que tirou a propria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158672971613003776"], "created_at": "2019-08-06T09:35:38.000Z", "id": "1158672971613003776", "author_id": "275754256", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158672963102806016"], "created_at": "2019-08-06T09:35:36.000Z", "id": "1158672963102806016", "author_id": "1454502163", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158672323484049408"], "created_at": "2019-08-06T09:33:03.000Z", "id": "1158672323484049408", "author_id": "2726771603", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "914915437728686080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6061, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194122038992896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158672284942577664"], "created_at": "2019-08-06T09:32:54.000Z", "id": "1158672284942577664", "author_id": "119576076", "text": "@brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 13 do PT se editou e aprovou v\u00e1rias leis de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, CGT, Transpar\u00eancia...\nJ\u00e1 que come\u00e7ou a querer pensa, fa\u00e7a por inteiro e sem preconceitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "637158056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mitsyssa", "id": "637158056"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "costa oeste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158665079530950657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158672016616112128"], "created_at": "2019-08-06T09:31:50.000Z", "id": "1158672016616112128", "author_id": "2768154285", "text": "@Mitsyssa Y poco falto para que en vez de rendirse se tirar\u00e1n a lo suicida a la costa oeste a llevarse por delante la m\u00e1s gente posible", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158670988806119424"], "created_at": "2019-08-06T09:27:45.000Z", "id": "1158670988806119424", "author_id": "2820255166", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangeria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158670648471949313"], "created_at": "2019-08-06T09:26:24.000Z", "id": "1158670648471949313", "author_id": "106140014", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Chib\u00e1s"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4L0LNiOIDE", "expanded_url": "https://cubanoticiasdisidentes.blogspot.com/2019/08/se-suicida-eduardo-chibas.html?spref=tw", "display_url": "cubanoticiasdisidentes.blogspot.com/2019/08/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158670396562055170"], "created_at": "2019-08-06T09:25:24.000Z", "id": "1158670396562055170", "author_id": "112732163", "text": "Cuba noticias disidentes: Se suicida Eduardo Chib\u00e1s https://t.co/4L0LNiOIDE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158670168672874496"], "created_at": "2019-08-06T09:24:29.000Z", "id": "1158670168672874496", "author_id": "124194750", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445356650250241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158669985193107459"], "created_at": "2019-08-06T09:23:46.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1158669985193107459", "author_id": "1538559367", "text": "@BlogdoNoblat Suspeito !!!? O cara matou 2 e feriu outro !! Suspeito \u00e9 o sr quando se refere a esse governo !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158669616375357445"], "created_at": "2019-08-06T09:22:18.000Z", "id": "1158669616375357445", "author_id": "2598191834", "text": "O sonho kkk desesperador eu gritei na rua como se o cara fosse me estuprar que at\u00e9 a mulher dele saiu na rua e quase matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158669227898937345"], "created_at": "2019-08-06T09:20:45.000Z", "id": "1158669227898937345", "author_id": "54904773", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158668634316840961"], "created_at": "2019-08-06T09:18:24.000Z", "id": "1158668634316840961", "author_id": "513175862", "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158668284683857920"], "created_at": "2019-08-06T09:17:00.000Z", "id": "1158668284683857920", "author_id": "760172156487667712", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158667272648634374"], "created_at": "2019-08-06T09:12:59.000Z", "id": "1158667272648634374", "author_id": "17754956", "text": "-deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\n-pero hay videojuegos en todos sit...\n-Y EL GAZPACHO\n-\u00bfel gazpacho?\n-\u00a1Y YO QUE S\u00c9 YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "609790313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "savinotr", "id": "609790313"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "lopec15", "id": "125851628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158630591044247552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158667261831503872"], "created_at": "2019-08-06T09:12:56.000Z", "id": "1158667261831503872", "author_id": "1299911166", "text": "@savinotr @mariotoscana196 @lopec15 Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "892382794810363904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ferula18", "id": "892382794810363904"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "robi_r", "id": "29191986"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Wu_Ming_Foundt", "id": "90501249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158665995973779456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158666988887171073"], "created_at": "2019-08-06T09:11:51.000Z", "id": "1158666988887171073", "author_id": "388150035", "text": "@Ferula18 @robi_r @Wu_Ming_Foundt L'opposizione a un governo reazionario con un governo reazionario meno sboccato. Una scelta quantomeno regressiva e suicida che negli anni ha portato al punto in cui siamo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158666979277975552"], "created_at": "2019-08-06T09:11:49.000Z", "id": "1158666979277975552", "author_id": "1062596626915692545", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158666935552368640"], "created_at": "2019-08-06T09:11:39.000Z", "id": "1158666935552368640", "author_id": "1077694172671418368", "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158666732472602624"], "created_at": "2019-08-06T09:10:50.000Z", "id": "1158666732472602624", "author_id": "998224692174606337", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158664246831529985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PrO0U3sanc", "expanded_url": "https://twitter.com/geoestratego/status/1158664246831529985", "display_url": "twitter.com/geoestratego/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158666478364889088"], "created_at": "2019-08-06T09:09:50.000Z", "id": "1158666478364889088", "author_id": "2239658366", "text": "La UE lleva en crisis desde 2008 y su resoluci\u00f3n pasa por entregar todos los pa\u00edses a disposici\u00f3n del eje franco-alem\u00e1n. Es energ\u00e9ticamente dependiente y su pol\u00edtica migratoria es  suicida, con esto \u00faltimo destruir\u00e1 todas sus \"ventajas sociales\". Ha escogido el crecimiento cero. https://t.co/PrO0U3sanc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158665753194881024"], "created_at": "2019-08-06T09:06:57.000Z", "id": "1158665753194881024", "author_id": "610857345", "text": "Nel frattempo, il Pd si suicida con sgomberi inutili.\nPorca Madonna.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158665621451759619"], "created_at": "2019-08-06T09:06:25.000Z", "id": "1158665621451759619", "author_id": "350810508", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Z2gpb9xmtx", "expanded_url": "https://www.que.es/curiosas/unos-bomberos-salvan-la-vida-de-una-suicida-en-china.html", "display_url": "que.es/curiosas/unos-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158665375577513985"], "created_at": "2019-08-06T09:05:27.000Z", "id": "1158665375577513985", "author_id": "28076939", "text": "Unos bomberos salvan la vida de una suicida en China \nhttps://t.co/Z2gpb9xmtx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "EsDUVa", "id": "1091730517190414336"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "UvaFime", "id": "1074793957203369986"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "GIB_UVa", "id": "794247517470937092"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "edicionesUVA", "id": "3811982236"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "SJC_UVA", "id": "2172580182"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "WprevencionSuic", "id": "936902484097937408"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 116, "end": 122, "username": "sacyl", "id": "3200019683"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158375372796420096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158664658917761024"], "created_at": "2019-08-06T09:02:36.000Z", "id": "1158664658917761024", "author_id": "791686041510051840", "text": "RT @sonriv: @BURSofia @EsDUVa @UvaFime @UVadivulga @GIB_UVa @edicionesUVA @SJC_UVA @WprevencionSuic @TeresaPachecoT @sacyl @plataformalife\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "333666326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158663964269731841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158664633101836288"], "created_at": "2019-08-06T09:02:30.000Z", "id": "1158664633101836288", "author_id": "333666326", "text": "Del user)\n\nEs muy simple e intuitiva, pero si tienes dudas te paso mi huella\n\n(\u00a1\u00a1nooo \u00f1, no estoy promocionando nada!!! xD)\n\nEs que como veo que usas Facebook (Que es de ser suicida social... Pues ya t\u00e9cnicamente NO TIENES Privacidad con FB)\n\nDIJE, CO\u00d1O, LE VENDRA BIEN \"3MA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158664596791730177"], "created_at": "2019-08-06T09:02:21.000Z", "id": "1158664596791730177", "author_id": "246352595", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158664022608220161"], "created_at": "2019-08-06T09:00:04.000Z", "id": "1158664022608220161", "author_id": "1074468328163500033", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hDwM7ICZzk", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158663963908947969"], "created_at": "2019-08-06T08:59:50.000Z", "id": "1158663963908947969", "author_id": "152349764", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/hDwM7ICZzk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "887051931688083456", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "ManUtd", "id": "558797310"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "juventusfc", "id": "253508662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158663169910419457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158663808732356609"], "created_at": "2019-08-06T08:59:13.000Z", "id": "1158663808732356609", "author_id": "805486602856361984", "text": "@juve24h @ManUtd @juventusfc Quindi tenta una operazione suicida, ottimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Babylucifer13", "id": "3100566987"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158656954992123905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158663669120716802"], "created_at": "2019-08-06T08:58:40.000Z", "id": "1158663669120716802", "author_id": "3824732542", "text": "RT @Babylucifer13: Hoy sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida, una ruleta una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158663620986900480"], "created_at": "2019-08-06T08:58:28.000Z", "id": "1158663620986900480", "author_id": "861736217930592256", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158662720809578496"], "created_at": "2019-08-06T08:54:54.000Z", "id": "1158662720809578496", "author_id": "138150391", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "Gun"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3044, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158511533388967943"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158662095828860928"], "created_at": "2019-08-06T08:52:25.000Z", "id": "1158662095828860928", "author_id": "2175647482", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/X1G54wG9Bd", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158661849153449984"], "created_at": "2019-08-06T08:51:26.000Z", "id": "1158661849153449984", "author_id": "1725284634", "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/X1G54wG9Bd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158661834150465536"], "created_at": "2019-08-06T08:51:22.000Z", "id": "1158661834150465536", "author_id": "1125564907494236160", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "Gun"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3044, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158511533388967943"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158661311154262016"], "created_at": "2019-08-06T08:49:18.000Z", "id": "1158661311154262016", "author_id": "866039929125699584", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158661301528334336"], "created_at": "2019-08-06T08:49:15.000Z", "id": "1158661301528334336", "author_id": "866039929125699584", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158660804562096134"], "created_at": "2019-08-06T08:47:17.000Z", "id": "1158660804562096134", "author_id": "1851884437", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3161, "type": "Person", "normalized_text": "borboleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158659496455147520"], "created_at": "2019-08-06T08:42:05.000Z", "id": "1158659496455147520", "author_id": "992486587496845313", "text": "a borboleta se suicidou \ud83d\ude36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "As Horas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158659299192770560"], "created_at": "2019-08-06T08:41:18.000Z", "id": "1158659299192770560", "author_id": "3011714908", "text": "05:40 e pensando o quanto algumas atitudes minhas s\u00e3o parecidas com as de Virginia Woolf em As Horas (e o quanto isso \u00e9 problem\u00e1tico considerando que ela se suicidou no final da hist\u00f3ria)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158658989506220032"], "created_at": "2019-08-06T08:40:04.000Z", "id": "1158658989506220032", "author_id": "1086254727686443008", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158658910489915392"], "created_at": "2019-08-06T08:39:45.000Z", "id": "1158658910489915392", "author_id": "487627099", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1074438324448829441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Brutus1902Rmcf", "id": "839620414867406848"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "suaoker", "id": "880616022"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Hayman_Roth", "id": "1735424448"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "DaniMateoAgain", "id": "241496045"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Negr\u00edn"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Prieto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158658201153392641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158658596298735616"], "created_at": "2019-08-06T08:38:30.000Z", "id": "1158658596298735616", "author_id": "1074438324448829441", "text": "@Brutus1902Rmcf @Fran_Rubio_P @suaoker @Hayman_Roth @DaniMateoAgain A Negr\u00edn se lo llevaron porque casi lo matan los anarquistas por intentar impedirlo, Prieto dijo \"da igual lo que pase ya, solo por esto hemos perdido la guerra\", Aza\u00f1a casi se suicida al enterarse. Por favor, seamos m\u00e1s rigurosos. Los historiadores os lo agradeceremos. \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1094629272063488000", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "terenciolucass", "id": "959975676567805952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158573865100042240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158657042594369537"], "created_at": "2019-08-06T08:32:20.000Z", "id": "1158657042594369537", "author_id": "951948187132157953", "text": "@man6ra @terenciolucass @im_leticiaa nem eu sei como q a gente n\u00e3o se matou tudo por causa disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158656954992123905"], "created_at": "2019-08-06T08:31:59.000Z", "id": "1158656954992123905", "author_id": "3100566987", "text": "Hoy sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida, una ruleta una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "twets"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158656845331992577"], "created_at": "2019-08-06T08:31:33.000Z", "id": "1158656845331992577", "author_id": "1059863187875655680", "text": "Me har\u00eda un twitter suicida solo para poder tirar twets de como me siento por ah\u00ed\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jesantana1976", "id": "1025066257"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "Capitan_Swing", "id": "160873837"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Esa visible oscuridad"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria de la locura"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "William Styron"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "Depresion"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158546355293433856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158656788474077185"], "created_at": "2019-08-06T08:31:19.000Z", "id": "1158656788474077185", "author_id": "260664214", "text": "RT @jesantana1976: Libro: \"Esa visible oscuridad - Memoria de la locura\" de William Styron @Capitan_Swing #Depresion #Suicidio #Suicida htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158656722459877377"], "created_at": "2019-08-06T08:31:04.000Z", "id": "1158656722459877377", "author_id": "1143696984701902849", "text": "Netflix por fin hizo una bien, y agreg\u00f3 escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158656490351280128"], "created_at": "2019-08-06T08:30:08.000Z", "id": "1158656490351280128", "author_id": "51032995", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158656027736387584"], "created_at": "2019-08-06T08:28:18.000Z", "id": "1158656027736387584", "author_id": "2354072820", "text": "BOTARAM \"ESQUADR\u00c3O SUICIDA\" NA NETFLIX \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158655994051928066"], "created_at": "2019-08-06T08:28:10.000Z", "id": "1158655994051928066", "author_id": "1023124394158288896", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "12782272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spiderbalder", "id": "12782272"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Kieren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158111637536202753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158655944798154752"], "created_at": "2019-08-06T08:27:58.000Z", "id": "1158655944798154752", "author_id": "146012407", "text": "@spiderbalder Kieren: *es gay y depresivo suicida toda la T1*\nLos heteros en el \u00faltimo capitulo: NO ME ESPERABA QUE FUERA GAY EMOZ SIO ENGA\u00d1AOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158655341082624001"], "created_at": "2019-08-06T08:25:34.000Z", "id": "1158655341082624001", "author_id": "1634113446", "text": "C\u00eas n\u00e3o medem o tanto que eu gosto de esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 amando que a Netflix p\u00f4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2882577556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgarcia_gir", "id": "2882577556"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "TheCaptain66453", "id": "4888789379"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158654184838877184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158654979848265728"], "created_at": "2019-08-06T08:24:08.000Z", "id": "1158654979848265728", "author_id": "615116298", "text": "@pgarcia_gir @VanMaddle1 @TheCaptain66453 De Escuadr\u00f3n Suicida te puedo decir que hasta que aterrizan en helic\u00f3ptero me gusta, luego el nivel me baja much\u00edsimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158654936869158913"], "created_at": "2019-08-06T08:23:58.000Z", "id": "1158654936869158913", "author_id": "1087829672975626240", "text": "@Rouge_Rose_cloe's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7291, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158654470550622209"], "created_at": "2019-08-06T08:22:07.000Z", "id": "1158654470550622209", "author_id": "996175498433658880", "text": "merda agora essa frase \nBRASIL MATOU PITANGA \nn\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a que sonho idiota j\u00e1 fui no google pra ver se existe essa cidade e achei s\u00f3 PITANGA e fica no Paran\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "615116298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisBarriales", "id": "615116298"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "TheCaptain66453", "id": "4888789379"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 167, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "FastandFurius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158653387283599360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158654184838877184"], "created_at": "2019-08-06T08:20:59.000Z", "id": "1158654184838877184", "author_id": "2882577556", "text": "@LuisBarriales @VanMaddle1 @TheCaptain66453 Es eso, el criticar sin haberlo visto antes. Recuerdo q, hablando de Ayer, me crucificaron por gustarme el Escuadr\u00f3n Suicida, y el argumento era que deb\u00eda de haber visto mucho FastandFurius, lo q me inhabilitaba para hablar de cine. Lo gracioso es q ni siquiera las hab\u00eda visto xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AKn1oFOQ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/Heeytoddy/status/1158653896614699009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKn1oFOQ9O", "media_key": "16_1158653863328698368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158653896614699009"], "created_at": "2019-08-06T08:19:50.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158653896614699009", "author_id": "1015239559280517120", "text": "Gente \u00c9 Errado Eu Estar Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida Pela Primeira Vez Agora ? https://t.co/AKn1oFOQ9O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158392667547545601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158653577843240966"], "created_at": "2019-08-06T08:18:34.000Z", "id": "1158653577843240966", "author_id": "466916056", "text": "@canalN_ \u00bfLe visitar\u00e1 el pajarito suicida para decirle qu\u00e9 declarar?\nEste Jorgito ya requiere de otra llamada de atenci\u00f3n de Maurice Mulder ....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158653556574101504"], "created_at": "2019-08-06T08:18:29.000Z", "id": "1158653556574101504", "author_id": "984069423836422144", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158625075756699648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158653028301508609"], "created_at": "2019-08-06T08:16:23.000Z", "id": "1158653028301508609", "author_id": "491340154", "text": "@matteosalvinimi @Radio24_news C'\u00e8 anche chi ha compiuto una mossa suicida per influenzare l'opinione pubblica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "418772810", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "sonolucadini", "id": "2325244646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158640040093917184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158651632537743366"], "created_at": "2019-08-06T08:10:50.000Z", "id": "1158651632537743366", "author_id": "589283111", "text": "@IvanoBressan @sonolucadini Chi era il segretario del PD che ha indetto quel referendum suicida andando contro ogni buonsenso e che ha finito per consegnare il paese ai grillini? Cercate voi di farcela, che \u00e8 ora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "733664832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jazarzalejos", "id": "733664832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158616036532465664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158650686873227265"], "created_at": "2019-08-06T08:07:05.000Z", "id": "1158650686873227265", "author_id": "4200619774", "text": "@jazarzalejos Es un suicida por incapacidad manifiesta, lo peor es q tendremos q apoyarle porque la alternativa es un murciano q se vanagloria de ser campe\u00f3n escupiendo huesos de aceituna o alg\u00fan peor, que pena de pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158650633454534661"], "created_at": "2019-08-06T08:06:52.000Z", "id": "1158650633454534661", "author_id": "430033435", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158650534800371712"], "created_at": "2019-08-06T08:06:28.000Z", "id": "1158650534800371712", "author_id": "1096325658379251712", "text": "N\u00c3O ACREDITO QUE LAN\u00c7ARAM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4761, "type": "Person", "normalized_text": "aqurla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158650332014174209"], "created_at": "2019-08-06T08:05:40.000Z", "id": "1158650332014174209", "author_id": "2463685076", "text": "Ser\u00e1 q aqurla menina w se cortou e no rol\u00ea e tava dando pt ou seila crise suicida t\u00e1 bem? Coitada teve q ser levada por um mundo de gent nem uma bulancia pra vir ajidar sabe cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jesantana1976", "id": "1025066257"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "Capitan_Swing", "id": "160873837"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Esa visible oscuridad"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria de la locura"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "William Styron"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "Depresion"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158546355293433856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158650094889111552"], "created_at": "2019-08-06T08:04:43.000Z", "id": "1158650094889111552", "author_id": "160873837", "text": "RT @jesantana1976: Libro: \"Esa visible oscuridad - Memoria de la locura\" de William Styron @Capitan_Swing #Depresion #Suicidio #Suicida htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158649647143018496"], "created_at": "2019-08-06T08:02:57.000Z", "id": "1158649647143018496", "author_id": "1035376896", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158649214169231362"], "created_at": "2019-08-06T08:01:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 141, "tag": "PerVoiIgnoranti"}]}, "id": "1158649214169231362", "author_id": "613917828", "text": "Madame Bovary di Gustave Flaubert.\nStoria di una bipolare insoddisfatta che mette le corna al marito e poi si suicida.\nFine.\n#PerVoiIgnoranti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158648905443266560"], "created_at": "2019-08-06T08:00:00.000Z", "id": "1158648905443266560", "author_id": "57837596", "text": "Assistindo novamente Esquadr\u00e3o Suicida e realmente o Will Smith carregou o filme nas costas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158648688790724608"], "created_at": "2019-08-06T07:59:08.000Z", "id": "1158648688790724608", "author_id": "2342101993", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158299718780444673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158648020201857024"], "created_at": "2019-08-06T07:56:29.000Z", "id": "1158648020201857024", "author_id": "1480144549", "text": "RT @KellerZoe: Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da ted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158647935246262275"], "created_at": "2019-08-06T07:56:09.000Z", "id": "1158647935246262275", "author_id": "821482051", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158647588222119937"], "created_at": "2019-08-06T07:54:46.000Z", "id": "1158647588222119937", "author_id": "879575131001171968", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158646539935473664"], "created_at": "2019-08-06T07:50:36.000Z", "id": "1158646539935473664", "author_id": "438431990", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158646306300190721"], "created_at": "2019-08-06T07:49:40.000Z", "id": "1158646306300190721", "author_id": "525587066", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158646171751124992"], "created_at": "2019-08-06T07:49:08.000Z", "id": "1158646171751124992", "author_id": "3109545658", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158646104310910976"], "created_at": "2019-08-06T07:48:52.000Z", "id": "1158646104310910976", "author_id": "982579778707513344", "text": "Si un suicida  se suicida , es un suicida m\u00e1s o un suicida menos ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158645998182371329"], "created_at": "2019-08-06T07:48:27.000Z", "id": "1158645998182371329", "author_id": "1150378071507316736", "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158645479317659649"], "created_at": "2019-08-06T07:46:23.000Z", "id": "1158645479317659649", "author_id": "630537234", "text": "En mi primer d\u00eda en Londres acab\u00e9 reventado de andar...\nLa ciudad precisosa pero est\u00e1 suicida as fuck.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158645472178909184"], "created_at": "2019-08-06T07:46:21.000Z", "id": "1158645472178909184", "author_id": "1053055537", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158645430542053381"], "created_at": "2019-08-06T07:46:11.000Z", "id": "1158645430542053381", "author_id": "393858463", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158645334702252032"], "created_at": "2019-08-06T07:45:49.000Z", "id": "1158645334702252032", "author_id": "1006519291573932032", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158645102631432192"], "created_at": "2019-08-06T07:44:53.000Z", "id": "1158645102631432192", "author_id": "3592447102", "text": "Finalmente assistindo esquadr\u00e3o suicida mas preferia ter continuado sem ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158644943365316608"], "created_at": "2019-08-06T07:44:15.000Z", "id": "1158644943365316608", "author_id": "1017105506", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158644900856049664"], "created_at": "2019-08-06T07:44:05.000Z", "id": "1158644900856049664", "author_id": "2799598061", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "esquadral"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "alerkina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158644842253230080"], "created_at": "2019-08-06T07:43:51.000Z", "id": "1158644842253230080", "author_id": "209754748", "text": "Primeira vez q assisto esquadral suicida hj mds alerkina coisa max gostosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158644817443938305"], "created_at": "2019-08-06T07:43:45.000Z", "id": "1158644817443938305", "author_id": "200888646", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158643999059652608"], "created_at": "2019-08-06T07:40:30.000Z", "id": "1158643999059652608", "author_id": "2438340445", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158643575535689729"], "created_at": "2019-08-06T07:38:49.000Z", "id": "1158643575535689729", "author_id": "444837039", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1012873530508275717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "broavatar", "id": "1012873530508275717"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158537033633189888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158643082650443776"], "created_at": "2019-08-06T07:36:52.000Z", "id": "1158643082650443776", "author_id": "1083340291061567488", "text": "@broavatar A filha morreu ent o gajo suicidou se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eitbNoticias", "id": "26728695"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Torquemada"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7N0p0MOGZy", "expanded_url": "https://www.eitb.eus/es/noticias/detalle/6590897/analisis-jesus-torquemada-guerra-comercial-eeuu-china/", "display_url": "eitb.eus/es/noticias/de\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158636472846757889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158642293152395265"], "created_at": "2019-08-06T07:33:43.000Z", "id": "1158642293152395265", "author_id": "122017893", "text": "RT @eitbNoticias: An\u00e1lisis de Jes\u00fas Torquemada: Una guerra comercial suicida https://t.co/7N0p0MOGZy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158642091003666433"], "created_at": "2019-08-06T07:32:55.000Z", "id": "1158642091003666433", "author_id": "49468398", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "472049784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElFunkster", "id": "472049784"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158547788508160000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158641733372190720"], "created_at": "2019-08-06T07:31:30.000Z", "id": "1158641733372190720", "author_id": "1150090351736164353", "text": "@ElFunkster @Haddad_Fernando Que papinho furado da d\u00e9cada de 60, companheiro.\nA ditadura do proletariado matou matou mais de 120 milh\u00f5es de pessoas, para provar que n\u00e3o deu certo.\nComunismo e socialismo s\u00f3 deram certo nas colm\u00e9ias e formigueiros. Viva 2020 alienado, se modernize e saia desses textinhos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158641688019185664"], "created_at": "2019-08-06T07:31:19.000Z", "id": "1158641688019185664", "author_id": "2925634140", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158641478153003008"], "created_at": "2019-08-06T07:30:29.000Z", "id": "1158641478153003008", "author_id": "1055912726684426241", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640964635963393"], "created_at": "2019-08-06T07:28:27.000Z", "id": "1158640964635963393", "author_id": "1331730614", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640819580145669"], "created_at": "2019-08-06T07:27:52.000Z", "id": "1158640819580145669", "author_id": "382157490", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640686855524353"], "created_at": "2019-08-06T07:27:20.000Z", "id": "1158640686855524353", "author_id": "746981918999207937", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640669109436417"], "created_at": "2019-08-06T07:27:16.000Z", "id": "1158640669109436417", "author_id": "1391958840", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "590372068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flyezequiel", "id": "590372068"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "controladores", "id": "115987338"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "controladores", "id": "115987338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158569161368506369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640265961320448"], "created_at": "2019-08-06T07:25:40.000Z", "id": "1158640265961320448", "author_id": "1009078056", "text": "@flyezequiel @controladores Sin duda. Este es el resultado de la pol\u00edtica suicida seguida en cuanto a falta de contrataciones. Ya lo vaticinamos los @controladores hace a\u00f1os, pero, apestados como \u00e9ramos, nadie nos prest\u00f3 atenci\u00f3n. De aquellos polvos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158640005151154176"], "created_at": "2019-08-06T07:24:38.000Z", "id": "1158640005151154176", "author_id": "2487928534", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158638923301752832"], "created_at": "2019-08-06T07:20:20.000Z", "id": "1158638923301752832", "author_id": "1068802416546590721", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158638281875230720"], "created_at": "2019-08-06T07:17:47.000Z", "id": "1158638281875230720", "author_id": "574864479", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158638042204246019"], "created_at": "2019-08-06T07:16:50.000Z", "id": "1158638042204246019", "author_id": "813417974203875328", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saverio_mecca", "id": "51976599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158336342453100544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158637692667793413"], "created_at": "2019-08-06T07:15:27.000Z", "id": "1158637692667793413", "author_id": "1296747962", "text": "RT @saverio_mecca: In realt\u00e0 nonostante il vergognoso e suicida sottofinanzianento dell\u2019Universit\u00e0 della formazione e della ricerca non rie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158637308050059264"], "created_at": "2019-08-06T07:13:55.000Z", "id": "1158637308050059264", "author_id": "1699728120", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158637200004845570"], "created_at": "2019-08-06T07:13:29.000Z", "id": "1158637200004845570", "author_id": "1121951191", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158635040311566336"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GOgsbknRMW", "expanded_url": "https://twitter.com/rayovallecanofp/status/1158635040311566336", "display_url": "twitter.com/rayovallecanof\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158637067796135938"], "created_at": "2019-08-06T07:12:58.000Z", "id": "1158637067796135938", "author_id": "274754995", "text": "\u00bfSe puede hacer todo lo que rodea a la afici\u00f3n tan mal sin querer hacerlo aposta?Hasta hace poco me parec\u00eda un despistado que se equivoc\u00f3 de salida e iba en direcci\u00f3n contraria por la autopista. Cada vez m\u00e1s claro que es un conductor suicida... pero con mucha gente en el autob\u00fas https://t.co/GOgsbknRMW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1023576049890873345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158634851001651201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158636657417052160"], "created_at": "2019-08-06T07:11:20.000Z", "id": "1158636657417052160", "author_id": "1049316285694263297", "text": "@kenhijoputa4 Muestra de falta de informaci\u00f3n:\n\n\"Hombre se suicida tras resistir de forma imposible el ataque de sus enemigos a su tierra natal\" \ud83c\udd9a \"Hitler muere\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1327269463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davidriko6", "id": "1327269463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158635951066886144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158636502651473920"], "created_at": "2019-08-06T07:10:43.000Z", "id": "1158636502651473920", "author_id": "615116298", "text": "@davidriko6 Eso esta muy bien. Tambi\u00e9n obligate a hacer, algo, aunque sea a salir a dar una vuelta. \nCon la fresca, no me seas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Torquemada"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7N0p0MOGZy", "expanded_url": "https://www.eitb.eus/es/noticias/detalle/6590897/analisis-jesus-torquemada-guerra-comercial-eeuu-china/", "display_url": "eitb.eus/es/noticias/de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158636472846757889"], "created_at": "2019-08-06T07:10:36.000Z", "id": "1158636472846757889", "author_id": "26728695", "text": "An\u00e1lisis de Jes\u00fas Torquemada: Una guerra comercial suicida https://t.co/7N0p0MOGZy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2834459925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "writerainbow", "id": "764196162089979908"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "polones"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158631557453766656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158636428030545920"], "created_at": "2019-08-06T07:10:25.000Z", "id": "1158636428030545920", "author_id": "2382580467", "text": "@writerainbow meu deus aquele filme do polones emo suicida la", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158502964522311680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158636217619144704"], "created_at": "2019-08-06T07:09:35.000Z", "id": "1158636217619144704", "author_id": "1036811588429377536", "text": "RT @curandero_el: \u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1077648933663490055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158636026044256256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158636028623806464"], "created_at": "2019-08-06T07:08:50.000Z", "id": "1158636028623806464", "author_id": "1077648933663490055", "text": "J\u00e1 parou pra pensar se nada destes estiverem certo (mitos e hist\u00f3rias, religi\u00e3o e etc)? Como por exemplo a exist\u00eancia de dinossauros duraram ate tal per\u00edodo e logo veio o meteoro que os matou, e logo se nasceu um novo ciclo, que fomos n\u00f3s! (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158635933333368832"], "created_at": "2019-08-06T07:08:27.000Z", "id": "1158635933333368832", "author_id": "811668078", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158635387809673217"], "created_at": "2019-08-06T07:06:17.000Z", "id": "1158635387809673217", "author_id": "990302244003368961", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158635126957518850"], "created_at": "2019-08-06T07:05:15.000Z", "id": "1158635126957518850", "author_id": "440247035", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158635066651754496"], "created_at": "2019-08-06T07:05:00.000Z", "id": "1158635066651754496", "author_id": "261644814", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158634892109983746"], "created_at": "2019-08-06T07:04:19.000Z", "id": "1158634892109983746", "author_id": "2313764153", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/G2AoRWx6A8", "expanded_url": "https://youtu.be/pO7aco83TiQ", "display_url": "youtu.be/pO7aco83TiQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158634543546535936"], "created_at": "2019-08-06T07:02:56.000Z", "id": "1158634543546535936", "author_id": "266715357", "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/G2AoRWx6A8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828387181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 225, "tag": "sweetbuttocks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158629352143114240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158634356740632576"], "created_at": "2019-08-06T07:02:11.000Z", "id": "1158634356740632576", "author_id": "2646663170", "text": "@LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 Deliciosas nalgas son tremendas \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#sweetbuttocks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2971765930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eco_liberal", "id": "2971765930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158447600162529281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158634113210953728"], "created_at": "2019-08-06T07:01:13.000Z", "id": "1158634113210953728", "author_id": "299877534", "text": "@eco_liberal Este hombre es un aut\u00e9ntico suicida. \u00a1QU\u00c9 VALOR!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158633876224380929"], "created_at": "2019-08-06T07:00:17.000Z", "id": "1158633876224380929", "author_id": "1156058270227939333", "text": "Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. que est\u00e1 mal conmigo???", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RG9pOBkDOh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hazydavey_37/status/1158630997942050822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RG9pOBkDOh", "media_key": "16_1158630989310156800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158630997942050822"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158633713506426880"], "created_at": "2019-08-06T06:59:38.000Z", "id": "1158633713506426880", "author_id": "793367160341094400", "text": "RT @Hazydavey_37: @squopellediluna Quando poi il 90% degli attentatori muore nel blitz o si suicida. https://t.co/RG9pOBkDOh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158633685828194304"], "created_at": "2019-08-06T06:59:31.000Z", "id": "1158633685828194304", "author_id": "2990909734", "text": "si me quedo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158633492214878208"], "created_at": "2019-08-06T06:58:45.000Z", "id": "1158633492214878208", "author_id": "997782892355969025", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158633289651052544"], "created_at": "2019-08-06T06:57:57.000Z", "id": "1158633289651052544", "author_id": "491871991", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158632813014454274"], "created_at": "2019-08-06T06:56:03.000Z", "id": "1158632813014454274", "author_id": "756755365170147328", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158632757221875712"], "created_at": "2019-08-06T06:55:50.000Z", "id": "1158632757221875712", "author_id": "303451363", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158632682378715136"], "created_at": "2019-08-06T06:55:32.000Z", "id": "1158632682378715136", "author_id": "2415181569", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/FNPcB8KNUs", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158632568138469377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNPcB8KNUs", "media_key": "3_1158632566267830272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558417952419840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158632568138469377"], "created_at": "2019-08-06T06:55:05.000Z", "id": "1158632568138469377", "author_id": "415001653", "text": "@noticiAmerica Nada q' evaluar, acepten y vayanse, asi desaparece tanta lacra enquistada en esa Pocilga,  Defensor de la Democracia, como no lo en los dos periodos del Suicida. Unica Trampa conocida la q' genero el Suicida, embebecio ha aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido. https://t.co/FNPcB8KNUs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "brais gualker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158632374583922689"], "created_at": "2019-08-06T06:54:19.000Z", "id": "1158632374583922689", "author_id": "1363249123", "text": "Oh muere el brais gualker. Y s\u00ed, hab\u00eda que matar a alguien m\u00e1s porque seguir colg\u00e1ndose de la pobre suicida ya no facturaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158632274805608449"], "created_at": "2019-08-06T06:53:55.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1158632274805608449", "author_id": "1007091498435928064", "text": "Paz a netflix, assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158632086020022272"], "created_at": "2019-08-06T06:53:10.000Z", "id": "1158632086020022272", "author_id": "1524453986", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158631782000005123"], "created_at": "2019-08-06T06:51:57.000Z", "id": "1158631782000005123", "author_id": "1549963483", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158631236992163841"], "created_at": "2019-08-06T06:49:47.000Z", "id": "1158631236992163841", "author_id": "2446637409", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Hablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158453138959020033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158631133673906176"], "created_at": "2019-08-06T06:49:23.000Z", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "id": "1158631133673906176", "author_id": "739072849", "text": "@KarlaCalle Hablo la fiel seguidora del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2892290499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7817, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158627121910169600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158631103181336577"], "created_at": "2019-08-06T06:49:15.000Z", "id": "1158631103181336577", "author_id": "196203043", "text": "@opropriolavo Com todo respeito a sua obra, professor, mas o sr. dar algum cr\u00e9dito pra aquela anti semita \u00e9 de sentir vergonha alheia.\n\nEla mesma disse que Israel \u00e9 um Estado ilegal. E quase saiu da boca dela, que Hitler matou os judeus errados (fazendo uma an\u00e1lise sobre os sionistas).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "506387757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RG9pOBkDOh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hazydavey_37/status/1158630997942050822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RG9pOBkDOh", "media_key": "16_1158630989310156800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158619461685043200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158630997942050822"], "created_at": "2019-08-06T06:48:50.000Z", "id": "1158630997942050822", "author_id": "560401416", "text": "@squopellediluna Quando poi il 90% degli attentatori muore nel blitz o si suicida. https://t.co/RG9pOBkDOh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158630672329842689"], "created_at": "2019-08-06T06:47:33.000Z", "id": "1158630672329842689", "author_id": "12149152", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Kollber \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "53451003", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 928, "tweet_count": 5746, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "Kollber"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "name": "Ruben i\u2600\ufe0fLi", "id": "869934653377040384", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1742, "tweet_count": 81734, "listed_count": 1}, "username": "Rx2313"}, {"verified": false, "name": "El Editor\ud83e\udeb6", "id": "4694481390", "public_metrics": {"followers_count": 49210, "following_count": 1409, "tweet_count": 142036, "listed_count": 58}, "username": "ProfetaArgen"}, {"verified": false, "name": "Alexandre", "id": "107148317", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4557, "tweet_count": 151421, "listed_count": 6}, "username": "allkar"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros"}, {"verified": false, "name": "lay do vigor", "id": "1083107819002519552", "public_metrics": {"followers_count": 9141, "following_count": 8011, "tweet_count": 58759, "listed_count": 9}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jadeftluan"}, {"verified": false, "name": "Kau \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "344348283", "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 5611, "tweet_count": 215895, "listed_count": 18}, "username": "KauaneTassia"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "171552519", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 2560, "tweet_count": 139294, "listed_count": 150}, "username": "Beatriz_efe"}, {"verified": true, "name": "Lupe", "id": "18450562", "public_metrics": {"followers_count": 28035, "following_count": 4002, "tweet_count": 39854, "listed_count": 383}, "location": "de aqu\u00ed, de Madr\u00ed", "username": "Lupe_"}, {"verified": false, "name": "APS", "id": "2341193346", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 359, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "theycallmeAPS"}, {"verified": true, "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1535923, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "name": "Deporte Rey", "id": "3978210759", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1283, "tweet_count": 53837, "listed_count": 2}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "xeneizepor100"}, {"verified": false, "name": "ElSalvadorTIMES", "id": "725029988278394881", "public_metrics": {"followers_count": 72264, "following_count": 1744, "tweet_count": 89363, "listed_count": 217}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DiarioTIMES"}, {"verified": false, "name": "MaLeFiCa", "id": "718984159", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 737, "tweet_count": 43305, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "evaluzmorena"}, {"verified": false, "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "id": "912205214", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176440, "listed_count": 15}, "location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "username": "ANTIZURDOS1974"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86.", "id": "3417107397", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1813, "tweet_count": 133994, "listed_count": 2}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "morerasz"}, {"verified": false, "name": "E.Felipe Brito", "id": "1416552888", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 170, "tweet_count": 2442, "listed_count": 1}, "username": "EFelipeBrito"}, {"verified": false, "name": "CorreLoLa", "id": "3135535360", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 418, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}, "username": "JGVerte"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Reis Freire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28844640", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2367, "tweet_count": 81781, "listed_count": 7}, "location": "Manaus-AM", "username": "maufreire"}, {"verified": false, "name": "Giova1961", "id": "1000805317037391872", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "Giova19611"}, {"verified": false, "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit"}, {"verified": false, "name": "Junior Rissardi \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "172451436", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1021, "tweet_count": 7090, "listed_count": 2}, "username": "rissardijr"}, {"verified": false, "name": "Palmeiras Online", "id": "35134428", "public_metrics": {"followers_count": 206580, "following_count": 2536, "tweet_count": 86729, "listed_count": 360}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "palmeirasonline"}, {"verified": false, "name": "Tayn\u00e1. \ud83e\udd8b\u2728", "id": "702242983916212224", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 1893, "tweet_count": 47532, "listed_count": 0}, "username": "taayrlk"}, {"verified": false, "name": "Glauco Xavier", "id": "219064926", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 590, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "grautos1"}, {"verified": false, "name": "Adalberto Neto", "id": "47471119", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 458, "tweet_count": 12537, "listed_count": 10}, "username": "oadalbertoneto"}, {"verified": false, "name": "Felipe Lisboa \ud83e\udd82", "id": "48909535", "public_metrics": {"followers_count": 10139, "following_count": 2914, "tweet_count": 65541, "listed_count": 38}, "location": "Brasil", "username": "FelipeDeTaubate"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "id": "82350646", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "name": "Luigi", "id": "971478762100613127", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3919, "tweet_count": 95528, "listed_count": 1}, "username": "CausiLuigi"}, {"verified": false, "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "username": "granmartello"}, {"verified": false, "name": "Guilherme", "id": "54910850", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127768, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GuilhermeJrg"}, {"verified": true, "name": "Observador", "id": "1690412382", "public_metrics": {"followers_count": 293452, "following_count": 36, "tweet_count": 352682, "listed_count": 1273}, "location": "Portugal", "username": "observadorpt"}, {"verified": false, "name": "alien/leo", "id": "310455773", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 941, "tweet_count": 13962, "listed_count": 11}, "location": "Glorinha, Brasil", "username": "serotoniaa"}, {"verified": false, "name": "Nac&pop!", "id": "4644859887", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 34, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "username": "unpadajuan"}, {"verified": false, "name": "SAN", "id": "987445100149116931", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2"}, {"verified": false, "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "id": "1042732494695620608", "public_metrics": {"followers_count": 14041, "following_count": 483, "tweet_count": 21816, "listed_count": 51}, "location": "Brasil", "username": "plantaonerdice"}, {"verified": false, "name": "Carlos Rocha", "id": "374530797", "public_metrics": {"followers_count": 16240, "following_count": 17398, "tweet_count": 122563, "listed_count": 254}, "location": "Brasil", "username": "noigandresrocha"}, {"verified": false, "name": "VARNEY JOSE", "id": "1005047076", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1191, "tweet_count": 36463, "listed_count": 3}, "username": "varneyjose"}, {"verified": false, "name": "nato \ud83e\udda5 nordestina cabe\u00e7a chata", "id": "2310860312", "public_metrics": {"followers_count": 29123, "following_count": 1118, "tweet_count": 543110, "listed_count": 110}, "location": "Fortaleza / Brazil", "username": "_natolea"}, {"verified": false, "name": "karolzitchaa1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "541304350", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 568, "tweet_count": 67904, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "karolzitchaa13"}, {"verified": false, "name": "\u22c6\u208a\u029a\u00ef\u025e Libe", "id": "966107404692836352", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 300, "tweet_count": 35064, "listed_count": 16}, "location": "trola de Seraphine", "username": "libeisdead"}, {"verified": false, "name": "Massimo Tellini", "id": "1289141702", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 389, "tweet_count": 4316, "listed_count": 5}, "username": "mtellini7t4"}, {"verified": false, "name": "Mauro Nogueira", "id": "64220161", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1479, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mauroknogueira"}, {"verified": true, "name": "Rodolfo Schneider", "id": "3342631684", "public_metrics": {"followers_count": 59647, "following_count": 788, "tweet_count": 1758, "listed_count": 89}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RodolfoS"}, {"verified": false, "name": "Maryanne Falc\u00f3n", "id": "296046349", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 573, "tweet_count": 2275, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "maryannefalconf"}, {"verified": true, "name": "A24.com", "id": "253176236", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "name": "pamps \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "396174712", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 790, "tweet_count": 26476, "listed_count": 3}, "location": "Acara\u00fa, Brasil", "username": "eupamps"}, {"verified": false, "name": "GuilhoTinah", "id": "1227942607", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203872, "listed_count": 27}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "TinahLopes"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Tabares \ud83c\udf3b", "id": "3047126648", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1155, "tweet_count": 93698, "listed_count": 34}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "JuanTabaresC"}, {"verified": false, "name": "El Yerar", "id": "127841896", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "YoYerar"}, {"verified": false, "name": "Jack Tom \uea00", "id": "37537932", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1210, "tweet_count": 29035, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Gebcoit"}, {"verified": false, "name": "Igor Oliveira", "id": "69199224", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 537, "tweet_count": 27182, "listed_count": 4}, "username": "igorcolt"}, {"verified": false, "name": "Flavio Barbarulo Bor", "id": "2172703137", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 692, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "username": "Fborgheresi"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "name": "Lety Giubi", "id": "361952490", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 833, "tweet_count": 11913, "listed_count": 1}, "username": "letygiubi"}, {"verified": false, "name": "...Svetliza", "id": "228716341", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n-PY", "username": "JborgiS"}, {"verified": false, "name": "Pedro\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2484703014", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1060, "tweet_count": 60340, "listed_count": 0}, "username": "PedroPerSouza"}, {"verified": false, "name": "Regina cnl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9PT Lula 13", "id": "90985940", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 1787, "tweet_count": 136930, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Celiarnl"}, {"verified": false, "name": "Naldson", "id": "2807634296", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 309, "tweet_count": 28835, "listed_count": 12}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "_naldsonn"}, {"verified": true, "name": "g1", "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340568, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"verified": false, "name": "JUREMA CIS", "id": "2975473636", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 2226, "tweet_count": 98757, "listed_count": 5}, "location": "Casa do Caralho ", "username": "CastForYou"}, {"verified": false, "name": "Percebar\ud83d\udc1aMarrano \ud83d\udc37", "id": "815982198172123137", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 3029, "tweet_count": 100170, "listed_count": 0}, "location": "Monguerlandia", "username": "percebarmarrano"}, {"verified": false, "name": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 894, "tweet_count": 16397, "listed_count": 27}, "username": "SalidaDelEuro"}, {"verified": false, "name": "Que Diabo \u00e9 isolda?", "id": "2422716764", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 553, "tweet_count": 9400, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "isoldacarvalhog"}, {"verified": false, "name": "Lucas Mendes Kater", "id": "828317440845213696", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1555, "tweet_count": 20783, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasmkater"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Chamma", "id": "205020909", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 229, "tweet_count": 29718, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Amazonas", "username": "educhamma"}, {"verified": false, "name": "Hanaryta\ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83d\udc1d", "id": "853611663047708672", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1498, "tweet_count": 138648, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "Anyta21212101"}, {"verified": false, "name": "Baga\u00e7o da \ud83c\udf4a", "id": "53138285", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 878, "tweet_count": 21189, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "torreao"}, {"verified": false, "name": "bad gal juju \ud83e\udd91 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "52242161", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 667, "tweet_count": 47923, "listed_count": 12}, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "username": "jusrrtt"}, {"verified": false, "name": "Orfelina", "id": "123046602", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 876, "tweet_count": 184840, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "username": "orfe1973"}, {"verified": false, "name": "Teresita Reyes", "id": "378123162", "public_metrics": {"followers_count": 73820, "following_count": 1155, "tweet_count": 47558, "listed_count": 84}, "username": "terereyesactriz"}, {"verified": false, "name": "Reina Molina S. \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "121542705", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 237, "tweet_count": 8601, "listed_count": 2}, "username": "Reinamolinas"}, {"verified": false, "name": "Vegetta777", "id": "199729317", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 423, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "alfredito1968"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "LaChicaRoll's\u2606", "id": "535689388", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 947, "tweet_count": 20635, "listed_count": 7}, "location": "Santiago de Chile ", "username": "BimbaCC"}, {"verified": false, "name": "Karligrafia\u00ae", "id": "2832383746", "public_metrics": {"followers_count": 25324, "following_count": 908, "tweet_count": 69665, "listed_count": 53}, "location": "Canc\u00fan ", "username": "Karligrafia"}, {"verified": false, "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "44608726", "public_metrics": {"followers_count": 61789, "following_count": 15267, "tweet_count": 57138, "listed_count": 70}, "location": "S\u00e3o Carlos/SP Brasil", "username": "orlandoguerreir"}, {"verified": false, "name": "RODILINDO", "id": "2878392407", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 660, "tweet_count": 84187, "listed_count": 1}, "location": "+55 21 - CRF ", "username": "ghendersoon2"}, {"verified": false, "name": "Bernat.", "id": "359990169", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 839, "tweet_count": 16923, "listed_count": 3}, "location": "@97Bonifacio", "username": "97Bernat"}, {"verified": false, "name": "Maria Silvia", "id": "48673535", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 175, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Masilb"}, {"verified": false, "name": "efndc1", "id": "137341921", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 80, "tweet_count": 37023, "listed_count": 13}, "username": "efndc1"}, {"verified": false, "name": "joel", "id": "946152591708311552", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1041, "tweet_count": 11244, "listed_count": 2}, "username": "JoelfreireCaleo"}, {"verified": true, "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597054, "following_count": 658, "tweet_count": 274770, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e", "id": "1057766683518124035", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 321, "tweet_count": 12614, "listed_count": 0}, "location": "+55 54", "username": "ParisottoJuu"}, {"verified": true, "name": "O Globo_Rio", "id": "66441430", "public_metrics": {"followers_count": 1126199, "following_count": 344, "tweet_count": 101475, "listed_count": 1825}, "location": "Brasil", "username": "OGlobo_Rio"}, {"verified": false, "name": "Sostenes michael da Silva", "id": "285214584", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 625, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "location": " Cabo de Santo Agostinho:PE", "username": "tote41"}, {"verified": false, "name": "Antissociais+", "id": "1125391472726093825", "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "antissmais"}, {"verified": false, "name": "Cristian Becker", "id": "1003751623066300416", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3431, "tweet_count": 185439, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "_cristianbecker"}, {"verified": true, "name": "RedeTV!", "id": "17850880", "public_metrics": {"followers_count": 495949, "following_count": 156, "tweet_count": 645076, "listed_count": 1004}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RedeTV"}, {"verified": false, "name": "Billy The Kid", "id": "186160046", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 244, "tweet_count": 12235, "listed_count": 2}, "location": "Barranquilla", "username": "dukbatista"}, {"verified": false, "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325", "id": "877347481352192000", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "AlineCMZ"}, {"verified": false, "name": "Niilista passiva.", "id": "928445852301123584", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 719, "tweet_count": 139131, "listed_count": 2}, "location": "MG", "username": "pirulito401"}, {"verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619815, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint"}, {"verified": false, "name": "Not\u00edcias ao Minuto", "id": "771943484", "public_metrics": {"followers_count": 35270, "following_count": 1, "tweet_count": 603788, "listed_count": 419}, "location": "Portugal", "username": "noticiaaominuto"}, {"verified": false, "name": "Astrid Vallejo", "id": "1113227929494986753", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 111, "tweet_count": 26181, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AstridVallejo7"}, {"verified": false, "name": "s\u0250\u0254n\u02e5 \u0279\u00f8\u0287\u0254\u0131\u039b", "id": "1044955976242204672", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 938, "tweet_count": 20963, "listed_count": 0}, "location": "Ganso City", "username": "victorlucasr_"}, {"verified": false, "name": "resende", "id": "1066279793774264326", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 152, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "location": "Ganso City", "username": "vitinresende"}, {"verified": false, "name": "Federico", "id": "936397500721827840", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 185, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "username": "VelasquezAguero"}, {"verified": false, "name": "benemio stefania", "id": "1613377874", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 381, "tweet_count": 21476, "listed_count": 0}, "username": "stefaniabenemio"}, {"verified": false, "name": "Fabrizio Elia", "id": "253595597", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 706, "tweet_count": 20282, "listed_count": 9}, "location": "Roma - Sabadell (Barcellona)", "username": "Fabrizio_Elia"}, {"verified": false, "name": "Marco Cantamessa", "id": "559899927", "public_metrics": {"followers_count": 13535, "following_count": 413, "tweet_count": 62004, "listed_count": 0}, "location": "Torino - Italia", "username": "MarcoCantamessa"}, {"verified": false, "name": "Inform\u00e0tica CGT Cat", "id": "2972865339", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 724, "tweet_count": 23129, "listed_count": 33}, "username": "InformaticaCGTc"}, {"verified": false, "name": "CGT Tepsa BCN PORT", "id": "3243515044", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 688, "tweet_count": 9155, "listed_count": 11}, "location": "Port de Barcelona", "username": "BcnTepsa"}, {"verified": false, "name": "Panisio", "id": "23260002", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2145, "tweet_count": 111606, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "panisio_"}, {"verified": false, "name": "SPFC", "id": "722921859944202240", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 525, "tweet_count": 21826, "listed_count": 0}, "location": "Tokyo-to, Japan", "username": "LBNFDD"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u00c9 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd85\ud83c\udf44\ud83c\udfb1", "id": "64618102", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1907, "tweet_count": 257799, "listed_count": 19}, "location": "RJ", "username": "SOL_CARIOCA"}, {"verified": false, "name": "kiki", "id": "145593571", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 640, "tweet_count": 118052, "listed_count": 4}, "location": "Colorado, USA", "username": "kisonia"}, {"verified": false, "name": "mica", "id": "1027582356150992898", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 861, "tweet_count": 7628, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mic4belen"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "893228906840567808", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 186, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marezitaL"}, {"verified": false, "name": "Evlyn", "id": "342762881", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2328, "tweet_count": 138286, "listed_count": 25}, "location": "Mexico", "username": "evlyncervantes"}, {"verified": true, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "id": "100279749", "public_metrics": {"followers_count": 157503, "following_count": 314, "tweet_count": 112417, "listed_count": 453}, "location": "Oaxaca, Mexico", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "name": "ant\u00f3nio \ud83c\udf0a", "id": "930101486834548736", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 855, "tweet_count": 21801, "listed_count": 0}, "location": "Reguengos de Monsaraz, Portuga", "username": "aantoniiogarcia"}, {"verified": false, "name": "Afonso Abreu", "id": "2479664543", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 96, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "V1_Beast_PT"}, {"verified": false, "name": "winona ryder de \u00f3culos", "id": "4914230398", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 575, "tweet_count": 182357, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "yelenabeIover"}, {"verified": false, "name": "pulcedacqua", "id": "785129133009494021", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709753, "listed_count": 1}, "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 6065, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil", "username": "89nuncamais"}, {"verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 984862, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "name": "di.\u2694 // HOTD SPOILERS", "id": "4827556420", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3190, "tweet_count": 36000, "listed_count": 1}, "location": "\u096a \u1d2c\u02e2\u1d4d\u1d43\u02b3\u1d48\ufe60\u1d40\u02b0\u1d49\u1d50\u02b8\u02e2\u1d9c\u1da4\u02b3\u1d43 \u2389", "username": "feyaelin"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "Lurdi \ud83c\udf19", "id": "167509384", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 512, "tweet_count": 32487, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay", "username": "loutalavera"}, {"verified": false, "name": "Giselly Dias", "id": "951632133872869378", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 69, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}, "username": "GisellyDias04"}, {"verified": false, "name": "Eduardo M.", "id": "126479514", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 3082, "tweet_count": 122234, "listed_count": 5}, "location": "Aqu\u00ed y ahora, solo por hoy.", "username": "EduardoMMI6"}, {"verified": false, "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278090, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "1639482619", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 197, "tweet_count": 38164, "listed_count": 9}, "username": "furthestheart"}, {"verified": false, "name": "andreza #13", "id": "1581112580", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 519, "tweet_count": 128026, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DDDeza"}, {"verified": false, "name": "Alves \u270a\ud83c\udffe", "id": "224427240", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1256, "tweet_count": 54366, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Paacheco89"}, {"verified": false, "name": "bruno ricardo", "id": "107402504", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 336, "tweet_count": 28376, "listed_count": 0}, "username": "afbrunoricardo"}, {"verified": false, "name": "Giusy Donzella", "id": "1278572593", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 560, "tweet_count": 31760, "listed_count": 16}, "username": "DonzellaGiusy"}, {"verified": false, "name": "Marina", "id": "1147721453464412162", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 121, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "Marina61636220"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "238710697", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 283, "tweet_count": 10693, "listed_count": 2}, "location": "montevideo", "username": "Sofigomezmallo"}, {"verified": false, "name": "KAKA MENDON\u00c7A", "id": "2349288518", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 2615, "tweet_count": 29492, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "KAKAMENDONCASP"}, {"verified": false, "name": "Luiz Antonio Costa", "id": "933799462098685952", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 5446, "tweet_count": 147033, "listed_count": 4}, "username": "PatriotaOnline"}, {"verified": false, "name": "Red Hornet", "id": "914150265661591559", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 334, "tweet_count": 37080, "listed_count": 1}, "username": "ChenierPoeta"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Inda", "id": "698104968105095170", "public_metrics": {"followers_count": 247750, "following_count": 155, "tweet_count": 14334, "listed_count": 1053}, "username": "eduardoinda"}, {"verified": false, "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "id": "745761593665982464", "public_metrics": {"followers_count": 35748, "following_count": 780, "tweet_count": 92530, "listed_count": 124}, "location": "Brasil", "username": "agoranoticiasbr"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830770998714761218", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2018, "tweet_count": 68989, "listed_count": 14}, "username": "VemLutarBrasil"}, {"verified": false, "name": "Antigo Campo Grande", "id": "1119322063280455683", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 90, "tweet_count": 13983, "listed_count": 3}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "antigocg"}, {"verified": true, "name": "Bom Dia Brasil", "id": "368996891", "public_metrics": {"followers_count": 1637450, "following_count": 71, "tweet_count": 36600, "listed_count": 1305}, "username": "BomDiaBrasil"}, {"verified": false, "name": "Carlos Andr\u00e9", "id": "68416240", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1106, "tweet_count": 16815, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "profcarlosandre"}, {"verified": false, "name": "yasmin", "id": "890762616838160384", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1606, "tweet_count": 16038, "listed_count": 0}, "location": "024", "username": "y45m1n_NX"}, {"verified": false, "name": "BOA TARDE BRASIL", "id": "844952176501886976", "public_metrics": {"followers_count": 19435, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil"}, {"verified": false, "name": "MARCELA RUBIO", "id": "419717825", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1870, "tweet_count": 206852, "listed_count": 50}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "marcelitharubyo"}, {"verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr"}, {"verified": false, "name": "Terra Nativa ASSAI", "id": "211291175", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1414, "tweet_count": 23237, "listed_count": 3}, "location": "Assa\u00ed | Paran\u00e1", "username": "TerraNativa1360"}, {"verified": false, "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "name": "Maria G.", "id": "2454798670", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2489, "tweet_count": 388981, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "d_mhg"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "48254252", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1630, "tweet_count": 44985, "listed_count": 0}, "location": "Contagem - MG", "username": "luiizfeliipe"}, {"verified": false, "name": "Camina Drummer", "id": "49163018", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 309, "tweet_count": 170858, "listed_count": 22}, "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "username": "mymainoffender"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Bottazzi", "id": "1491470516", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 404, "tweet_count": 31425, "listed_count": 10}, "username": "chojin00"}, {"verified": false, "name": "aitor_cl", "id": "442044467", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 466, "tweet_count": 96436, "listed_count": 11}, "username": "aitor_cl"}, {"verified": false, "name": "Daniel Romero", "id": "274754995", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 256, "tweet_count": 898, "listed_count": 3}, "location": "Colmenar Viejo", "username": "Oremor_leinad"}, {"verified": false, "name": "Richard Pelaez", "id": "946151621540671489", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1667, "tweet_count": 23698, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa-Per\u00fa", "username": "richardpelae"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "Mauro Colombo", "id": "1218462254", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 253, "tweet_count": 15747, "listed_count": 1}, "username": "maurocolombo6"}, {"verified": false, "name": "Iza\u00fa (sem parentesco com o banco)", "id": "701957012", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2373, "tweet_count": 65684, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rafael_izau"}, {"verified": false, "name": "Mary \ud83c\udf38 Thank you Hajime Isayama \u2665\ufe0fCry for his SPA", "id": "2823975110", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1029, "tweet_count": 204417, "listed_count": 9}, "username": "SavageFangirl95"}, {"verified": false, "name": "rosemarie bornand", "id": "1069371202051948544", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 332, "tweet_count": 22841, "listed_count": 0}, "username": "rosemarieborna2"}, {"verified": false, "name": "manuel riesco", "id": "36951270", "public_metrics": {"followers_count": 14663, "following_count": 625, "tweet_count": 17964, "listed_count": 53}, "location": "chile", "username": "mriesco"}, {"verified": false, "name": "Th \u270d\ufe0f", "id": "899299339314638848", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 84, "tweet_count": 5469, "listed_count": 0}, "location": "S\u1499\u1658 - Z\u0418", "username": "mreisth"}, {"verified": false, "name": "Louca do Rivotril", "id": "864888523710763009", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 762, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "jardel_kestring"}, {"verified": false, "name": "julio", "id": "746171948", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 189, "tweet_count": 31548, "listed_count": 4}, "location": "Friburgo/Angra, Brasil", "username": "BaconJulio"}, {"verified": false, "name": "muniz", "id": "866368532912766977", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1417, "tweet_count": 112096, "listed_count": 2}, "username": "hiddleslenna"}, {"verified": false, "name": "ster", "id": "1024545296989208576", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 2270, "tweet_count": 25171, "listed_count": 25}, "location": "\ud835\udc3f\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08 ", "username": "explicithiddles"}, {"verified": false, "name": "DANCE FEVER \u2728", "id": "1070438494554738688", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 964, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "username": "fentyyboy"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "id": "3308422191", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553642, "listed_count": 252}, "location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews"}, {"verified": false, "name": "ilGiornale", "id": "25508589", "public_metrics": {"followers_count": 566869, "following_count": 75, "tweet_count": 129301, "listed_count": 3192}, "location": "Milan, Italy", "username": "ilgiornale"}, {"verified": false, "name": "C.D.C.M. COMIT\u00c9 DE DEFENSA DEL CONTRATO MENOR", "id": "1151897196029255680", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 260, "tweet_count": 1583, "listed_count": 27}, "username": "para_defensa"}, {"verified": false, "name": "derrocta beckham \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "2388422313", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 487, "tweet_count": 70769, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "buenomrcs"}, {"verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "public_metrics": {"followers_count": 711348, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"verified": false, "name": "DG", "id": "353678923", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 752, "tweet_count": 91712, "listed_count": 27}, "username": "_dirigibile"}, {"verified": false, "name": "Captain Morgane \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "756137734129917952", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 387, "tweet_count": 34759, "listed_count": 4}, "username": "Sweet_Amaurea"}, {"verified": false, "name": "Reseau Adoption", "id": "911127835313655809", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "location": "Hem, France", "username": "Reseau_Adoption"}, {"verified": false, "name": "Seconde Chance", "id": "32402248", "public_metrics": {"followers_count": 6234, "following_count": 156, "tweet_count": 20230, "listed_count": 59}, "location": "France", "username": "SecondeChance"}, {"verified": false, "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "name": "\u0670", "id": "77217193", "public_metrics": {"followers_count": 6727, "following_count": 403, "tweet_count": 105490, "listed_count": 748}, "username": "Yorubapower"}, {"verified": false, "name": "prikitol\u00e3o", "id": "916579947057119232", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 119, "tweet_count": 16058, "listed_count": 0}, "location": "perdida", "username": "edmamain"}, {"verified": false, "name": "motoqueiro reabilitado", "id": "346837843", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 142, "tweet_count": 14576, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Lutchas"}, {"verified": false, "name": "O SOM\u00c1LIA FOI SEQUESTRADO", "id": "1064358524883480576", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 152, "tweet_count": 15553, "listed_count": 0}, "location": "General Severiano ", "username": "fuisequestrado"}, {"verified": false, "name": "BEA", "id": "824695385067257858", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 241, "tweet_count": 83500, "listed_count": 0}, "username": "beaasilva00"}, {"verified": false, "name": "Benazii", "id": "851102414329569280", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1482, "tweet_count": 19757, "listed_count": 0}, "username": "benaziiii"}, {"verified": false, "name": "Nobru\ud83e\udd4b", "id": "886653466151661569", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 261, "tweet_count": 5493, "listed_count": 0}, "location": " Rio de Janeiro", "username": "nobru_23"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\u2764", "id": "758842328316383232", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 49, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}, "location": "F\u00e9 em Deus e Nas Crian\u00e7as\ud83d\udc50", "username": "JOOTTA_VE"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz Di Napoli Junior", "id": "1064919440763092993", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 88, "tweet_count": 7641, "listed_count": 1}, "location": "Imbituba, Brasil", "username": "JuninhoS3p"}, {"verified": false, "name": "Patricia (-tia do sof\u00e1-)", "id": "858779556", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 274, "tweet_count": 16646, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "PatriciaRJ69"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Kargdorian", "id": "1247755988", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 600, "tweet_count": 45330, "listed_count": 0}, "username": "gkargdorian"}, {"verified": false, "name": "Maria Teresa Veliz", "id": "808700529975193601", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 545, "tweet_count": 17997, "listed_count": 0}, "location": "B\u00f3snia-Herzegovina", "username": "mari1teveliz"}, {"verified": false, "name": "Laura Chavez", "id": "2833588451", "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 2200, "tweet_count": 47865, "listed_count": 8}, "username": "lauluky999"}, {"verified": false, "name": "Imagen de Zacatecas", "id": "161871799", "public_metrics": {"followers_count": 23350, "following_count": 588, "tweet_count": 179530, "listed_count": 216}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ZacatecasImagen"}, {"verified": false, "name": "Danielle Oliveira", "id": "110508510", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 543, "tweet_count": 15009, "listed_count": 11}, "location": "Surubim-PE/ B R A S I L", "username": "DanyOliver01"}, {"verified": false, "name": "rainmaker_hide", "id": "1358368549", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 157, "tweet_count": 24922, "listed_count": 3}, "username": "hidemelodeth117"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "DI\u00c1RIO DO VALE", "id": "24753566", "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 94, "tweet_count": 51940, "listed_count": 119}, "location": "Volta Redonda", "username": "diariodovale"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Steve", "id": "2828930644", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 837, "tweet_count": 42455, "listed_count": 1}, "location": "Lima Callao ", "username": "RaulSerpico93"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u03b1is\u03b1\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "3308967910", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1426, "tweet_count": 49433, "listed_count": 2}, "username": "blessed_25l"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "id": "1580921526", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1159, "tweet_count": 33257, "listed_count": 0}, "location": "Chajar\u00ed, Argentina", "username": "JuliannnF"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn", "id": "933248934", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 482, "tweet_count": 38735, "listed_count": 1}, "location": "Chajar\u00ed - Concordia ", "username": "CanteroAgustin7"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Blas", "id": "180198855", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 830, "tweet_count": 19100, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Josebla15"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Daniel", "id": "891496236376887296", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3514, "tweet_count": 86350, "listed_count": 1}, "username": "rdmcuervo"}, {"verified": false, "name": "LUCIA BLANCO REJAS", "id": "1154787536243482625", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 108, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LuciaRejas"}, {"verified": false, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "location": "Madrid", "username": "CopMadrid"}, {"verified": false, "name": "nath natha th\u00e1lia tataia taioca|", "id": "805726328557367296", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 167, "tweet_count": 11069, "listed_count": 0}, "username": "tokyojmssi"}, {"verified": false, "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92203, "listed_count": 91}, "username": "avadesordre"}, {"verified": false, "name": "Zeca Maciel", "id": "981338817310412800", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "MacielZeca"}, {"verified": false, "name": "Poliya", "id": "935918433358761984", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Poliya94001376"}, {"verified": false, "name": "i", "id": "1523092470", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 130, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "itzelcordobaq"}, {"verified": false, "name": "maauricio carballo r", "id": "930595980", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 173, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "username": "maucarba"}, {"verified": false, "name": "kevin", "id": "348636675", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2216, "tweet_count": 14841, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a-pa", "username": "apague_no"}, {"verified": false, "name": "Juliano C. Avila", "id": "219302354", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 748, "tweet_count": 105276, "listed_count": 13}, "location": "Triunfo, Brasil", "username": "julianocavila"}, {"verified": false, "name": "the amazing kelly", "id": "1581403608", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370490, "listed_count": 39}, "location": "kryptonian ", "username": "zainisout"}, {"verified": false, "name": "Valeria freitas", "id": "1099115162274066433", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "Valeria17102824"}, {"verified": false, "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1089535657", "public_metrics": {"followers_count": 99077, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457507, "listed_count": 211}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira"}, {"verified": false, "name": "Adriana Varella", "id": "823654615468085248", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 4639, "tweet_count": 34225, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "AdrianaVarella7"}, {"verified": false, "name": "Moises Costa", "id": "29978350", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 77, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "moicosta"}, {"verified": false, "name": "MORENA", "id": "1715747502", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 295, "tweet_count": 44049, "listed_count": 0}, "location": "0\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "cachinhosm1"}, {"verified": false, "name": "Miss Peregrine", "id": "2573558769", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 172, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "location": "\u250a#S\u029c\u1d00\u1d05\u1d0f\u1d21\u2507#\u1d1b\u1d0f\u1d1b\u1d18s", "username": "PeregrineWings"}, {"verified": false, "name": "Massimo Parisi", "id": "1069263193", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 543, "tweet_count": 63201, "listed_count": 17}, "location": "Sud Italia", "username": "massimparisi"}, {"verified": false, "name": "Cazeh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1081146701077975042", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 419, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "location": "Boston, MA", "username": "Cazeh4"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2319881, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "Kelly", "id": "848626152231010304", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 54, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "KellySil1980"}, {"verified": false, "name": "Nicola Tesla", "id": "230787831", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 138, "tweet_count": 45835, "listed_count": 1}, "username": "GordonGekko1970"}, {"verified": false, "name": "PV", "id": "108329648", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2204, "tweet_count": 336498, "listed_count": 33}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PVcruzzz"}, {"verified": false, "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "id": "134924911", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88336, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "username": "Estherzi"}, {"verified": false, "name": "Pamela M2", "id": "133904600", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 5000, "tweet_count": 44018, "listed_count": 8}, "location": "Per\u00fa", "username": "pamemorelima"}, {"verified": false, "name": "spooky vini", "id": "2463377006", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78865, "listed_count": 11}, "username": "dxvileyescome"}, {"verified": false, "name": "___.maktub", "id": "3241403938", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 65, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "location": "+011", "username": "sabrinacolpani_"}, {"verified": false, "name": "@n\u00f3mada", "id": "2876489435", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 435, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "username": "centurymexico"}, {"verified": false, "name": "Issa", "id": "1129047520145887232", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 42, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "Issa12681666"}, {"verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423384, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Babe K-Store \ud83d\udc51", "id": "910155105034522624", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 363, "tweet_count": 6831, "listed_count": 31}, "location": "Salto, Brasil", "username": "babekstore"}, {"verified": false, "name": "Juliana Lolity", "id": "815950380907556865", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 82, "tweet_count": 15046, "listed_count": 8}, "location": "Angra dos Reis, BR", "username": "ByHolicSoul"}, {"verified": false, "name": "Dra. Pink\ud83e\udda9", "id": "396617080", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 591, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "AdriJazmin94"}, {"verified": false, "name": "Dirittodivivere", "id": "2554721214", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 423, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "giangra04"}, {"verified": false, "name": "Gio", "id": "797506411148312576", "public_metrics": {"followers_count": 10255, "following_count": 2287, "tweet_count": 152965, "listed_count": 27}, "location": "  Roma/Marche ", "username": "GioChirilly"}, {"verified": false, "name": "Ximena Parra", "id": "931128174", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3394, "tweet_count": 310551, "listed_count": 0}, "username": "xparraa"}, {"verified": false, "name": "El Floro", "id": "41685761", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "username": "floro_ceballos"}, {"verified": false, "name": "loose change \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "2450443431", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1432, "tweet_count": 43438, "listed_count": 28}, "location": "Conchinchina", "username": "LXammar66"}, {"verified": false, "name": "InstitutoHermes", "id": "907586525596196865", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 36, "tweet_count": 1766, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "InstitutoHermes"}, {"verified": false, "name": "malu #Resist", "id": "41960745", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 659, "tweet_count": 512678, "listed_count": 57}, "username": "malu_mad"}, {"verified": false, "name": "NonLoSo", "id": "824173479624896513", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 376, "tweet_count": 10862, "listed_count": 0}, "username": "NonLoSo59157611"}, {"verified": false, "name": "Somos Ciosc", "id": "549854110", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1017, "tweet_count": 18356, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Cali, Colombia", "username": "SCiosc"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col"}, {"verified": false, "name": "Yasmin\u1d9c\u02b3\u1da0 TETRAAAAAA", "id": "4861723101", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1494, "tweet_count": 51343, "listed_count": 1}, "location": "Na PQP", "username": "noideapo"}, {"verified": false, "name": "marlon", "id": "1020076699281698816", "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "crf_marlon10"}, {"verified": false, "name": "paula\ud83d\udc8c", "id": "2205657426", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 770, "tweet_count": 33196, "listed_count": 8}, "username": "grennnade"}, {"verified": false, "name": "cristinacabrero", "id": "1528635506", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 324, "tweet_count": 38336, "listed_count": 6}, "username": "crxstxnx_"}, {"verified": false, "name": "Rachel Linda\ud83e\udd17", "id": "1108737330104422402", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 467, "tweet_count": 9775, "listed_count": 0}, "username": "RachelLinda14"}, {"verified": false, "name": "Joaquim Vil\u00e0", "id": "2535021622", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 52, "tweet_count": 22344, "listed_count": 0}, "username": "JoaquimVilaBere"}, {"verified": false, "name": "MIOCID", "id": "1144191760475840512", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "username": "MIOCID38139167"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Ramone \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "203094602", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 472, "tweet_count": 78136, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "sergioramone63"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Everaldo Ribeiro\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "712458535", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1391, "tweet_count": 16653, "listed_count": 1}, "location": "Cordeiro, Recife", "username": "Junioralvares36"}, {"verified": false, "name": "Diego Carpintero", "id": "759625688", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 176, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "username": "DCarpinP"}, {"verified": false, "name": "Sinergia Sin Control", "id": "17754956", "public_metrics": {"followers_count": 13597, "following_count": 2494, "tweet_count": 183115, "listed_count": 515}, "location": "Spain,Madrid, cub\u00edculo", "username": "fred_SSC"}, {"verified": false, "name": "Jordi LLanos", "id": "329701807", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 258, "tweet_count": 13082, "listed_count": 24}, "location": "Barcelona", "username": "jllanosmayor"}, {"verified": false, "name": "Murilo Pereira \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd29", "id": "20065075", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 460, "tweet_count": 13724, "listed_count": 7}, "location": "Foz do Igua\u00e7u - Brasil", "username": "MuriloPereira"}, {"verified": false, "name": "Cuz Cuz Burguer", "id": "386731802", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 549, "tweet_count": 36664, "listed_count": 1}, "username": "algsavi"}, {"verified": false, "name": "Joaquin Cordero Vidal", "id": "139253937", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 379, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Joaquincv"}, {"verified": false, "name": "Carlos Julio Romero", "id": "113652501", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1054, "tweet_count": 2928, "listed_count": 11}, "location": "\u00dcT: 10.503616,-66.857149", "username": "cjromerop"}, {"verified": false, "name": "SERPIC \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1433694626", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 17656, "listed_count": 3}, "location": "everywhere", "username": "spalumb"}, {"verified": true, "name": "Agi Agenzia Italia", "id": "72248630", "public_metrics": {"followers_count": 250250, "following_count": 182, "tweet_count": 163300, "listed_count": 2362}, "location": "Roma, Lazio", "username": "Agenzia_Italia"}, {"verified": false, "name": "Edmu", "id": "1037571137511862273", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoSalas12"}, {"verified": false, "name": "Marina Tisako Kumon", "id": "937357642720337921", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4094, "tweet_count": 49602, "listed_count": 0}, "username": "MarinaK44"}, {"verified": false, "name": "Andre Camargo", "id": "41380613", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1103, "tweet_count": 46352, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba", "username": "supercamargo"}, {"verified": false, "name": "robert", "id": "595628634", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 861, "tweet_count": 23077, "listed_count": 5}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "cavillovato"}, {"verified": false, "name": "Tau\u00e3o", "id": "3312728890", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 321, "tweet_count": 28043, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha", "username": "tauan_fraga"}, {"verified": false, "name": "kkkz", "id": "65945975", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 677, "tweet_count": 37377, "listed_count": 3}, "location": "oh well", "username": "kazumiorita"}, {"verified": false, "name": "kikesev", "id": "178665451", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 453, "tweet_count": 4300, "listed_count": 7}, "location": "En alg\u00fan lugar de Andaluc\u00eda", "username": "kikesev"}, {"verified": false, "name": "Natalia RodriguezM", "id": "212789157", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1376, "tweet_count": 8071, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "taticrodriguezm"}, {"verified": false, "name": "CGT Indra BCN", "id": "318296259", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 709, "tweet_count": 70271, "listed_count": 0}, "username": "cgtindrabcn"}, {"verified": false, "name": "Carlos Merino", "id": "1137091595927457793", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "username": "CarlosM94653833"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498795, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "name": "Hibbing, Mn. 1959", "id": "898297518", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 3293, "tweet_count": 111515, "listed_count": 18}, "location": "Milano, Italia", "username": "Hibbing59"}, {"verified": false, "name": "Eddi Libralon \ud83c\udf1f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4513753401", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 633, "tweet_count": 54913, "listed_count": 5}, "location": "Padova 12-12-12", "username": "LibralonEddi"}, {"verified": false, "name": "ene eme \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "137047623", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 389, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "namartatiliarez"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d", "id": "485820421", "public_metrics": {"followers_count": 19194, "following_count": 6512, "tweet_count": 316973, "listed_count": 54}, "location": "BA del Sur", "username": "gustavo_srcc"}, {"verified": false, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "id": "1916146110", "public_metrics": {"followers_count": 8787, "following_count": 1842, "tweet_count": 84676, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "Aguiiarr1"}, {"verified": false, "name": "PAULO HENRIQUE VAZ \u2601\ufe0f", "id": "1035337843793645568", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 703, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador", "username": "paulohvaz1"}, {"verified": false, "name": "Minha Vida Nada F\u00e1cil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "54585210", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 461, "tweet_count": 52797, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "SANTOS_DI"}, {"verified": false, "name": "Andrea Cavalcanti", "id": "1090032724818251777", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 128, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "AngelCav18"}, {"verified": false, "name": "sommelier de livro", "id": "100055227", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 340, "tweet_count": 56738, "listed_count": 4}, "username": "trak1n4s"}, {"verified": false, "name": "MR. Jones", "id": "29210353", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1836, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "username": "jeremyxxx"}, {"verified": false, "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa ", "username": "techima58"}, {"verified": false, "name": "Cristina Manzano", "id": "510813892", "public_metrics": {"followers_count": 7319, "following_count": 1276, "tweet_count": 57539, "listed_count": 327}, "username": "ManzanoCr"}, {"verified": false, "name": "MARIOSO", "id": "368744495", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1086, "tweet_count": 35727, "listed_count": 4}, "location": "Chill\u00e1n, ciudad de las longas", "username": "conchetumario"}, {"verified": false, "name": "Matti", "id": "2544101761", "public_metrics": {"followers_count": 11167, "following_count": 12281, "tweet_count": 72007, "listed_count": 11}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "mattifrb"}, {"verified": false, "name": "LAURI\ud83d\udc99", "id": "39983929", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 412, "tweet_count": 54897, "listed_count": 5}, "location": "Capital Federal", "username": "vickykyle"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "id": "512671515", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32142, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "alejand03367791"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Peraino QSO", "id": "1291276076", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 684, "tweet_count": 21656, "listed_count": 5}, "location": "Trapani", "username": "PeppePeraino"}, {"verified": false, "name": "BAFEE", "id": "876365994574450688", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 98, "tweet_count": 3156, "listed_count": 1}, "username": "N0CT1SS"}, {"verified": false, "name": "Arley Ausecha", "id": "195559591", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1050, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "arleyausecha"}, {"verified": false, "name": "Lado.mx", "id": "92356864", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442328, "listed_count": 76}, "location": "Mexico", "username": "lado_mx"}, {"verified": false, "name": "claudio arrepol #todossomosinmigrantes\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "453269495", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1675, "tweet_count": 128097, "listed_count": 37}, "location": "Barros Arana N\u00b0 645, piso 7\u00b0", "username": "claudioarrepol"}, {"verified": false, "name": "Caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar", "id": "155064045", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 807, "tweet_count": 6462, "listed_count": 1}, "location": " Rio de Janeiro", "username": "rafasouyza"}, {"verified": false, "name": "Enrico Maria Pedretti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "327417226", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 240, "tweet_count": 56668, "listed_count": 2}, "location": "Milan, Italy", "username": "PedrettiEnrico"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u0192\u0454rr\u03b1z do corte", "id": "970448981674397696", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 246, "tweet_count": 14763, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00d8", "username": "thferraz1533"}, {"verified": false, "name": "JuFog", "id": "388831616", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 345, "tweet_count": 5630, "listed_count": 1}, "location": "Argentina, caba", "username": "JuFogler"}, {"verified": false, "name": "Sevi Gammel", "id": "195769785", "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 6259, "tweet_count": 92160, "listed_count": 52}, "username": "Sevig14"}, {"verified": false, "name": "Marcos Cunha", "id": "264860077", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 35, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "username": "marcoscunham"}, {"verified": false, "name": "Helcio Cunha", "id": "95883929", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 268, "tweet_count": 20304, "listed_count": 2}, "username": "HelcioC"}, {"verified": false, "name": "karina f cerullo", "id": "1900338445", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 319, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "username": "CerulloKarina"}, {"verified": false, "name": "HSCOT", "id": "1461803786", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168289, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "username": "Hscot744"}, {"verified": false, "name": "cris", "id": "982579778707513344", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 650, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "soytualexxa"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "3243782050", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 116, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "emmapeedrajas"}, {"verified": false, "name": "Lu T", "id": "771518674452840449", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 181, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "username": "LuTombini"}, {"verified": false, "name": "Marquinhos Mesquita", "id": "88500690", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 780, "tweet_count": 8657, "listed_count": 0}, "location": " Brasil", "username": "Markosmesquita"}, {"verified": false, "name": "Nanoalto", "id": "79511997", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 1706, "tweet_count": 171791, "listed_count": 148}, "location": "Italy", "username": "Nanoalto"}, {"verified": false, "name": "gufo", "id": "707586648", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57025, "listed_count": 185}, "location": "Catania", "username": "j_gufo"}, {"verified": false, "name": "Paolo", "id": "3949076176", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 173, "tweet_count": 42045, "listed_count": 0}, "username": "Paba6720"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Rubens Jr\ud83d\udea9", "id": "935356142", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1091, "tweet_count": 6174, "listed_count": 4}, "username": "AZpolitikon"}, {"verified": true, "name": "Sabine Boettger Righetti, PhD \ud83d\udc89", "id": "26004024", "public_metrics": {"followers_count": 42184, "following_count": 3636, "tweet_count": 39727, "listed_count": 356}, "location": "SP\u2708\ufe0fRJ", "username": "binerighetti"}, {"verified": false, "name": "Chus", "id": "208438370", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 407, "tweet_count": 15298, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chusantis"}, {"verified": false, "name": "Daniel Guti\u00e9rrez \ud83d\udd3b\ud83d\ude4c\ud83d\udc9c", "id": "623256346", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1356, "tweet_count": 87497, "listed_count": 5}, "username": "Danieloofcourse"}, {"verified": false, "name": "Xxxx Xxxxx", "id": "2497675310", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 722, "tweet_count": 96167, "listed_count": 2}, "location": "Cemit\u00e9rio", "username": "xlyckanthroposx"}, {"verified": false, "name": "Dr haytham livesey SEXO", "id": "1049849448669548544", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 808, "tweet_count": 77133, "listed_count": 8}, "location": "Na puta que pariu", "username": "Hedran7"}, {"verified": false, "name": "f1\ud83c\udf41", "id": "1038124776987013120", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 186, "tweet_count": 984, "listed_count": 0}, "location": "Perdida", "username": "X_vick1"}, {"verified": false, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"verified": false, "name": "antonio miralles", "id": "1425644839", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1769, "tweet_count": 48628, "listed_count": 12}, "location": "Barbate, Cadiz", "username": "amirallesd"}, {"verified": true, "name": "Diario Qu\u00e9!", "id": "28076939", "public_metrics": {"followers_count": 38878, "following_count": 17612, "tweet_count": 205397, "listed_count": 829}, "location": "Madrid, Spain", "username": "quediario"}, {"verified": false, "name": "`", "id": "1114923597007663106", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 137, "tweet_count": 5048, "listed_count": 0}, "location": "\u266a", "username": "shivanyy"}, {"verified": false, "name": "V\u0131c\u0442\u00f8\u044f\u0131\u03b1", "id": "920083610081939456", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1, "tweet_count": 1701, "listed_count": 4}, "username": "jansmorganx"}, {"verified": false, "name": "Andrea Lisimberti", "id": "2955233225", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5159, "tweet_count": 341137, "listed_count": 39}, "username": "ALisimberti"}, {"verified": false, "name": "rapha", "id": "2899349379", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2430, "tweet_count": 44172, "listed_count": 18}, "location": "\ud83d\udcd6: it starts with us", "username": "ohmytinist"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9", "id": "41903480", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 174, "tweet_count": 14060, "listed_count": 0}, "location": "ZN\ud83d\udd25", "username": "lucasazvdm"}, {"verified": false, "name": "Jose maria ramon", "id": "1944466147", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 612, "tweet_count": 5397, "listed_count": 2}, "location": "Trelew chubut", "username": "Josemariaramon1"}, {"verified": false, "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "1476948512", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160180, "listed_count": 60}, "username": "SandraM_Tcon0"}, {"verified": false, "name": "Samuel Navarro Castro\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "104210159", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 3638, "tweet_count": 60194, "listed_count": 9}, "location": "Patagonia chilena coyhaique", "username": "sam_navarro_c"}, {"verified": false, "name": "Olga", "id": "1132262544394072066", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 890, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "location": "Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a", "username": "RCausas"}, {"verified": false, "name": "Xiwily7 \u30c4", "id": "1121740273376202753", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 469, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}, "location": "Malaga espa\u00f1a", "username": "Xiwily7"}, {"verified": false, "name": "uma nova criatura \u271d\ufe0f", "id": "1136324698973908992", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 46, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari, Brasil", "username": "tefa_britu"}, {"verified": false, "name": "Tam\u2171", "id": "2885635809", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 838, "tweet_count": 55395, "listed_count": 8}, "location": "Central, Paraguay", "username": "cardozo_tamii"}, {"verified": false, "name": "Pietro \u2020\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1143393739", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 521, "tweet_count": 69733, "listed_count": 3}, "location": "Bologna", "username": "PietroCuratola"}, {"verified": false, "name": "Freddie Merk\u00fcster 30/08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1157977464469106688", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 147, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "KusterFreddie"}, {"verified": false, "name": "Sim\u00e3o", "id": "2571813679", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 998, "tweet_count": 15852, "listed_count": 1}, "username": "thehardraver"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc40", "id": "3036900347", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 287, "tweet_count": 39331, "listed_count": 2}, "location": "perto dali ", "username": "o_moorais"}, {"verified": false, "name": "OkeyMaguey", "id": "775876832663003136", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 324, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "username": "Okey_Maguey"}, {"verified": false, "name": "Paolo Lancellotti", "id": "404081645", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4970, "tweet_count": 28089, "listed_count": 3}, "location": "Empoli", "username": "palancellotti"}, {"verified": false, "name": "Carol \u2728", "id": "1008374518128181249", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 421, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caroliveiraco"}, {"verified": false, "name": "crau", "id": "165141848", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 1192, "tweet_count": 104423, "listed_count": 43}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Craauh"}, {"verified": false, "name": "T\u00e2nia13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "85500362", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1193, "tweet_count": 20399, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "taniaalba"}, {"verified": false, "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "public_metrics": {"followers_count": 509118, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc32 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc30", "id": "1015239559280517120", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1343, "tweet_count": 19921, "listed_count": 4}, "username": "ToddyFlowOfc"}, {"verified": false, "name": "Rebelde Errante", "id": "546546708", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1048, "tweet_count": 54691, "listed_count": 3}, "location": "D\u00f3nde? ya dije, perdida!!!!", "username": "RebeldeErrante"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Dax \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "322391671", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 678, "tweet_count": 30247, "listed_count": 6}, "location": "Argentina - CABA", "username": "LorenaDax"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "id": "459571575", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 419, "tweet_count": 26138, "listed_count": 10}, "username": "HeyBrtoD"}, {"verified": false, "name": "LOVING", "id": "247342278", "public_metrics": {"followers_count": 27418, "following_count": 799, "tweet_count": 22612, "listed_count": 280}, "location": "AAAAAAAHHHHHHH", "username": "OhMyLoving"}, {"verified": false, "name": "Jess", "id": "105950138", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 93, "tweet_count": 10425, "listed_count": 1}, "location": "ARQUITECTURA. ", "username": "JessDrawing"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria Le\u00f3n", "id": "162851146", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 176, "tweet_count": 27345, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "annmaleb"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf3a", "id": "1090801808837087232", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 242, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "barbiaalosi"}, {"verified": false, "name": "Juan Diego Barajas L", "id": "3166508170", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 654, "tweet_count": 1586, "listed_count": 8}, "username": "serviryeducar"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u22c6", "id": "242406539", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 123, "tweet_count": 18194, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "SrtaLuthien"}, {"verified": false, "name": "Marina17", "id": "3947852836", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 198, "tweet_count": 14387, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "MarIbarra90"}, {"verified": false, "name": "Diego Esp\u00ednola", "id": "548679449", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 756, "tweet_count": 963, "listed_count": 1}, "username": "obi213"}, {"verified": false, "name": "luciana", "id": "283589075", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 312, "tweet_count": 40215, "listed_count": 2}, "username": "luuliceballos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Jane Wayne\ud83c\udf83\ud83c\udf4f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @Albanime", "id": "148129456", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2927, "tweet_count": 55167, "listed_count": 16}, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "username": "Sta_RockndRoll"}, {"verified": false, "name": "\u264f\ud83d\udc9cJacqueline \ud83d\udc9c\u264f", "id": "1155535887033393153", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Jacquel17025429"}, {"verified": false, "name": "marcio campos", "id": "1039175841492738049", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2202, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcioc82760227"}, {"verified": true, "name": "PSOL 50", "id": "1202130601", "public_metrics": {"followers_count": 493625, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50"}, {"verified": false, "name": "\u00c1tila", "id": "929885837130682369", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 100, "tweet_count": 10215, "listed_count": 2}, "username": "tila59713568"}, {"verified": false, "name": "Vanesa", "id": "1265820174", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "username": "Vane210473"}, {"verified": false, "name": "Full player br", "id": "788240486691667968", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "username": "BaiakGames"}, {"verified": false, "name": "Bruno S\u00e1 \u262d\ud83e\udd91\ud83c\udded\ud83c\uddf01\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "4868883334", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1389, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia,Brasil", "username": "BrunoSa58"}, {"verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "public_metrics": {"followers_count": 857514, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "name": "Marvod", "id": "1034105376109735937", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 71, "tweet_count": 12982, "listed_count": 0}, "username": "Marvod3"}, {"verified": false, "name": "jack", "id": "948890995185287168", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1357, "tweet_count": 33441, "listed_count": 2}, "username": "jack_piccardo"}, {"verified": false, "name": "Rod", "id": "2389757928", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 328, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "rodcolaco"}, {"verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "public_metrics": {"followers_count": 1920550, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "name": "lavozdelsur.es", "id": "597380069", "public_metrics": {"followers_count": 14002, "following_count": 235, "tweet_count": 160084, "listed_count": 259}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "lavozdelsures"}, {"verified": false, "name": "Foxtrot", "id": "980576887817822209", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 914, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "foxtrotcharly11"}, {"verified": true, "name": "luis novaresio", "id": "135675218", "public_metrics": {"followers_count": 989594, "following_count": 4650, "tweet_count": 86905, "listed_count": 1379}, "username": "luisnovaresio"}, {"verified": false, "name": "Mk\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "837325252250202113", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 353, "tweet_count": 76264, "listed_count": 9}, "username": "iamdamaged8"}, {"verified": true, "name": "Gran Hermano", "id": "93444194", "public_metrics": {"followers_count": 671212, "following_count": 771, "tweet_count": 98983, "listed_count": 683}, "location": "Guadalix de la Sierra", "username": "ghoficial"}, {"verified": false, "name": "Negra\u23c3", "id": "1866044779", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 234, "tweet_count": 13016, "listed_count": 0}, "username": "LulyAceredo"}, {"verified": false, "name": "#SuarezEnNacional", "id": "2504911043", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 375, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "Hernan3020"}, {"verified": false, "name": "alfaia", "id": "3919352117", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 323, "tweet_count": 117162, "listed_count": 0}, "location": "#varandasout", "username": "AlfaiaNuncaMaya"}, {"verified": false, "name": "\u26a1 F. Magusto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "4797609274", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 433, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "username": "Fr_Magusto"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio"}, {"verified": false, "name": "cecilia", "id": "2239941328", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 81, "tweet_count": 24453, "listed_count": 8}, "username": "celuschi"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "733320276365213697", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1584, "tweet_count": 12868, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "nykteria"}, {"verified": false, "name": "social media do apocalipse", "id": "19620812", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2591, "tweet_count": 245120, "listed_count": 15}, "username": "gpiazentin"}, {"verified": false, "name": "Solar \u2600\ufe0f", "id": "998391405486792704", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 514, "tweet_count": 30979, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "dressagraziela"}, {"verified": false, "name": "Gianluca", "id": "1370084306", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1247, "tweet_count": 18461, "listed_count": 17}, "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gianlucatrck"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b - S", "id": "1132355684782235648", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "username": "pdfaifos"}, {"verified": false, "name": "PRIMICIAS ARRECIFES", "id": "563390993", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 284, "tweet_count": 18717, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "username": "PrimiciasArre"}, {"verified": false, "name": "Juanito Manoplata", "id": "13666862", "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 599, "tweet_count": 243163, "listed_count": 64}, "username": "JuanitoMPlata"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83d\udcae~ Lolo ~\ud83d\udcae\ud83c\udf38", "id": "453347065", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 687, "tweet_count": 35346, "listed_count": 16}, "location": "Gachahell", "username": "Lololailolo"}, {"verified": false, "name": "Renato Vianello \ud83d\udc1d", "id": "462235312", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 3214, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3}, "username": "RenatoVianello"}, {"verified": false, "name": "Diego.L \ud83d\udcaf\ud83c\udfc6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udd87", "id": "229015515", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1041, "tweet_count": 15203, "listed_count": 2}, "location": "Gandia Valencia", "username": "DidacAmunt"}, {"verified": false, "name": "RadioEsport Valencia", "id": "255447363", "public_metrics": {"followers_count": 39025, "following_count": 411, "tweet_count": 81974, "listed_count": 301}, "location": "Valencia", "username": "Radioesport914"}, {"verified": false, "name": "Jessica Fari\u00f1a", "id": "2789357086", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 365, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "username": "jessii_farinaa"}, {"verified": false, "name": "Skyrim flesy Sasha", "id": "2726678357", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 3060, "tweet_count": 11573, "listed_count": 4}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "gesuoficial20"}, {"verified": false, "name": "La bruja Tutshil \ud83d\udc4c", "id": "746402857566507008", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 662, "tweet_count": 18440, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica de Banania ", "username": "eldecleofas"}, {"verified": false, "name": "Nat Salva \ud83d\udc26\ud83c\udf1f\ud83c\udf0a", "id": "1851497670", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2239, "tweet_count": 59344, "listed_count": 7}, "location": "22 | elle/-\u00f8/-a, they/she/he", "username": "xdiepreussin"}, {"verified": false, "name": "Pachi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1291572830", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 4404, "tweet_count": 158963, "listed_count": 18}, "location": "Narnia", "username": "_pachi_pereyra"}, {"verified": false, "name": "Gianni Bianconcini", "id": "1482877434", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 23, "tweet_count": 10165, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia", "username": "BianconciniG"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "id": "906233376667029505", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 491, "tweet_count": 41258, "listed_count": 0}, "username": "Patrici92061226"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea2\u26f5\ud83d\udef6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2386896692", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 349, "tweet_count": 11318, "listed_count": 1}, "username": "peretmariner"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas J. Jurado \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "3385725575", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1437, "tweet_count": 11377, "listed_count": 28}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "JesJuradoSegui"}, {"verified": false, "name": "nana fanacc \u2661", "id": "770403274340044800", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 593, "tweet_count": 61116, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "buacallate"}, {"verified": false, "name": "spooky marikona \ud83c\udf83", "id": "936065749176766465", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 467, "tweet_count": 26981, "listed_count": 1}, "username": "Ireeeth"}, {"verified": false, "name": "PAZ es Progreso \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "id": "1711548704", "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 9052, "tweet_count": 417255, "listed_count": 33}, "location": "Colombia", "username": "PazProgreso"}, {"verified": false, "name": "Northside", "id": "3825733109", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 666, "tweet_count": 13876, "listed_count": 5}, "location": "4400", "username": "prod__northside"}, {"verified": false, "name": "jawos", "id": "2469748295", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 457, "tweet_count": 9790, "listed_count": 1}, "username": "jawos84"}, {"verified": false, "name": "Crys Yika", "id": "1020294789789618176", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 336, "tweet_count": 68916, "listed_count": 0}, "location": "Pisco, Peru", "username": "crysmilagros"}, {"verified": false, "name": "ElvisOcc", "id": "33786448", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166011, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Los Angeles", "username": "elvisocc"}, {"verified": false, "name": "\u1e36\u1e37uarquesa \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "190221709", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1574, "tweet_count": 41986, "listed_count": 16}, "location": "Asturias", "username": "Lluarquesa"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rodr\u00edguez/", "id": "303127843", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1846, "tweet_count": 48732, "listed_count": 11}, "location": "asturiano en Madrid", "username": "jirji_"}, {"verified": false, "name": "Rexus", "id": "48364509", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 378, "tweet_count": 12689, "listed_count": 0}, "location": "Les Aires, France", "username": "FabianAngel"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "827199467304673280", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 712, "tweet_count": 182832, "listed_count": 0}, "username": "capand69"}, {"verified": false, "name": "fernanda", "id": "856709456926846976", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 1520, "tweet_count": 27994, "listed_count": 0}, "username": "ribxirx"}, {"verified": false, "name": "JORGE RIQUELME \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 & \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Republicano y AntiComu", "id": "91012680", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 675, "tweet_count": 5297, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "JORGECLEARWATER"}, {"verified": false, "name": "Mariana \ud83c\udf3b", "id": "1057757538534522880", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 105, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "MarianaFlornci8"}, {"verified": false, "name": "art\u00eamio", "id": "73687127", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 512, "tweet_count": 58842, "listed_count": 5}, "username": "artemiomesquita"}, {"verified": false, "name": "Andrea Guida", "id": "871223384", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 657, "tweet_count": 2645, "listed_count": 1}, "location": "Tail\u00e2ndia", "username": "banglamunghe"}, {"verified": false, "name": "Karmen", "id": "1089088123810840576", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 189, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "username": "Karmen26050404"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "id": "1097997626", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 7215, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}, "location": "Pamplona, Spain", "username": "cielikolindo"}, {"verified": false, "name": "Maria-Isabel Hogs\u2670ein \ud81a\udd10", "id": "62927321", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 245, "tweet_count": 45089, "listed_count": 17}, "location": "Earth, by the while ", "username": "IsaHogstein"}, {"verified": false, "name": "Kel \ud83e\udd70\ud83c\udfb6", "id": "92562531", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 441, "tweet_count": 17670, "listed_count": 2}, "location": "San Luis, AR", "username": "kelhellkel"}, {"verified": false, "name": "Iru\u00f1etik", "id": "2445008144", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 648, "tweet_count": 22967, "listed_count": 8}, "location": "euskal herria IRU\u00d1EA", "username": "bederatziak"}, {"verified": false, "name": "Elena \ud83d\udc9c", "id": "1937443633", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 1636, "tweet_count": 125028, "listed_count": 65}, "username": "jelenuru"}, {"verified": false, "name": "Andressa \u2600\ufe0f\u2728", "id": "1078420574618165248", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 158, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "username": "Andressss_a"}, {"verified": false, "name": "caio (deluxe)", "id": "761740076091076608", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 789, "tweet_count": 10166, "listed_count": 2}, "location": "Declan McKenna", "username": "finneasfolklore"}, {"verified": false, "name": "L\u00edvia Lemes", "id": "1132984090767101952", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "LemessLivia"}, {"verified": true, "name": "M\u00e9dicosSemFronteiras", "id": "54280026", "public_metrics": {"followers_count": 362800, "following_count": 322, "tweet_count": 20689, "listed_count": 332}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "MSF_brasil"}, {"verified": false, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "903751980597817344", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 4497, "tweet_count": 425983, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Harmo21Day"}, {"verified": false, "name": "Ruben Herrero de Castro", "id": "868643059", "public_metrics": {"followers_count": 7771, "following_count": 492, "tweet_count": 35150, "listed_count": 48}, "username": "rubendherrero"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf32\u26c4\ud83c\udf20", "id": "754618696530812929", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 633, "tweet_count": 31776, "listed_count": 3}, "location": "De mi casa", "username": "pauloba_7"}, {"verified": false, "name": "Mariavaggemoreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 resistiendo", "id": "3082038490", "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 6467, "tweet_count": 364799, "listed_count": 50}, "location": "Ezeiza Buenos Aires Argentina", "username": "mariavaggemore1"}, {"verified": false, "name": "bezerra", "id": "417220153", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 933, "tweet_count": 14567, "listed_count": 0}, "location": "Bucareste, Rom\u00e9nia", "username": "figgybrs"}, {"verified": false, "name": "Maria laura suarez", "id": "710950988333584385", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 145, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "username": "Marialaurasua19"}, {"verified": false, "name": "Andre Massei", "id": "170367303", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 600, "tweet_count": 39644, "listed_count": 6}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "andreavmassei"}, {"verified": false, "name": "Paqui Garcia", "id": "3511939757", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 301, "tweet_count": 7952, "listed_count": 1}, "username": "Paquigr77"}, {"verified": false, "name": "Projectsombra", "id": "1012778512573517825", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 125, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "username": "Projectsombra1"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9"}, {"verified": false, "name": "Peter l", "id": "206289164", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2836, "tweet_count": 16812, "listed_count": 22}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "marleyCT"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40\u68da\u304b\u304a\u308a\u3093\u68da\ud83c\udf40", "id": "1119402302400393218", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 62, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "location": "KYOTO", "username": "tana_mix_kaorin"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30eb\u30f3\u3060\u30eb\u30f3", "id": "885930429043179520", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 158, "tweet_count": 8663, "listed_count": 1}, "username": "rurundarun"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "1110947917911732224", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1405, "tweet_count": 77826, "listed_count": 12}, "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "username": "tskdoII"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Oh, Noir! Design", "id": "1136268537683677185", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 325, "tweet_count": 705, "listed_count": 9}, "username": "ohnoirdsg"}, {"verified": false, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}, "username": "TommyBrain"}, {"verified": false, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1454502163", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}, "location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT"}, {"verified": false, "name": "Luiz Varas", "id": "2726771603", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 522, "tweet_count": 73796, "listed_count": 0}, "username": "luizvagu"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Gayardi", "id": "119576076", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168799, "listed_count": 12}, "location": "Pelotas", "username": "mgayardi"}, {"verified": false, "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "914915437728686080", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 5021, "tweet_count": 49440, "listed_count": 3}, "location": "Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo", "username": "brndsz05"}, {"verified": false, "name": "Limoncete Alcalino", "id": "2768154285", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1296, "tweet_count": 105615, "listed_count": 50}, "username": "Limoncius"}, {"verified": false, "name": "Mitsyssa de Silvermoon", "id": "637158056", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 304, "tweet_count": 177091, "listed_count": 46}, "location": "Azeroth", "username": "Mitsyssa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc7a\ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc79 \ud835\udc74 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "2820255166", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 566, "tweet_count": 17639, "listed_count": 0}, "location": "\u00d3z", "username": "netxato"}, {"verified": false, "name": "Mauro Gaggiotti", "id": "106140014", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 301, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "location": "Genova", "username": "gagmau"}, {"verified": false, "name": "Eduardo E. Rodr\u00edguez", "id": "112732163", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 3151, "tweet_count": 171512, "listed_count": 15}, "location": "Hatillo, Puerto Rico", "username": "guineo49"}, {"verified": false, "name": "sanvit.", "id": "124194750", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 955, "tweet_count": 30057, "listed_count": 3}, "username": "seadur"}, {"verified": false, "name": "Daniel Furtado", "id": "1538559367", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 394, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "danfurt"}, {"verified": false, "name": "princesa da disney", "id": "2598191834", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1274, "tweet_count": 64968, "listed_count": 2}, "location": "027", "username": "defrentecom_ks"}, {"verified": false, "name": "Massimiliano Bonu", "id": "54904773", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 299, "tweet_count": 2372, "listed_count": 5}, "location": "Parma", "username": "maxbonu"}, {"verified": true, "name": "Fabrizio Biasin", "id": "466499074", "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "username": "FBiasin"}, {"verified": false, "name": "Julwiki \ud83d\udc3a '\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18 \ud835\udc0f\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d' \u00a9", "id": "513175862", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 701, "tweet_count": 321450, "listed_count": 67}, "location": "Lejos de todos", "username": "julwiki"}, {"verified": false, "name": "Felipe Linhares", "id": "760172156487667712", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 152, "tweet_count": 11372, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipenlinhares"}, {"verified": true, "name": "Jo\u00e3o Fellet", "id": "18931556", "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}, "location": "Brasil", "username": "joaofellet"}, {"verified": false, "name": "Rus Tego", "id": "1299911166", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1093, "tweet_count": 15948, "listed_count": 0}, "location": "B\u00e9lgica", "username": "Rus_Tego"}, {"verified": false, "name": "savino triglione", "id": "609790313", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "username": "savinotr"}, {"verified": false, "name": "Luco", "id": "388150035", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 580, "tweet_count": 52977, "listed_count": 40}, "username": "Lucoprofene"}, {"verified": false, "name": "Ferula\u2734", "id": "892382794810363904", "public_metrics": {"followers_count": 13492, "following_count": 3265, "tweet_count": 118780, "listed_count": 27}, "location": "Terra delle janas ", "username": "Ferula18"}, {"verified": false, "name": "Juan Martin", "id": "1062596626915692545", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 123, "tweet_count": 44372, "listed_count": 0}, "username": "JuanMar36184750"}, {"verified": false, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237504, "listed_count": 21}, "location": "cavaleiros de zero ", "username": "uzuchihax"}, {"verified": false, "name": "Mirarisoleo", "id": "998224692174606337", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}, "username": "mirarisoleo"}, {"verified": false, "name": "FranKGRubio", "id": "2239658366", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 900, "tweet_count": 178791, "listed_count": 8}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "FranKGRubio"}, {"verified": false, "name": "Pedro Ba\u00f1os Bajo", "id": "2919036392", "public_metrics": {"followers_count": 309003, "following_count": 800, "tweet_count": 13667, "listed_count": 1718}, "location": "Madrid", "username": "geoestratego"}, {"verified": false, "name": "davizz", "id": "610857345", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 75, "tweet_count": 11600, "listed_count": 4}, "username": "davizz79"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Schettini", "id": "350810508", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 187, "tweet_count": 111531, "listed_count": 0}, "location": "Ancona, Marche", "username": "joseadss"}, {"verified": false, "name": "\u00bfTodo por la patria?", "id": "791686041510051840", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "username": "todoxpatria2016"}, {"verified": false, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "538196102", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "username": "sonriv"}, {"verified": false, "name": "G\u00fciji", "id": "333666326", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 75, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "username": "Night_Guiji"}, {"verified": false, "name": "Guerriero di Bronzo", "id": "246352595", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 138, "tweet_count": 77197, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari, Sardegna", "username": "Bardana2022"}, {"verified": false, "name": "Auricelio Carvalho", "id": "152349764", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 372, "tweet_count": 67692, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco-Brasil", "username": "AuricelCarvalho"}, {"verified": false, "name": "Arte del giorno", "id": "805486602856361984", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1048, "tweet_count": 4653, "listed_count": 1}, "username": "megliosenza1"}, {"verified": false, "name": "Kevin illescas", "id": "3824732542", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 195, "tweet_count": 9647, "listed_count": 1}, "username": "kevin_tala95"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude08BabyLucifer\ud83d\ude08", "id": "3100566987", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 101, "tweet_count": 3087, "listed_count": 1}, "username": "Babylucifer13"}, {"verified": false, "name": "Marbas8", "id": "861736217930592256", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3090, "tweet_count": 27323, "listed_count": 4}, "username": "Marbas8"}, {"verified": false, "name": "contigo Peru!!", "id": "138150391", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 468, "tweet_count": 15161, "listed_count": 1}, "username": "JoseDiazMD"}, {"verified": false, "name": "Sage", "id": "2175647482", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108000, "listed_count": 157}, "location": "deutschland", "username": "sagehearth"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "busca", "id": "1725284634", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 15, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "busca_123"}, {"verified": false, "name": "Jefferson Velasco", "id": "1125564907494236160", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1496, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Jeffvelascoo"}, {"verified": false, "name": "DC Fans", "id": "866039929125699584", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1356, "tweet_count": 4004, "listed_count": 3}, "location": "Central city,Themyscira,Madrid", "username": "DCSuperfans"}, {"verified": false, "name": "Luciano Bianchi", "id": "1851884437", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1986, "tweet_count": 90990, "listed_count": 11}, "username": "LucianoBianch63"}, {"verified": false, "name": "elsa do PCB", "id": "992486587496845313", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 3527, "tweet_count": 62199, "listed_count": 16}, "location": "adele", "username": "tetaddict"}, {"verified": false, "name": "seu mota", "id": "3011714908", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 227, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "username": "s0lemaquario"}, {"verified": false, "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": false, "name": "Panurgo", "id": "487627099", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 838, "tweet_count": 22397, "listed_count": 0}, "username": "CodmenioArsleon"}, {"verified": false, "name": "Tot", "id": "1074438324448829441", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 388, "tweet_count": 9406, "listed_count": 1}, "username": "Tot_Die"}, {"verified": false, "name": "ca \ud83c\udf3b", "id": "951948187132157953", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 269, "tweet_count": 8301, "listed_count": 0}, "username": "aguiarcami_"}, {"verified": false, "name": "\u03b1g\u03c5\u0455", "id": "1059863187875655680", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 140, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "Aguscarolina2"}, {"verified": false, "name": "Blanch Bas", "id": "260664214", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2389, "tweet_count": 12859, "listed_count": 18}, "location": "Madrid", "username": "BlancaCambro"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Santana", "id": "1025066257", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "location": "Caracas. Venezuela", "username": "jesantana1976"}, {"verified": false, "name": "T\u2022A\u2022T\u2022I", "id": "1143696984701902849", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 122, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "username": "Tatiana37514284"}, {"verified": false, "name": "Posseiro no Metaverso", "id": "51032995", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 4990, "tweet_count": 7633, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "username": "faperoli"}, {"verified": false, "name": "Fr\u00e1vio! \u00d4TO PATAM\u00c1 \u26ab\ud83d\udd34", "id": "2354072820", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1579, "tweet_count": 15054, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "FakeToba"}, {"verified": false, "name": "Aurora Auricchio", "id": "1023124394158288896", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 832, "tweet_count": 78039, "listed_count": 1}, "username": "AuricchioAurora"}, {"verified": false, "name": "Nur \ud83e\udd21 | \ud83e\udee7", "id": "146012407", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 110, "tweet_count": 56367, "listed_count": 8}, "username": "superunicornio"}, {"verified": false, "name": "big potat \ud83e\udd54", "id": "12782272", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 790, "tweet_count": 108619, "listed_count": 23}, "location": "Spain", "username": "spiderbalder"}, {"verified": false, "name": "Cami", "id": "1634113446", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 658, "tweet_count": 96022, "listed_count": 2}, "location": "027", "username": "camifritzz"}, {"verified": false, "name": "Luis Barriales", "id": "615116298", "public_metrics": {"followers_count": 18816, "following_count": 1156, "tweet_count": 183349, "listed_count": 222}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LuisBarriales"}, {"verified": false, "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n", "id": "2882577556", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 756, "tweet_count": 49728, "listed_count": 29}, "location": "Madrid", "username": "pgarcia_gir"}, {"verified": false, "name": "", "id": "1087829672975626240", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1522, "tweet_count": 10485, "listed_count": 4}, "username": "Rouge_Rose_cloe"}, {"verified": false, "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "id": "1114393923802345472", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "username": "DekuChan20"}, {"verified": false, "name": "marina", "id": "996175498433658880", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1137, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "location": "na quarentena", "username": "crfgrossi"}, {"verified": false, "name": "Alcides Mart\u00ednez B.", "id": "466916056", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "almarber210"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 O-marino-O \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "984069423836422144", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 310, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}, "username": "OmarinO_P"}, {"verified": false, "name": "BALZ \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "491340154", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 248, "tweet_count": 9427, "listed_count": 4}, "location": "Gozzano", "username": "_Balz_"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "name": "CorkScrew", "id": "589283111", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2714, "tweet_count": 137828, "listed_count": 18}, "username": "CorkScrew12"}, {"verified": false, "name": "Peter", "id": "4200619774", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28265, "listed_count": 1}, "username": "5peter68"}, {"verified": false, "name": "J.A. Zarzalejos", "id": "733664832", "public_metrics": {"followers_count": 34515, "following_count": 708, "tweet_count": 2433, "listed_count": 441}, "username": "jazarzalejos"}, {"verified": false, "name": "Gigliola", "id": "430033435", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 513, "tweet_count": 36085, "listed_count": 32}, "username": "GIGLIOLA11"}, {"verified": false, "name": "larilari", "id": "1096325658379251712", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 280, "tweet_count": 22244, "listed_count": 0}, "username": "lsvovx"}, {"verified": false, "name": "\u2727 Snail \ud83d\udc0c\u2606", "id": "2463685076", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 656, "tweet_count": 47849, "listed_count": 2}, "location": "Enchanted forest ", "username": "batswingss"}, {"verified": false, "name": "Capit\u00e1n Swing", "id": "160873837", "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 4756, "tweet_count": 35205, "listed_count": 758}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "Capitan_Swing"}, {"verified": false, "name": "Mamol\ud83d\ude80 \ud83c\udf4a", "id": "1035376896", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2877, "tweet_count": 408542, "listed_count": 50}, "location": "Roma, Lazio", "username": "MamolkcsMamol"}, {"verified": false, "name": "rita Frediani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #facciamorete", "id": "613917828", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 2282, "tweet_count": 119287, "listed_count": 15}, "location": "Carrara.Tuscany", "username": "ritafrediani"}, {"verified": false, "name": "junao\u00ae", "id": "57837596", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1070, "tweet_count": 55305, "listed_count": 6}, "username": "_calixxxtao"}, {"verified": false, "name": "Apollo_MX5", "id": "2342101993", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1250, "tweet_count": 96524, "listed_count": 51}, "location": "Italia", "username": "Apollo_MX5"}, {"verified": false, "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "947989683237212161", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}, "location": "Liguria, Italia", "username": "RiccardoFortin"}, {"verified": false, "name": "DeFliegendeHollander", "id": "1480144549", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1327, "tweet_count": 68096, "listed_count": 55}, "username": "FligndHollander"}, {"verified": false, "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "username": "KellerZoe"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "821482051", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 254, "tweet_count": 135294, "listed_count": 40}, "location": "Trogolo", "username": "diego4all"}, {"verified": false, "name": "MataRindoB7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "879575131001171968", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1229, "tweet_count": 46817, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Junaitar_baiano"}, {"verified": false, "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "name": "angraj \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Auritisovranit\u00e0monetaria", "id": "438431990", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2186, "tweet_count": 131724, "listed_count": 17}, "username": "cny45tpa"}, {"verified": false, "name": "Golfredo", "id": "525587066", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 427, "tweet_count": 40501, "listed_count": 0}, "username": "Golfredo1"}, {"verified": false, "name": "H", "id": "3109545658", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 4982, "tweet_count": 75612, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lledamartin"}, {"verified": false, "name": "La pepo", "id": "1613499798", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "username": "XiiCoca"}, {"verified": false, "name": "Silvia S\u00e1nchez. Psic\u00f3loga Cl\u00ednica y Educativa", "id": "1150378071507316736", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 18, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "Silviast_psico"}, {"verified": false, "name": "Spooky Ruli \ud83d\udc7b", "id": "630537234", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 440, "tweet_count": 15728, "listed_count": 10}, "location": "En mi mundo", "username": "RuliDono"}, {"verified": false, "name": "Nadia Francia", "id": "1053055537", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 541, "tweet_count": 19861, "listed_count": 0}, "username": "Nadia_02101968"}, {"verified": false, "name": "Marco Marshall", "id": "393858463", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 107, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "username": "marcomis23"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9", "id": "1006519291573932032", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 622, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "LeleDip"}, {"verified": false, "name": "Mahiri", "id": "3592447102", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 381, "tweet_count": 40522, "listed_count": 2}, "username": "uemaris"}, {"verified": false, "name": "Irene Giacch\u00e9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "1017105506", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 469, "tweet_count": 32873, "listed_count": 6}, "username": "JaqIrene"}, {"verified": false, "name": "Era Tutto Scritto", "id": "2799598061", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 44, "tweet_count": 20507, "listed_count": 0}, "username": "EraTuttoScritto"}, {"verified": false, "name": "Djeimix", "id": "209754748", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 806, "tweet_count": 32827, "listed_count": 0}, "username": "jamesleocadia"}, {"verified": false, "name": "Tony Meloni", "id": "200888646", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 308, "tweet_count": 64985, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "username": "Tony_Skid"}, {"verified": false, "name": "robigiu", "id": "2438340445", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 672, "tweet_count": 38380, "listed_count": 9}, "username": "giuroby"}, {"verified": false, "name": "Loris MARIA S.NATALE", "id": "444837039", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 194, "tweet_count": 137230, "listed_count": 20}, "username": "Loestestest"}, {"verified": false, "name": "mommymilker\ud83c\udf52", "id": "1083340291061567488", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 596, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}, "location": "Mentalmente na praia ", "username": "inesribeiro___"}, {"verified": false, "name": "A Broa da tua sardinha", "id": "1012873530508275717", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 177, "tweet_count": 8179, "listed_count": 0}, "location": "Planeta", "username": "broavatar"}, {"verified": false, "name": "EITB", "id": "122017893", "public_metrics": {"followers_count": 31236, "following_count": 145, "tweet_count": 386234, "listed_count": 393}, "username": "EITBofiziala"}, {"verified": true, "name": "EITB Noticias", "id": "26728695", "public_metrics": {"followers_count": 159833, "following_count": 1497, "tweet_count": 208182, "listed_count": 1420}, "username": "eitbNoticias"}, {"verified": false, "name": "Bea Fretes", "id": "49468398", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 535, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "location": "Lyon, Francia", "username": "beafretes"}, {"verified": false, "name": "Levi_Levi", "id": "1150090351736164353", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "username": "LeviLev33860564"}, {"verified": false, "name": "Nasser Al Mujahid", "id": "472049784", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1564, "tweet_count": 42410, "listed_count": 0}, "location": "Bahia -Brasil", "username": "ElFunkster"}, {"verified": false, "name": "gem", "id": "2925634140", "public_metrics": {"followers_count": 8522, "following_count": 8331, "tweet_count": 241879, "listed_count": 23}, "username": "gemnacpop"}, {"verified": false, "name": "Victoria Garc\u00eda Arias", "id": "1055912726684426241", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 582, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}, "username": "VicGarciarias"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Blanco Calder\u00f3n", "id": "849360336146894851", "public_metrics": {"followers_count": 16560, "following_count": 370, "tweet_count": 30211, "listed_count": 0}, "username": "atajoslargos"}, {"verified": false, "name": "Francesca Pinna", "id": "1331730614", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 72, "tweet_count": 26144, "listed_count": 23}, "username": "appnau"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "382157490", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 6975, "tweet_count": 397089, "listed_count": 70}, "location": "Colombia", "username": "RosiGaviria"}, {"verified": false, "name": "A. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u271d\ufe0f", "id": "746981918999207937", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 809, "tweet_count": 33335, "listed_count": 3}, "location": "Mosca, Russia", "username": "Niandra_LaDes69"}, {"verified": false, "name": "giuseppe carrei", "id": "1391958840", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1752, "tweet_count": 160849, "listed_count": 202}, "username": "yellowbeppe"}, {"verified": false, "name": "1985 (Orwell se qued\u00f3 corto).", "id": "1009078056", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 719, "tweet_count": 5567, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MachoPirolo"}, {"verified": false, "name": "JapanX\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2487928534", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 209, "tweet_count": 8671, "listed_count": 2}, "username": "Japanics"}, {"verified": false, "name": "BarPutin", "id": "1068802416546590721", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 93, "tweet_count": 35084, "listed_count": 0}, "username": "BarPutin"}, {"verified": false, "name": "Elisabetta", "id": "574864479", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 729, "tweet_count": 66727, "listed_count": 2}, "location": "Sardegna, Italia", "username": "eErgaOmnes"}, {"verified": false, "name": "Sheik Yerbouti", "id": "813417974203875328", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 280, "tweet_count": 32837, "listed_count": 0}, "location": "Bloomington", "username": "bruisterlamar"}, {"verified": false, "name": "Fabio Santini", "id": "1296747962", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 285, "tweet_count": 200, "listed_count": 3}, "username": "FabioSantiniPG"}, {"verified": false, "name": "saverio mecca", "id": "51976599", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 866, "tweet_count": 2702, "listed_count": 1}, "location": "florence/italy", "username": "saverio_mecca"}, {"verified": false, "name": "Er", "id": "1699728120", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "location": "in giro", "username": "argentofisico"}, {"verified": false, "name": "W.Riker\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SOVRANA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9E\ud83c\uddee\ud83c\uddf9POPOLARE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1121951191", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 497, "tweet_count": 65282, "listed_count": 0}, "username": "rikercommander"}, {"verified": false, "name": "FED. PE\u00d1AS RAYO VALLECANO", "id": "3851330842", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 172, "tweet_count": 2844, "listed_count": 23}, "username": "rayovallecanofp"}, {"verified": false, "name": "se\u00f1oro politicamente incorrecto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1049316285694263297", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 82, "tweet_count": 12029, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "s_p_incorrecto"}, {"verified": false, "name": "Ken", "id": "1023576049890873345", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 187, "tweet_count": 4115, "listed_count": 2}, "username": "kenhijoputa0"}, {"verified": false, "name": "david riko", "id": "1327269463", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1705, "tweet_count": 56693, "listed_count": 8}, "location": "Fin del mundo", "username": "davidriko6"}, {"verified": false, "name": "art.o", "id": "2382580467", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 191, "tweet_count": 102356, "listed_count": 50}, "location": "ptbr/eng \u00d7 22y", "username": "bloodsIides"}, {"verified": false, "name": "afh", "id": "2834459925", "public_metrics": {"followers_count": 20940, "following_count": 897, "tweet_count": 164322, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz"}, {"verified": false, "name": "La Emejota \u262d\u20e0", "id": "1036811588429377536", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 454, "tweet_count": 33824, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "marijodibuja"}, {"verified": false, "name": "El Curandero", "id": "1012793994143727617", "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14243, "tweet_count": 101789, "listed_count": 17}, "username": "curandero_el"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\ude12 \u0f1d smoothie ! catatau\ufe46", "id": "1077648933663490055", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 146, "tweet_count": 14735, "listed_count": 2}, "location": "  \ud83c\udfe1 \u20e0\u20dd\u20edhome...\u2661)) \u2022 ", "username": "drowgpj"}, {"verified": false, "name": "CeliGutierrez", "id": "811668078", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 463, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "CeNelida"}, {"verified": false, "name": "Roberto Bossi", "id": "990302244003368961", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 134, "tweet_count": 6811, "listed_count": 0}, "location": "Lombardy, Italy", "username": "RobertoBossi1"}, {"verified": false, "name": "Gyps", "id": "440247035", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1250, "tweet_count": 169373, "listed_count": 18}, "username": "Zampaglion"}, {"verified": false, "name": "Mat \ud83e\uddf1", "id": "261644814", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 694, "tweet_count": 118958, "listed_count": 26}, "location": "Piacenza", "username": "Le_Baron__Rouge"}, {"verified": false, "name": "Movimento", "id": "2313764153", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 110, "tweet_count": 142832, "listed_count": 6}, "username": "giuantvil"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "266715357", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 307, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "location": "Cadiz", "username": "nacheteln"}, {"verified": false, "name": "Oliver Queen", "id": "2646663170", "public_metrics": {"followers_count": 80294, "following_count": 81, "tweet_count": 65904, "listed_count": 145}, "username": "7Arrow2"}, {"verified": false, "name": "Chame Leon", "id": "828387181", "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}, "location": "California, USA", "username": "LuisCircusleon"}, {"verified": false, "name": "habieru", "id": "299877534", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 414, "tweet_count": 24467, "listed_count": 3}, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a ", "username": "POYO_TD"}, {"verified": false, "name": "Econom\u00eda y libertad", "id": "2971765930", "public_metrics": {"followers_count": 54511, "following_count": 832, "tweet_count": 67092, "listed_count": 291}, "location": "Alicante - Granada", "username": "eco_liberal"}, {"verified": false, "name": "Cam \ud83c\udf19", "id": "1156058270227939333", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 239, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}, "username": "00carbs"}, {"verified": false, "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "id": "793367160341094400", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3409, "tweet_count": 643908, "listed_count": 11}, "location": "It\u00e1lia", "username": "smilypapiking"}, {"verified": false, "name": "Wowbagger", "id": "560401416", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1123, "tweet_count": 174595, "listed_count": 31}, "location": "Italia", "username": "Hazydavey38"}, {"verified": false, "name": "marti", "id": "2990909734", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 117, "tweet_count": 14152, "listed_count": 0}, "username": "mtaemjjk"}, {"verified": false, "name": "Cristiano NATALE Campeggiani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\uddf1CQuadro\u262f\ufe0f", "id": "997782892355969025", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 696, "tweet_count": 20679, "listed_count": 1}, "username": "campeggiani"}, {"verified": false, "name": "Tresbanderas", "id": "491871991", "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 6773, "tweet_count": 124762, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Milly427"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo Coelho Oliveira", "id": "756755365170147328", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 454, "tweet_count": 10461, "listed_count": 2}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "goncaloco03"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Salamone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "303451363", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 338, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}, "location": "Palermo", "username": "giosalamone"}, {"verified": false, "name": "Anna Raffaelli", "id": "2415181569", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 19, "tweet_count": 38621, "listed_count": 2}, "location": "Grosseto, Tuscany", "username": "1950_anna"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\uddfd Anitsuga \ud83d\uddfd", "id": "1363249123", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 168, "tweet_count": 47509, "listed_count": 2}, "location": "searching", "username": "AgustinaAlm"}, {"verified": false, "name": "Cheffin do corte \uf8ff", "id": "1007091498435928064", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1191, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}, "location": "021 RJ \u26f1", "username": "gomes_flav"}, {"verified": false, "name": "maxks \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "1524453986", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 354, "tweet_count": 110813, "listed_count": 4}, "location": "un po' qua e un po' la", "username": "maxxxks"}, {"verified": false, "name": "dam iax", "id": "1549963483", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 209, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}, "username": "dam_iax"}, {"verified": false, "name": "alex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2446637409", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 621, "tweet_count": 77739, "listed_count": 1}, "location": "Non importa.", "username": "acaitaliasati"}, {"verified": false, "name": "B.", "id": "739072849", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 387, "tweet_count": 15945, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Peru", "username": "Bran_mendigo"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "Rato Churumela", "id": "196203043", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 796, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}, "username": "ratochurumela"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816058, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1329}, "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "506387757", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240172, "listed_count": 59}, "location": "l'isola che non c'\u00e8", "username": "squopellediluna"}, {"verified": false, "name": "Mirko", "id": "12149152", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 848, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "location": "italy", "username": "mirkot"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "id": "1158723616495869958", "author_id": "54341363", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "162181568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419895874441224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158420579755659264"], "created_at": "2019-08-05T16:52:43.000Z", "id": "1158420579755659264", "author_id": "4694481390", "text": "@slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y dedica 11 pesos por mujer. Murieron docentes en una escuela que explot\u00f3 y su polic\u00eda asesin\u00f3 a cuatro nenes. Hay que ser suicida para votar a esta nefasta. En Octubre se van chetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HN6yY1l9vO", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716673295310848"], "created_at": "2019-08-06T12:29:17.000Z", "id": "1158716673295310848", "author_id": "123710016", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/HN6yY1l9vO", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/9j81mHPeTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dedicolr/status/1158591559400677376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9j81mHPeTJ", "media_key": "7_1158591237521321985"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 113, "tag": "MPN"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Luanetes"}, {"start": 137, "end": 153, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158591559400677376"], "created_at": "2019-08-06T04:12:08.000Z", "id": "1158591559400677376", "author_id": "344348283", "text": "Quando ver esse tweet passando na tl comente\n\nDez filmes\nDez cores\nDez profiss\u00f5es\nDez frutas\n\nUsando as tags #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow https://t.co/9j81mHPeTJ", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 459, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "171552519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Beatriz_efe", "id": "171552519"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "chiclett4u", "id": "211970286"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "iMeMiNe", "id": "13793582"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "InmaFerragud", "id": "157327149"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722925912104960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725014545489923"], "created_at": "2019-08-06T13:02:26.000Z", "id": "1158725014545489923", "author_id": "18450562", "text": "@Beatriz_efe @chiclett4u @iMeMiNe @Cristina_H_ @InmaFerragud @LauraRdondo En el caso de los m\u00edos s\u00f3lo se me ocurre pocoy\u00f3, pero tengo dos preguntas:\n- si un beb\u00e9 no es expuesto a violencia no dar\u00e1 un manotazo cuando se enfade?\n- si la violencia (como impulso, aunque se controle) no forma parte de la especie humana, de d\u00f3nde sale?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ST4yTlyoHu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/traficante-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/trafica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/traficante-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725726532775936"], "created_at": "2019-08-06T13:05:15.000Z", "id": "1158725726532775936", "author_id": "2880932962", "text": "Clauvino da Silva, de 42 anos, conhecido como Baixinho, foi encontrado morto em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima de Bangu 1. https://t.co/ST4yTlyoHu", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 38, "like_count": 133, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HJBqV4db1d", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/hombre-suicida-lanzandonse-rio-sensunapan-sonsonate/20190805164340061386.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/suces\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158726479674519552"], "created_at": "2019-08-06T13:08:15.000Z", "id": "1158726479674519552", "author_id": "725029988278394881", "text": "Estaba tomando alcohol, de repente se levant\u00f3 de la mesa, dej\u00f3 el celular y la billetera y sali\u00f3 a lanzarse del puente. https://t.co/HJBqV4db1d v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4861063558", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "LOPISTA", "id": "185743772"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545099690795008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158691681518194691"], "created_at": "2019-08-06T10:49:58.000Z", "id": "1158691681518194691", "author_id": "912205214", "text": "@styling_dnk @LOPISTA @247angelito @MARCELOFAVAOK ESPERO QUE SEA RECONOCIDA. LO MERECE.\nEL PROBLEMA ES QUE ELLA CON SUS ARRANQUES, CONSPIRA CONTRA SU PROPIA CREDIBILIDAD.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3417107397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "morerasz", "id": "3417107397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725169722134528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725761869725696"], "created_at": "2019-08-06T13:05:24.000Z", "id": "1158725761869725696", "author_id": "1416552888", "text": "@morerasz Deve ter se enforcado sim \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "id": "1158625367168565248", "author_id": "589418956", "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158689450542665730"], "created_at": "2019-08-06T10:41:07.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1158689450542665730", "author_id": "35134428", "text": "Chico Lang perdeu seu segundo filho em menos de oito meses. Nossos sinceros sentimentos...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 263, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "755628605917585408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Locarolinda", "id": "755628605917585408"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3298, "type": "Person", "normalized_text": "mgh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725555950379008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725859232141312"], "created_at": "2019-08-06T13:05:47.000Z", "id": "1158725859232141312", "author_id": "702242983916212224", "text": "@Locarolinda Por causa do papito do mgh.. n sei se \u00e9 vrdd q esse ronca ai morreu n \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1962893593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "navesps3", "id": "1962893593"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158724244710273024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725321149100033"], "created_at": "2019-08-06T13:03:39.000Z", "id": "1158725321149100033", "author_id": "47471119", "text": "@navesps3 @JornalOGlobo S\u00f3 pol\u00edtico miliciano que pode ser bandido no Brasil, que est\u00e1 seguro. O pobre, preto, sem oportunidade e que entra pro crime pra sobreviver tem que ser mais desrespeitado do que j\u00e1 \u00e9, n\u00e9? Tendi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "id": "1158718956728913927", "author_id": "2848586235", "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UaUQzva9I3", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/06/suicidou-se-o-traficante-brasileiro-que-tentou-fugir-da-prisao-vestido-de-mulher/", "display_url": "observador.pt/2019/08/06/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158725675366400000"], "created_at": "2019-08-06T13:05:03.000Z", "id": "1158725675366400000", "author_id": "1690412382", "text": "Suicidou-se o traficante brasileiro que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de\u00a0mulher: https://t.co/UaUQzva9I3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"], "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z", "id": "1158400942112477184", "author_id": "987445100149116931", "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2699, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.285, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711123916525568"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711131009142784"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 198, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711136549855234"], "created_at": "2019-08-06T12:07:17.000Z", "id": "1158711136549855234", "author_id": "1042732494695620608", "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste de c\u00e2mera com Jared Leto (Coringa) e Margot Robbie (Arlequina)! \n#SuicideSquad https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "374530797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noigandresrocha", "id": "374530797"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "framengo1895", "id": "234115079"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "ZICO"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Sele"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Vaskym"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716601329422337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158721924744339457"], "created_at": "2019-08-06T12:50:09.000Z", "id": "1158721924744339457", "author_id": "1005047076", "text": "@noigandresrocha @framengo1895 TITA matou futbol/BR qdo/invejoso de ZICO abandonou Sele/82 !!\nqdo/t\u00e9cnico, largou Vaskym na amargura culpando a perebada do elenco por se afundar no rebaixamento...\n\u00f1/vejo autoridade no TITA pra/criticar algu\u00e9m... FALTA/\u00c9TICA !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "541304350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_natolea", "id": "2310860312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158724743773732866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158725132585750530"], "created_at": "2019-08-06T13:02:54.000Z", "id": "1158725132585750530", "author_id": "541304350", "text": "@_natolea Eu ri, mas n\u00e3o devia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/6RXTErPcHs", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoS/status/1158701924432142336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RXTErPcHs", "media_key": "3_1158701917729697792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158701924432142336"], "created_at": "2019-08-06T11:30:41.000Z", "id": "1158701924432142336", "author_id": "3342631684", "text": "Preso que tentou fugir disfar\u00e7ado de mulher amanheceu morto hoje na cela do pres\u00eddio de Bangu 1. Ele estava isolado e a Secretaria afirma que ele usou um len\u00e7ol pra se enforcar. Mais detalhes j\u00e1 j\u00e1 na @radiobandnewsfm com @eduardobarao https://t.co/6RXTErPcHs", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 68, "like_count": 366, "quote_count": 114}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "id": "1158132277387227137", "author_id": "253176236", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711035525783552"], "created_at": "2019-08-06T12:06:53.000Z", "id": "1158711035525783552", "author_id": "1227942607", "text": "O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "id": "1158500124353601537", "author_id": "127841896", "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LlzgdtSHEG", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/traficante\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158713588225380353"], "created_at": "2019-08-06T12:17:01.000Z", "id": "1158713588225380353", "author_id": "16794066", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu https://t.co/LlzgdtSHEG", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 31, "like_count": 62, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "id": "1158388174965694465", "author_id": "228716341", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "44608726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orlandoguerreir", "id": "44608726"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "ForaBolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708840340365312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712801663344640"], "created_at": "2019-08-06T12:13:54.000Z", "id": "1158712801663344640", "author_id": "90985940", "text": "@orlandoguerreir Por mim, podem queimar tudo. papel n\u00e3o d\u00e1 pra comer.  Se acabar explora\u00e7\u00e3o  financeira o Guedes se suicida. \n#ForaBolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QLqN6PI8NX", "expanded_url": "https://glo.bo/2YIHd2F", "display_url": "glo.bo/2YIHd2F"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qlbyexi2kD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158712693769023488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlbyexi2kD", "media_key": "3_1158712680712212480"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 121, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158712693769023488"], "created_at": "2019-08-06T12:13:28.000Z", "id": "1158712693769023488", "author_id": "8802752", "text": "Traficante que tentou escapar de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto em cela no Rio https://t.co/QLqN6PI8NX #G1 https://t.co/qlbyexi2kD", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 132, "like_count": 1188, "quote_count": 230}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383981366300672"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158703876981383168"], "created_at": "2019-08-06T11:38:26.000Z", "id": "1158703876981383168", "author_id": "2171767518", "text": "\u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "828317440845213696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasmkater", "id": "828317440845213696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158136014843588609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158723041603534849"], "created_at": "2019-08-06T12:54:35.000Z", "id": "1158723041603534849", "author_id": "205020909", "text": "@lucasmkater Eu acho que ele quis dizer que todas as vidas importam, n\u00e3o s\u00f3 as que foram perdidas nos tiroteios e que a gente n\u00e3o d\u00e1 a devida aten\u00e7\u00e3o a essas vidas perdidas. Mas sinceramente eu entendo quem se indignou com o que ele falou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "53138285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "torreao", "id": "53138285"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lIg0agiJR5", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterenato/status/1158183667258265600?s=19", "display_url": "twitter.com/reporterenato/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158183667258265600"}, {"type": "replied_to", "id": "1158720754848030722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158722821771661313"], "created_at": "2019-08-06T12:53:43.000Z", "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "id": "1158722821771661313", "author_id": "52242161", "text": "@torreao Tudo come\u00e7ou com esse boato aqui: https://t.co/lIg0agiJR5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wnboKUXVIs", "expanded_url": "https://twitter.com/terereyesactriz/status/1158721960597213184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnboKUXVIs", "media_key": "16_1158721935091654658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158721960597213184"], "created_at": "2019-08-06T12:50:18.000Z", "id": "1158721960597213184", "author_id": "378123162", "text": "https://t.co/wnboKUXVIs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "id": "1158068073594642432", "author_id": "105492444", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156247512103247877"], "created_at": "2019-07-30T16:57:43.000Z", "id": "1156247512103247877", "author_id": "2832383746", "text": "Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una vida normal, no crean que vive llorando o que insin\u00faa querer morir, aunque sea su realidad, la depresi\u00f3n no es tristeza es una enfermedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 242, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "234115079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "framengo1895", "id": "234115079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158553004930453504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158716601329422337"], "created_at": "2019-08-06T12:29:00.000Z", "id": "1158716601329422337", "author_id": "374530797", "text": "@framengo1895 Gente bem sucedida que n\u00e3o consegue superar a inveja cl\u00e1ssica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kWUA5rv5ar", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/mudanca-no-coaf-tem-relacao-com-crise-queiroz-flavio-bolsonaro#.XUl1ThkitAk.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/mudanca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/mudanca-no-coaf-tem-relacao-com-crise-queiroz-flavio-bolsonaro#.XUl1ThkitAk.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158719573379751936"], "created_at": "2019-08-06T12:40:48.000Z", "id": "1158719573379751936", "author_id": "248890506", "text": "Mudan\u00e7a no Coaf tem rela\u00e7\u00e3o com crise Queiroz-Fl\u00e1vio Bolsonaro https://t.co/kWUA5rv5ar", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Angra dos Reis"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/PyjKRpCydK", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyjKRpCydK", "media_key": "7_1157767461728636928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767524366372864"], "created_at": "2019-08-03T21:37:42.000Z", "id": "1157767524366372864", "author_id": "66441430", "text": "Preso, Clauvino da Silva, traficante de Angra dos Reis, foi pego tentando escapar de Bangu 3 com m\u00e1scara, peruca e roupas femininas | Cr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/PyjKRpCydK", "public_metrics": {"retweet_count": 11792, "reply_count": 3295, "like_count": 55701, "quote_count": 15957}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "id": "1158394049004548097", "author_id": "1125391472726093825", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6KEmde6Zxb", "expanded_url": "https://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/cidades/traficante-que-tentou-escapar-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-mo?cmpid=twitter", "display_url": "redetv.uol.com.br/jornalismo/cid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158720841577840640"], "created_at": "2019-08-06T12:45:51.000Z", "id": "1158720841577840640", "author_id": "17850880", "text": "Clauvino da Silva, de 42 anos, conhecido como Baixinho, teria se enforcado com um len\u00e7ol\nhttps://t.co/6KEmde6Zxb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534887508447232"], "created_at": "2019-08-06T00:26:56.000Z", "id": "1158534887508447232", "author_id": "1074209186752413696", "text": "Ol\u00e1. Sou professor universit\u00e1rio federal e atualmente assessor especial do PR Jair Bolsonaro. Pretendo aqui deix\u00e1-los a par de a\u00e7\u00f5es relevantes do governo que parecem ser invis\u00edveis aos olhos dos que querem o pior para o Brasil. Vai ser divertido. Conto com a ajuda de todos!", "public_metrics": {"retweet_count": 3646, "reply_count": 2645, "like_count": 31948, "quote_count": 430}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158560770566885376"], "created_at": "2019-08-06T02:09:47.000Z", "id": "1158560770566885376", "author_id": "1066279793774264326", "text": "men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "171981193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LorenzoZL74", "id": "368588066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158642935245824000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158657952456282112"], "created_at": "2019-08-06T08:35:57.000Z", "id": "1158657952456282112", "author_id": "559899927", "text": "@LorenzoCast89 @LorenzoZL74 Siamo seri o scherziamo? Cosa si pu\u00f2 \"bilanciare\", davanti a un partito-idrovora organizzato come un esercito al suo interno e nel gestire l'opinione pubblica? E poi, quale liberalismo economico si pu\u00f2 proporre, stante le fortissime posizioni stataliste-corporativiste?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VpkoWC8uPu", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158688499081592832"], "created_at": "2019-08-06T10:37:20.000Z", "id": "1158688499081592832", "author_id": "3243515044", "text": "Un empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/VpkoWC8uPu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XNfZv4xZcF", "expanded_url": "http://ow.ly/nRt730pip4d", "display_url": "ow.ly/nRt730pip4d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158472744465588224"], "created_at": "2019-08-05T20:20:00.000Z", "id": "1158472744465588224", "author_id": "100279749", "text": "Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va del a\u00f1o, se han registrado 14 de estos casos y el municipio donde m\u00e1s casos suceden es en Huajuapan. https://t.co/XNfZv4xZcF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "735255769566851072", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "luapera1503", "id": "770016576594669568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158599118899556353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158685690768572417"], "created_at": "2019-08-06T10:26:10.000Z", "id": "1158685690768572417", "author_id": "2479664543", "text": "@Allariass @_BENI_29 @luapera1503 Qu\u00ea\u00ea\u00ea???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "id": "1155094390798524417", "author_id": "31139434", "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158664022608220161"], "created_at": "2019-08-06T09:00:04.000Z", "id": "1158664022608220161", "author_id": "1074468328163500033", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "893172684980277248", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "arnemx", "id": "70801724"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158605895493914624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158607301747474433"], "created_at": "2019-08-06T05:14:41.000Z", "id": "1158607301747474433", "author_id": "304958799", "text": "@mmromanol @LOVREGA @arnemx Suicida, si nos remitimos al colesterol. Hey! Espera...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158712693769023488"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BulaAq8FPf", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158712693769023488", "display_url": "twitter.com/g1/status/1158\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158717573892050949"], "created_at": "2019-08-06T12:32:52.000Z", "id": "1158717573892050949", "author_id": "1581112580", "text": "Pra tentar sair dessa forma desesperada devia estar jurado dentro da cadeia. https://t.co/BulaAq8FPf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"], "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "id": "1158524345431535621", "author_id": "7996082", "text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8071, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n vasca"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZdqduSmkqQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/pnv-propondra-pedro-sanchez-que-constitucional-no-pueda-vetar-estatuto-nacion-vasca-4446140?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565078415", "display_url": "okdiario.com/espana/pnv-pro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/pnv-propondra-pedro-sanchez-que-constitucional-no-pueda-vetar-estatuto-nacion-vasca-4446140?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565078415"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709585756262400"], "created_at": "2019-08-06T12:01:07.000Z", "id": "1158709585756262400", "author_id": "698104968105095170", "text": "El PNV propondr\u00e1 a S\u00e1nchez que el Constitucional no pueda vetar el Estatuto de la 'Naci\u00f3n vasca' https://t.co/ZdqduSmkqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 48, "like_count": 73, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FyJ891UrIr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716820528009217"], "created_at": "2019-08-06T12:29:52.000Z", "id": "1158716820528009217", "author_id": "745761593665982464", "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/FyJ891UrIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aY7n3ECtDm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1158711845383004160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aY7n3ECtDm", "media_key": "3_1158711834507186179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711845383004160"], "created_at": "2019-08-06T12:10:06.000Z", "id": "1158711845383004160", "author_id": "3094498106", "text": "\ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitter. https://t.co/aY7n3ECtDm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158701924432142336"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Kj8RyqTeK1", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoS/status/1158701924432142336", "display_url": "twitter.com/RodolfoS/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158716213310177280"], "created_at": "2019-08-06T12:27:27.000Z", "id": "1158716213310177280", "author_id": "49163018", "text": "mataram a lenda https://t.co/Kj8RyqTeK1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158635040311566336"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GOgsbknRMW", "expanded_url": "https://twitter.com/rayovallecanofp/status/1158635040311566336", "display_url": "twitter.com/rayovallecanof\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158637067796135938"], "created_at": "2019-08-06T07:12:58.000Z", "id": "1158637067796135938", "author_id": "274754995", "text": "\u00bfSe puede hacer todo lo que rodea a la afici\u00f3n tan mal sin querer hacerlo aposta?Hasta hace poco me parec\u00eda un despistado que se equivoc\u00f3 de salida e iba en direcci\u00f3n contraria por la autopista. Cada vez m\u00e1s claro que es un conductor suicida... pero con mucha gente en el autob\u00fas https://t.co/GOgsbknRMW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"], "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "id": "1158459196293165056", "author_id": "111815940", "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158057204274126849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "AL"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Fuhrer"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AMdQPxb7hi", "expanded_url": "https://twitter.com/PC_JAL/status/1158057204274126849", "display_url": "twitter.com/PC_JAL/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158585956565475329"], "created_at": "2019-08-06T03:49:52.000Z", "id": "1158585956565475329", "author_id": "36951270", "text": "Tambi\u00e9n hoy en AL y Chile, gran empresariado que impone agenda p\u00fablica levanta peque\u00f1os \u00e9mulos de Fuhrer que aparecen todos los d\u00edas en las primeras planas. Creen controlarlos pero historia muestra que a veces se les desmadran y terminan hundi\u00e9ndolos a todos en su locura suicida. https://t.co/AMdQPxb7hi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "tom hiddleston"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RefhhB3ATu", "expanded_url": "https://twitter.com/TWHIDDLEST0M/status/1158437461435064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RefhhB3ATu", "media_key": "3_1158437452832477184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437461435064320"], "created_at": "2019-08-05T17:59:48.000Z", "id": "1158437461435064320", "author_id": "1024545296989208576", "text": "se um dia eu morrer foi tom hiddleston que me matou https://t.co/RefhhB3ATu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Yza1Bo8W6v", "expanded_url": "http://bit.ly/2YpMih3", "display_url": "bit.ly/2YpMih3"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zb1Xe2IBk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1158711496341372928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zb1Xe2IBk6", "media_key": "3_1158711481074143232"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Sicurezzabis"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "DeFalco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158711496341372928"], "created_at": "2019-08-06T12:08:43.000Z", "id": "1158711496341372928", "author_id": "25508589", "text": "#Sicurezzabis, #DeFalco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/Yza1Bo8W6v https://t.co/zb1Xe2IBk6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 143, "username": "mpbatet", "id": "1206016964"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4948, "type": "Organization", "normalized_text": "CDCM"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 190, "tag": "notodoescontratacionpublica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158692214173786113"], "created_at": "2019-08-06T10:52:05.000Z", "id": "1158692214173786113", "author_id": "1151897196029255680", "text": "Queridos amantes de la contrataci\u00f3n p\u00fablica y miembros del CDCM: Descansad en Agosto y no d\u00e9is la tabarra. Recientemente nuestra amiga @mpbatet nos recordaba que #notodoescontratacionpublica Seguid su ejemplo y al menos en Agosto tuitead s\u00f3lo cosas que alegren la vida. Vivamos!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa Pelegrino"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.5426, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/RJjmMvWvX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1158709570337955841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJjmMvWvX5", "media_key": "3_1158709562117107712"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 262, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709570337955841"], "created_at": "2019-08-06T12:01:04.000Z", "id": "1158709570337955841", "author_id": "3331429624", "text": "O traficante Clauvino da Silva, 42 anos, que tentou fugir da cadeia vestido de mulher no \u00faltimo fim de semana, foi encontrado morto dentro da cela em que estava na Penitenci\u00e1ria La\u00e9rcio da Costa Pelegrino, em Bangu, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (06/08) #Metr\u00f3poles https://t.co/RJjmMvWvX5", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 20, "like_count": 204, "quote_count": 38}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407316883984384"], "created_at": "2019-08-05T16:00:01.000Z", "id": "1158407316883984384", "author_id": "911127835313655809", "text": "Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 12 jours, c'est par ici:\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "2388422313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "buenomrcs", "id": "2388422313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712520720433152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158712967921307650"], "created_at": "2019-08-06T12:14:34.000Z", "id": "1158712967921307650", "author_id": "77217193", "text": "@buenomrcs parece q ele se matou ontem:/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hvSgz98F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511072837607424"], "created_at": "2019-08-05T22:52:18.000Z", "id": "1158511072837607424", "author_id": "851102414329569280", "text": "Este nao \u00e9 o original https://t.co/hvSgz98F1y", "public_metrics": {"retweet_count": 6411, "reply_count": 16, "like_count": 6920, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705544322080769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706326408552453"], "created_at": "2019-08-06T11:48:10.000Z", "id": "1158706326408552453", "author_id": "858779556", "text": "@favelanewsrj Mas ele nao estava no isolamento??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "id": "1158360412527714304", "author_id": "2833588451", "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158502662645735429"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "loly"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PcsRYlmiVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/buenomrcs/status/1158712520720433152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcsRYlmiVQ", "media_key": "3_1158712513560756224"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AXSr68j2aU", "expanded_url": "https://twitter.com/I08002/status/1158502662645735429", "display_url": "twitter.com/I08002/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158712520720433152"], "created_at": "2019-08-06T12:12:47.000Z", "id": "1158712520720433152", "author_id": "2388422313", "text": "a loly nesse v\u00eddeo parece aquele cara que se fantasiou de mulher pra fugir do pres\u00eddio https://t.co/PcsRYlmiVQ https://t.co/AXSr68j2aU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JYCdPAckRw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/china-diz-que-classificacao-pelos-eua-de-manipulador-cambial-pode-causar-caos-nos-mercados-financeiros?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification", "display_url": "brasil247.com/economia/china\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/economia/china-diz-que-classificacao-pelos-eua-de-manipulador-cambial-pode-causar-caos-nos-mercados-financeiros?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JYCdPAckRw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/china-diz-que-classificacao-pelos-eua-de-manipulador-cambial-pode-causar-caos-nos-mercados-financeiros?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification", "display_url": "brasil247.com/economia/china\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/economia/china-diz-que-classificacao-pelos-eua-de-manipulador-cambial-pode-causar-caos-nos-mercados-financeiros?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158708840340365312"], "created_at": "2019-08-06T11:58:09.000Z", "id": "1158708840340365312", "author_id": "44608726", "text": "China alerta: mundo ir\u00e1 viver caos no mercado financeiro\nhttps://t.co/JYCdPAckRw https://t.co/JYCdPAckRw", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uPLB3461zY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157434234358964226"], "created_at": "2019-08-02T23:33:20.000Z", "id": "1157434234358964226", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/uPLB3461zY\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158565535191326721"], "created_at": "2019-08-06T02:28:43.000Z", "id": "1158565535191326721", "author_id": "933248934", "text": "Busco paz o lo que el ser me d\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "180198855", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Josebla15", "id": "180198855"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagroAguerre", "id": "189379564"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "apschi", "id": "189597740"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708120560029697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158710772878532608"], "created_at": "2019-08-06T12:05:50.000Z", "id": "1158710772878532608", "author_id": "891496236376887296", "text": "@Josebla15 @MilagroAguerre @apschi Gracias Jos\u00e9, te aseguro que lo m\u00edo no trata de hacer prevalecer un capricho !! Y en todo momento repito que MM no es perfecto, no tengo ning\u00fan tipo de fanatismo y por convicci\u00f3n lo elijo como lo viable ante el supuesto ideal inexistente !! A consecuencia le doy todo m\u00ed apoyo !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z", "id": "1158629527016235008", "author_id": "2816614800", "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1523092470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itzelcordobaq", "id": "1523092470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158474875654291458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158604103884263424"], "created_at": "2019-08-06T05:01:58.000Z", "id": "1158604103884263424", "author_id": "930595980", "text": "@itzelcordobaq Morra b\u00e1sica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ob4ZczWQ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/paredeseamar/status/1093635982023450624", "display_url": "twitter.com/paredeseamar/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1094027270900068352"], "created_at": "2019-02-09T00:16:42.000Z", "id": "1094027270900068352", "author_id": "219302354", "text": "J\u00e1 se passaram 109 meses! Quem matou capit\u00e3o Alex? https://t.co/Ob4ZczWQ4s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1089535657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705672030236677"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158707687372275713"], "created_at": "2019-08-06T11:53:35.000Z", "id": "1158707687372275713", "author_id": "823654615468085248", "text": "@N_Carvalheira Falo isso h\u00e1 d\u00e9cadas, mas da mesma forma que fingiram n\u00e3o existir viol\u00eancia na escola, fizeram com os suic\u00eddios. Ali\u00e1s em muitas ocorr\u00eancias os pontos est\u00e3o interligados, principalmente quando o suicida \u00e9 um adolescente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158561828752019457"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/0ymnjRNsmT", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1158561828752019457", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158709485470400512"], "created_at": "2019-08-06T12:00:43.000Z", "id": "1158709485470400512", "author_id": "74756085", "text": "Bom dia! Rs https://t.co/0ymnjRNsmT", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 217, "like_count": 5926, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "249467608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "eroldani_pe", "id": "427117821"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158400381271126017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158708195449344000"], "created_at": "2019-08-06T11:55:36.000Z", "id": "1158708195449344000", "author_id": "133904600", "text": "@ebelinortiz @eroldani_pe @peru21noticias Todos tienen derecho a corregir, hasta Bayly, si alguna vez tuvo esperanza en ella fue porque su ingenuidad era m\u00e1s grande al miedo de lo malo conocido, Alan y malo por conocer, Humala pero hoy ya sabemos todos que Keiko es lo m\u00e1s malo de lo malo!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 263, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158178146316881920"], "created_at": "2019-08-05T00:49:22.000Z", "id": "1158178146316881920", "author_id": "1129047520145887232", "text": "Enajenados no responder\u00e9 m\u00e1s sus insultos porque ya les dedique demasiado de mi muy valioso tiempo, me vienen valiendo madre, sigan bailando y ladrando... Reporten mi cuenta yo no chillare como el maricon de Noro\u00f1a a la chingada el cerdo tra\u00eddor de @lopezobrador_ y ustedes con el", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 120, "like_count": 34, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "INSS"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5143, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Trabalho"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nAUkMtJEZL", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1158705416454496256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAUkMtJEZL", "media_key": "7_1158704536644673536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158705416454496256"], "created_at": "2019-08-06T11:44:33.000Z", "id": "1158705416454496256", "author_id": "128372940", "text": "Com a antecipa\u00e7\u00e3o de 50% do 13\u00b0 dos aposentados do INSS, definido em MP no dia de ontem, entra em estudo trazer p/ dentro do m\u00eas trabalhado o pagamento dos Servidores Civis da Uni\u00e3o e militares das FFAA. Parab\u00e9ns ao Sec Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Rog\u00e9rio Marinho e equipe. https://t.co/nAUkMtJEZL", "public_metrics": {"retweet_count": 3224, "reply_count": 741, "like_count": 22848, "quote_count": 137}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 264, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "YOU NEVER WALK ALONE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399223496359941"], "created_at": "2019-08-05T15:27:51.000Z", "id": "1158399223496359941", "author_id": "815950380907556865", "text": "A depress\u00e3o est\u00e1 \"pegando\" tanta gente,aqui na minha cidade quase todo dia ficavamos sabendo de algu\u00e9m que tirou a propria vida.\nIsso me deixa realmente triste\nEu queria fazer algo pra ajudar!\nE estou pensando em um projeto que vou chama-lo de \"YOU NEVER WALK ALONE\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158444345508421632"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JuMz8iZrna", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1158444345508421632", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "Tav"}, {"start": 53, "end": 77, "tag": "FallaFinitaCaxxaroVerde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158467812823842817"], "created_at": "2019-08-05T20:00:24.000Z", "id": "1158467812823842817", "author_id": "797506411148312576", "text": "Con le opposizioni convoler\u00e0 presto a nozze. \ud83e\udd2e\n#Tav \n#FallaFinitaCaxxaroVerde https://t.co/JuMz8iZrna", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "id": "1158345511738519553", "author_id": "41685761", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.981, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "11S"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/KABYQD7XQH", "expanded_url": "https://buff.ly/2KQiDqS", "display_url": "buff.ly/2KQiDqS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1118770891377250306"], "created_at": "2019-04-18T06:59:00.000Z", "id": "1118770891377250306", "author_id": "907586525596196865", "text": "Youtube confunde el incendio de Notre Dame con el 11S. Los big tech no son anglocentristas, qu\u00e9 va... https://t.co/KABYQD7XQH", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "id": "1158390588154220544", "author_id": "113739211", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "id": "1158115693688184832", "author_id": "1020076699281698816", "text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2205657426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grennnade", "id": "2205657426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158706317185429505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706918585712640"], "created_at": "2019-08-06T11:50:31.000Z", "id": "1158706918585712640", "author_id": "1528635506", "text": "@grennnade pues no generalices, eso son casos aislados de cada uno. A ti no te nace mencionar esos temas, no lo hagas, pero no pretendas que la gente no hable de lo que a ti te molesta, as\u00ed de sencillo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5809, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.4009, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158705672030236677"], "created_at": "2019-08-06T11:45:34.000Z", "id": "1158705672030236677", "author_id": "1089535657", "text": "\u2757Damares diz que Brasil enfrenta \"epidemia de suic\u00eddio\"\n\n\u2757Para ela, o pa\u00eds pode ficar impressionado quando tiver n\u00fameros atualizados sobre o problema\n\n* Ag\u00eancia Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158707359373496320"], "created_at": "2019-08-06T11:52:16.000Z", "id": "1158707359373496320", "author_id": "1144191760475840512", "text": "Pero qu\u00e9 soluci\u00f3n vamos a esperar por parte de un fel\u00f3n en el gobierno y de unos medios de comunicaci\u00f3n traidores y destructores de la razon que solo trabajan para la injusticia y el absurdo que perjudique al pa\u00eds que les da de comer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Dalpozzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530813295828993"], "created_at": "2019-08-06T00:10:45.000Z", "id": "1158530813295828993", "author_id": "712458535", "text": "Quero est\u00e1 errado, mais mexeu errado, Dalpozzo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158667272648634374"], "created_at": "2019-08-06T09:12:59.000Z", "id": "1158667272648634374", "author_id": "17754956", "text": "-deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\n-pero hay videojuegos en todos sit...\n-Y EL GAZPACHO\n-\u00bfel gazpacho?\n-\u00a1Y YO QUE S\u00c9 YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56707992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MuriloCleto", "id": "56707992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705057036165120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158706121118494721"], "created_at": "2019-08-06T11:47:21.000Z", "id": "1158706121118494721", "author_id": "386731802", "text": "@MuriloCleto ele \u00f1 queria sair da cadeia pra buscar uma vida no caminho certo,pode ter certeza!infelizmente o cara n\u00e3o aguentou a press\u00e3o e a \u00fanica \"esperan\u00e7a\" dele era fugir....ainda bem q \u00f1 deu certo...uma pena ter se matado,melhor era ser homem de vdd e enfrentar o caminho q ele escolheu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1087775376477220865", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Ongvenezuela1", "id": "1093227463604350977"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "VenteVenezuela", "id": "943843464"}, {"start": 42, "end": 48, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158579310728552448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158594583426752512"], "created_at": "2019-08-06T04:24:08.000Z", "id": "1158594583426752512", "author_id": "113652501", "text": "@oranaika1 @Ongvenezuela1 @VenteVenezuela @POTUS Creo fielmente en la protesta, pero pareciera que en estos momentos no es una opci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/P5eP16mnG7", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/scontri_taxi_app_africa-5975732/news/2019-08-06/", "display_url": "agi.it/estero/scontri\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 107, "tag": "agi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158697969933266946"], "created_at": "2019-08-06T11:14:58.000Z", "id": "1158697969933266946", "author_id": "72248630", "text": "A salire su un taxi in Etiopia in questi giorni si rischiano sassate e insulti https://t.co/P5eP16mnG7 #agi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "id": "1158376899183177728", "author_id": "105492444", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/FOQ6tZ9P1J", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/brasil-enfrenta-epidemia-de-suicidio-diz-damares#.XUlfDczyvm4.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/brasil-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/brasil-enfrenta-epidemia-de-suicidio-diz-damares#.XUlfDczyvm4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158695680988340225"], "created_at": "2019-08-06T11:05:52.000Z", "id": "1158695680988340225", "author_id": "248890506", "text": "Brasil enfrenta epidemia de suic\u00eddio, diz Damares https://t.co/FOQ6tZ9P1J", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 71, "like_count": 39, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3312728890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tauan_fraga", "id": "3312728890"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RafarammosRr", "id": "3233822519"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "arthursessin", "id": "78951329"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "tauan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158704527899582464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158705708210315264"], "created_at": "2019-08-06T11:45:43.000Z", "id": "1158705708210315264", "author_id": "65945975", "text": "@tauan_fraga @RafarammosRr uma vez o tauan e o @arthursessin foram no pc comer um xis suic\u00eddio repartido no meio e n conseguiram, enquanto uma senhora comeu um sozinho na mesa do lado\n\nessa hist\u00f3ria \u00e9 melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158566272042508291"], "created_at": "2019-08-06T02:31:39.000Z", "id": "1158566272042508291", "author_id": "97446514", "text": "Julio Guzm\u00e1n:\nAdelanto de elecciones es salida al entrampamiento. Cu\u00e1l es el entrampamiento? Este congreso es mucho menos confrontacional que el de hace dos a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 316, "like_count": 956, "quote_count": 60}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Brancatelli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158684891996917762"], "created_at": "2019-08-06T10:23:00.000Z", "id": "1158684891996917762", "author_id": "485820421", "text": "El Indio se va del pa\u00eds al igual que Brancatelli.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54585210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158703452555489280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158704140543057921"], "created_at": "2019-08-06T11:39:29.000Z", "id": "1158704140543057921", "author_id": "54585210", "text": "ele se entregou a uma semana atr\u00e1s depois de 24 anos, depois de fazer os filhos acreditarem que a m\u00e3e partiu deixando eles, depois de tanto tempo e ningu\u00e9m sabe o motivo, ele passou a ser crente nos \u00faltimos anos,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158215501199433729"], "created_at": "2019-08-05T03:17:48.000Z", "id": "1158215501199433729", "author_id": "100055227", "text": "diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz.\n\n@textoscrueis me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "id": "1157988825316114433", "author_id": "4588673188", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "ComisionEuropea", "id": "39727960"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Eurobar\u00f3metro"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6OU4Gj9Qwh", "expanded_url": "https://ec.europa.eu/commfrontoffice/publicopinion/index.cfm/survey/getsurveydetail/instruments/standard/surveyky/2253", "display_url": "ec.europa.eu/commfrontoffic\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/X4ADJhoZnj", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4ADJhoZnj", "media_key": "3_1158383975821467648"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 98, "tag": "UE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158383981366300672"], "created_at": "2019-08-05T14:27:17.000Z", "id": "1158383981366300672", "author_id": "510813892", "text": "Hoy la @ComisionEuropea saca pecho: el Eurobar\u00f3metro registra los datos m\u00e1s positivos hacia la #UE desde 2014. Crece la confianza en las instituciones, en el euro, en el futuro... a\u00fan no llega a los niveles precrisis, pero es una buena se\u00f1al.\nhttps://t.co/6OU4Gj9Qwh https://t.co/X4ADJhoZnj", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Handball"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.4061, "type": "Organization", "normalized_text": "Handball"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.6185, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158576938925068290"], "created_at": "2019-08-06T03:14:02.000Z", "id": "1158576938925068290", "author_id": "2544101761", "text": "Una vez jugu\u00e9 al arco en un campeonato de Handball, me com\u00ed como 10 pelotazos en el hocico, 3 en las hue\u00e1s y varios en otras partes, al final ganamos, me felicitaron, pero no vali\u00f3 la pena ganar a ese costo JAJAJA \ud83d\ude02, as\u00ed que todo mi \u00e1nimo para el arquero de Handball de Chile \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158682216819568640"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QdR4LfxwBY", "expanded_url": "https://twitter.com/grennnade/status/1158682216819568640", "display_url": "twitter.com/grennnade/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158702490755506178"], "created_at": "2019-08-06T11:32:56.000Z", "id": "1158702490755506178", "author_id": "1528635506", "text": "ni hablar se puede ya https://t.co/QdR4LfxwBY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117660336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}, {"start": 138, "end": 149, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Macri"}, {"start": 218, "end": 224, "tag": "Macri"}, {"start": 288, "end": 303, "tag": "VotoIrracional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158302874901680128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158331003108298752"], "created_at": "2019-08-05T10:56:46.000Z", "id": "1158331003108298752", "author_id": "195769785", "text": "@juan_amorin @futurockOk Si hay algo q no debe ser una cient\u00edfica, es ser IRRACIONAL: \"El sector est\u00e1 muy mal, pero voy a votar a #Macri\" @spitta1969 en sinton\u00eda cn @mirthalegrand q dice q est\u00e1 todo mal, pero votar\u00e1 a #Macri. Exist\u00eda el voto castigo, el negativo, etc, ellas inauguran el #VotoIrracional\ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 20, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "MRS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158690500829990913"], "created_at": "2019-08-06T10:45:17.000Z", "id": "1158690500829990913", "author_id": "95883929", "text": "10min de trem passando j\u00e1 \u00e9 um pouco de exagero n\u00e9 MRS???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z", "id": "1158159349367398401", "author_id": "1461803786", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158646104310910976"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/lBZcEEKO47", "expanded_url": "https://twitter.com/soytualexxa/status/1158646104310910976", "display_url": "twitter.com/soytualexxa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158695983779340288"], "created_at": "2019-08-06T11:07:04.000Z", "id": "1158695983779340288", "author_id": "3243782050", "text": "un suicida m\u00e1s, porque de la otra forma le est\u00e1s dando el atributo de suicida a todo el mundo, cuando no es as\u00ed, porque una persona solo es suicida hasta que lo hace https://t.co/lBZcEEKO47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 69, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "fefito", "id": "15052095"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "viniciusmourajp", "id": "522569944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "OpineSobreArmas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158364483187871744"], "created_at": "2019-08-05T13:09:48.000Z", "id": "1158364483187871744", "author_id": "88500690", "text": "#OpineSobreArmas pra quem \u00e9 pacifista como Eu e creio @Edgard_Piccoli @fefito @viniciusmourajp e @pcarvalhojp tamb\u00e9m s\u00e3o, quanto mais armas, mais mortes.N\u00e3o entendo como se pode reduzir a viol\u00eancia armando violentos. Num Pa\u00eds polarizado como o nosso ser\u00e1 uma trag\u00e9dia. Menos armas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158460707060572161"], "created_at": "2019-08-05T19:32:10.000Z", "id": "1158460707060572161", "author_id": "707586648", "text": "Grande Trump, da oggi pena di morte per chi prima spara sulla folla e poi solitamente o viene accoppato subito dalla Polizia oppure si suicida. BRAVONE!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 122, "username": "lu_coelho", "id": "48209108"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.5768, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "Roda-Viva"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "RodaViva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548256755998720"], "created_at": "2019-08-06T01:20:03.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "id": "1158548256755998720", "author_id": "26004024", "text": "\u201cO jornalismo e a arte s\u00e3o os primeiros que morrem com o autoritarismo\u201d, diz presidente da OAB no #RodaViva com @lu_coelho, @veramagalhaes, @DanielaLima_ e cia. \n\nFazia tempo que n\u00e3o via um Roda-Viva t\u00e3o bom.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 30, "like_count": 371, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "208438370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chusantis", "id": "208438370"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "_Juan__A", "id": "4559396717"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158681329866817536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158690418118266880"], "created_at": "2019-08-06T10:44:57.000Z", "id": "1158690418118266880", "author_id": "623256346", "text": "@chusantis @_Juan__A @ierrejon @Pablo_Iglesias_ Huyeeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Z2gpb9xmtx", "expanded_url": "https://www.que.es/curiosas/unos-bomberos-salvan-la-vida-de-una-suicida-en-china.html", "display_url": "que.es/curiosas/unos-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158696742881300480"], "created_at": "2019-08-06T11:10:05.000Z", "id": "1158696742881300480", "author_id": "28076939", "text": "Unos bomberos salvan la vida de una suicida en China\nhttps://t.co/Z2gpb9xmtx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2899349379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158490689967181825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 38, "tag": "MPN"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "NowUnited"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158698520368635904"], "created_at": "2019-08-06T11:17:09.000Z", "id": "1158698520368635904", "author_id": "920083610081939456", "text": "@ohmystonefield Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5669, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.2781, "type": "Other", "normalized_text": "TAGS"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 166, "end": 181, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/fZUaHKEmit", "expanded_url": "https://twitter.com/perrieox/status/1127978326214217728/video/1", "display_url": "twitter.com/perrieox/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "MPN"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "NowUnited"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Uniters"}, {"start": 165, "end": 182, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "Anitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158490689967181825"], "created_at": "2019-08-05T21:31:18.000Z", "id": "1158490689967181825", "author_id": "2899349379", "text": "flop mas vou ajudar\nCOMENTE: \n\n-Cinco s\u00e9ries\n-Cinco filmes\n-Cinco pa\u00edses que voc\u00ea quer visitar \n-Cinco m\u00fasicas do Now United \n\nUSEM AS TAGS #MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa #Anitta    https://t.co/fZUaHKEmit", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 827, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2571813679", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "vascokikuka", "id": "3036527099"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "proudream_", "id": "704005265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158695297511579649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695567867994112"], "created_at": "2019-08-06T11:05:25.000Z", "id": "1158695567867994112", "author_id": "3036900347", "text": "@liveyourlief @vascokikuka @proudream_ Nah nah suicidou se mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158646104310910976"], "created_at": "2019-08-06T07:48:52.000Z", "id": "1158646104310910976", "author_id": "982579778707513344", "text": "Si un suicida  se suicida , es un suicida m\u00e1s o un suicida menos ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3036900347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "o_moorais", "id": "3036900347"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vascokikuka", "id": "3036527099"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "proudream_", "id": "704005265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158693382622982144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158695297511579649"], "created_at": "2019-08-06T11:04:21.000Z", "id": "1158695297511579649", "author_id": "2571813679", "text": "@o_moorais @vascokikuka @proudream_ O cabr\u00e3o fugiu sem deixar rasto \ud83d\ude2e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "D.H"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158568155981197312"], "created_at": "2019-08-06T02:39:08.000Z", "id": "1158568155981197312", "author_id": "165141848", "text": "E a teoria que o D.H chora na m\u00fasica pq uma ex se suicidou?! Galera apelava KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158398171841728512"], "created_at": "2019-08-05T15:23:40.000Z", "id": "1158398171841728512", "author_id": "206222507", "text": "Estou apavorado, recebo todo dia pedido de dinheiro de gente que est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por agiotas. Devem e n\u00e3o conseguem pagar. J\u00e1 ajudei alguns, mas n\u00e3o consigo ajudar todos. Estou com o cora\u00e7\u00e3o dolorido,  n\u00e3o sei o que fazer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 194, "like_count": 3452, "quote_count": 21}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "322391671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158694258204958720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158694490749767680"], "created_at": "2019-08-06T11:01:08.000Z", "id": "1158694490749767680", "author_id": "322391671", "text": "@Anonmehicieron patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las cartillas de los sistemas prepagos de atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nTrabaja en los hospitales nacionales, provinciales o municipales, superado por un aluvi\u00f3n de pacientes que envejece haciendo colas y recibe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154397691335651334"], "created_at": "2019-07-25T14:27:11.000Z", "id": "1154397691335651334", "author_id": "247342278", "text": "A estas alturas debe haber m\u00e1s de un suicida que, en lugar de escribir una nota o una carta, haya dise\u00f1ado una complet\u00edsima e intuitiva web en la que aborda estructuradamente sus motivos, causas y dem\u00e1s, digo yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 180, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158556815124250624"], "created_at": "2019-08-06T01:54:04.000Z", "id": "1158556815124250624", "author_id": "162851146", "text": "Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se burlan y lo usan en su contra. Doble caras.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1155535887033393153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158688861930889216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "rachuelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158689729589784576"], "created_at": "2019-08-06T10:42:13.000Z", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "id": "1158689729589784576", "author_id": "1155535887033393153", "text": "La vieja esa se prostituye no por necesidad, es para despu\u00e9s amenazar a los boludos que son casados, pero lo peor de todos que ella te mira por arriba y te dice -ah dos de rachuelo y puta barata mi hermano no se merece estar con vos-  y yo digo esa loca de mierda que denunci\u00f3 a+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Altamira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407313553670144"], "created_at": "2019-08-05T16:00:00.000Z", "id": "1158407313553670144", "author_id": "1202130601", "text": "O sistema carcer\u00e1rio brasileiro \u00e9 uma M\u00c1QUINA DE MOER GENTE!\n\nDos mortos no massacre no pres\u00eddio de Altamira:\n\n- 76% eram negros\n- 84% tinham at\u00e9 35 anos\n- 42% NEM SEQUER HAVIAM SIDO CONDENADOS\n\nA pol\u00edtica de encarceramento em massa \u00e9 o que alimenta o dom\u00ednio das fac\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 149, "like_count": 1577, "quote_count": 29}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WNKjWDJwFe", "expanded_url": "https://twitter.com/jack_piccardo/status/1158366256535408641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNKjWDJwFe", "media_key": "3_1158366228026724353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158366256535408641"], "created_at": "2019-08-05T13:16:51.000Z", "id": "1158366256535408641", "author_id": "948890995185287168", "text": "La soluzione non \u00e8 la redistribuzione dei migranti. Con la redistribuzione si incentivano le partenze e non ci sar\u00e0 mai una fine; tutti gli Stati europei subiranno un'invasione incontrollata. Cos\u00ec appestiamo tutta Europa! \nLa soluzione \u00e8 confisca navi ONG e blocco delle partenze. https://t.co/WNKjWDJwFe", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158441751549480960"], "created_at": "2019-08-05T18:16:51.000Z", "id": "1158441751549480960", "author_id": "3120745861", "text": "vou gravar a parte 2 do: coisas que eram hype e ningu\u00e9m lembra mais\n\ne como de padr\u00e3o:\n\nmandem coisas que eram hype e ngm lembra mais", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2083, "like_count": 4824, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo Morales"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iRyt4EHdM6", "expanded_url": "http://luisnovaresio.com.ar/blog/2019/08/05/gerardo-morales/", "display_url": "luisnovaresio.com.ar/blog/2019/08/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158358271910133760"], "created_at": "2019-08-05T12:45:07.000Z", "id": "1158358271910133760", "author_id": "135675218", "text": "Gerardo Morales: \u201cSi gana Alberto, va a ser un t\u00edtere de Cristina\u201d https://t.co/iRyt4EHdM6", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 262, "like_count": 306, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aYEMRaaYTS", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoficial/status/1158683853566988288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYEMRaaYTS", "media_key": "3_1158683845413212160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158683853566988288"], "created_at": "2019-08-06T10:18:52.000Z", "id": "1158683853566988288", "author_id": "93444194", "text": "T\u00fa y yo sabemos que realmente las mesas no son perfectas pero, como en la vida, \u00a1m\u00f3jate! \u00bfEn cu\u00e1l te sientas? \ud83d\ude0f https://t.co/aYEMRaaYTS", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 925, "like_count": 577, "quote_count": 324}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158576597924032517"], "created_at": "2019-08-06T03:12:40.000Z", "id": "1158576597924032517", "author_id": "2504911043", "text": "Me acuerdo cuando el gato no se animaba a bajar las escaleras que se pon\u00eda a llorar, ahora casi se suicida del balc\u00f3n, aprenden tan r\u00e1pido :')", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"], "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "id": "1158490194355601415", "author_id": "4797609274", "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "expanded_url": "https://t.co/MfwgMiyOIp", "display_url": "t.co/MfwgMiyOIp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158584089986949120"], "created_at": "2019-08-06T03:42:27.000Z", "id": "1158584089986949120", "author_id": "19620812", "text": "Lembro quando uma galera se matou na virada do mil\u00eanio achando que era o fim do mundo https://t.co/MfwgMiyOIp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "devianart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158681243749363712"], "created_at": "2019-08-06T10:08:30.000Z", "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "id": "1158681243749363712", "author_id": "453347065", "text": "Que es eso de que est\u00e1 reviviendo devianart?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "GranDeportivo"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "Wass"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Piccini"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Garay"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Diakhaby"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Laguardia"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gay\u00e0"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00eddac"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "GranDeportivo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680362374926336"], "created_at": "2019-08-06T10:05:00.000Z", "id": "1158680362374926336", "author_id": "255447363", "text": "Pregunta del d\u00eda en #GranDeportivo \ud83e\udd14\n\nLa idea del @valenciacf es que esta sea la defensa de la 19-20 \u2694\ud83e\udd87\ud83d\udee1\n\nWass, Piccini, Garay, Paulista, Diakhaby, Laguardia, Gay\u00e0 y D\u00eddac.\n\n\u00bfQu\u00e9 te parece?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 109, "like_count": 64, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "746402857566507008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eldecleofas", "id": "746402857566507008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158681225348993029"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158682165053480960"], "created_at": "2019-08-06T10:12:10.000Z", "id": "1158682165053480960", "author_id": "1851497670", "text": "@eldecleofas JAJAJAJAJAJ ES DIF\u00cdCIL, S\u00cd\n\nLo mejor es imaginar la pinta de los grupitos que estar\u00edan sentados en cada una", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "987445100149116931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Schiavi"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Devido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158493441610964996"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158616530235666432"], "created_at": "2019-08-06T05:51:21.000Z", "id": "1158616530235666432", "author_id": "1291572830", "text": "@piluli1709 @TragediaOnce_ Claro, la justicia lo comprob\u00f3 y de todos modos encontr\u00f3 culpables a Jaime, Schiavi y Devido. Bueno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5Q5v7fTBd0", "expanded_url": "https://twitter.com/JesJuradoSegui/status/1158664440147001344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q5v7fTBd0", "media_key": "3_1158664432827977728"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "Aix\u00edNo"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "turisme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158664440147001344"], "created_at": "2019-08-06T09:01:44.000Z", "id": "1158664440147001344", "author_id": "3385725575", "text": "S\u00ed, hi ha saturaci\u00f3 tur\u00edstica. S\u00ed, el model de turisme que hi ha a les Illes ha de canviar per disminuir la pressi\u00f3 damunt el territori. Per\u00f2 atacar al turista i fer actes vand\u00e0lics no \u00e9s la soluci\u00f3, hi ha maneres no violentes de protestar #Aix\u00edNo #turisme https://t.co/5Q5v7fTBd0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"], "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "id": "1158207466284306433", "author_id": "33786448", "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/5n9vi8AkBV", "expanded_url": "https://www.lne.es/asturias/2019/08/05/identificados-xiringuelu-seguir-parejas/2511944.html", "display_url": "lne.es/asturias/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158680750742548481"], "created_at": "2019-08-06T10:06:32.000Z", "id": "1158680750742548481", "author_id": "303127843", "text": "Luego distribuimos el v\u00eddeo, llega a los compa\u00f1eros de trabajo y la chica se suicida. Que vida m\u00e1s aburrida tienen algunos cuya diversi\u00f3n es grabar a los dem\u00e1s para joderles la vida. \nhttps://t.co/5n9vi8AkBV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Solari"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.416, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Indio Solari"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.6533, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NNsa8ukugO", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/08/05/el-indio-solari-sobre-las-causas-de-corrupcion-contra-cristina-kirchner-si-todavia-no-la-embocaron-es-que-esta-muy-dificil-encontrarle-algo/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/08/05/el-indio-solari-sobre-las-causas-de-corrupcion-contra-cristina-kirchner-si-todavia-no-la-embocaron-es-que-esta-muy-dificil-encontrarle-algo/"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "Novaresio910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158672603986440194"], "created_at": "2019-08-06T09:34:10.000Z", "id": "1158672603986440194", "author_id": "135675218", "text": "El Indio Solari cree en la inocencia de CFK. \n Q pensas?   Te leemos con #Novaresio910 Encendida defensa del Indio Solari a CFK: \"Si todav\u00eda no la embocaron con las causas de corrupci\u00f3n, es que est\u00e1 muy dif\u00edcil encontrarle algo\" https://t.co/NNsa8ukugO", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 771, "like_count": 266, "quote_count": 61}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"], "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "id": "1157605562705731585", "author_id": "1097997626", "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "62927321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158676859187552256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158677519022854145"], "created_at": "2019-08-06T09:53:42.000Z", "id": "1158677519022854145", "author_id": "62927321", "text": "Parem de AMEA\u00c7AR quem apenas n\u00e3o quer mais estar aqui\nViver \u00e9 um DIREITO, n\u00e3o uma OBRIGA\u00c7\u00c3O\nSua religi\u00e3o/suas convic\u00e7\u00f5es/seus valores s\u00e3o apenas seus; parem de querer IMPOR pra todo mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2445008144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bederatziak", "id": "2445008144"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "OrratzGorria", "id": "4016690481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158676576243990530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158677212851245058"], "created_at": "2019-08-06T09:52:29.000Z", "id": "1158677212851245058", "author_id": "1937443633", "text": "@bederatziak @OrratzGorria Es eso exactamente. Es surrealismo puro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hazem Ahmed"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5FkLhkkMCP", "expanded_url": "https://twitter.com/MSF_brasil/status/1158513362407346176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5FkLhkkMCP", "media_key": "3_1158513355172143104"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "refugiados"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "migrantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513362407346176"], "created_at": "2019-08-05T23:01:24.000Z", "id": "1158513362407346176", "author_id": "54280026", "text": "No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrantes que sequer tiveram chance de se proteger. \n\nNo mesmo local, 193 pessoas ainda s\u00e3o mantidas arbitrariamente.\n\n\ud83d\udcf7 Hazem Ahmed/AP https://t.co/5FkLhkkMCP", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "754618696530812929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158675007997992960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158675009277181952"], "created_at": "2019-08-06T09:43:44.000Z", "id": "1158675009277181952", "author_id": "754618696530812929", "text": "La acci\u00f3n pero una serie no va a estar 3 temporadas solo matando titanes, los misterios ten\u00edan que ser descubiertos, ademas se ve el desarrollo de los personajes y como los personajes van quedandose cada vez m\u00e1s traumados con toda la informaci\u00f3n que van descubriendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "135675218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Korruptos"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "Korruptos"}, {"start": 144, "end": 157, "tag": "Novaresio910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158672709859053568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158674289060646912"], "created_at": "2019-08-06T09:40:52.000Z", "id": "1158674289060646912", "author_id": "170367303", "text": "@luisnovaresio Claramente! Est\u00e1n desesperados porque saben que van TODES en cane!!! Jajaja #Korruptos Los argentinos No Somos Boludooooossss!!! #Novaresio910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0SqNpzdqfh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158622771666010113"], "created_at": "2019-08-06T06:16:09.000Z", "id": "1158622771666010113", "author_id": "885930429043179520", "text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u9078\u624b\u306e\u5b58\u5728\u304c\u795e\u2728\u98ef\u4f0f\u9078\u624b\u306e\u4e8b\u306f2015\u306e\u5e74\u306b\u3082\u3046\u8a8d\u3081\u3066\u3044\u305f\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059( \uff1b\u2200\uff1b)\u2728https://t.co/0SqNpzdqfh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "id": "1158485400362606592", "author_id": "1076971229515530241", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158194122038992896"], "created_at": "2019-08-05T01:52:51.000Z", "id": "1158194122038992896", "author_id": "914915437728686080", "text": "Votei no Bolsonaro para acabar com o PT.\nHoje, me arrependo.\nSair de treze anos de corrup\u00e7\u00e3o para ter como Presidente algu\u00e9m autorit\u00e1rio, antidemocr\u00e1tico, que frita quem lhe faz sombra, chego \u00e0 conclus\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 isso, que quero para meu Pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 636, "reply_count": 4535, "like_count": 5881, "quote_count": 465}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "637158056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158664698092498945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8103, "type": "Place", "normalized_text": "Pac\u00edfico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158665079530950657"], "created_at": "2019-08-06T09:04:16.000Z", "id": "1158665079530950657", "author_id": "637158056", "text": "Jap\u00f3n no se qued\u00f3 muy atr\u00e1s en atrocidades respecto a Alemania. Sus campos de prisioneros ser\u00edan pr\u00e1cticamente indistinguibles de los nazis. Las masacres contra civiles y el uso de esclavos estuvo a la orden del d\u00eda en toda la ocupaci\u00f3n de Asia y el Pac\u00edfico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.6682, "type": "Place", "normalized_text": "Rio\nDeclara\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6qiUuMgOrz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=noticias", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158445356650250241"], "created_at": "2019-08-05T18:31:10.000Z", "id": "1158445356650250241", "author_id": "16794066", "text": "'Se eu tivesse armado, teria atirado', diz Bolsonaro sobre esfaqueamento no Rio\nDeclara\u00e7\u00e3o \u00e9 a segunda defendendo tiro em suspeito, morador de rua; duas v\u00edtimas morreram https://t.co/6qiUuMgOrz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 84, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "id": "1156880487824183297", "author_id": "466499074", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "id": "1158370577792548865", "author_id": "18931556", "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "766333323966906369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "lopec15", "id": "125851628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158595716224376832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158630591044247552"], "created_at": "2019-08-06T06:47:13.000Z", "id": "1158630591044247552", "author_id": "609790313", "text": "@mariotoscana196 @lopec15 Il PD pu\u00f2 coerentemente votare la sua mozione e uscire dall'Aula quando viene votata la mozione del 5S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "29191986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "robi_r", "id": "29191986"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Lucoprofene", "id": "388150035"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Wu_Ming_Foundt", "id": "90501249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158664887880552448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158665995973779456"], "created_at": "2019-08-06T09:07:55.000Z", "id": "1158665995973779456", "author_id": "892382794810363904", "text": "@robi_r @Lucoprofene @Wu_Ming_Foundt Strano come ci si appella all'unit\u00e0 e alla tolleranza. Ti ricordo che quando lo chiedevamo noi siamo stati derisi, perculati e indicati come infami. Ci vuole credibilit\u00e0 per chiedere qualsivoglia comportamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "id": "1156896655792361472", "author_id": "333947513", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WgSDPl99da", "expanded_url": "http://cort.as/-MUrt", "display_url": "cort.as/-MUrt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/economia/2019-08-05/europa-perdedor-guerra-comercial-eeuu-china-yuan_2164127/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "EEUU"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158664246831529985"], "created_at": "2019-08-06T09:00:58.000Z", "id": "1158664246831529985", "author_id": "2919036392", "text": "\u201cLa guerra comercial abierta entre #EEUU y #China ya tiene un gran perdedor: Europa\u201d\nOtra crisis en Europa: dificultar\u00eda mantener las ventajas sociales; agudizar\u00eda las rivalidades entre pa\u00edses, para garantizar su propia supervivencia; har\u00eda peligrar la UE.\nhttps://t.co/WgSDPl99da", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 34, "like_count": 302, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "538196102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "EsDUVa", "id": "1091730517190414336"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "UvaFime", "id": "1074793957203369986"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "GIB_UVa", "id": "794247517470937092"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "edicionesUVA", "id": "3811982236"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "SJC_UVA", "id": "2172580182"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "WprevencionSuic", "id": "936902484097937408"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 104, "end": 110, "username": "sacyl", "id": "3200019683"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}, {"start": 137, "end": 144, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Q749EfvrzK", "expanded_url": "http://papageno.es/tipologia-psicologica-y-psicopatologica-del-suicidio-en-las-obras-de-fiodor-dostoievski-resena", "display_url": "papageno.es/tipologia-psic\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360934961152"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360909783040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158374380361199616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158375372796420096"], "created_at": "2019-08-05T13:53:05.000Z", "id": "1158375372796420096", "author_id": "538196102", "text": "@BURSofia @EsDUVa @UvaFime @UVadivulga @GIB_UVa @edicionesUVA @SJC_UVA @WprevencionSuic @TeresaPachecoT @sacyl @plataformalife Rese\u00f1a de @sonriv en @EsPapageno  \nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\nhttps://t.co/Q749EfvrzK https://t.co/4Ch4w1EMPf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "333666326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158663275426590720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158663964269731841"], "created_at": "2019-08-06T08:59:50.000Z", "id": "1158663964269731841", "author_id": "333666326", "text": "Hasta para agregar gente es privado necesitas una HUELLA (C\u00f3digo) o QR (QR xD) para a\u00f1adir\n\nNo es para nada necesario dar tu info, puedes hacer login SIN n\u00famero o email (Yo te lo recomiendo, por si acaso... Para no tener que comprar 2 veces la app, en caso de que te olvides del", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158656954992123905"], "created_at": "2019-08-06T08:31:59.000Z", "id": "1158656954992123905", "author_id": "3100566987", "text": "Hoy sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida, una ruleta una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158510746738864129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida de Gun"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/brG0AGojjI", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158511533388967943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brG0AGojjI", "media_key": "3_1158511525574975488"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 164, "tag": "Aquaman"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "dccomics"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "cinema"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "batman"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "DCEU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511533388967943"], "created_at": "2019-08-05T22:54:08.000Z", "id": "1158511533388967943", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Escuadron Suicida se estrena en 2021.\n#Aquaman #dccomics #cinema\n#batman #SuicideSquad\n#DCEU https://t.co/brG0AGojjI", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/93ghWMFBtq", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158510746738864129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93ghWMFBtq", "media_key": "3_1158510744343916544"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 254, "tag": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "dccomics"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510746738864129"], "created_at": "2019-08-05T22:51:00.000Z", "id": "1158510746738864129", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicida. De ser as\u00ed, el mundo subacu\u00e1tico presentado en Aquaman vuelve hacer aparicion gracias a este musculoso y potente villano.\n#Aquaman #dccomics #Cinema #batman https://t.co/93ghWMFBtq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1074438324448829441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Brutus1902Rmcf", "id": "839620414867406848"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "suaoker", "id": "880616022"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Hayman_Roth", "id": "1735424448"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "DaniMateoAgain", "id": "241496045"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Prieto"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Negr\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158657907371716608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158658201153392641"], "created_at": "2019-08-06T08:36:56.000Z", "id": "1158658201153392641", "author_id": "1074438324448829441", "text": "@Brutus1902Rmcf @Fran_Rubio_P @suaoker @Hayman_Roth @DaniMateoAgain Ninguno de esos fue fusilado por el frente popular. Uno de ellos fue por el gobierno republicano, el resto por turbas anarquistas (en su mayor\u00eda) y comunistas. Por cierto que a la c\u00e1rcel modelo acudieron Prieto y Negr\u00edn para parar la masacre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "Capitan_Swing", "id": "160873837"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 28, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "Esa visible oscuridad"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria de la locura"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "William Styron"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546268337127424"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546294597738497"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546326604472321"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Depresion"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546355293433856"], "created_at": "2019-08-06T01:12:30.000Z", "id": "1158546355293433856", "author_id": "1025066257", "text": "Libro: \"Esa visible oscuridad - Memoria de la locura\" de William Styron @Capitan_Swing #Depresion #Suicidio #Suicida https://t.co/uA1eAuDHkn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "615116298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisBarriales", "id": "615116298"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "TheCaptain66453", "id": "4888789379"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 167, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "FastandFurius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158653387283599360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158654184838877184"], "created_at": "2019-08-06T08:20:59.000Z", "id": "1158654184838877184", "author_id": "2882577556", "text": "@LuisBarriales @VanMaddle1 @TheCaptain66453 Es eso, el criticar sin haberlo visto antes. Recuerdo q, hablando de Ayer, me crucificaron por gustarme el Escuadr\u00f3n Suicida, y el argumento era que deb\u00eda de haber visto mucho FastandFurius, lo q me inhabilitaba para hablar de cine. Lo gracioso es q ni siquiera las hab\u00eda visto xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"], "created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "id": "1124103020004945920", "author_id": "1114393923802345472", "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2882577556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgarcia_gir", "id": "2882577556"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "TheCaptain66453", "id": "4888789379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158651205796712448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158653387283599360"], "created_at": "2019-08-06T08:17:48.000Z", "id": "1158653387283599360", "author_id": "615116298", "text": "@pgarcia_gir @VanMaddle1 @TheCaptain66453 Bastante absurdo. El otro d\u00eda, poniendo la opini\u00f3n sobre Hobbs &amp; Shaw, me estaba rebatiendo solo viendo la primera entrega. Me rebat\u00eda que no ten\u00eda nada de Tango &amp; Cash... Y bueno que la primera de Fast, no ten\u00eda nada de Le Llaman Bodhi. Ya le dije, despotricar por despotricar \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/3bwdfj6CWB", "expanded_url": "http://ow.ly/B4aG30pil3Q", "display_url": "ow.ly/B4aG30pil3Q", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-sostiene-que-proyecto-adelanto-elecciones-tiene-segunda-intencion-n382589?hootPostID=26d16a9e2bd6e88145b2e8ea82fa00ce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158392667547545601"], "created_at": "2019-08-05T15:01:48.000Z", "id": "1158392667547545601", "author_id": "248692867", "text": "Jorge del Castillo asegur\u00f3 que la \"trampa\" del proyecto del Ejecutivo es para que Mart\u00edn Vizcarra pueda postular a la presidencia de la Rep\u00fablica https://t.co/3bwdfj6CWB", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 613, "like_count": 327, "quote_count": 74}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 222, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158625075756699648"], "created_at": "2019-08-06T06:25:18.000Z", "id": "1158625075756699648", "author_id": "270839361", "text": "#Salvini: pi\u00f9 Oriana Fallaci, meno Carola Rackete. Sono preferenze... C\u2019\u00e8 anche chi preferisce chi ha rischiato di schiacciare una motovedetta della Guardia di Finanza per attraccare illegalmente in Italia.\n\ud83d\udcfb @Radio24_news", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 234, "like_count": 1607, "quote_count": 34}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe VI"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/cVlV06ALdW", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/notebook/2019-08-06/elecciones-10n-hundir-iglesias-desactivar-rivera_2164195/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/noteboo\u2026", "status": 302, "unwound_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/notebook/2019-08-06/elecciones-10n-hundir-iglesias-desactivar-rivera_2164195/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158616036532465664"], "created_at": "2019-08-06T05:49:23.000Z", "id": "1158616036532465664", "author_id": "733664832", "text": "S\u00e1nchez ha iniciado ya una intensa precampa\u00f1a electoral rumbo al 10-N. Ma\u00f1ana le dir\u00e1 al Rey que no se dan las condiciones para una nueva investidura. Y Felipe VI lo sabe.  https://t.co/cVlV06ALdW", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 14, "like_count": 53, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"], "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "id": "1158475813492330496", "author_id": "947989683237212161", "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157997071607259141"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/soswmTTI5E", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1157997071607259141", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158299718780444673"], "created_at": "2019-08-05T08:52:27.000Z", "id": "1158299718780444673", "author_id": "1142469860", "text": "Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da tedeschi e francesi... si permette di invocare i grandi del risorgimento italiano ! https://t.co/soswmTTI5E", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "id": "1156990395211026432", "author_id": "788136206", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1617578467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "id": "1158331627627569154", "author_id": "1613499798", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Torquemada"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7N0p0MOGZy", "expanded_url": "https://www.eitb.eus/es/noticias/detalle/6590897/analisis-jesus-torquemada-guerra-comercial-eeuu-china/", "display_url": "eitb.eus/es/noticias/de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158636472846757889"], "created_at": "2019-08-06T07:10:36.000Z", "id": "1158636472846757889", "author_id": "26728695", "text": "An\u00e1lisis de Jes\u00fas Torquemada: Una guerra comercial suicida https://t.co/7N0p0MOGZy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "354095556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158536707928707072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158547788508160000"], "created_at": "2019-08-06T01:18:12.000Z", "id": "1158547788508160000", "author_id": "472049784", "text": "@Haddad_Fernando O\"bolsominio\"t\u00edpico \u00e9 branco, de classe m\u00e9dia baixa e oprimido. Ao se dizer conservador, sente-se como algu\u00e9m que \"protesta \", um pequeno her\u00f3i . Ao se identificar com o tirano se sente igualmente poderoso .Identifica-se com o  opressor e finge conhecer muito o que nada conhece.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"], "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z", "id": "1158359318670073856", "author_id": "849360336146894851", "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158299958254211073"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3iodAWLuhk", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaBarni1/status/1158299958254211073", "display_url": "twitter.com/MonicaBarni1/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158336342453100544"], "created_at": "2019-08-05T11:17:59.000Z", "id": "1158336342453100544", "author_id": "51976599", "text": "In realt\u00e0 nonostante il vergognoso e suicida sottofinanzianento dell\u2019Universit\u00e0 della formazione e della ricerca non riesce a far agonizzare le universit\u00e0 ma ricade sulle nuove generazioni da cui dipende il futuro del paese e di loro stessi. Accanirsi sui concorsi serve a questo https://t.co/3iodAWLuhk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 179, "probability": 0.3593, "type": "Other", "normalized_text": "Arroyo del Olivar"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ueJ5m2fKUV", "expanded_url": "https://twitter.com/rayovallecanofp/status/1158635040311566336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ueJ5m2fKUV", "media_key": "3_1158635024905920513"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 259, "tag": "PresaAs\u00edNo"}, {"start": 260, "end": 273, "tag": "GradasVac\u00edas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158635040311566336"], "created_at": "2019-08-06T07:04:54.000Z", "id": "1158635040311566336", "author_id": "3851330842", "text": "DISCAPACIDAD | Rayistas en silla de rueda, que forman parte de la lista de espera para  abonarse en las zonas adaptadas, no han podido hacerlo en la zona nueva de Arroyo del Olivar. En Taquillas aducen instrucciones de sus \"jefes\" para no hacerlo.\n#PresaAs\u00edNo\n#GradasVac\u00edas https://t.co/ueJ5m2fKUV", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "615116298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisBarriales", "id": "615116298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158635205130948608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158635951066886144"], "created_at": "2019-08-06T07:08:31.000Z", "id": "1158635951066886144", "author_id": "1327269463", "text": "@LuisBarriales No s\u00e9 con qu\u00e9 la verdad, no tengo muchos planes que digamos salvo visitar a mi abuela que eso lo iba a hacer s\u00ed o s\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "684851587689373696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "DOMINIK"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/KD9S0zf63F", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/684851587689373696", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158631557453766656"], "created_at": "2019-08-06T06:51:04.000Z", "id": "1158631557453766656", "author_id": "2834459925", "text": "MEU NOME QUASE FOI DOMINIK FUN FACT https://t.co/KD9S0zf63F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/goATLhcekr", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1158502964522311680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/goATLhcekr", "media_key": "7_1158502814420783104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502964522311680"], "created_at": "2019-08-05T22:20:05.000Z", "id": "1158502964522311680", "author_id": "1012793994143727617", "text": "\u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/goATLhcekr", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1077648933663490055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158636023737454592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158636026044256256"], "created_at": "2019-08-06T07:08:49.000Z", "id": "1158636026044256256", "author_id": "1077648933663490055", "text": "Estava em um aplicativo e tal e uma pessoa postou assim \"Se uma a\u00e7\u00e3o muda tudo, pq temos de morrer com as falhas do planeta?\"\nNisso podemos achar que ela \u00e9 louca, mas se pararmos pra analisar tem sentindo.(+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z", "id": "1158629352143114240", "author_id": "828387181", "text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158422220198359041"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zhTM5DHj0D", "expanded_url": "https://twitter.com/GonBernardos/status/1158422220198359041", "display_url": "twitter.com/GonBernardos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158447600162529281"], "created_at": "2019-08-05T18:40:05.000Z", "id": "1158447600162529281", "author_id": "2971765930", "text": "La receta perfecta para reventar del todo nuestra econom\u00eda. https://t.co/zhTM5DHj0D", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 20, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "506387757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RG9pOBkDOh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hazydavey_37/status/1158630997942050822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RG9pOBkDOh", "media_key": "16_1158630989310156800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158619461685043200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158630997942050822"], "created_at": "2019-08-06T06:48:50.000Z", "id": "1158630997942050822", "author_id": "560401416", "text": "@squopellediluna Quando poi il 90% degli attentatori muore nel blitz o si suicida. https://t.co/RG9pOBkDOh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 133, "end": 152, "probability": 0.8173, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 155, "end": 172, "probability": 0.4975, "type": "Organization", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/imFml0Yh88", "expanded_url": "http://ow.ly/fUiF30piAKT", "display_url": "ow.ly/fUiF30piAKT"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/RTD1vpxDwC", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1158558417952419840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTD1vpxDwC", "media_key": "3_1158558416052396032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158558417952419840"], "created_at": "2019-08-06T02:00:26.000Z", "id": "1158558417952419840", "author_id": "65549291", "text": "El congresista del Apra, Jorge del Castillo, se\u00f1al\u00f3 que su bancada tiene que evaluar si se concreta una reuni\u00f3n con el presidente de Consejo de Ministros, Salvador del Solar \u25ba https://t.co/imFml0Yh88 https://t.co/RTD1vpxDwC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158055194640470016"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/tlN08Z6noo", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1158055194640470016", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158453138959020033"], "created_at": "2019-08-05T19:02:06.000Z", "id": "1158453138959020033", "author_id": "97840455", "text": "No es ir en contra del pueblo Don Inepto, claro que estamos en una crisis pol\u00edtica y ES CULPA DE TODOS.\n\nDesde que entraste al cargo, tu mayor inter\u00e9s fue acabar con la oposici\u00f3n, nunca gobernar... manipulas al pueblo, dices darle lo que quiere, pero TU LE CREAS LA NECESIDAD. https://t.co/tlN08Z6noo", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 20, "like_count": 194, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Katakokinho"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora G. Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158627121910169600"], "created_at": "2019-08-06T06:33:26.000Z", "id": "1158627121910169600", "author_id": "2892290499", "text": "Kim Katakokinho falando da D\u00e9bora G. Barbosa \u00e9 mico chamando uma leoa para briga.", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 55, "like_count": 2431, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158619461685043200"], "created_at": "2019-08-06T06:03:00.000Z", "id": "1158619461685043200", "author_id": "506387757", "text": "La soluzione di Trump alle stragi dei suprematisti bianchi ? Introduzione della pena di morte \nOh yeah", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "id": "e044d7619f58056c"}, {"full_name": "Yanahuara, Peru", "id": "01d37b4b3bf45d16"}, {"full_name": "Wiesbaden, Deutschland", "id": "d9ab00bf39ffe714"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Surubim, Brasil", "id": "96892850e63f30ea"}, {"full_name": "Chajar\u00ed, Argentina", "id": "0119603033586271"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4475475335", "value": "4475475335", "detail": "User has been suspended: [4475475335].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158722626468098048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158722626468098048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158722626468098048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158723031054917632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158723031054917632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158723031054917632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "497034194", "value": "497034194", "detail": "User has been suspended: [497034194].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158721837955784706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158721837955784706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158721837955784706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158712620968493057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158712620968493057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158712620968493057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158580837396488192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158580837396488192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158580837396488192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158716443606835201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158716443606835201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158716443606835201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158706381291175936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158706381291175936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158706381291175936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3130331685", "value": "3130331685", "detail": "User has been suspended: [3130331685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158710617039101956", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158710617039101956", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158710617039101956].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158712578060816386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158712578060816386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158712578060816386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3296278092", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3296278092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3296278092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158710725524762625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158710725524762625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158710725524762625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156687553514418176", "value": "1156687553514418176", "detail": "User has been suspended: [1156687553514418176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158503743337435136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158503743337435136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158503743337435136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "101521599", "value": "101521599", "detail": "User has been suspended: [101521599].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158463502572498944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158463502572498944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158463502572498944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4845318829", "value": "4845318829", "detail": "User has been suspended: [4845318829].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158704318876401665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158704318876401665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158704318876401665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157627020655902721", "value": "1157627020655902721", "detail": "User has been suspended: [1157627020655902721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158697563412996097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158697563412996097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158697563412996097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158400972114354179", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158400972114354179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158400972114354179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "70801724", "value": "70801724", "detail": "User has been suspended: [70801724].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158596021691310080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158596021691310080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158596021691310080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1134256493585416192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134256493585416192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134256493585416192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158535370692268032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158535370692268032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158535370692268032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158156543419961344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158156543419961344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158156543419961344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158099400251576320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158099400251576320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158099400251576320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014015146514100224", "value": "1014015146514100224", "detail": "User has been suspended: [1014015146514100224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158435344943144965", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158435344943144965", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158435344943144965].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "887051931688083456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [887051931688083456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "887051931688083456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158663169910419457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158663169910419457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158663169910419457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1094629272063488000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094629272063488000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094629272063488000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158573865100042240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158573865100042240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158573865100042240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158111637536202753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158111637536202753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158111637536202753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "418772810", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [418772810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "418772810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158640040093917184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158640040093917184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158640040093917184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158537033633189888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158537033633189888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158537033633189888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "590372068", "value": "590372068", "detail": "User has been suspended: [590372068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158569161368506369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158569161368506369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158569161368506369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158634851001651201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158634851001651201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158634851001651201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158727395777626114", "oldest_id": "1158630672329842689", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026i2hwwqqgj7t47o069g38s4fx"}}