{"data": [{"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "1470895902", "id": "1160349950108217345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349950108217345"], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160258367849238529"}], "author_id": "270497014", "id": "1160349883880169472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:39:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/0UySRXDz0r", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1160258367849238529", "display_url": "twitter.com/luislorenzor/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160349883880169472"], "text": "Otro conductor suicida \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/0UySRXDz0r"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "author_id": "871500046625320960", "id": "1160349807900286976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349807900286976"], "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2812269929", "id": "1160349645664595968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349645664595968"], "text": "A nemmmmmmmm que chegou esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "161938753", "id": "1160349547975061505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349547975061505"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "777517742635282432", "id": "1160349546519695360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349546519695360"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "author_id": "1148249025239506944", "id": "1160349539477479424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "36431106", "edit_history_tweet_ids": ["1160349539477479424"], "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Perd\u00e3o  \u00e9  uma.coisa justi\u00e7a  \u00e9 outra e n\u00e3o  \u00e9 justo uma cara que tirou a vida da pr\u00f3pria  filha n\u00e3o  merece sair no dia dos  pais.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "author_id": "1433490512", "id": "1160349411098144768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349411098144768"], "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "82623959", "id": "1160349407696629765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349407696629765"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "3294079606", "id": "1160349382522343424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349382522343424"], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160347804679712770"}], "author_id": "439300292", "id": "1160349375232692226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Dulce"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 275, "end": 287, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 288, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:37:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1160349375232692226"], "text": "@ZAMENZA Kkkkk eles falam como se eles fossem melhores, v\u00f4 Dulce era uma demonia que matou tr\u00eas de uma vez s\u00f3 e pois fogo na casa, desrespeitou o primeiro pacto e o Ad\u00e3o era um macho escroto que tratava os filhos como se fossem bosta de cavalo. Acho as duas fam\u00edlias iguais #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "2782745085", "id": "1160349207179362304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349207179362304"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "4921122813", "id": "1160349144642461696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349144642461696"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "3435896139", "id": "1160349044918640640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349044918640640"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "992807580790439936", "id": "1160349016405602304", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160349016405602304"], "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "884771786", "id": "1160348950760710150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348950760710150"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214789592899584"}], "author_id": "495882317", "id": "1160348944217645056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "El Espa\u00f1ol"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348944217645056"], "text": "RT @militiaestvita_: Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del tex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "714074435356123137", "id": "1160348878639702017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 1"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348878639702017"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida 1 e poxa arlequina propriet\u00e1ria do filme"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "277641088", "id": "1160348745567035392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348745567035392"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "206285584", "id": "1160348616671846402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348616671846402"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1148249025239506944", "id": "1160348608719466502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:34:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1160348608719466502"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo N\u00e3o.Concordo  um assassino frio que tirou a vida de uma crian\u00e7a  sua pr\u00f3pria filha deveria sim sair para visitar o t\u00famulo  da sua filha. Um desgra\u00e7ado como esse tinha que passar o resto da vida na cadeia n\u00e3o  v\u00ea  nem a luz do sol."}, {"lang": "es", "author_id": "220740885", "id": "1160348551483920384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348551483920384"], "text": "Soledad se escribe con s de silencio de suicida de salida y de susurros por salvarme"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "160339069", "id": "1160348505636057088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348505636057088"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160348449419812864"}], "author_id": "854354259747495937", "id": "1160348451655303169", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:33:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "854354259747495937", "edit_history_tweet_ids": ["1160348451655303169"], "text": "+chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os sentar\u00eda cargar con el peso de una muerte toda vuestra vida? Si os da igual o os sentar\u00eda bien es que sois una mierda de personas, as\u00ed os lo digo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160234356398444545"}], "author_id": "455193856", "id": "1160348417928966145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.614, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6712, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1160348417928966145"], "text": "@omelete Queria dizer que esquadr\u00e3o suicida foi bem na bilheteria por conto do marketing no coringa! O coringa vende ingresso em qualquer filme! E se for bom ent\u00e3o!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160342490542673920"}], "author_id": "1067190927091998721", "id": "1160348403131441153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5048, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "NoMoreTrump"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4xOlIY00Lf", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html", "display_url": "telesurtv.net/news/eeuu-jeff\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348403131441153"], "text": "RT @VencedorMRT: Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual|Noticias|teleSUR https://t.co/4xOlIY00Lf #NoMoreTrump #NoM\u00e1s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1112132040542048256", "id": "1160348384424857606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348384424857606"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "author_id": "475937870", "id": "1160348108280225792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348108280225792"], "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3350015746", "id": "1160348101699350528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:32:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hWkz0yL0C5", "expanded_url": "https://twitter.com/Avestruz_Seduzz/status/1160348101699350528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWkz0yL0C5", "media_key": "3_1160348094137012224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160348101699350528"], "text": "se n me matou at\u00e9 agr n \u00e9 amanh\u00e3 q vai me matar, vou ignorar at\u00e9 quando n der mais \ud83d\ude0e https://t.co/hWkz0yL0C5"}, {"lang": "pt", "author_id": "4691482362", "id": "1160348077410140160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:31:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ntQ9OPqLN0", "expanded_url": "https://twitter.com/KeekSama/status/1160232767017426944", "display_url": "twitter.com/KeekSama/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160348077410140160"], "text": "Vai recompensar o que fizeram em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ntQ9OPqLN0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "3581879655", "id": "1160347876163227648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347876163227648"], "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "475937870", "id": "1160347833616228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347833616228352"], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "27125859", "id": "1160347833146499072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 236, "end": 252, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Ghislaine Maxwell"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4tQuZufUXI", "expanded_url": "https://www.thecut.com/2019/07/ghislaine-maxwell-the-socialite-on-jeffrey-epsteins-arm.html", "display_url": "thecut.com/2019/07/ghisla\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347833146499072"], "text": "Jeffrey Epstein, o l\u00edder de uma rede de tr\u00e1fico de meninas para o n\u00facleo do poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico americano, \"se suicidou\" hoje (so they say), mas o bra\u00e7o direito dele, a socialite que aliciava essas meninas, est\u00e1 viva. Seu nome \u00e9 Ghislaine Maxwell  https://t.co/4tQuZufUXI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160345584663855104"}], "author_id": "325123038", "id": "1160347775940403200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "6135622", "edit_history_tweet_ids": ["1160347775940403200"], "text": "@dw_espanol El ser humano es bruto, suicida y  miserable"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "941457168", "id": "1160347766993936384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347766993936384"], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2873192855", "id": "1160347736585232385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o  Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uNBGYjhSGO", "expanded_url": "https://twitter.com/ceif1478/status/1160347736585232385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNBGYjhSGO", "media_key": "16_1160347720839815170"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347736585232385"], "text": "Netflix me manda um notifica\u00e7\u00e3o  dizendo \" acho que voc\u00ea ia gostar de Esquadr\u00e3o  Suicida \" https://t.co/uNBGYjhSGO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "author_id": "533604777", "id": "1160347719019454464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347719019454464"], "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "author_id": "1083701042431385603", "id": "1160347695787196417", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347695787196417"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "111956364", "id": "1160347679383334912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347679383334912"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "author_id": "2279453930", "id": "1160347600081416192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347600081416192"], "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "3155840833", "id": "1160347536076476417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347536076476417"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "100496907", "id": "1160347390718750721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347390718750721"], "text": "eu odeio tudo relacionado a esquadr\u00e3o suicida infelizmente mas a margot de harley eu nunca vou superar \ud83e\udd75\ud83e\udd75 to tao tisti alguem libera o trailer de birds of prey"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1010245345", "id": "1160347201815666689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347201815666689"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "2274070765", "id": "1160347165325238275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347165325238275"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "2977970249", "id": "1160347163441938433", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347163441938433"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084285053230858240", "id": "1160347128201383939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:28:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347128201383939"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida entrou na netflix e fui ver novamente pra ter certeza se era ruim.. Eu sendo o Jared Leto faria igual Xuxa fez com o filme que ela beija uma crian\u00e7a, mandava eliminar todas as c\u00f3pias que existem no mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1029434045489393664", "id": "1160347115765358593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347115765358593"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "764221517542535168", "id": "1160346981912338437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346981912338437"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "601469555", "id": "1160346942230159362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346942230159362"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "778254704761507840", "id": "1160346848701366272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346848701366272"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "author_id": "533604777", "id": "1160346828820439040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346828820439040"], "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160345709209669633"}], "author_id": "282102187", "id": "1160346725422444546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PazyUni0n", "id": "282102187"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uD7EmLMX1D", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2MNCbLY", "display_url": "go.shr.lc/2MNCbLY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346725422444546"], "text": "RT @PazyUni0n: Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual - https://t.co/uD7EmLMX1D via @shareaholic"}, {"lang": "es", "author_id": "70835662", "id": "1160346702617939968", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "LoViEnUnoTV"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bj7U78DHjM", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346702617939968"], "text": "Hallan muerto a magnate Epstein, acusado de abuso a ni\u00f1as https://t.co/Bj7U78DHjM #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "395960608", "id": "1160346701275770886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346701275770886"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160342490542673920"}], "author_id": "975162802498359296", "id": "1160346654257700864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5048, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "NoMoreTrump"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4xOlIY00Lf", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html", "display_url": "telesurtv.net/news/eeuu-jeff\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346654257700864"], "text": "RT @VencedorMRT: Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual|Noticias|teleSUR https://t.co/4xOlIY00Lf #NoMoreTrump #NoM\u00e1s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "1086976457283432449", "id": "1160346592387457026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:26:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1160346592387457026"], "text": "@g1 Nossa pa\u00eds \u00e9 SIMPLESMENTE VERGONHOSO .Saidinha de dia dos pais , pra um ser que tirou a vida da pr\u00f3pria filha. Parece piada , mas infelizmente n\u00e3o \u00e9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159997337823043585"}], "author_id": "635621463", "id": "1160346465866326017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:25:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1160346465866326017"], "text": "@BlogdoNoblat Uai, e vc acha correto um cara que mata os PAIS ganhar saidinha do dias dos pais?????\ud83e\udd2c vc \u00e9 um verme mesmo, se o vagabundo matou seus pais ele vai sair pra ver quem? Tem que mofa na cadeia mesmo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "4540141940", "id": "1160346403970985985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346403970985985"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1030893566091046913", "id": "1160346352255229953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMCS7vDbsI", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/08/se-suicida-el-magnate-amigo-de-trump-y-clinton-acusado-de-abuso/", "display_url": "elportal24.com/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ka8HjRzsbV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1160346352255229953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ka8HjRzsbV", "media_key": "3_1160346350447448064"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346352255229953"], "text": "Se suicida el magnate amigo de Trump y Clinton acusado de abuso - https://t.co/IMCS7vDbsI https://t.co/ka8HjRzsbV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334213998161923"}], "author_id": "944065086322368512", "id": "1160346329182285824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MedeirosRafaela", "id": "1423351508968615936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:24:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "742011551067086849", "edit_history_tweet_ids": ["1160346329182285824"], "text": "@medeirosrafaela Certissima e eu comendo frango com esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "author_id": "770736889599000577", "id": "1160346048386281472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346048386281472"], "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1114506712004874241", "id": "1160346031843880960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160346031843880960"], "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos???? \n(\u261e \u0361 \u0361\u00b0 \u035c \u0296 \u0361 \u0361\u00b0)\u261e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160211890066337792"}], "author_id": "575697594", "id": "1160346005692399616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:23:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1425639174", "edit_history_tweet_ids": ["1160346005692399616"], "text": "@matadoreltiempo No creo que sea c\u00e1ncer de piel. Esas manchas salen naturalmente por la edad.\n\nAhora si al c\u00e1ncer le dices que tiene Uribe se suicida el pobre\n\n(perd\u00f3n no me aguante)"}, {"lang": "es", "author_id": "3167985854", "id": "1160345949585195009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "TrataDePersonas"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/BMhYNt3HkT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345949585195009"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #TrataDePersonas https://t.co/BMhYNt3HkT #Epstein"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "author_id": "1377462524", "id": "1160345922066366466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345922066366466"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160333627546357760"}], "author_id": "1025138833862615042", "id": "1160345860984717314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:23:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2867791145", "edit_history_tweet_ids": ["1160345860984717314"], "text": "@Aureum_Jaguar @bau810 @OsvladPereira Que her\u00f3i que nada. Depois do que o rea\u00e7a fez com a esposa, ele iria ter que pagar pelos seus erros na cadeia, mas infelizmente ele tirou a pr\u00f3pria vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160164201551319043"}], "author_id": "272608618", "id": "1160345717141098497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cSY3srElQB", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTIROJO2019/status/1160164201551319043", "display_url": "twitter.com/ANTIROJO2019/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345717141098497"], "text": "Accesitario? Oye huevoncito de medio pelo, ese se\u00f1or, nos guste o no, es el Presidente. El corrupto Fujimori, el suicida de Alan, el \"cholo sagrado\" de Toledo e incluso Humala han sido y nuestros Presidentes? Me gustan, no? Pero respeto su investidura. Reitero, eres un huevoncito https://t.co/cSY3srElQB"}, {"lang": "es", "author_id": "282102187", "id": "1160345709209669633", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uD7EmLMX1D", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2MNCbLY", "display_url": "go.shr.lc/2MNCbLY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345709209669633"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual - https://t.co/uD7EmLMX1D via @shareaholic"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "800890615", "id": "1160345692784726021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345692784726021"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "363464740", "id": "1160345644797767680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345644797767680"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342633883099138"}], "author_id": "2762197361", "id": "1160345633401819137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "alfonso"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "christian"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:22:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2762197361", "edit_history_tweet_ids": ["1160345633401819137"], "text": "fez dois livros para falar do alfonso e se fazer de v\u00edtima, e mesmo que esteja prestes a se casar, n\u00e3o consegue parar de falar do ex, fez chacota com libertad que fala sobre o que christian passou ao se assumir gay, j\u00e1 se promoveu em cima de trag\u00e9dia que matou dezenas de pessoas"}, {"lang": "pt", "author_id": "1623146893", "id": "1160345544037994496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "grillz"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345544037994496"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida e rindo demais do coringa grafiteiro de grillz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "author_id": "55438818", "id": "1160345446583328775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345446583328775"], "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "author_id": "430109952", "id": "1160345298205642752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345298205642752"], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4842080506", "id": "1160345238646525956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345238646525956"], "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "1471210957", "id": "1160345105343156224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345105343156224"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2614221025", "id": "1160345081481580544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "Mundo"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LN5wSMIgcJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbWuTI", "display_url": "bit.ly/2MbWuTI"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345081481580544"], "text": "#Tribuna #Mundo #JeffreyEpstein \n\nEpstein ya hab\u00eda sido hallado a finales de julio con marcas en el cuello despu\u00e9s de un aparente intento de suicidio\n\nhttps://t.co/LN5wSMIgcJ"}, {"lang": "es", "author_id": "1365083772", "id": "1160345071365087233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345071365087233"], "text": "Abogados de los militares no enjuiciados van a tomar este fallo suicida, ja ja ja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160341533738057730"}], "author_id": "824682573565755392", "id": "1160345014947536903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "micaraujo96", "id": "1362830709216456714"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "crfcamis", "id": "1969193761"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "3043736259", "edit_history_tweet_ids": ["1160345014947536903"], "text": "@micaraujo96 @crfcamis Se a justi\u00e7a no Brasil fosse levada s\u00e9rio ele estaria preso at\u00e9 hoje .Em 1995 ele atropelou 3 pessoas e matou. Quando voc\u00ea pega no volante alcoolizado vc assume o risco de matar .Na lei quem comete o assassinato pode ficar de 14 at\u00e9 20 anos preso x 3 pessoas ou seja quase 40 anos"}, {"lang": "pt", "author_id": "3165454017", "id": "1160345004281409536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Yq3tSvd5wG", "expanded_url": "https://twitter.com/rafacuryn/status/1160345004281409536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yq3tSvd5wG", "media_key": "16_1160344990511443974"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160345004281409536"], "text": "Como algu\u00e9m gastou dinheiro fazendo esquadr\u00e3o suicida, muito ruim! https://t.co/Yq3tSvd5wG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160067953989173249"}], "author_id": "1097671228595281925", "id": "1160344998468030465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrendaYegros", "id": "1167524479"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "denuevo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344998468030465"], "text": "RT @BrendaYegros: escuadr\u00f3n suicida en Netflix LA MEJOR\nla quiero ver denuevo"}, {"lang": "es", "author_id": "106867089", "id": "1160344954180395009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jgSNZtSpoS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344954180395009"], "text": "Depradadores:Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/jgSNZtSpoS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "187883232", "id": "1160344893472030723", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344893472030723"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "139521663", "id": "1160344861876326401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344861876326401"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159800959482126336"}], "author_id": "1345388172", "id": "1160344839466000384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 245, "end": 258, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 259, "end": 268, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 206, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "PilarNores"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 207, "tag": "PilarNores"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/e5uyaEWi9u", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1160344839466000384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e5uyaEWi9u", "media_key": "3_1160344832746721280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:19:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1160344839466000384"], "text": "@jdealthaus Este asalariado del fujiaprismo corrupto y delincuencial ya esta jodido del cerebro por esta muy cerca a la trasera de la sra k , donaci\u00f3n tambi\u00e9n decia tu amo AG suicida cuando su ex #PilarNores recibio $35 mil de @OdebrechtPeru    @congresoperu @willaxtv https://t.co/e5uyaEWi9u"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160255083445137408"}], "author_id": "48142375", "id": "1160344825310470144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344825310470144"], "text": "RT @Mr_Ozymandias: Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un inte\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "160303801", "id": "1160344816468680711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344816468680711"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160344625607073800"}], "author_id": "624265568", "id": "1160344808730370049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MilenaSHS", "id": "168242234"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "168242234", "edit_history_tweet_ids": ["1160344808730370049"], "text": "@MilenaSHS ai mulher vi a merda do esquadr\u00e3o suicida hj e lembrei de ti \"as vozes kakakakkak\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "2588812315", "id": "1160344794708602880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344794708602880"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3039653619", "id": "1160344786747965440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344786747965440"], "text": "En informe reciente Univisi\u00f3n menciona a un expresidente colombiano en relaci\u00f3n con el suicida Jeffrey Epstein"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160216303141031936"}], "author_id": "130592350", "id": "1160344700068532224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CENTROtampa", "id": "57720605"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344700068532224"], "text": "RT @CENTROtampa: #\u00daltimaHora: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por trata de personas con fines s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "423488649", "id": "1160344665830416385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344665830416385"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160280500357017605"}], "author_id": "1877690960", "id": "1160344638257029124", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344638257029124"], "text": "RT @jorgerivas1806: 1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "author_id": "2892607041", "id": "1160344588072173569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344588072173569"], "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "113584953", "id": "1160344587690369024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/SzX8T4expu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB204m", "display_url": "dlvr.it/RB204m"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344587690369024"], "text": "Morto suicida Jeffrey Epstein https://t.co/SzX8T4expu"}, {"lang": "pt", "author_id": "54085234", "id": "1160344568216412161", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4651, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Mar\u00ed"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueira\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344568216412161"], "text": "O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1.\" Um desses lan\u00e7amentos, inclusive, foi do Pablo Mar\u00ed l\u00e1 da linha lateral esquerda. Zagueira\u00e7o tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1414091276", "id": "1160344416026075136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344416026075136"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "1131921444538126337", "id": "1160344413899542528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344413899542528"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "author_id": "787877163173314561", "id": "1160344380722561029", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344380722561029"], "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "762347794199752704", "id": "1160344360040488960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344360040488960"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "956534028", "id": "1160344333582835716", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344333582835716"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160342370279460864"}], "author_id": "330532430", "id": "1160344333364711425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "liberal______", "id": "1251404007551074304"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ciapalchelghe", "id": "610972828"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344333364711425"], "text": "RT @Liberal______: @ciapalchelghe @marattin il tuo \u00e8 senso di responsabilit\u00e0 suicida. Vuoi evitare aumento IVA facendo una manovra restritt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "251698248", "id": "1160344244000829440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344244000829440"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2821006229", "id": "1160344186236919808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/gQmGYXXSPJ", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america_del_norte/201908101088340255-se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america_del_no\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344186236919808"], "text": "#JeffreyEpstein se suicido, dicen .... https://t.co/gQmGYXXSPJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "982622589326684160", "id": "1160344142897123329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344142897123329"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327279018422273"}], "author_id": "3317957014", "id": "1160344140879712257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DoOraculo", "id": "1065601464083595264"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:16:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1065601464083595264", "edit_history_tweet_ids": ["1160344140879712257"], "text": "@DoOraculo N\u00e3o tenho nada contra Marielle. Entretanto, h\u00e1 de se investigar sua rela\u00e7\u00e3o com traficantes, q supostamente financiaram sua campanha. \u00c9 tudo muito estranho. Detesto essa campanha q n\u00e3o acaba nunca de \"quem matou Marielle\". Milhares de mulheres morrem todos os dias."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "909155301961629696", "id": "1160344008973062144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344008973062144"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327203298693120"}], "author_id": "528290945", "id": "1160344008436178944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "116832572", "edit_history_tweet_ids": ["1160344008436178944"], "text": "@Gacela1980 Lo que yo entiendo de su hilo es que hay que incidir en que el primer paso es pedir ayuda. Si seguimos normalizando y romantizando (como en la serie) la figura del suicida solitario que no tiene otra opci\u00f3n porque nadie le apoya, mal."}, {"lang": "pt", "author_id": "780015613314039808", "id": "1160344005588262914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/bGPeRBUfzj", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Karolbsb/post/952373787?t=1565482543", "display_url": "curiouscat.me/Karolbsb/post/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160344005588262914"], "text": "O que esta fazendo agora ? \u2014 vendo esquadr\u00e3o suicida na netflix\ud83e\udd29 https://t.co/bGPeRBUfzj"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160255083445137408"}], "author_id": "351555225", "id": "1160343979696754691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343979696754691"], "text": "RT @Mr_Ozymandias: Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un inte\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1054717940917063680", "id": "1160343975456366592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343975456366592"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4769494523", "id": "1160343940220018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343940220018688"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida sempre ser\u00e1 um dos meus filmes favoritos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "3743739926", "id": "1160343873278894082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343873278894082"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "48859905", "id": "1160343847412613120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343847412613120"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "author_id": "224749335", "id": "1160343816811012096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343816811012096"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "592865322", "id": "1160343789397037056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343789397037056"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160320304251408384"}], "author_id": "1154008572017238018", "id": "1160343787874504705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 258, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "edit_history_tweet_ids": ["1160343787874504705"], "text": "@conexaopolitica @conexaoreserva Pois \u00e9, tantas pessoas fazem muito mais que essa a\u00ed... S\u00f3 pra ter um exemplo, na minha cidade existe uma pra\u00e7a que recebeu o nome de um dos fazendeiros que mais matou os sitiantes vizinhos pra tomar suas terras. Aqui no Brasil \u00e9 assim. N\u00e3o se valoriza o que \u00e9, mas o que se tem."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160341234289979392"}], "author_id": "1140786343875874816", "id": "1160343739522539523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anthony_DariusB", "id": "1140462497973133313"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 248, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140462497973133313", "edit_history_tweet_ids": ["1160343739522539523"], "text": "@Anthony_DariusB Sorri de leve, era engra\u00e7ado imagina-lo de cabelo longo, ent\u00e3o se abaixou dobrando os joelhos junto ao peito \u2014 Como... Como \u00e9 o mundo inferior? \u2014 Perguntou olhando o ch\u00e3o, talvez n\u00e3o fosse uma pergunta estranha, ou quem sabe Anthony ficasse ofendido, mas perguntar nunca matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1361871282", "id": "1160343711219355649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343711219355649"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1223685433", "id": "1160343709608808448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343709608808448"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "353263161", "id": "1160343671449038848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343671449038848"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "143884035", "id": "1160343664201228289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343664201228289"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "2416452452", "id": "1160343555858194432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343555858194432"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "186788472", "id": "1160343542071529472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343542071529472"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2374485312", "id": "1160343462052597760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343462052597760"], "text": "um dos filmes que tive mais expectativas pra ver foi esquadr\u00e3o suicida no final gostei de poucas coisas"}, {"lang": "es", "author_id": "1143575936945860608", "id": "1160343451663310849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Nw7JRP2wd6", "expanded_url": "https://puntofocalrd.com/index.php/2019/08/10/se-suicida-el-magnate-amigo-de-trump-y-clinton-acusado-de-abuso/", "display_url": "puntofocalrd.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/R13EIAxOD5", "expanded_url": "https://twitter.com/puntofocalrd/status/1160343451663310849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R13EIAxOD5", "media_key": "3_1160343450228838402"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343451663310849"], "text": "Se suicida el magnate amigo de Trump y Clinton acusado de\u00a0abuso https://t.co/Nw7JRP2wd6 https://t.co/R13EIAxOD5"}, {"lang": "es", "author_id": "2710630664", "id": "1160343450774114310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343450774114310"], "text": "Si probarte es una acto suicida... Yo prefiero morir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "175141601", "id": "1160343397137289217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343397137289217"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "228081452", "id": "1160343351964643330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343351964643330"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342979132952579"}], "author_id": "1087528490939961344", "id": "1160343300370554880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alfonsodasssis", "id": "1157345981928599552"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3137, "type": "Person", "normalized_text": "gic\u00f1ac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:12:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157345981928599552", "edit_history_tweet_ids": ["1160343300370554880"], "text": "@alfonsodasssis Imag\u00ednate gic\u00f1ac escuchando grupo pesado, se suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "author_id": "329874797", "id": "1160343295526088705", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 52, "username": "FBI", "id": "17629860"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yaKMqlZBoA", "expanded_url": "https://insurgentepress.com.mx/se-suicida-jeffrey-epstein-en-su-celda/", "display_url": "insurgentepress.com.mx/se-suicida-jef\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/b7H6ZMPqhr", "expanded_url": "https://twitter.com/InsurgentePress/status/1160343295526088705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7H6ZMPqhr", "media_key": "3_1160343294045577221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343295526088705"], "text": "Las autoridades federales han confirmado que el @FBI est\u00e1 investigando el \"aparente suicidio\" de #JeffreyEpstein. https://t.co/yaKMqlZBoA https://t.co/b7H6ZMPqhr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "184167143", "id": "1160343291847745537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343291847745537"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160343256070328321"}], "author_id": "1201836968", "id": "1160343263552909317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:12:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1201836968", "edit_history_tweet_ids": ["1160343263552909317"], "text": "\"mas Luc\u00e3o, \u00e9 venenoso?\"\n\nLembre-se que nenhum anf\u00edbio por mais venenoso que seja jamais matou ningu\u00e9m por contato atrav\u00e9s da pele sem cortes, mas que muitas subst\u00e2ncias qu\u00edmicas nas nossas m\u00e3os podem fazer mal a eles. N\u00e3o manipule se n\u00e3o souber."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160191528649809921"}], "author_id": "2245731881", "id": "1160343246289158146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:12:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/MqFeLbzVTu", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1160191528649809921", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160343246289158146"], "text": "Se n\u00e3o tinha nenhum objeto para ele cometer o suic\u00eddio (enforcamento) como ele achou esse objeto? Ou algu\u00e9m deu esse objeto a ele com essa inten\u00e7\u00e3o ou algu\u00e9m matou ele. https://t.co/MqFeLbzVTu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "116023750", "id": "1160343179440340997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343179440340997"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "448780846", "id": "1160343155281203202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE. UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lc3yuNh7Jp", "expanded_url": "https://ift.tt/33mTt8p", "display_url": "ift.tt/33mTt8p"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343155281203202"], "text": "Jeffrey Epstein, el multimillonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores en EE. UU., se suicida en su celda https://t.co/lc3yuNh7Jp"}, {"lang": "pt", "author_id": "816378388029898752", "id": "1160343109051527169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "zappi"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343109051527169"], "text": "To aqui na m\u00e3e esperando a zappi e vendo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "946086475", "id": "1160343051795083264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160343051795083264"], "text": "Finalmente Esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo da Netflix \ud83d\ude4c\ud83c\udffe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342179589632000"}], "author_id": "906690786477187072", "id": "1160343046791290881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "widowsbitee", "id": "2750129789"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "RDJ"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:11:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2750129789", "edit_history_tweet_ids": ["1160343046791290881"], "text": "@widowsbitee Me matou, juro q se fosse com o Tony eu iria sentir raiva por n deixar o RDJ em paz mas alegria pelo meu filho Tony estar vivo mas sentiria raiva de mim por estar feliz"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "171146277", "id": "1160342985961353217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342985961353217"], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"lang": "es", "author_id": "195731293", "id": "1160342932320374784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sZsZQcAzkN", "expanded_url": "https://www.uypress.net/auc.aspx?97830", "display_url": "uypress.net/auc.aspx?97830"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OeVHp8vdOk", "expanded_url": "https://twitter.com/uypress/status/1160342932320374784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OeVHp8vdOk", "media_key": "3_1160342924523126784"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342932320374784"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico sexual\nhttps://t.co/sZsZQcAzkN https://t.co/OeVHp8vdOk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "326565150", "id": "1160342775910584323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342775910584323"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160342490542673920"}], "author_id": "247336602", "id": "1160342720973590528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5048, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "NoMoreTrump"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4xOlIY00Lf", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html", "display_url": "telesurtv.net/news/eeuu-jeff\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342720973590528"], "text": "RT @VencedorMRT: Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual|Noticias|teleSUR https://t.co/4xOlIY00Lf #NoMoreTrump #NoM\u00e1s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "26703902", "id": "1160342670021021698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342670021021698"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "945151504054390784", "id": "1160342657538936832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342657538936832"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160342370279460864"}], "author_id": "1064628007162265607", "id": "1160342640283586562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "liberal______", "id": "1251404007551074304"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ciapalchelghe", "id": "610972828"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342640283586562"], "text": "RT @Liberal______: @ciapalchelghe @marattin il tuo \u00e8 senso di responsabilit\u00e0 suicida. Vuoi evitare aumento IVA facendo una manovra restritt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2797976694", "id": "1160342569357926406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6826, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8664, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Chernobyl"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "HBO"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rGamdRyBcU", "expanded_url": "http://bit.ly/2SiKPCO", "display_url": "bit.ly/2SiKPCO"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342569357926406"], "text": "Extrabajador de #Chernobyl se suicida tras ver la serie de #HBO,https://t.co/rGamdRyBcU"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1242223891", "id": "1160342543869140992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342543869140992"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "138189664", "id": "1160342490542673920", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 140, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4xOlIY00Lf", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html", "display_url": "telesurtv.net/news/eeuu-jeff\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-11T00:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342490542673920"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual|Noticias|teleSUR https://t.co/4xOlIY00Lf #NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "126186209", "id": "1160342465058148353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342465058148353"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160338780915687424"}], "author_id": "1064628007162265607", "id": "1160342370279460864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ciapalchelghe", "id": "610972828"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "itinagli", "id": "136343557"}, {"start": 257, "end": 261, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "graziano_delrio", "id": "484982241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "610972828", "edit_history_tweet_ids": ["1160342370279460864"], "text": "@ciapalchelghe @marattin il tuo \u00e8 senso di responsabilit\u00e0 suicida. Vuoi evitare aumento IVA facendo una manovra restrittiva e regalando il governo alla Lega per i prossimi 20 anni che poi far\u00e0 cose ben peggiori. Assurdo @matteorenzi @CarloCalenda @itinagli @meb @GiampaoloGalli @graziano_delrio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185637481472000"}], "author_id": "701510781997817857", "id": "1160342362775859205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marian_bea3z", "id": "964825978626363392"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342362775859205"], "text": "RT @marian_bea3z: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la public\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236513298456576"}], "author_id": "977633756277362690", "id": "1160342359462371328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lackingclass", "id": "1232384437733806080"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "Capitalist Realism"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Fisher"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Fisher"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097309298617696256", "edit_history_tweet_ids": ["1160342359462371328"], "text": "@lackingclass @carapanarana Acabei de ler o livro Capitalist Realism do Mark Fisher. Ele fala exatamente das consequ\u00eancias do capitalismo sobre a sa\u00fade mental. Mark Fisher tamb\u00e9m se suicidou, eventualmente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160156855399829504"}], "author_id": "613427949", "id": "1160342324523798529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bz4Qt897Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160342324523798529"], "text": "RT @soldjaromeno: O beb\u00e9 \u00e9 suicida https://t.co/bz4Qt897Ii"}, {"lang": "es", "author_id": "628594476", "id": "1160342153756839941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342153756839941"], "text": "Un amigo me conto que estaba medio bajon porqu\u00e9 extra\u00f1aba a la ex y yo le respond\u00ed \"ah yo la vi tomando algo con un chabon en luis bar\" toy para hacer ayuda al suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "977164458370961408", "id": "1160342117610414081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342117610414081"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "138385530", "id": "1160341845861457920", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/rl4TD5sTtF", "expanded_url": "https://youtu.be/4pWjKkadcbs", "display_url": "youtu.be/4pWjKkadcbs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341845861457920"], "text": "SE \"SUICIDA\" JEFFREY EPSTEIN EN LA C\u00c1RCEL https://t.co/rl4TD5sTtF v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "729172068", "id": "1160341771274133505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341771274133505"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "82623959", "id": "1160341764949053441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341764949053441"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1372424670", "id": "1160341752311664646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341752311664646"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "454193686", "id": "1160341692148539392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341692148539392"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "708802164781654016", "id": "1160341661786025984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341661786025984"], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1316969780", "id": "1160341517527072770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341517527072770"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "author_id": "571225773", "id": "1160341398534742017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341398534742017"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175957476438016"}], "author_id": "411820803", "id": "1160341238907846656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:04:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Kgep5AS5KS", "expanded_url": "https://twitter.com/JesseRodriguez/status/1160175957476438016", "display_url": "twitter.com/JesseRodriguez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160341238907846656"], "text": "Obviamente. C\u00f3mo carrizos se suicida alguien que est\u00e1 en custodia y apunto de ser procesado? S\u00faper sospechoso https://t.co/Kgep5AS5KS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160340313816387586"}], "author_id": "354602658", "id": "1160341219463090177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_EJ20", "id": "1507562963506323460"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:04:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "441328219", "edit_history_tweet_ids": ["1160341219463090177"], "text": "@_ej20 Pienso lo mismo, un suicida esta cegado por la tristeza y desesperaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1035218111539171328", "id": "1160341153151168513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341153151168513"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "2876094280", "id": "1160341024381657088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160341024381657088"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "218617695", "id": "1160340991611719690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "DC universe"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340991611719690"], "text": "Mi hermanito Mateo es de los pocos Fans de DC universe reales. Nunca hab\u00eda visto El Escuadr\u00f3n Suicida y la verdad es que a \u00e9l si le gust\u00f3 un mont\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160340088838078466"}], "author_id": "632254162", "id": "1160340978248667136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AWRL2l3cTC", "expanded_url": "https://buff.ly/2YXhsvB", "display_url": "buff.ly/2YXhsvB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340978248667136"], "text": "RT @Abriendo_Brecha: Una pareja de jubilados se suicida por no poder cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/AWRL2l3cTC https://t.co/VTZ9Nfa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "459815465", "id": "1160340940999016449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340940999016449"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "872256290579501057", "id": "1160340912440074240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Grah"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9S4n1ME5XY", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z00qed2k5Jpx4", "display_url": "tmblr.co/Z00qed2k5Jpx4"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340912440074240"], "text": "\u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d - Vania Grah (via indicativo) https://t.co/9S4n1ME5XY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "author_id": "734056429783506945", "id": "1160340757577961472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340757577961472"], "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1037745966", "id": "1160340751173246977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340751173246977"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "author_id": "47228320", "id": "1160340731845861376", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "exauriste", "id": "113062785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340731845861376"], "text": "Estou indo pra casa da @Exauriste  se eu ficar  nuito tempo sem falar foi ela que me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2875183156", "id": "1160340609313452036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340609313452036"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "976636250206515200", "id": "1160340609179086848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340609179086848"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1058316810339184641", "id": "1160340597938565121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340597938565121"], "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160335518317469696"}], "author_id": "472077233", "id": "1160340552208003074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340552208003074"], "text": "RT @UNoticias: La Oficina de Prisiones de Estados Unidos dijo que Epstein fue encontrado inconsciente en su celda del Centro Correccional M\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "565095671", "id": "1160340496931143681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340496931143681"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "author_id": "153227077", "id": "1160340336398536704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340336398536704"], "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160339031756103680"}], "author_id": "441328219", "id": "1160340313816387586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielaEM12", "id": "354602658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:01:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "354602658", "edit_history_tweet_ids": ["1160340313816387586"], "text": "@GabrielaEM12 Nadie sabe lo que pas\u00f3 por la mente de una persona suicida o una que al menos hizo el intento y no le result\u00f3. A veces deber\u00edan ser mas consientes frente a este tema."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "3427382968", "id": "1160340265921601537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340265921601537"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "author_id": "215834744", "id": "1160340194370949123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340194370949123"], "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1328236052", "id": "1160340172850040833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Kacey"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340172850040833"], "text": "Kacey porque voc\u00ea se matou?"}, {"lang": "es", "author_id": "1280879857", "id": "1160340088838078466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:00:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AWRL2l3cTC", "expanded_url": "https://buff.ly/2YXhsvB", "display_url": "buff.ly/2YXhsvB"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VTZ9Nfa16G", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1160340088838078466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTZ9Nfa16G", "media_key": "3_1160340086380257280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160340088838078466"], "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/AWRL2l3cTC https://t.co/VTZ9Nfa16G"}, {"lang": "es", "author_id": "145025600", "id": "1160340057586380804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.759, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/pMiV6nfogg", "expanded_url": "http://bit.ly/2yRtEQ4", "display_url": "bit.ly/2yRtEQ4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bYnjP8AHpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1160340057586380804/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYnjP8AHpQ", "media_key": "3_1160340055308800001"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160340057586380804"], "text": "#Campeche: Se suicida joven por depresi\u00f3n. Con este suman 56 los suicidios en lo que va del a\u00f1o en la entidad. https://t.co/pMiV6nfogg https://t.co/bYnjP8AHpQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2481154290", "id": "1160339986446614529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339986446614529"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "36109768", "id": "1160339972999831552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339972999831552"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1134507544808960000", "id": "1160339896403406849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339896403406849"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "228081452", "id": "1160339850161205248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339850161205248"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160283378714894341"}], "author_id": "785285168370216960", "id": "1160339719282184193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:58:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "4746864077", "edit_history_tweet_ids": ["1160339719282184193"], "text": "@mgulcrrs A veces viene por el sado, a veces por suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "249661977", "id": "1160339702714687488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:58:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339702714687488"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "802683029869236224", "id": "1160339645173026816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:58:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/gWDkVO52q0", "expanded_url": "https://twitter.com/karla_scarlett/status/1160339645173026816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWDkVO52q0", "media_key": "3_1160339632967606272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160339645173026816"], "text": "Meu amigo suicida hahahha \u2764\u2764 https://t.co/gWDkVO52q0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "404167379", "id": "1160339278477459456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339278477459456"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "321579768", "id": "1160339051402203137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339051402203137"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "354602658", "id": "1160339031756103680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339031756103680"], "text": "Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1697849406", "id": "1160338872112427009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338872112427009"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1087085887039721472", "id": "1160338826071617536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338826071617536"], "text": "Eu e meu pai olhando ag a reportagem do cara mais rico dos EUA que se enforcou, da\u00ed ele o motivo segundo ele: \"era falta de dinheiro\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK rachando esse meu pai"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "166433889", "id": "1160338781662261249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338781662261249"], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "1016869498413043713", "id": "1160338728788942848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338728788942848"], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "135221500", "id": "1160338685944107008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338685944107008"], "text": "Me dijo que hiciera lo que quisiera y que creen...\n\nNi de pedo lo hice. No soy suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160336712456953857"}], "author_id": "1110055401888845824", "id": "1160338319907196933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nexandxr", "id": "1412092155515084804"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338319907196933"], "text": "RT @nexandxr: Al final lo tuve que bloquear de todos lados y no s\u00e9 si deba hablar con sus cercanos a ver si pueden buscarle ayuda, no lo s\u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "34255381", "id": "1160338258313777155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338258313777155"], "text": "Se o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, pode sair da pris\u00e3o pra passar o Dia dos Pais em casa, por que o pessoal que bloqueei n\u00e3o pode dar um passeio no meu perfil nas redes sociais?\n\nPromo\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago: desbloqueei aqueles menos nocivos ao bem-estar coletivo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158920709520973825"}], "author_id": "975940120099606528", "id": "1160338238311227392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tribunacampeche", "id": "145025600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6057, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ew2wl3zUgD", "expanded_url": "http://bit.ly/2GNC7b1", "display_url": "bit.ly/2GNC7b1"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lF0mGQC3ST", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1158920709520973825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lF0mGQC3ST", "media_key": "3_1158920706379386881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338238311227392"], "text": "RT @tribunacampeche: #Campeche: Se suicida tras noche de diversi\u00f3n. https://t.co/Ew2wl3zUgD https://t.co/lF0mGQC3ST"}, {"lang": "es", "author_id": "947889815793659905", "id": "1160338174750728192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "The Duran"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yNApSSKwAw", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=Vt4NXNvog2Q&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=Vt4NXN\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WWQp4KsmG7", "expanded_url": "http://tiemposdecambio-timesofchange.com/2019/08/10/epstein-se-suicida-en-prision-de-manhattan-the-duran/", "display_url": "tiemposdecambio-timesofchange.com/2019/08/10/eps\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338174750728192"], "text": "\u201c\u00bfEpstein se Suicida en Prisi\u00f3n de Manhattan?\u201d [The Duran] https://t.co/yNApSSKwAw https://t.co/WWQp4KsmG7"}, {"lang": "es", "author_id": "39812180", "id": "1160338125182382080", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00c1RCEL"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wrfmToPNnv", "expanded_url": "https://youtu.be/4pWjKkadcbs", "display_url": "youtu.be/4pWjKkadcbs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338125182382080"], "text": "SE \"SUICIDA\" JEFFREY EPSTEIN EN LA C\u00c1RCEL - https://t.co/wrfmToPNnv v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1125381991480877056"}], "author_id": "284775148", "id": "1160338042256838657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pahcristinaa", "id": "1101706423"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fjhv2ghoxc", "expanded_url": "https://twitter.com/pahcristinaa/status/1125381991480877056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjhv2ghoxc", "media_key": "16_1125381980433059840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160338042256838657"], "text": "RT @pahcristinaa: Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaa https://t.co/fjhv2ghoxc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "448562493", "id": "1160337872429506560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337872429506560"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "160728648", "id": "1160337799570235392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337799570235392"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2166576086", "id": "1160337701389950977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337701389950977"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "1035560983715110912", "id": "1160337691034169345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337691034169345"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2466193577", "id": "1160337609836716032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:50:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/oBSOC1Gab4", "expanded_url": "https://twitter.com/TecoloteL/status/1160300568973389825", "display_url": "twitter.com/TecoloteL/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160337609836716032"], "text": "\u00a1Qu\u00e9 suicida mas persistente! https://t.co/oBSOC1Gab4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "229700951", "id": "1160337463610609665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337463610609665"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "771241255690903552", "id": "1160337410984751106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337410984751106"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160335683124436992"}], "author_id": "2476243850", "id": "1160337291489005574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tempestaderosa", "id": "704380925296185345"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "nico_rdias", "id": "2844719289"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "GomesLu1", "id": "3119076790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:49:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "704380925296185345", "edit_history_tweet_ids": ["1160337291489005574"], "text": "@tempestaderosa @nico_rdias @afrocynn @GomesLu1 A maldade do preconceito vai muito al\u00e9m de cor de pele, de cabelo liso ou crespo.   As pessoas sofrem, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pessoa negra que se suicida por que as pessoas tentam determinar o que ela tem que ser, \u00e9 branco, preto, gordo e magro!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1666628425", "id": "1160337285981904896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337285981904896"], "text": "A garota se matou mas est\u00e3o culpando uma banda de rock pelo suic\u00eddio pqp que povo arrogante"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "167519816", "id": "1160337281414324226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337281414324226"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "48131923", "id": "1160337260560171009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337260560171009"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1046914106652004352", "id": "1160337224036233216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337224036233216"], "text": "Podem falar o que quiser de esquadr\u00e3o suicida mas que esse filme tem a melhor trilha sonora ele tem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "1146875906667024385", "id": "1160337206524948480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337206524948480"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "246669434", "id": "1160337145447538690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337145447538690"], "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "892499219390631940", "id": "1160337079332671488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337079332671488"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida com o irm\u00e3o que eu gosto"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160087395821375488"}], "author_id": "436005961", "id": "1160337061829849090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilariami1", "id": "2881087816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160337061829849090"], "text": "RT @ilariami1: \"Sperare \u00e8 il verbo pi\u00f9 bello che esista.. Perch\u00e9 la speranza non \u00e8 vero che non muore mai,per\u00f2 non si suicida mai, bisogna\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160336526502440961"}], "author_id": "133727324", "id": "1160337049033019395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "l_mlpso", "id": "420228114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:48:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "133727324", "edit_history_tweet_ids": ["1160337049033019395"], "text": "@l_mlpso @The_Termita Si, puede ser 9 no m\u00e1s\n\n*Borra la menci\u00f3n*\n*Se suicida*"}, {"lang": "es", "author_id": "239817374", "id": "1160336925695369216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336925695369216"], "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, el amigo ped\u00f3filo de Donald Trump\nLo hizo antes de dejar los nombres de todos los implicados"}, {"lang": "es", "author_id": "125068049", "id": "1160336823853506560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336823853506560"], "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "127946842", "id": "1160336782837374983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336782837374983"], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1040460186", "id": "1160336761727442950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336761727442950"], "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160336484639084545"}], "author_id": "1110055401888845824", "id": "1160336712456953857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:46:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110055401888845824", "edit_history_tweet_ids": ["1160336712456953857"], "text": "Al final lo tuve que bloquear de todos lados y no s\u00e9 si deba hablar con sus cercanos a ver si pueden buscarle ayuda, no lo s\u00e9. no quiero joderle m\u00e1s la vida. Me preocupa y me importa. Si alg\u00fan d\u00eda se suicida no sabr\u00e9 como sentirme por haberlo abandonado cuando me necesitaba."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "33298374", "id": "1160336474761510912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336474761510912"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190099516198912"}], "author_id": "142784628", "id": "1160336423570071552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Nue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336423570071552"], "text": "RT @elnorte: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nue\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1098971688895766540", "id": "1160336377554329605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336377554329605"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "138154763", "id": "1160336342548668417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336342548668417"], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "603254374", "id": "1160336327814078464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336327814078464"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1458753680", "id": "1160336257450414086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336257450414086"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160336007214063616"}], "author_id": "126073717", "id": "1160336223807901696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "WN_Net", "id": "34352256"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8757, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "WWE"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336223807901696"], "text": "RT @WN_Net: Tope Suicida?\n\nCandice LeRae says hold my beer and hits a Tope DDT!!!\n\n#WWE #NXTTakeOver"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160336007214063616"}], "author_id": "4023089773", "id": "1160336222046302208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "WN_Net", "id": "34352256"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8757, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "WWE"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336222046302208"], "text": "RT @WN_Net: Tope Suicida?\n\nCandice LeRae says hold my beer and hits a Tope DDT!!!\n\n#WWE #NXTTakeOver"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195990709841922"}], "author_id": "20065075", "id": "1160336119180877824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "102826672", "edit_history_tweet_ids": ["1160336119180877824"], "text": "@detremura Todo ano \u00e9 a mesma discuss\u00e3o. O direito n\u00e3o se relaciona ao m\u00e9rito do feriado, mas ao fato de ser feriado. Talvez a lei devesse ser mudada para levar em considera\u00e7\u00e3o o m\u00e9rito do feriado. Mas pensem: e se o cara que matou o filho tiver outro filho? Sua culpa vale para eternidade?"}, {"lang": "en", "author_id": "822098288", "id": "1160336097282539521", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "CandiceLeRae", "id": "351110691"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "shirai_io", "id": "1574528076515627030"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "LaRae"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "Sbirai"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 261, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336097282539521"], "text": "A Tope Suicida into a DDT by @CandiceLeRae to @shirai_io!!!\n\nThat spot right there has to take so much skill to pull off and such great timing.\n\nThe to follow it up LaRae does a double foot stomp to the back of Sbirai.\n\nThis match is just awesome.\n\n#NXTTakeOver"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160336007214063616"}], "author_id": "1033642267666460672", "id": "1160336081776238593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "WN_Net", "id": "34352256"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8757, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "WWE"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336081776238593"], "text": "RT @WN_Net: Tope Suicida?\n\nCandice LeRae says hold my beer and hits a Tope DDT!!!\n\n#WWE #NXTTakeOver"}, {"lang": "en", "author_id": "191929758", "id": "1160336080526295041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "DDT"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Candace Lerae"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336080526295041"], "text": "Tope Suicida into DDT on the floor. Amazing stuff by Candace Lerae #NXTTakeOver"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "112760496", "id": "1160336052902682624", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336052902682624"], "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "34352256", "id": "1160336007214063616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "WWE"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336007214063616"], "text": "Tope Suicida?\n\nCandice LeRae says hold my beer and hits a Tope DDT!!!\n\n#WWE #NXTTakeOver"}, {"lang": "en", "author_id": "432140846", "id": "1160335919871856640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335919871856640"], "text": "Popped for Mauro getting denied a \u201cTOPE SUICIDA\u201d #NXTTakeOver"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160268278570160128"}], "author_id": "2516279156", "id": "1160335880407658496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:43:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1160335880407658496"], "text": "@MijaelGLP El suicida, el cobarde, el jefe de tu api."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334270075953152"}], "author_id": "269310528", "id": "1160335862363840518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "COMBO"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "269310528", "edit_history_tweet_ids": ["1160335862363840518"], "text": "TOPE SUICIDA DDT COMBO. THAT'S MY GIRL."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160335518317469696"}], "author_id": "1155097979268808709", "id": "1160335852599468038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335852599468038"], "text": "RT @UNoticias: La Oficina de Prisiones de Estados Unidos dijo que Epstein fue encontrado inconsciente en su celda del Centro Correccional M\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "8813332", "id": "1160335811117834242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335811117834242"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "325705913", "id": "1160335800640425984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335800640425984"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1109599249308758016", "id": "1160335768956678152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOverToronto"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 39, "end": 58, "tag": "NXTTakeOverToronto"}, {"start": 59, "end": 75, "tag": "TakeOverToronto"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335768956678152"], "text": "TOPE SUICIDA TORNADO DDT! #NXTTakeOver #NXTTakeOverToronto #TakeOverToronto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "author_id": "1475121234", "id": "1160335757392961537", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335757392961537"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "141274465", "id": "1160335696953040896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335696953040896"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "746027278593830912", "id": "1160335685242576896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335685242576896"], "text": "namoral eu n acho esquadr\u00e3o suicida ruim n\u00e3o sakjdaksdjaksjd s\u00f3 esse coringa q ficou uma bosta"}, {"lang": "pt", "author_id": "3330423112", "id": "1160335649498632193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "elvador"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335649498632193"], "text": "filme: esquadr\u00e3o suicida\nj\u00e1 assistiu: j\u00e1 \npersonagem favorito: arlequina\npior personagem: ningu\u00e9m \ncena favorita: quando a arlequina sobe no elvador \nclassifica\u00e7\u00e3o: 10/10 \n\ncomenta um emoji que eu te dou um filme \ud83c\udfac"}, {"lang": "es", "author_id": "76931020", "id": "1160335518317469696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Correccional Metropolitano"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gTtbWkwwKt", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/se-suicida-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026", "unwound_url": "https://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/se-suicida-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335518317469696"], "text": "La Oficina de Prisiones de Estados Unidos dijo que Epstein fue encontrado inconsciente en su celda del Centro Correccional Metropolitano alrededor de las 6:30 del s\u00e1bado. La oficina del forense en Manhattan confirm\u00f3 la muerte del financista.\n\nhttps://t.co/gTtbWkwwKt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "953802285318070272", "id": "1160335492321124352", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335492321124352"], "text": "@NormiuxZx's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "pt", "author_id": "364567823", "id": "1160335367222038528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335367222038528"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "762347794199752704", "id": "1160335237341229056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:40:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335237341229056"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "62413998", "id": "1160335228470255616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335228470255616"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "83688532", "id": "1160335191539363843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335191539363843"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "577715874", "id": "1160335118944415744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335118944415744"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1038859126535847943", "id": "1160334960236142597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334960236142597"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160260279533539329"}], "author_id": "796495376350060544", "id": "1160334943022669824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "henderson"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334943022669824"], "text": "RT @Fefamacarini27: eu tava pensando\n\neu queria foto de todo mundo tocando a placa \n\nmas s\u00f3 a do henderson ja me matou \n\nimagina se tivesse\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160326428451319812"}], "author_id": "308502950", "id": "1160334922051194881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarielaCastan", "id": "347602853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rCedDFwzML", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334922051194881"], "text": "RT @MarielaCastan: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan. https://t.co/rCedDFwzML"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "23061534", "id": "1160334914308464640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334914308464640"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "4916930777", "id": "1160334860692664321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334860692664321"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "145841878", "id": "1160334812290461697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334812290461697"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "fi", "author_id": "1028489004", "id": "1160334810038120449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:39:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QAid7u0oLk", "expanded_url": "https://ift.tt/2YXo6lu", "display_url": "ift.tt/2YXo6lu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160334810038120449"], "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by William K. Rashbaum, Benjamin Weiser and Michael Gold via NYT https://t.co/QAid7u0oLk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "313524424", "id": "1160334730392494082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334730392494082"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "162592755", "id": "1160334725199880192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334725199880192"], "text": "s\u00f3 o que salva esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora e o Will Smith"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "316210929", "id": "1160334683533479936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334683533479936"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "139929196", "id": "1160334676583747589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ylH2ADmMz9", "expanded_url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2019/08/10/el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/#.XU9h3fggj3Q.twitter", "display_url": "cubadebate.cu/noticias/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334676583747589"], "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/ylH2ADmMz9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160017165933830144"}], "author_id": "199902272", "id": "1160334581679218689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chetropical", "id": "885549921302138880"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "Helicoca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334581679218689"], "text": "RT @chetropical: Porque a @GloboNews e a @RedeGlobo n\u00e3o comentam sobre os esc\u00e2ndalos @jairbolsonaro com Itaipu?\n\nCad\u00ea o Helicoca?\n\nCad\u00ea os\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "807485478", "id": "1160334575899463680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334575899463680"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "1076686886893219840", "id": "1160334440154972165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334440154972165"], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1071718562", "id": "1160334418931847169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334418931847169"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160333418921639937"}], "author_id": "1101235071221157888", "id": "1160334391245230088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "braianavilla", "id": "63150382"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "omarcelomg", "id": "823938402"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "OficialLuciane", "id": "73216339"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:37:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "63150382", "edit_history_tweet_ids": ["1160334391245230088"], "text": "@braianavilla @hmcpedro @omarcelomg @OficialLuciane @UOLNoticias J\u00e1 li! Vc leu? Ok ok ok, voc\u00ea \u00e9 que sabe de b\u00edblia! J\u00e1 que vc \u00e9 t\u00e3o bom, n\u00e9 responde uma d\u00edvida:\n\n- Porque quando L\u00facifer se revelou contra Deus, o Senhor n\u00e3o o matou para que n\u00e3o causasse uma rebeli\u00e3o maior?"}, {"lang": "pt", "author_id": "767712812", "id": "1160334258143207424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334258143207424"], "text": "3 anos dps resolvi assistir esquadr\u00e3o suicida e meu deus kkk q filme RUIM \u00fanica coisa q salva \u00e9 a harley quinn"}, {"lang": "pt", "author_id": "51516026", "id": "1160334219668799488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334219668799488"], "text": "Estou com pregui\u00e7a de viver, n\u00e3o no sentido suicida, mas no sentido de pregui\u00e7a apenas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1103394619272892416", "id": "1160334155173040128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334155173040128"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "2603888508", "id": "1160334116455247872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160334116455247872"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1281255666", "id": "1160333995185516555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333995185516555"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160333528757866497"}], "author_id": "794999258571296768", "id": "1160333952252612613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:35:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "254985249", "edit_history_tweet_ids": ["1160333952252612613"], "text": "@victorffdias T\u00f4 na mesma situa\u00e7\u00e3o, t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pra depois falar mal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160332533160173568"}], "author_id": "1151309362851471361", "id": "1160333796681637888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:35:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dCHLrsOHXe", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterioDescono/status/1160332533160173568", "display_url": "twitter.com/MisterioDescon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333796681637888"], "text": "Pues me lo creo..porque cuando alguien sabe dem\u00e1s o se suicida o muere en extra\u00f1as circunstancias...que extra\u00f1o no... https://t.co/dCHLrsOHXe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "author_id": "137900804", "id": "1160333588967100418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333588967100418"], "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3292214427", "id": "1160333576375808005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333576375808005"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "fi", "author_id": "1025242525", "id": "1160333564250120193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:34:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FvpsZjJ8hq", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/08/10/espanol/mundo/jeffrey-epstein-suicidio.html?partner=IFTTT", "display_url": "nytimes.com/es/2019/08/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333564250120193"], "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by William K. Rashbaum, Benjamin Weiser and Michael Gold via NYT https://t.co/FvpsZjJ8hq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "468619833", "id": "1160333523846410240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333523846410240"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "364528766", "id": "1160333505504665602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/RApAeM1wMU", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333505504665602"], "text": "El magnate Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/RApAeM1wMU"}, {"lang": "pt", "author_id": "842085124367908865", "id": "1160333323652206592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Ptra"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Ptra"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333323652206592"], "text": "[10/8 20:05] Formada em Ptra: Se ex fosse bom seria atual\n[10/8 20:05] Formada em Ptra: Ex bom \u00e9 ex morto\n[10/8 20:05] Beah  \ud83d\udc85: Ta falando isso,pq vc matou todos os seus ex \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n[10/8 20:07] Formada em Ptra: Vsfd Beatriz kkkkkkk\n\n(\u00c9 s\u00e9rio, alguns morreram)\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "899743982686699520", "id": "1160333173395525632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333173395525632"], "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia\ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160331703942074369"}], "author_id": "746840406764232704", "id": "1160333130043133954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333130043133954"], "text": "RT @talytafontinel3: @da_vendinha ai depois a grt se suicida por uns coment\u00e1rios desse, vcs n\u00e3o vem querendo fazer textinho n\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"lang": "pt", "author_id": "66533363", "id": "1160333128520654849", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-10T23:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333128520654849"], "text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo.. ai ai, @NetflixBrasil eu te amo sabe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "105492444", "id": "1160333121507565568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333121507565568"], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "110039376", "id": "1160333118567530496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333118567530496"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "206869230", "id": "1160333105296740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333105296740352"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida para alimentar meu \u00f3dio da DC por n\u00e3o continuar a franquia."}, {"lang": "es", "author_id": "105492444", "id": "1160333051961827328", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "author_id": "233415447", "id": "1160332964414312450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:31:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "283221097", "edit_history_tweet_ids": ["1160332964414312450"], "text": "@Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Ministro del suicida m\u00e1s cojudo de la historia"}, {"lang": "pt", "author_id": "855970162926813184", "id": "1160332953160945667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "Decep\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332953160945667"], "text": "Dia foi s\u00f3 estresse e Decep\u00e7\u00e3o\nAi eu chego em casa e minha m\u00e3e ta assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "132033459", "id": "1160332949889462272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332949889462272"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "978796490947743745", "id": "1160332836819406848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332836819406848"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "1623448596", "id": "1160332783413317633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332783413317633"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "3109251694", "id": "1160332778757640194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332778757640194"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "170094633", "id": "1160332684884885504", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332684884885504"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "878434662", "id": "1160332656049041408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332656049041408"], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "396312747", "id": "1160332441623703552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332441623703552"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "4549402933", "id": "1160332385575194624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332385575194624"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "911493102", "id": "1160332345624408065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:29:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qj787lPXm8", "expanded_url": "http://codigorojoags.com/2019/08/10/una-pareja-de-la-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-sus-gastos-medicos/", "display_url": "codigorojoags.com/2019/08/10/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160332345624408065"], "text": "Una Pareja De La Tercera Edad Se Suicida Por No Tener Dinero Para Cubrir Sus Gastos M\u00e9dicos \u2013 C\u00f3digo Rojo https://t.co/qj787lPXm8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "44510585", "id": "1160332301391335424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332301391335424"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1321631442", "id": "1160332274157662208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332274157662208"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160131455202267136"}], "author_id": "910215910304178177", "id": "1160332148706033666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ValencianosESP", "id": "1139573721805590528"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1as"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:28:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139573721805590528", "edit_history_tweet_ids": ["1160332148706033666"], "text": "@ValencianosESP Pobrecito, Pero no compara con multas, violencia fisica, c\u00e1rcel, insultos o marginaci\u00f3n social si uno we atrev\u00eda a hablar catal\u00e1n en Catalunya. Imag\u00ednate si te atreves en las Espa\u00f1as. Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "454230077", "id": "1160332147565170688", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332147565170688"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160328926121664513"}], "author_id": "1068978717916057600", "id": "1160332034163859456", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "WalterF74538715", "id": "1053846891350425600"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Bia Kriks"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:28:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090807047237570562", "edit_history_tweet_ids": ["1160332034163859456"], "text": "@Chris17Brasil @WalterF74538715 A Bia Kriks diz que o apoio \u00e9 como um ABRA\u00c7O DE TAMANDU\u00c1 que d\u00e1 o abra\u00e7o da morte, as abelhas Juta\u00ed tamb\u00e9m atacam em  abra\u00e7o suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "536052842", "id": "1160332012613492736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332012613492736"], "text": "vei namoral o pai do Logan tinha um caso com a namorada dele e matou ela, a m\u00e3e dele cometeu suic\u00eddio a vida dele era cheia de problemas e quando ta tudo certo aconteceu aquilo vai se fuder n\u00e3o aceito"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159572933175418880"}], "author_id": "763867299560513536", "id": "1160331797026279430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:27:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EWOihvBUSw", "expanded_url": "https://twitter.com/Loudwindow/status/1159572933175418880", "display_url": "twitter.com/Loudwindow/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160331797026279430"], "text": "Es el reto suicida (?? https://t.co/EWOihvBUSw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327702177615872"}], "author_id": "988707262939136000", "id": "1160331703942074369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:26:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073993800144576512", "edit_history_tweet_ids": ["1160331703942074369"], "text": "@da_vendinha ai depois a grt se suicida por uns coment\u00e1rios desse, vcs n\u00e3o vem querendo fazer textinho n\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "320306938", "id": "1160331617841360896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331617841360896"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183665457938433"}], "author_id": "3248554877", "id": "1160331594533654530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sedicizero", "id": "48142375"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/peUrw3kIwH", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331594533654530"], "text": "RT @sedicizero: Hai capito Bill bellacanna\u2757 https://t.co/peUrw3kIwH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "247050491", "id": "1160331437125619713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331437125619713"], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227089427173377"}], "author_id": "1556146669", "id": "1160331380548624385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sindarro", "id": "577523808"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331380548624385"], "text": "RT @sindarro: Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a"}, {"lang": "es", "author_id": "88981357", "id": "1160331365553987584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ruFtxlRYUV", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-suicidio-murio/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jef\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331365553987584"], "text": "Que raro, se \u201csuicida\u201d mientras est\u00e1 bajo custodia uno que pod\u00eda implicar a Trump en tr\u00e1fico sexual y sexo con menores de edad. \n\nEso de los suicidios es contagioso \ud83d\ude37\n\nHa de haber sido por la tos *coff*Putin*coff* https://t.co/ruFtxlRYUV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "637406193", "id": "1160331317583777793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331317583777793"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4230754851", "id": "1160331292845707264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331292845707264"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "author_id": "3386021241", "id": "1160331226399551488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331226399551488"], "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "author_id": "145764814", "id": "1160331225443250176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331225443250176"], "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "312435220", "id": "1160331197630820352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331197630820352"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228666560983040"}], "author_id": "899798950978387969", "id": "1160331086234345474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EduardodeAguirr", "id": "858677552"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5935, "type": "Place", "normalized_text": "N. York"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "Tru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331086234345474"], "text": "RT @EduardodeAguirr: Jeffrey Epstein, multimillonario predador sexual se suicida en c\u00e1rcel de N. York despu\u00e9s de un mes preso. Amigo de Tru\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2202106274", "id": "1160331050708606976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331050708606976"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "169502567", "id": "1160331016378056704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TAILYzP5Af", "expanded_url": "https://sintesisdeguerrero.com.mx/2019/08/10/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/", "display_url": "sintesisdeguerrero.com.mx/2019/08/10/mag\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331016378056704"], "text": "Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU https://t.co/TAILYzP5Af"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285418925056006"}], "author_id": "381941415", "id": "1160331004529135616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160331004529135616"], "text": "RT @PelonGomis: @julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "author_id": "217582943", "id": "1160330936833191936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330936833191936"], "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1349823402", "id": "1160330930713714690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330930713714690"], "text": "tem esquadr\u00e3o suicida no netflix??? \ud83e\udd70\ud83e\udd70"}, {"lang": "it", "author_id": "1654801862", "id": "1160330912757886976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:23:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Aerwtq3Udu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1565581507/posts/10213711203005418/", "display_url": "facebook.com/1565581507/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330912757886976"], "text": "Ma comee?! Non era il super amato dagli Italiani.. \u00c8 arrivata anche la sua fine suicida.. https://t.co/Aerwtq3Udu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "620059080", "id": "1160330879601958912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330879601958912"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1387475166", "id": "1160330780712800256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330780712800256"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1123016148", "id": "1160330553830322176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330553830322176"], "text": "Campestrini suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160319268426276864"}], "author_id": "1155576901559300096", "id": "1160330505650364416", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "falabandana", "id": "26603799"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:22:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "225947427", "edit_history_tweet_ids": ["1160330505650364416"], "text": "@perecenispfc01 @falabandana Cuca hj foi suicida. Sairia como heroi ou vil\u00e3o, sem meio termo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "896504178478022656", "id": "1160330442765193216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330442765193216"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "805960176", "id": "1160330371784986626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330371784986626"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "393750467", "id": "1160330359017488386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330359017488386"], "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "1136399311594491905", "id": "1160330281770999808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330281770999808"], "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160304541520281601"}], "author_id": "3326854263", "id": "1160330280873463809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "Dicabra2019", "id": "1059607599325372416"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 237, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "EuVoteiNele"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "EuVoteiNele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:21:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "17752026", "edit_history_tweet_ids": ["1160330280873463809"], "text": "@roxmo @Dicabra2019 @reinaldoazevedo ele roubou?matou?extorquiu?acusou sem provas?roubou mensagens?matou o filho?N\u00e3o n\u00e9!ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9  crime seu idiota.,agora.,se quiser acusa lo de honesto.,fique a vontade,pois \u00e9  isso q ele \u00e9.#EuVoteiNele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "381941415", "id": "1160330181829021696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330181829021696"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "705240680252112898", "id": "1160330160861798401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330160861798401"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "306209160", "id": "1160330153353981952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330153353981952"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "286222433", "id": "1160330088627539969", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330088627539969"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2993952889", "id": "1160330074383667200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330074383667200"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3171735557", "id": "1160330033904402432", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI"}, {"lang": "es", "author_id": "920086146", "id": "1160329931810906112", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "BillClinton"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "TonyBlair"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelBloomberg"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "EhudBarak"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "HenryKissinger"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDershowitz"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "DuquedeYork"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "BillClinton"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "TonyBlair"}, {"start": 132, "end": 149, "tag": "MichaelBloomberg"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "EhudBarak"}, {"start": 161, "end": 176, "tag": "HenryKissinger"}, {"start": 177, "end": 192, "tag": "AlanDershowitz"}, {"start": 193, "end": 205, "tag": "DuquedeYork"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KFAtdTddVc", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america_del_norte/201908101088340255-se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america_del_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sputniknews.lat/20190810/se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-1088340255.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329931810906112"], "text": "Se suicida el magnate #JeffreyEpstein, acusado de tr\u00e1fico sexual: https://t.co/KFAtdTddVc v\u00eda @SputnikMundo #BillClinton #TonyBlair #MichaelBloomberg #EhudBarak #HenryKissinger #AlanDershowitz #DuquedeYork"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "525932438", "id": "1160329930749730816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329930749730816"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "554777952", "id": "1160329902840848385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HUMHawjIEu", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329902840848385"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores y organizar una red de tr\u00e1fico de ni\u00f1as  \"lo han suicidado\".\n\nUna de sus victimas denuncia que cuando era menor le hizo mantener relaciones con pol\u00edticos y figuras de la econom\u00eda \n\nAtenci\u00f3n a sus amistades \n https://t.co/HUMHawjIEu"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "author_id": "1061447826876571648", "id": "1160329858037272576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329858037272576"], "text": "Um cara se matou ontem aqui, foi babado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "111610447", "id": "1160329790768975872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329790768975872"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "722193930490482689", "id": "1160329788214714368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329788214714368"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "189716296", "id": "1160329746020012032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329746020012032"], "text": "Acho que o modo como a minha vida foi se construindo matou muita coisa boa em mim, sei l\u00e1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "303771879", "id": "1160329739208396800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329739208396800"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "478344779", "id": "1160329670304251904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329670304251904"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "431912631", "id": "1160329519103959044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329519103959044"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "author_id": "634033996", "id": "1160329468382208000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329468382208000"], "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1016502976607870976", "id": "1160329445418373120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329445418373120"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "194323622", "id": "1160329398467174400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329398467174400"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "457469845", "id": "1160329350140583936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329350140583936"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4877579601", "id": "1160329276987793409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329276987793409"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "2379580405", "id": "1160329232230125568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329232230125568"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "971831357470101504", "id": "1160329203771990024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329203771990024"], "text": "Jeffrey Epstein:\nCometeu suic\u00eddio no dia mais parado em quest\u00e3o de not\u00edcias e m\u00eddia\nGanhou dois tiroteios de presente assim que seu caso ganhou relev\u00e2ncia\nEstava em suicide watch, mas \"foi retirado\"\nEstava sendo filmado 24/7, mas a c\u00e2mera parou de funcionar NO DIA em que se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "964328041", "id": "1160329063082397696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:16:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/56Wm0SeplU", "expanded_url": "http://valeagoraweb.com.br/mundo/bilionario-acusado-de-comandar-rede-de-pedofilia-se-suicida/", "display_url": "valeagoraweb.com.br/mundo/bilionar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160329063082397696"], "text": "Bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia se\u00a0suicida https://t.co/56Wm0SeplU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176039022211074"}], "author_id": "774670035822542849", "id": "1160329021726633984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caioblinder", "id": "522201237"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160329021726633984"], "text": "RT @caioblinder: Holy shit! Jeffrey Epstein, o multimilion\u00e1rio ped\u00f3filo e traficante sexual, se suicida na pris\u00e3o em NY https://t.co/2Q9xPA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1132843142", "id": "1160328981725548550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328981725548550"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160297867631894528"}], "author_id": "390940663", "id": "1160328958275141635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WvGOFLAbCY", "expanded_url": "https://trib.al/lFgMcZy", "display_url": "trib.al/lFgMcZy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/01-esteri-a2txtcorriere-web-sezioni-0efc8d8a-bba9-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328958275141635"], "text": "RT @Corriere: Epstein suicida nel carcere \u00abscatola\u00bb dove impazz\u00ec El Chapo https://t.co/WvGOFLAbCY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "author_id": "1036624440254181376", "id": "1160328878046367744", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328878046367744"], "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "174068595", "id": "1160328797532540928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:15:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328797532540928"], "text": "o joker de esquadr\u00e3o suicida eh mto for\u00e7ado ta loko"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "918621595651977216", "id": "1160328772413005829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328772413005829"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "278254617", "id": "1160328771171471360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:15:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/TnIeeHTNjC", "expanded_url": "https://twitter.com/AP_Noticias/status/1160195713227218945", "display_url": "twitter.com/AP_Noticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160328771171471360"], "text": "Ya, \"se suicida\" https://t.co/TnIeeHTNjC"}, {"lang": "es", "author_id": "87768305", "id": "1160328723624710145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/prQPIny6b9", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328723624710145"], "text": "#Mundo \ud83c\udf0e Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual \n\nhttps://t.co/prQPIny6b9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160301646834012160"}], "author_id": "1140425812421873664", "id": "1160328657497415685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:14:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tqcbPf0vF2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1160301646834012160", "display_url": "twitter.com/JoseMedeirosMT\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160328657497415685"], "text": "Deputado, aus\u00eancia jur\u00eddica ao policiais me preocupa, se esse PM foi condenado no estrito comprimento do dever legal, fico imaginando a PM do Par\u00e1 que matou 3 e perdeu seu beb\u00ea. Lament\u00e1vel. https://t.co/tqcbPf0vF2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "144173452", "id": "1160328611422863361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328611422863361"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1497172610", "id": "1160328606725357568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328606725357568"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160234356398444545"}], "author_id": "217120920", "id": "1160328571308711938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HPGvKPDNOE", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1160234356398444545", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328571308711938"], "text": "Ih tarde demais, j\u00e1 criei expectativa com esse filme. Aparentemente n\u00e3o aprendi nada com Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/HPGvKPDNOE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2765081259", "id": "1160328540660932608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328540660932608"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1155408544063209472", "id": "1160328458746175488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328458746175488"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160326276361719808"}], "author_id": "432956032", "id": "1160328353523613696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OVizinhoX", "id": "1112413228158599174"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:13:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112413228158599174", "edit_history_tweet_ids": ["1160328353523613696"], "text": "@OVizinhoX \u00e9 verdade que ele se matou? tinha lido em um grupo de whatsapp mas n procurei saber a vdd"}, {"lang": "pt", "author_id": "1075808860907233280", "id": "1160328303460442114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328303460442114"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim com for\u00e7a ne\nMas que trilha sonora viu"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "053ab8e6678199ed"}, "author_id": "1267587782", "id": "1160328146023059456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vprIgYWDPc", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20190810/multimillonario-jeffrey-epstein-suicidio-celda-prision-nueva-york-delitos-trafico-sexual-menores-7589168?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328146023059456"], "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/vprIgYWDPc"}, {"lang": "en", "author_id": "25206068", "id": "1160328091404853249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "mauro"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOverToronto"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 63, "tag": "NXTTakeOverToronto"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328091404853249"], "text": "Just waiting for mauro to say TOPE SUICIDA!\n#NXTTakeOverToronto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "500415209", "id": "1160328058253053958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328058253053958"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160320603506774016"}], "author_id": "1054429513625600001", "id": "1160328057800015872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Rospigliosi"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160328057800015872"], "text": "RT @Cluzcar: Rospigliosi y Althaus parece q escriben de la manito, mientras comparten su inodoro,ah\u00ed juntitos entre excremento y sus miseri\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2705254887", "id": "1160327977223294976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327977223294976"], "text": "meu priminho de 3 anos sumiu, minha fam\u00edlia quase se matou e eu n vi nada porque tava dormindo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "185476282", "id": "1160327966259326977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327966259326977"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "425325730", "id": "1160327934416232448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327934416232448"], "text": "tanto tempo q assisti esquadr\u00e3o suicida q nem lembrava da katana"}, {"lang": "pt", "author_id": "1061936556498472961", "id": "1160327879714136070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327879714136070"], "text": "Dei s\u00f3 a corda se enforcou pq quis!!! \ud83d\ude18\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "author_id": "138222386", "id": "1160327823313297409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327823313297409"], "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "author_id": "276574172", "id": "1160327819274182656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327819274182656"], "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "908944716259057664", "id": "1160327806099906560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327806099906560"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "197643655", "id": "1160327802396250112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327802396250112"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160301517670428672"}], "author_id": "261644827", "id": "1160327702110453760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "130851801", "edit_history_tweet_ids": ["1160327702110453760"], "text": "@lucianonobili Fatela l'ultima minkiata, i suicida appresso al M5S, cos\u00ec Salvini arriva al 60%"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "author_id": "4246124835", "id": "1160327657009160193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327657009160193"], "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "4246124835", "id": "1160327646754025472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327646754025472"], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160322652252397568"}], "author_id": "979116353155223559", "id": "1160327635941171200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "888544509189083136", "edit_history_tweet_ids": ["1160327635941171200"], "text": "@NatSzplh esquadr\u00e3o suicida \u00e9 divertido p passar o tempo, mas foi decepcionante, so que as pessoas confundem decepcionante com horrivel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "1116878844559073280", "id": "1160327592555229190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327592555229190"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160136198146396161"}], "author_id": "300766358", "id": "1160327589329870848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dimequecomes", "id": "221112593"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.98, "type": "Other", "normalized_text": "Twiter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "221112593", "edit_history_tweet_ids": ["1160327589329870848"], "text": "@Dimequecomes Venga ya, un poco de sensatez en Twiter? Pero tu de donde vienes? Suicida, que eres una suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160289071836672005"}], "author_id": "1072650507083284480", "id": "1160327588356808704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pacomarhuenda", "id": "301949958"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Marhuenda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "301949958", "edit_history_tweet_ids": ["1160327588356808704"], "text": "@pacomarhuenda @SextaNocheTV Marhuenda ha defendido a Podemos siempre en todas sus pol\u00e9micas. Como este hombre solo es la voz de su amo hay que concluir que el principal valedor de Iglesias ha sido y es el PP. Buscan dividir a la izquierda, pero como estrategia me parece un tanto suicida."}, {"lang": "it", "author_id": "1011394289740414977", "id": "1160327555519524870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327555519524870"], "text": "Kyotto - suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160280079852875776"}], "author_id": "182604240", "id": "1160327521172434945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.3488, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "279334127", "edit_history_tweet_ids": ["1160327521172434945"], "text": "@AlberdianoArg REP\u00daBLICA \u00f3 FASCISMO\nCorta la bocha\nSi vuelve el Kirchnerismo, estamos en el horno\nPor el momento hay solo dos alternativas. Votar una 3ra o 4ta fuerza es desperdiciar el sufragio. Ser\u00eda irresponsable. Me animar\u00eda a decir que es casi suicida\nMacri o fascismo\nUltima oportunidad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "41121231", "id": "1160327464675106817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327464675106817"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "574531908", "id": "1160327415291363335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "HAMPA"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8894, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QLYUaJxGfG", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-es/AAFCxIQ?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-es/AAFCx\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327415291363335"], "text": "ESTE,SEGURO QUE SE LO HAN CARGAO LOS DEL HAMPA o LA CIA,PARA QUE NO PUEDA HABLAR LO QUE SAB\u00cdA, o no\u00bf//Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/QLYUaJxGfG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "573983192", "id": "1160327389433536512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327389433536512"], "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "author_id": "339352594", "id": "1160327346450251776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327346450251776"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1087039274216812545", "id": "1160327321318043648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "rick flag\nCena"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/d8tIgr3fCe", "expanded_url": "https://twitter.com/KeekSama/status/1160313202779013120", "display_url": "twitter.com/KeekSama/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327321318043648"], "text": "Filme: esquadr\u00e3o suicida\nJ\u00e1 assistiu: 8 vezes\nPersonagem favorito: harley quinn\nPior personagem: rick flag\nCena favorita: a cena da harley no elevador\nClassifica\u00e7\u00e3o: 6/ 10\n\nComenta um emoji que te dou um filme https://t.co/d8tIgr3fCe"}, {"lang": "pt", "author_id": "1133030812524400640", "id": "1160327315823480832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:09:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MtpWyOIUlW", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CBorgess31/post/954053202?t=1565478564", "display_url": "curiouscat.me/CBorgess31/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160327315823480832"], "text": "eu preciso te contar uma coisa \u2014 se voc\u00ea queria me matar voc\u00ea matou, conta https://t.co/MtpWyOIUlW"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1104503350828118016", "id": "1160327312455426049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327312455426049"], "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "382212888", "id": "1160327253819088896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327253819088896"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "979488363232354305", "id": "1160327149351591936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327149351591936"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160313400620175360"}], "author_id": "261644827", "id": "1160326945290301441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DAVIDPARENZO", "id": "333410580"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "333410580", "edit_history_tweet_ids": ["1160326945290301441"], "text": "@DAVIDPARENZO @matteosalvinimi Vedremo chi si suicida con il M5S"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160325623761555458"}], "author_id": "4638085523", "id": "1160326927103795200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlamengaoCRF", "id": "716910583"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lizzAFLA", "id": "1575268979576229889"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:07:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "716910583", "edit_history_tweet_ids": ["1160326927103795200"], "text": "@FlamengaoCRF @lizzafla \u00c9 temos que desligar o modo Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4851680710", "id": "1160326871139135489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326871139135489"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "165837429", "id": "1160326796388261888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326796388261888"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "204828958", "id": "1160326690662432769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326690662432769"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "152361747", "id": "1160326626317611010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326626317611010"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "4063692863", "id": "1160326580155092992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326580155092992"], "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "347602853", "id": "1160326428451319812", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rCedDFwzML", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326428451319812"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan. https://t.co/rCedDFwzML"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160326159265083392"}], "author_id": "1056354123141001216", "id": "1160326426257776640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deadclash96", "id": "2460938939"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:05:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2460938939", "edit_history_tweet_ids": ["1160326426257776640"], "text": "@deadclash96 \u00c9 pq vc n\u00e3o v\u00ea o outro lado da hist\u00f3ria, ele me amava tanto q n\u00e3o se achou digno da minha presen\u00e7a e se matou, entendeu? kskkskskskks"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "1526311076", "id": "1160326400030707712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326400030707712"], "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254349865623552"}], "author_id": "164417762", "id": "1160326384264372226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adolfo_D_F", "id": "999672254727208962"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "LaEraMX", "id": "1009489796698460161"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326384264372226"], "text": "RT @Adolfo_D_F: El ped\u00f3filo y traficante de ni\u00f1as, Jeffrey Epstein, se \"suicida\" en prisi\u00f3n - Por Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez / V\u00eda @LaEraMX http\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "161055507", "id": "1160326353633337344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326353633337344"], "text": "Se \u201csuicida\u201d en su celda Jeffrey Epstein. Multimillonario financiero condenado por trafico sexual, abuso sexual. Etc \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "author_id": "461587137", "id": "1160326351221645312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8852, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326351221645312"], "text": "MI PEL\u00cdCULA FAVORITA \"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\" YA ESTA EN NETFLIX POR FIN \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1024458975230795776", "id": "1160326202885836801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326202885836801"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1216778406", "id": "1160326196787388416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326196787388416"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160325537736384513"}], "author_id": "2460938939", "id": "1160326159265083392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:04:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056354123141001216", "edit_history_tweet_ids": ["1160326159265083392"], "text": "@KaahGarcia27 KKKKKKKK o pato gostava tanto de vc q at\u00e9 se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "908444820", "id": "1160326111244496897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326111244496897"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "2746581057", "id": "1160326084342276097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326084342276097"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "860876268216229889", "id": "1160326033075257345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326033075257345"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160216147570188288"}], "author_id": "1125092156862074880", "id": "1160326025156485123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "715602570358759428", "edit_history_tweet_ids": ["1160326025156485123"], "text": "@CAMlLAB0LUDA Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1020439472062779393", "id": "1160326022593744897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326022593744897"], "text": "E se a pessoa que mandou o curious cat pra mim dizendo que iria se matar realmente se matou??? Eu to com muito medo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "557442254", "id": "1160325988414349313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325988414349313"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160253443271008257"}], "author_id": "1100581470144475136", "id": "1160325967124094977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FScagnolato", "id": "1148368763571642368"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UfkIhonxts", "expanded_url": "https://www.jusbrasil.com.br/topicos/170577356/guilherme-boulos", "display_url": "jusbrasil.com.br/topicos/170577\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:04:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148368763571642368", "edit_history_tweet_ids": ["1160325967124094977"], "text": "@FScagnolato @GuilhermeBoulos @AbrahamWeint https://t.co/UfkIhonxts\n\nAcho interessante o senhor trabalhar com a verdade...\n\nEu n\u00e3o gosto de bandidos, sen\u00e3o eu teria que gostar do Queiros que j\u00e1 matou gente e \u00e9 miliciano.\n\nAli\u00e1s,o senhor gosta de miliciano e do Ustra?\n\nS\u00e3o bem bandidos e se aproveitam da estrutura do estado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160214603621720065"}], "author_id": "396697967", "id": "1160325912405131264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "humorizey_", "id": "709851302663229440"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinato da Vereadora"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "709851302663229440", "edit_history_tweet_ids": ["1160325912405131264"], "text": "@humorizey_ Assassinato da Vereadora? Oi? Vc sabe quem matou Mariele? Vc sabe a liga\u00e7\u00e3o realmente? E vc tem ideia do porqu\u00ea se parou de falar sobre? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "107590313", "id": "1160325891592900608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325891592900608"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1089728091985854464", "id": "1160325889566969857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325889566969857"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157839938324455425"}], "author_id": "1150640572752900096", "id": "1160325749536108545", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.374, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325749536108545"], "text": "RT @FVKrumel: Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160317342003470336"}], "author_id": "342643173", "id": "1160325610255933441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emme_moreno", "id": "183631873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:02:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "183631873", "edit_history_tweet_ids": ["1160325610255933441"], "text": "@emme_moreno \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 el chino cudeiro suicida"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177323972464641"}], "author_id": "23040306", "id": "1160325417267388416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dreampicker", "id": "15938179"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:01:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "15938179", "edit_history_tweet_ids": ["1160325417267388416"], "text": "@dreampicker @nytimes Un delincuente se suicida en EEUU: Indignacion porque no pagar\u00e1 sus culpas.\nUn delincuente se suicida en Per\u00fa: M\u00e1rtir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "724348228620148738", "id": "1160325312485498880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:01:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1160325312485498880"], "text": "@publico_es Se suicida con un tiro en la nuca."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4605512057", "id": "1160325264959778817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325264959778817"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "171146277", "id": "1160325236904140802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325236904140802"], "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160324951418781699"}], "author_id": "136085543", "id": "1160325224619008002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/S6vgzGGOx3", "expanded_url": "http://lainfo.news/nwqoe4", "display_url": "lainfo.news/nwqoe4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325224619008002"], "text": "RT @la_informacion: #LoM\u00e1sLe\u00eddo El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/S6vgzGGOx3 h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "author_id": "1069902577645559808", "id": "1160325181241470979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325181241470979"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "181821271", "id": "1160325141454295040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325141454295040"], "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "466461409", "id": "1160325131492872192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160325131492872192"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "312920726", "id": "1160325067001212928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MPtlRVtyw1", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsdoll/status/1160325067001212928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPtlRVtyw1", "media_key": "16_1160324132292222976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160325067001212928"], "text": "Tava vendo esquadr\u00e3o suicida... Tem q d\u00e1 stream e fingir https://t.co/MPtlRVtyw1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160138269486649344"}], "author_id": "737728013039771648", "id": "1160325018812854272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9155, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1160325018812854272"], "text": "@brumelianebrum A pol\u00edcia federal do Moro que encontra hackers da noite para o dia e divulga grava\u00e7\u00f5es de algu\u00e9m que se diz do PCC incriminando o PT, parece ser incompetente para prender o Queiroz e descobrir quem matou a Marielle."}, {"lang": "es", "author_id": "51307839", "id": "1160324987615666176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/rZALj9nmak", "expanded_url": "http://ow.ly/qmmr50vtUlY", "display_url": "ow.ly/qmmr50vtUlY"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160324987615666176"], "text": "Testimonios situaban a Jeffrey Epstein como cabecilla de una \"vasta red\" de explotaci\u00f3n de menores desde sus mansiones en Manhattan y Florida entre 2002 y 2005\n\nhttps://t.co/rZALj9nmak"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "750797746588643328", "id": "1160324960298131457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160324960298131457"], "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "18717943", "id": "1160324951418781699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S6vgzGGOx3", "expanded_url": "http://lainfo.news/nwqoe4", "display_url": "lainfo.news/nwqoe4"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/pS90lYSQKc", "expanded_url": "https://twitter.com/la_informacion/status/1160324951418781699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS90lYSQKc", "media_key": "3_1160323973080584192"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160324951418781699"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/S6vgzGGOx3 https://t.co/pS90lYSQKc"}, {"lang": "es", "author_id": "787242732", "id": "1160324949187469316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 17, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 27, "end": 33, "tag": "morir"}, {"start": 55, "end": 69, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xrpylcmKJ7", "expanded_url": "https://encontacto.mx/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "encontacto.mx/se-suicida-en-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160324949187469316"], "text": "\u27a1 #JeffreyEpstein prefiri\u00f3 #morir a vivir encarcelado. #Internacional \n https://t.co/xrpylcmKJ7"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "comequelites", "name": "rene esquivel", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2581, "tweet_count": 241776, "listed_count": 37}, "id": "1470895902"}, {"verified": true, "username": "DoliaEstevez", "name": "Dolia Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}, "location": "Washington, D.C.", "id": "532526260"}, {"verified": false, "username": "cserranomar", "name": "Maturum \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2161, "tweet_count": 95857, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de Tenerife", "id": "270497014"}, {"verified": false, "username": "luislorenzor", "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40876, "following_count": 39067, "tweet_count": 37030, "listed_count": 167}, "id": "34269896"}, {"verified": false, "username": "MUOZ51147625", "name": "SIN PALABRAS...", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 356, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "id": "871500046625320960"}, {"verified": false, "username": "hecch", "name": "Hugo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}, "id": "130530279"}, {"verified": false, "username": "Manu_Francoh", "name": "Manu \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 511, "tweet_count": 34836, "listed_count": 0}, "location": "027 ", "id": "2812269929"}, {"verified": false, "username": "Letytisha", "name": "Lety", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 540, "tweet_count": 14596, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "id": "161938753"}, {"verified": true, "username": "LeonKrauze", "name": "Le\u00f3n Krauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "location": "Miami,  Florida", "id": "4265721"}, {"verified": false, "username": "gnmariotto", "name": "Gabriela Mariotto", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 502, "tweet_count": 24302, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "777517742635282432"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "id": "182573469"}, {"verified": false, "username": "lavor_lucia", "name": "L\u00facia Lavor Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 105, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "id": "1148249025239506944"}, {"verified": false, "username": "claudinhopero", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "36431106"}, {"verified": false, "username": "karinamoraeskm", "name": "Karina\ud83e\udd91\ud83c\udf1f13\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1330, "tweet_count": 131155, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA ", "id": "1433490512"}, {"verified": false, "username": "AllanCRF", "name": "Allan Souza", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 606, "tweet_count": 67384, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "54085234"}, {"verified": false, "username": "mascarasangrada", "name": "FaNFRoMHeLL", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1186, "tweet_count": 280999, "listed_count": 75}, "id": "82623959"}, {"verified": true, "username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "id": "373490841"}, {"verified": false, "username": "alvim93", "name": "Vera alvim", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 898, "tweet_count": 105360, "listed_count": 0}, "location": "divinopolis mg", "id": "3294079606"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY", "id": "45409867"}, {"verified": false, "username": "MockingJay1864", "name": "P\u03a3\u01ac\u042f\u04e8V\u039b \u01a7\u039b\u1102V\u039b\u01ac\u04e8\u042f\u03a3 \ud83c\udf39\ud83c\udf6b\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1821, "tweet_count": 84780, "listed_count": 9}, "location": "My own bubble ", "id": "439300292"}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 222211, "following_count": 733, "tweet_count": 542395, "listed_count": 698}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "67656004"}, {"verified": false, "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru", "id": "2782745085"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "username": "celsojalves", "name": "Celso Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1673, "tweet_count": 51875, "listed_count": 0}, "id": "4921122813"}, {"verified": false, "username": "michellebarouki", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218796, "listed_count": 66}, "location": "Brazil", "id": "1530616231"}, {"verified": false, "username": "BetoPereira19", "name": "Beto Pereira\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283642, "listed_count": 3}, "id": "3435896139"}, {"verified": false, "username": "VICTORMANRG", "name": "EL CHAIRROSKY MORENOSKY ....", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 3446, "tweet_count": 28113, "listed_count": 1}, "location": "ENEP ACATLAN", "id": "992807580790439936"}, {"verified": false, "username": "QuinquePolitico", "name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}, "location": "#4taTransformacion", "id": "1111070406998409216"}, {"verified": false, "username": "anxineta", "name": "Angie Mu\u00f1oz / \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 119, "tweet_count": 8464, "listed_count": 3}, "location": "Torredembarra", "id": "884771786"}, {"verified": true, "username": "pepeblancoEP", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32052, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "location": "Madrid, Spain", "id": "2976750778"}, {"verified": false, "username": "varkrav", "name": "varkrav", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 345, "tweet_count": 14000, "listed_count": 2}, "id": "495882317"}, {"verified": false, "username": "militiaestvita_", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 6387, "following_count": 1491, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "id": "811138529938042880"}, {"verified": false, "username": "vesteenbulando", "name": "ex-Bacharel em Cursinho", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 280, "tweet_count": 10739, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "714074435356123137"}, {"verified": false, "username": "arteiro_muniz", "name": "jose arteiro muniz", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2579, "tweet_count": 39150, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "id": "277641088"}, {"verified": false, "username": "Kikerambo", "name": "kikerambo", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 2042, "tweet_count": 21405, "listed_count": 4}, "location": "Dadaismo", "id": "206285584"}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "919875162"}, {"verified": true, "username": "Debora_D_Diniz", "name": "Debora Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "location": "Brazil", "id": "1028620936176656384"}, {"verified": false, "username": "lucasuar", "name": "\u0141U\u03fe\u039b", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 118, "tweet_count": 16741, "listed_count": 0}, "id": "220740885"}, {"verified": false, "username": "stefanelli_94", "name": "Davide Stefanelli", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 4436, "tweet_count": 26822, "listed_count": 13}, "id": "160339069"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe", "id": "497995758"}, {"verified": false, "username": "_Kentha_", "name": "\u16c1\u16da\u16a8\u16b1\u16ba\u16c1\u16a8 \ud83c\udf15 (Paca)", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 935, "tweet_count": 55567, "listed_count": 3}, "location": "Lanzarote\ud83d\ude80Ori\u00f3n", "id": "854354259747495937"}, {"verified": false, "username": "gleysongw", "name": "gleyson vaz", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 578, "tweet_count": 13061, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil", "id": "455193856"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "Cafesit71939898", "name": "Cafesito", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 3009, "tweet_count": 114214, "listed_count": 0}, "id": "1067190927091998721"}, {"verified": false, "username": "VencedorMRT", "name": "Concejal Yuraima Allen", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}, "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "id": "138189664"}, {"verified": false, "username": "BarreraLliana", "name": "Lliana Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 132, "tweet_count": 24082, "listed_count": 0}, "id": "1112132040542048256"}, {"verified": false, "username": "HertonPontes", "name": "Herton Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1193, "tweet_count": 32807, "listed_count": 0}, "id": "475937870"}, {"verified": false, "username": "emeaerresseo", "name": "obcecado por Heartstopper \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 304, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o, Fran\u00e7a", "id": "3350015746"}, {"verified": false, "username": "DuckDraw_", "name": "Duckling_Drawer", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1722, "tweet_count": 87652, "listed_count": 3}, "location": "Konoha, jap\u00e3o", "id": "4691482362"}, {"verified": false, "username": "bpinkinyour", "name": "pam | \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1617, "tweet_count": 22301, "listed_count": 2}, "location": "hogwarts, corvinal", "id": "3581879655"}, {"verified": false, "username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia", "id": "3983469917"}, {"verified": false, "username": "caroltypes", "name": "carol almeida \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10915, "following_count": 987, "tweet_count": 38221, "listed_count": 76}, "location": "Recife, Brazil", "id": "27125859"}, {"verified": false, "username": "LinaVegaAbad", "name": "Lina", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139336, "listed_count": 84}, "location": "Panama", "id": "325123038"}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289086, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "location": "Berlin, Germany", "id": "6135622"}, {"verified": false, "username": "PedroMartinIQT", "name": "PMartinIQT", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88724, "listed_count": 0}, "location": "IQUITOS", "id": "941457168"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "id": "105492444"}, {"verified": false, "username": "carlitosbro", "name": "olho verde", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 841, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "location": "cg city", "id": "2873192855"}, {"verified": false, "username": "vgsa_crf", "name": "\ud83c\udf97\ufe0f PROMESSA- VAN\u00caSSA\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1817, "tweet_count": 1072320, "listed_count": 7}, "location": "22/05", "id": "533604777"}, {"verified": true, "username": "orlean", "name": "Daniel Orlean", "public_metrics": {"followers_count": 73309, "following_count": 4466, "tweet_count": 24511, "listed_count": 135}, "location": "Brasil", "id": "16414611"}, {"verified": false, "username": "Mazinge48455436", "name": "Mazinger Z", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 144, "tweet_count": 88199, "listed_count": 1}, "id": "1083701042431385603"}, {"verified": false, "username": "100_espana", "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "id": "4096795157"}, {"verified": false, "username": "MaraAnemona", "name": "Mara O's", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2028, "tweet_count": 19067, "listed_count": 15}, "location": "Mexico", "id": "111956364"}, {"verified": false, "username": "rayoguzmanc", "name": "Rayo Guzm\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9041, "following_count": 6377, "tweet_count": 35782, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "id": "2279453930"}, {"verified": true, "username": "ErikaOSanoja", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "72732893"}, {"verified": false, "username": "DiegoDuda7822", "name": "Diego Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2224, "tweet_count": 263844, "listed_count": 4}, "id": "3155840833"}, {"verified": false, "username": "vaduprat", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 202, "tweet_count": 23684, "listed_count": 8}, "location": "rio de janeiro", "id": "100496907"}, {"verified": false, "username": "magalipajk", "name": "Magal\u00ed \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 1808, "tweet_count": 63716, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "1010245345"}, {"verified": false, "username": "gerurb10", "name": "Irving Geru #dise\u00f1adorfifi", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 3777, "tweet_count": 209909, "listed_count": 173}, "location": "\u00bfEn donde estoy? en las nubes", "id": "2274070765"}, {"verified": false, "username": "ABM260662", "name": "antonio blanco", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1410, "tweet_count": 38724, "listed_count": 0}, "id": "2977970249"}, {"verified": false, "username": "Motard8559", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1036624440254181376"}, {"verified": false, "username": "raulnetuno", "name": "Raul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 172, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}, "id": "1084285053230858240"}, {"verified": false, "username": "HuilenSchewalie", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 392, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "id": "1029434045489393664"}, {"verified": false, "username": "tonymary981", "name": "Mar_isa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 17130, "listed_count": 0}, "id": "764221517542535168"}, {"verified": true, "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "520653311"}, {"verified": false, "username": "yoFarida", "name": "Farida", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1971, "tweet_count": 129431, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "id": "601469555"}, {"verified": false, "username": "marisa_marisa10", "name": "Marisa Casals", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 790, "tweet_count": 25611, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona", "id": "778254704761507840"}, {"verified": false, "username": "PazyUni0n", "name": "InCaroL", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1456, "tweet_count": 220001, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA", "id": "282102187"}, {"verified": false, "username": "pedrolceballos", "name": "Pedro Luis Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 13295, "following_count": 1434, "tweet_count": 160893, "listed_count": 97}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "70835662"}, {"verified": false, "username": "Walterchafer", "name": "Walter Chafer", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 374, "tweet_count": 4911, "listed_count": 1}, "id": "395960608"}, {"verified": false, "username": "Asdrubaljosesa2", "name": "Asdrubal jose salazar Rodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 827, "tweet_count": 76287, "listed_count": 0}, "id": "975162802498359296"}, {"verified": false, "username": "Rafah15016549", "name": "Rafah", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 190, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "id": "1086976457283432449"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340556, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "CezaRibeiroo", "name": "Carlos Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 777, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia ", "id": "635621463"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182787, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"verified": false, "username": "Davidcav1", "name": "David cav", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 802, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "id": "4540141940"}, {"verified": false, "username": "ElPortal24", "name": "ElPortal24", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "id": "1030893566091046913"}, {"verified": false, "username": "breeeendssss", "name": "bren", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 368, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "id": "944065086322368512"}, {"verified": false, "username": "CerezaDmenta__", "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22534, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "id": "770736889599000577"}, {"verified": false, "username": "CAcande1", "name": "[CA]cande #ChihuahuasArmy \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 33, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "location": "otro planeta :v", "id": "1114506712004874241"}, {"verified": false, "username": "hernandez_nes", "name": "Nestor Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 103, "tweet_count": 4842, "listed_count": 1}, "id": "575697594"}, {"verified": false, "username": "Matador000", "name": "matador", "public_metrics": {"followers_count": 485817, "following_count": 9127, "tweet_count": 168177, "listed_count": 883}, "location": "Multiverso", "id": "1425639174"}, {"verified": false, "username": "FeminismoINC", "name": "Feminismo INC", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 1904, "tweet_count": 27755, "listed_count": 104}, "location": "Venezuela", "id": "3167985854"}, {"verified": false, "username": "pauldassoria", "name": "paul dassori a", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1321, "tweet_count": 55885, "listed_count": 5}, "id": "1377462524"}, {"verified": false, "username": "FridaSiKahlo", "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857151, "listed_count": 155}, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "id": "1452965868"}, {"verified": false, "username": "Marcelo_VictorC", "name": "Marcelo Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2814, "tweet_count": 24915, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1025138833862615042"}, {"verified": false, "username": "SoloGuido", "name": "SoloGuido", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2356, "tweet_count": 25640, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "id": "272608618"}, {"verified": false, "username": "ANTIROJO2019", "name": "DAVID", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 3020, "tweet_count": 41374, "listed_count": 6}, "location": "PERU", "id": "449323358"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaFLucena", "name": "Cacau", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1104, "tweet_count": 27328, "listed_count": 3}, "id": "800890615"}, {"verified": false, "username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "14579710"}, {"verified": false, "username": "js781010", "name": "jor sacchetti", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 102, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "id": "363464740"}, {"verified": false, "username": "yoursdelirio", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 166, "tweet_count": 30871, "listed_count": 8}, "location": "Odivelas, Portugal", "id": "2762197361"}, {"verified": false, "username": "chadechorumelas", "name": "fab\u00edola dos macacos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 59, "tweet_count": 51757, "listed_count": 1}, "location": "ela/she", "id": "1623146893"}, {"verified": false, "username": "ninhodanacao", "name": "Ninho da Na\u00e7\u00e3o | CRF", "public_metrics": {"followers_count": 47556, "following_count": 2029, "tweet_count": 137531, "listed_count": 239}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "55438818"}, {"verified": false, "username": "GMonalvo", "name": "joaquin monalvo g", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2152, "tweet_count": 174954, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "430109952"}, {"verified": false, "username": "Killjoyforkorea", "name": "ArmyButCansada.", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 901, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeira Paulista, Brasil", "id": "4842080506"}, {"verified": false, "username": "GThaisAulestia", "name": "Guille", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402754, "listed_count": 23}, "id": "1471210957"}, {"verified": false, "username": "TribunaSL", "name": "Tribuna de San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 243, "tweet_count": 119318, "listed_count": 48}, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "id": "2614221025"}, {"verified": false, "username": "ShoningRoo", "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 392, "tweet_count": 18724, "listed_count": 2}, "location": ".", "id": "1365083772"}, {"verified": false, "username": "rafael_jose007", "name": "Rafael Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 113, "tweet_count": 14064, "listed_count": 0}, "location": " Rio de Janeiro", "id": "824682573565755392"}, {"verified": false, "username": "rafacuryn", "name": "Boiola surtado", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 439, "tweet_count": 13631, "listed_count": 1}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "id": "3165454017"}, {"verified": false, "username": "candelabelen44", "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 151, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "location": "444", "id": "1097671228595281925"}, {"verified": false, "username": "BrendaYegros", "name": "Bren", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 797, "tweet_count": 40127, "listed_count": 0}, "location": "inst: Brennmicaela", "id": "1167524479"}, {"verified": false, "username": "claudialunapale", "name": "claudialunapalencia", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 505, "tweet_count": 43527, "listed_count": 52}, "id": "106867089"}, {"verified": false, "username": "bleu5961", "name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 5817, "tweet_count": 798856, "listed_count": 237}, "id": "187883232"}, {"verified": false, "username": "chochita55", "name": "maria aurelia leguiz", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 9480, "tweet_count": 177723, "listed_count": 3}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "139521663"}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"verified": false, "username": "sedicizero", "name": "lorenzo sambri", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3741, "tweet_count": 152113, "listed_count": 78}, "location": "Italia", "id": "48142375"}, {"verified": false, "username": "Mr_Ozymandias", "name": "Ozymandias", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60054, "listed_count": 22}, "id": "873992653704220676"}, {"verified": false, "username": "drcharlynwo", "name": "Dr. Charly Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2400, "tweet_count": 33942, "listed_count": 9}, "id": "160303801"}, {"verified": false, "username": "a_eris1", "name": "\ud83c\udf83\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 483, "tweet_count": 215156, "listed_count": 18}, "id": "624265568"}, {"verified": false, "username": "MilenaSHS", "name": "m \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 253, "tweet_count": 162928, "listed_count": 8}, "id": "168242234"}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"verified": false, "username": "carlmejia4", "name": "Carlos Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4019, "tweet_count": 22529, "listed_count": 18}, "location": "Cali - Valle", "id": "3039653619"}, {"verified": false, "username": "JuanPosadaTV", "name": "#JJPosada", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 322, "tweet_count": 12925, "listed_count": 25}, "location": "Florida, USA", "id": "130592350"}, {"verified": false, "username": "CENTROtampa", "name": "CENTRO Tampa", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 27, "tweet_count": 16372, "listed_count": 24}, "location": "Tampa, FL", "id": "57720605"}, {"verified": false, "username": "Meireles_cec", "name": "Arrogante na s\u00e9rie A - \ud83e\udd8a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 351, "tweet_count": 24062, "listed_count": 0}, "location": "Caratinga, Brasil", "id": "423488649"}, {"verified": false, "username": "jds910", "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1686, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "id": "1877690960"}, {"verified": false, "username": "jorgerivas1806", "name": "Jorge Rivas G.", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 601, "tweet_count": 3047, "listed_count": 13}, "location": "Caracas.", "id": "796385964339986432"}, {"verified": false, "username": "angeli_eu", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 503, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "2892607041"}, {"verified": false, "username": "GiornaledPuglia", "name": "Giornale di Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 11124, "following_count": 1794, "tweet_count": 181582, "listed_count": 156}, "location": "Bari, Italy", "id": "113584953"}, {"verified": false, "username": "exitoso40", "name": "Condenado al Exito", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 786, "tweet_count": 12538, "listed_count": 0}, "id": "1414091276"}, {"verified": false, "username": "mariaco88428183", "name": "maria contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 139, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "location": "Tonal\u00e1, Jalisco", "id": "1131921444538126337"}, {"verified": false, "username": "tangassi123", "name": "Avatar", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4634, "tweet_count": 45295, "listed_count": 5}, "location": "Colombia Herida", "id": "787877163173314561"}, {"verified": true, "username": "SputnikMundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "Sputnik Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "id": "253020963"}, {"verified": false, "username": "Selman03224313", "name": "Selman", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 74705, "listed_count": 4}, "id": "762347794199752704"}, {"verified": false, "username": "ManuClemente_21", "name": "\u2022M\u2206NUS\u2206\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 326, "tweet_count": 66358, "listed_count": 4}, "id": "956534028"}, {"verified": false, "username": "ascochita", "name": "Alessandro Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 925, "tweet_count": 121301, "listed_count": 20}, "id": "330532430"}, {"verified": false, "username": "Liber______", "name": "Liber\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 734, "tweet_count": 6728, "listed_count": 2}, "id": "1064628007162265607"}, {"verified": false, "username": "jorgeheili", "name": "Jorge Heili", "public_metrics": {"followers_count": 9427, "following_count": 1236, "tweet_count": 32141, "listed_count": 149}, "id": "251698248"}, {"verified": false, "username": "Cambio21Tv", "name": "cambio21", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2248, "tweet_count": 35358, "listed_count": 56}, "id": "2821006229"}, {"verified": false, "username": "ceciliamoreno54", "name": "Cecilia Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1158, "tweet_count": 12976, "listed_count": 0}, "id": "982622589326684160"}, {"verified": false, "username": "Ifr15Rocha", "name": "Israel Jacob \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 773, "tweet_count": 21756, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "3317957014"}, {"verified": false, "username": "DoOraculo", "name": "Or\u00e1culo do Calv\u00e1rio #ImpunidadeN\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 6384, "tweet_count": 54281, "listed_count": 7}, "location": "BRASIL", "id": "1065601464083595264"}, {"verified": false, "username": "AlfonsoMDelgado", "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "909155301961629696"}, {"verified": true, "username": "HacheFilardi", "name": "Ernesto Filardi", "public_metrics": {"followers_count": 41434, "following_count": 2225, "tweet_count": 134465, "listed_count": 230}, "location": "Downtowner in Toronto", "id": "528290945"}, {"verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 3699, "tweet_count": 44026, "listed_count": 53}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "id": "116832572"}, {"verified": false, "username": "karolynebsb", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 879, "tweet_count": 13351, "listed_count": 0}, "id": "780015613314039808"}, {"verified": false, "username": "laltraguanciama", "name": "laCostituzione.. ciTradisce?", "public_metrics": {"followers_count": 6490, "following_count": 6071, "tweet_count": 254958, "listed_count": 102}, "id": "351555225"}, {"verified": false, "username": "VanVascBurke", "name": "Vania Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 324, "tweet_count": 66499, "listed_count": 0}, "id": "1054717940917063680"}, {"verified": false, "username": "cabarete22", "name": "maria fernanda\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1324, "tweet_count": 41362, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udf34", "id": "4769494523"}, {"verified": false, "username": "guerashome", "name": "Imatis Burton", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1060, "tweet_count": 104724, "listed_count": 9}, "id": "3743739926"}, {"verified": false, "username": "t_pontes", "name": "thiago pontes", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 778, "tweet_count": 14369, "listed_count": 5}, "location": "s\u00e3o paulo/rio", "id": "48859905"}, {"verified": false, "username": "jfcocr", "name": "J. Fco Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 605, "tweet_count": 41782, "listed_count": 11}, "location": "En la raz\u00f3n...creo", "id": "224749335"}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199011, "listed_count": 6562}, "location": "M\u00e9xico", "id": "244218738"}, {"verified": false, "username": "norahlfy", "name": "norah fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1025, "tweet_count": 406623, "listed_count": 140}, "id": "592865322"}, {"verified": false, "username": "Junior57404991", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "id": "1154008572017238018"}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 698810, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil", "id": "1523748277"}, {"verified": false, "username": "violet_vil", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99 \ud835\udd6f\ud835\udd8a \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 23, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "id": "1140786343875874816"}, {"verified": false, "username": "Anthony_DariusB", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 165, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}, "location": "Northeastern Long Island - NY ", "id": "1140462497973133313"}, {"verified": false, "username": "altasensatez", "name": "alicia Lagos Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 946, "tweet_count": 18701, "listed_count": 0}, "id": "1361871282"}, {"verified": false, "username": "gracielafaer", "name": "grace1932", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 618, "tweet_count": 26943, "listed_count": 0}, "location": "MAR DEL PLATA", "id": "1223685433"}, {"verified": false, "username": "ICDConsultores", "name": "ICD Consultores", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 654, "tweet_count": 103936, "listed_count": 8}, "location": "VZLA", "id": "353263161"}, {"verified": false, "username": "klondiqhe", "name": "klondiqhe", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1618, "tweet_count": 44716, "listed_count": 0}, "location": "OAXACA", "id": "143884035"}, {"verified": false, "username": "villadearagonac", "name": "V. De Arag\u00f3n A. C.", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 58, "tweet_count": 11721, "listed_count": 3}, "location": "Villa de aragon 68 Fracc. V.A.", "id": "2416452452"}, {"verified": false, "username": "Carlosfrubio", "name": "Carlos F. Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 733, "tweet_count": 8119, "listed_count": 7}, "location": "Rosario", "id": "186788472"}, {"verified": false, "username": "a_julliany", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 307, "tweet_count": 90913, "listed_count": 10}, "id": "2374485312"}, {"verified": false, "username": "puntofocalrd", "name": "puntofocalrd", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "id": "1143575936945860608"}, {"verified": false, "username": "FavreLauta", "name": "Lau Favre", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 249, "tweet_count": 5452, "listed_count": 0}, "id": "2710630664"}, {"verified": false, "username": "belaporai", "name": "Bela por A\u00ed \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8113, "following_count": 7468, "tweet_count": 32375, "listed_count": 24}, "location": "Santiago, Chile", "id": "175141601"}, {"verified": false, "username": "chopanf", "name": "Francisco T\u00e9llez", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 65, "tweet_count": 241743, "listed_count": 15}, "id": "228081452"}, {"verified": false, "username": "Dulcerojinegra", "name": "\u2764\ud83d\udda4 MAR\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 499, "tweet_count": 17795, "listed_count": 4}, "location": "Zapopan, Jalisco", "id": "1087528490939961344"}, {"verified": false, "username": "alfonsodasssis", "name": "alfonso Campe\u00f3n \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 649, "tweet_count": 14597, "listed_count": 4}, "id": "1157345981928599552"}, {"verified": false, "username": "InsurgentePress", "name": "InsurgentePress", "public_metrics": {"followers_count": 14301, "following_count": 4697, "tweet_count": 182245, "listed_count": 74}, "location": "M\u00e9xico", "id": "329874797"}, {"verified": false, "username": "konsoda", "name": "charlie_soy yo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 563, "tweet_count": 20239, "listed_count": 1}, "location": "argentina", "id": "184167143"}, {"verified": false, "username": "santucas", "name": "torsilax do amaral \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 927, "tweet_count": 87757, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro / Vila Velha", "id": "1201836968"}, {"verified": false, "username": "gomesskellen", "name": "Kellen Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 527, "tweet_count": 18909, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2245731881"}, {"verified": true, "username": "PrisonPlanet", "name": "Paul Joseph Watson", "public_metrics": {"followers_count": 1277847, "following_count": 827, "tweet_count": 83878, "listed_count": 7404}, "location": "England", "id": "18643437"}, {"verified": false, "username": "ElectronicGuy94", "name": "Alem\u00e1n Loco", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 335, "tweet_count": 17140, "listed_count": 1}, "id": "116023750"}, {"verified": false, "username": "controldepatio", "name": "Roberto Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1292, "tweet_count": 19347, "listed_count": 1}, "id": "448780846"}, {"verified": false, "username": "leonan_7", "name": "Leonan", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 540, "tweet_count": 79205, "listed_count": 0}, "location": "55041 Afonso Pena ", "id": "816378388029898752"}, {"verified": false, "username": "EllenMSenra", "name": "Ellen Moraes Senra", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "id": "946086475"}, {"verified": false, "username": "kingsmanrvel", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82878, "listed_count": 6}, "location": "221b baker st.   ela/she", "id": "906690786477187072"}, {"verified": false, "username": "widowsbitee", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1434, "tweet_count": 39418, "listed_count": 22}, "id": "2750129789"}, {"verified": false, "username": "Fogonero_eleq", "name": "Loco gatiux distopiux", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2305, "tweet_count": 58584, "listed_count": 2}, "location": "En el subconsciente", "id": "171146277"}, {"verified": false, "username": "uypress", "name": "Agencia UYPRESS", "public_metrics": {"followers_count": 21536, "following_count": 939, "tweet_count": 76531, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "id": "195731293"}, {"verified": false, "username": "54Amilton", "name": "Amilton Lula da Silva \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4486, "tweet_count": 80221, "listed_count": 6}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "326565150"}, {"verified": false, "username": "chikiloren37", "name": "erika blanco", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 74, "tweet_count": 42132, "listed_count": 0}, "location": "venezuela, caracas.", "id": "247336602"}, {"verified": false, "username": "Tartuff0", "name": "A drunk with a gun", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1271, "tweet_count": 49046, "listed_count": 5}, "id": "26703902"}, {"verified": false, "username": "luislagrecayah1", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 58, "tweet_count": 24487, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "945151504054390784"}, {"verified": false, "username": "8Bitsec", "name": "8Bits", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 486, "tweet_count": 16142, "listed_count": 6}, "id": "2797976694"}, {"verified": false, "username": "ArtoniAndrea", "name": "Andrea Artoni", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 2702, "tweet_count": 4589, "listed_count": 1}, "location": "Cremona", "id": "1242223891"}, {"verified": false, "username": "Lagafu", "name": "Laura Fulloni", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 380, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia, Argentina", "id": "126186209"}, {"verified": false, "username": "leiasi", "name": "Jose Rguez Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 442, "tweet_count": 8607, "listed_count": 6}, "id": "701510781997817857"}, {"verified": false, "username": "marian_bea3z", "name": "Marian\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1574, "tweet_count": 32714, "listed_count": 2}, "location": "Tarragona", "id": "964825978626363392"}, {"verified": false, "username": "issakobayashi", "name": "\u0936\u093f\u0932\u0927\u0930\u094d\u092e", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 616, "tweet_count": 3098, "listed_count": 1}, "id": "977633756277362690"}, {"verified": false, "username": "pipajealous", "name": "Pipa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 410, "tweet_count": 37333, "listed_count": 6}, "location": "algarve \u2661", "id": "613427949"}, {"verified": false, "username": "Mariuss2695", "name": "MARIUS", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 134, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "location": "2695 ", "id": "2786419829"}, {"verified": false, "username": "Nnicoberardo", "name": "Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 343, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "location": "Las Higueras-Cba", "id": "628594476"}, {"verified": false, "username": "Dudaa_sena", "name": "Duda Sena \ud83d\ude19\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 438, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS", "id": "977164458370961408"}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "id": "1040019435124387841"}, {"verified": false, "username": "manochente", "name": "Crist\u00f3bal Riveros", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 581, "tweet_count": 9756, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela - Lara", "id": "138385530"}, {"verified": false, "username": "TrickTruk", "name": "Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 258, "tweet_count": 29806, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "729172068"}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "username": "el_Mas_Pintado", "name": "Alfonso Pintado Cabo Troll", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2818, "tweet_count": 98783, "listed_count": 4}, "id": "1372424670"}, {"verified": false, "username": "k_ch_ton_gol_28", "name": "DAVID LEMUS S\u00c1NCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 318, "tweet_count": 46857, "listed_count": 0}, "location": "LA CIUDAD M\u00c1S BELLA DEL MUNDO", "id": "454193686"}, {"verified": false, "username": "Malelo2711", "name": "Celo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 640, "tweet_count": 81137, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "708802164781654016"}, {"verified": false, "username": "AgusCastro_L", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 132, "tweet_count": 236445, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1316969780"}, {"verified": false, "username": "vivianag15", "name": "viviana gonzalez ara", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 911, "tweet_count": 210417, "listed_count": 31}, "id": "571225773"}, {"verified": false, "username": "AlejandraJ4", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 283, "tweet_count": 12536, "listed_count": 0}, "id": "411820803"}, {"verified": true, "username": "JesseRodriguez", "name": "Jesse Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 45137, "following_count": 10336, "tweet_count": 31175, "listed_count": 1005}, "location": "New York, NY", "id": "18028893"}, {"verified": false, "username": "GabrielaEM12", "name": "GABBY\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 657, "tweet_count": 10919, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA", "id": "354602658"}, {"verified": false, "username": "0920E_", "name": "\u2022eri\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 338, "tweet_count": 27081, "listed_count": 1}, "id": "441328219"}, {"verified": false, "username": "MariaRamallo16", "name": "Maria Ramallo", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 425, "tweet_count": 37328, "listed_count": 0}, "id": "1035218111539171328"}, {"verified": false, "username": "gracemarie2020", "name": "GRACE", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 3104, "tweet_count": 59988, "listed_count": 1}, "id": "2876094280"}, {"verified": false, "username": "cristymendez46", "name": "CM46", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 1085, "tweet_count": 13407, "listed_count": 2}, "id": "218617695"}, {"verified": false, "username": "eu504", "name": "Egla E.", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 789, "tweet_count": 442543, "listed_count": 78}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "id": "632254162"}, {"verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134476, "following_count": 75, "tweet_count": 134139, "listed_count": 288}, "location": "Honduras", "id": "1280879857"}, {"verified": false, "username": "QuicoCastro", "name": "Bernardo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 6672, "tweet_count": 171544, "listed_count": 35}, "location": "Argentina", "id": "459815465"}, {"verified": false, "username": "RnatoGomes", "name": "Rnato Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 591, "tweet_count": 25624, "listed_count": 0}, "location": "Marambaia, Bel\u00e9m", "id": "872256290579501057"}, {"verified": false, "username": "akili19Crf", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63813, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "734056429783506945"}, {"verified": false, "username": "LaniusDominguez", "name": "Celso Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 726, "tweet_count": 57944, "listed_count": 8}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "1037745966"}, {"verified": false, "username": "jallesoliveira", "name": "Jalles", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 842, "tweet_count": 107822, "listed_count": 26}, "location": "Goiania/GO", "id": "47228320"}, {"verified": false, "username": "comba_eugenia", "name": "Eugenia Comba", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1064, "tweet_count": 30303, "listed_count": 6}, "id": "2875183156"}, {"verified": false, "username": "julisa1956", "name": "Julisa", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 315, "tweet_count": 80731, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "976636250206515200"}, {"verified": false, "username": "mimolata", "name": "Rompipall\u0259", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 286, "tweet_count": 12622, "listed_count": 0}, "id": "1058316810339184641"}, {"verified": false, "username": "piave79", "name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}, "location": "Piave", "id": "917015985617502208"}, {"verified": false, "username": "1joseluis752", "name": "jose luis araque", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 3411, "tweet_count": 334287, "listed_count": 16}, "id": "472077233"}, {"verified": true, "username": "UNoticias", "name": "\u00daltimas Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4580944, "following_count": 98202, "tweet_count": 1610938, "listed_count": 11649}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "76931020"}, {"verified": false, "username": "LoreTruL", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307649, "listed_count": 55}, "id": "565095671"}, {"verified": false, "username": "luislipefs", "name": "Peixe Frito", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2699, "tweet_count": 86961, "listed_count": 22}, "location": "Minha Casa, Rio de Janeiro", "id": "153227077"}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"verified": false, "username": "elenamarni", "name": "Elena Margniev", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 671, "tweet_count": 91304, "listed_count": 1}, "id": "215834744"}, {"verified": false, "username": "SanojaReinaldo", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134497, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela", "id": "113726510"}, {"verified": false, "username": "ghertrudes", "name": "poison ivy", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 930, "tweet_count": 18057, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1328236052"}, {"verified": false, "username": "tribunacampeche", "name": "Tribuna Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88706, "listed_count": 181}, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "id": "145025600"}, {"verified": false, "username": "PatoCspedes", "name": "Pato C\u00e9spedes", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 524, "tweet_count": 28908, "listed_count": 11}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac (Tokyo)", "id": "2481154290"}, {"verified": false, "username": "galvanochoa", "name": "Enrique Galv\u00e1n Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 228661, "following_count": 7704, "tweet_count": 96981, "listed_count": 1364}, "location": "Penthouse de la Realidad", "id": "36109768"}, {"verified": false, "username": "car2254", "name": "RaiCar2254 \ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 578, "tweet_count": 38132, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovaquia.", "id": "1134507544808960000"}, {"verified": false, "username": "gothIady", "name": "avril.", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 588, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "location": "london.", "id": "785285168370216960"}, {"verified": false, "username": "STRTMKE", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 75, "tweet_count": 20474, "listed_count": 3}, "id": "4746864077"}, {"verified": false, "username": "ferri1986", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1434, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "249661977"}, {"verified": false, "username": "karla_scarlett", "name": "Karla Scarlett\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 512, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "802683029869236224"}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "id": "404167379"}, {"verified": false, "username": "thepilotnow", "name": "seba", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 566, "tweet_count": 4946, "listed_count": 5}, "location": "Espanha", "id": "321579768"}, {"verified": false, "username": "Aleekeleke", "name": "lg", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3665, "tweet_count": 269947, "listed_count": 98}, "location": "Cd. de M\u00e9xico", "id": "1697849406"}, {"verified": false, "username": "AZdradk", "name": "\u1d00\u029f\u026a\u1d04\u1d07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 333, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1087085887039721472"}, {"verified": false, "username": "mnr62", "name": "Mario Navarrete Real", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1732, "tweet_count": 50068, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "id": "166433889"}, {"verified": false, "username": "Ani51004983", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}, "id": "1016869498413043713"}, {"verified": false, "username": "ByronCastr0", "name": "Byron", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 577, "tweet_count": 12529, "listed_count": 4}, "location": "Oaxaca", "id": "135221500"}, {"verified": false, "username": "wildhenstxd", "name": "nexandxr", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 1655, "tweet_count": 6688, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1110055401888845824"}, {"verified": false, "username": "JesseSouza", "name": "JESS\u00c9 SOUZA\ud83d\udea9\ud83d\udc63#SDV", "public_metrics": {"followers_count": 7133, "following_count": 7113, "tweet_count": 31857, "listed_count": 29}, "location": "Roraima, Brasil", "id": "34255381"}, {"verified": false, "username": "AEADoficial", "name": "Alan Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 273, "tweet_count": 180500, "listed_count": 0}, "location": "Campeche", "id": "975940120099606528"}, {"verified": false, "username": "tiempodecambio3", "name": "Tiempos de Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 31, "tweet_count": 17191, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "947889815793659905"}, {"verified": false, "username": "VieNoc", "name": "Hugo Maya", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1362, "tweet_count": 16291, "listed_count": 3}, "location": "Mexico D.F.", "id": "39812180"}, {"verified": false, "username": "maubitencourt", "name": "Badmau \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 1855, "tweet_count": 481343, "listed_count": 55}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "284775148"}, {"verified": false, "username": "pahcristinaa", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1245, "tweet_count": 24051, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1101706423"}, {"verified": false, "username": "GaGissel", "name": "Gika", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 659, "tweet_count": 18908, "listed_count": 2}, "id": "448562493"}, {"verified": false, "username": "mikeoax", "name": "Michael Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 845, "tweet_count": 43389, "listed_count": 30}, "location": "Oaxaca esquina Guerrero.", "id": "160728648"}, {"verified": false, "username": "RadioClubeDepre", "name": "Kd o PIS PASEP \u2753 \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 500, "tweet_count": 34773, "listed_count": 4}, "location": "Gato, d'PeRuka ou Curuba ", "id": "2166576086"}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "username": "cco_clau", "name": "Claudia O", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 539, "tweet_count": 100440, "listed_count": 11}, "id": "2466193577"}, {"verified": false, "username": "weirdoar", "name": "Tonight, a comedian has dead in argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1485, "tweet_count": 76279, "listed_count": 3}, "id": "229700951"}, {"verified": false, "username": "EuniceAlejand15", "name": "Eunice Alejandra .", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 300, "tweet_count": 180841, "listed_count": 2}, "id": "771241255690903552"}, {"verified": false, "username": "crissmaile", "name": "_", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 291, "tweet_count": 17673, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2476243850"}, {"verified": false, "username": "tempestaderosa", "name": "Karen com th e y", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 0, "tweet_count": 29771, "listed_count": 3}, "location": "Campo Grande - MS", "id": "704380925296185345"}, {"verified": false, "username": "leyurisier", "name": "y~u", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68008, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1666628425"}, {"verified": false, "username": "vinizord7", "name": "C\u00e9sar.", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 534, "tweet_count": 70270, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "167519816"}, {"verified": false, "username": "angelolelio", "name": "\u00c2ngelo Lelio", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2807, "tweet_count": 203670, "listed_count": 21}, "location": "INHUMAS GOIAS", "id": "48131923"}, {"verified": false, "username": "goalsdixx", "name": "Juju", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 322, "tweet_count": 29315, "listed_count": 0}, "id": "1046914106652004352"}, {"verified": false, "username": "MonarkaPerv", "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "id": "1146875906667024385"}, {"verified": false, "username": "AlukardHR_666", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee HEXELL HENR\u00cdQUEZ \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 461, "tweet_count": 12852, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "id": "246669434"}, {"verified": true, "username": "elblog", "name": "El Blog", "public_metrics": {"followers_count": 525456, "following_count": 1293, "tweet_count": 191467, "listed_count": 501}, "id": "599515789"}, {"verified": false, "username": "isabel_gomesc", "name": "$belly", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 427, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}, "location": "CARIACICA ", "id": "892499219390631940"}, {"verified": false, "username": "BlueBandit_16", "name": "Samuele", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 4985, "tweet_count": 305678, "listed_count": 90}, "location": "Rome", "id": "436005961"}, {"verified": false, "username": "ilariami1", "name": "Ilaria \ud83d\ude0a\ud83d\udc3a\ud83c\udf39\ud83c\udf69\ud83d\udc1e\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 546, "tweet_count": 43512, "listed_count": 1}, "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia", "id": "2881087816"}, {"verified": false, "username": "pulitajgb", "name": "Tal\u00f3n de cuarentena \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 11742, "following_count": 1022, "tweet_count": 169004, "listed_count": 13}, "location": "Ahi no estoy", "id": "133727324"}, {"verified": false, "username": "jmvr2012", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 3991, "tweet_count": 116611, "listed_count": 57}, "location": "Matanzas, Cuba", "id": "239817374"}, {"verified": false, "username": "Sofyy_Kolln", "name": "Sofyy", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 612, "tweet_count": 13972, "listed_count": 2}, "location": "wilde buenos aires Argentina", "id": "125068049"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842"}, {"verified": false, "username": "dantess68", "name": "Il Gurzo del Borneo meridionale.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 299, "tweet_count": 17723, "listed_count": 0}, "location": "Bologna,Piddinia.", "id": "1040460186"}, {"verified": false, "username": "valeriacesar70", "name": "Val\u00e9ria \u2764\ufe0f Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 4370, "tweet_count": 51882, "listed_count": 10}, "location": "Manaus", "id": "33298374"}, {"verified": false, "username": "rauldgarcia", "name": "Charles Manson \u03df\u03df", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 451, "tweet_count": 12258, "listed_count": 0}, "location": "monterrey nl", "id": "142784628"}, {"verified": true, "username": "elnorte", "name": "EL NORTE", "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}, "location": "Monterrey", "id": "41925129"}, {"verified": false, "username": "MeloArts1", "name": "MMelo #QuemMandouMatarBolsonaro ?", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 741, "tweet_count": 10744, "listed_count": 0}, "id": "1098971688895766540"}, {"verified": false, "username": "Juan1003", "name": "Juan Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "138154763"}, {"verified": false, "username": "GABYTRUJANO", "name": "GABY TRUJANO", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1928, "tweet_count": 27250, "listed_count": 14}, "id": "603254374"}, {"verified": false, "username": "Libeda09", "name": "#LaRevelionDeLosManso #SoyDel41% #Nos ver\u00e1n volver", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2164, "tweet_count": 71154, "listed_count": 2}, "location": "Caballito - C.A.B.A -", "id": "1458753680"}, {"verified": false, "username": "Only1KyngNeezy", "name": "\u20a6  '  $ * \u20b3 * \u20a6 * \u00a3", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2492, "tweet_count": 89459, "listed_count": 7}, "location": "Earthrealm", "id": "126073717"}, {"verified": false, "username": "WN_Net", "name": "Wrestling-News.Net", "public_metrics": {"followers_count": 16730, "following_count": 8490, "tweet_count": 156301, "listed_count": 198}, "id": "34352256"}, {"verified": false, "username": "mcbridebobby30", "name": "Bobby McBride", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 5003, "tweet_count": 91872, "listed_count": 8}, "location": "Richmond, VA", "id": "4023089773"}, {"verified": false, "username": "MuriloPereira", "name": "Murilo Pereira \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 460, "tweet_count": 13724, "listed_count": 7}, "location": "Foz do Igua\u00e7u - Brasil", "id": "20065075"}, {"verified": true, "username": "detremura", "name": "detremura \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 493979, "following_count": 132620, "tweet_count": 330261, "listed_count": 496}, "location": "Brasil", "id": "102826672"}, {"verified": false, "username": "Philouimette_", "name": "Phil Ouimette", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2608, "tweet_count": 27572, "listed_count": 7}, "location": "Naugatuck, CT", "id": "822098288"}, {"verified": false, "username": "UnderCatch2803", "name": "UnderCatch", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 722, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "id": "1033642267666460672"}, {"verified": false, "username": "ChanceOSadness", "name": "chance of \u2026", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 333, "tweet_count": 57479, "listed_count": 15}, "location": "Queens, NY", "id": "191929758"}, {"verified": false, "username": "BosniaSarajevo", "name": "Bosnia", "public_metrics": {"followers_count": 6895, "following_count": 7384, "tweet_count": 254800, "listed_count": 72}, "location": "Sarajevo", "id": "112760496"}, {"verified": false, "username": "crowbro19", "name": "Greg", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 993, "tweet_count": 31582, "listed_count": 7}, "location": "NW Indiana", "id": "432140846"}, {"verified": false, "username": "Ajenjo_A", "name": "Jose Mar\u00eda V", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 4949, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}, "location": "inferno", "id": "2516279156"}, {"verified": false, "username": "forgotaboutdrea", "name": "Drea", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 191, "tweet_count": 23173, "listed_count": 1}, "location": "Philadelphia, PA", "id": "269310528"}, {"verified": false, "username": "ElGener78525414", "name": "El General", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 3845, "tweet_count": 7837, "listed_count": 0}, "id": "1155097979268808709"}, {"verified": false, "username": "heliopaz", "name": "H\u00e9lio Sassen Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1395, "tweet_count": 387377, "listed_count": 187}, "location": "Porto Alegre/RS, Brasil", "id": "8813332"}, {"verified": false, "username": "HRubengil", "name": "Ruben Gil", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3288, "tweet_count": 62970, "listed_count": 1}, "location": "SAN LUIS", "id": "325705913"}, {"verified": false, "username": "WritingJth", "name": "Jordan Huie | 1Z1ProWrestling.com", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 90, "tweet_count": 1444, "listed_count": 1}, "location": "Senatobia, MS", "id": "1109599249308758016"}, {"verified": false, "username": "ElenaGetino", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 282, "tweet_count": 31629, "listed_count": 0}, "id": "1475121234"}, {"verified": false, "username": "Tom_piatesblues", "name": "Bob Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 879, "tweet_count": 77050, "listed_count": 2}, "location": "Exactamente AQUI", "id": "141274465"}, {"verified": false, "username": "OrdecGui", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 86375, "listed_count": 0}, "location": "25/12", "id": "746027278593830912"}, {"verified": false, "username": "kindbyselena", "name": "rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 237, "tweet_count": 20817, "listed_count": 2}, "location": "middle of nowhere", "id": "3330423112"}, {"verified": false, "username": "NormiuxZx", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3711, "tweet_count": 41985, "listed_count": 5}, "id": "953802285318070272"}, {"verified": false, "username": "iaguU_M", "name": "Chrome Dicas", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1064, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "location": "Catigu\u00e1 SP", "id": "364567823"}, {"verified": false, "username": "diego74", "name": "ElgranOtto", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 135, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Otto", "id": "62413998"}, {"verified": false, "username": "abertolini", "name": "andrub", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 319, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}, "location": "Argentina,AMBA", "id": "83688532"}, {"verified": false, "username": "jfgartner007", "name": "Federico G\u00e4rtner\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4934, "following_count": 3883, "tweet_count": 160391, "listed_count": 0}, "id": "577715874"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "SamuelB89119784", "name": "Samuel Batista", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 202, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "id": "1038859126535847943"}, {"verified": false, "username": "jhendwrson", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 684, "tweet_count": 53090, "listed_count": 5}, "location": "atletico \u2022 liverpool", "id": "796495376350060544"}, {"verified": false, "username": "_fefjnhaa", "name": "fefa :P", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 613, "tweet_count": 28290, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1007427674501976064"}, {"verified": false, "username": "telmacastanon", "name": "Telma", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 134, "tweet_count": 2540, "listed_count": 3}, "id": "308502950"}, {"verified": true, "username": "MarielaCastan", "name": "Mariela Casta\u00f1\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 4800, "tweet_count": 28576, "listed_count": 26}, "location": "Guatemala", "id": "347602853"}, {"verified": false, "username": "mecl", "name": "maria cortes", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4060, "tweet_count": 236750, "listed_count": 33}, "location": "\u00dcT: 19.390876,-99.240128", "id": "23061534"}, {"verified": false, "username": "Marcelo_Cazuza", "name": "Marcelo Cazuza", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 48, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "4916930777"}, {"verified": false, "username": "nasarogen", "name": "ros ge", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 812, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "145841878"}, {"verified": false, "username": "bowethery", "name": "Bo Wetherby", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 616, "tweet_count": 51976, "listed_count": 14}, "location": "Summit", "id": "1028489004"}, {"verified": false, "username": "regininhailha", "name": "Regina C. Jesus\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 30984, "following_count": 20448, "tweet_count": 46738, "listed_count": 16}, "location": "Ilhabela - Brasil", "id": "313524424"}, {"verified": false, "username": "danysse_", "name": "t\u00f4 sad, man", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 370, "tweet_count": 51507, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "id": "162592755"}, {"verified": false, "username": "liccarrillo1968", "name": "carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 5003, "tweet_count": 141693, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "id": "316210929"}, {"verified": false, "username": "jorgebayamo", "name": "Jorge Carlos Tamayo CMKX", "public_metrics": {"followers_count": 12937, "following_count": 14064, "tweet_count": 303939, "listed_count": 56}, "location": "Bayamo, Cuba.", "id": "139929196"}, {"verified": false, "username": "graciiiinha", "name": "\ud83d\ude3b\ud83c\udf3b\ud83d\udea9Gra\u00e7a \ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83c\udfc4", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 447, "tweet_count": 128584, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "199902272"}, {"verified": false, "username": "chetropical", "name": "Ernesto Che Guevara Lula Presidente \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1233, "tweet_count": 26296, "listed_count": 8}, "location": "Havana Cuba", "id": "885549921302138880"}, {"verified": false, "username": "FranciscoHeras_", "name": "francisco", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 394, "tweet_count": 35394, "listed_count": 1}, "id": "807485478"}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"verified": false, "username": "beat_oven", "name": "Piero Righi", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2162, "tweet_count": 95831, "listed_count": 4}, "id": "1071718562"}, {"verified": false, "username": "WitzBeck", "name": "Dom Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 124, "tweet_count": 7910, "listed_count": 0}, "location": "AM-Brazil", "id": "1101235071221157888"}, {"verified": false, "username": "braianavilla", "name": "Braian Bradshaw \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 488, "tweet_count": 77812, "listed_count": 22}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "63150382"}, {"verified": false, "username": "_harumilol", "name": "Harumi", "public_metrics": {"followers_count": 18860, "following_count": 505, "tweet_count": 25246, "listed_count": 29}, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "id": "767712812"}, {"verified": false, "username": "Sailorplutolove", "name": "Sailor Pruu", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 116, "tweet_count": 24381, "listed_count": 0}, "id": "51516026"}, {"verified": false, "username": "sosa_edecio", "name": "EDECIO GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 27, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "id": "1103394619272892416"}, {"verified": false, "username": "rangel_jrangel", "name": "soycompositordelamor", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 191, "tweet_count": 28855, "listed_count": 0}, "id": "2603888508"}, {"verified": false, "username": "RetinadeVidrio", "name": "Carlos Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 422, "tweet_count": 8230, "listed_count": 1}, "location": "colombia", "id": "1281255666"}, {"verified": false, "username": "Jubiquinha", "name": "(Xu) xulia", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 851, "tweet_count": 92036, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "794999258571296768"}, {"verified": false, "username": "Marisol07146642", "name": "Marisol \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4784, "tweet_count": 28281, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a ", "id": "1151309362851471361"}, {"verified": false, "username": "MisterioDescono", "name": "Mario (Misterio Desconocido)", "public_metrics": {"followers_count": 60182, "following_count": 274, "tweet_count": 115108, "listed_count": 305}, "location": "Planeta Tierra, Curic\u00f3, Chile", "id": "381244923"}, {"verified": false, "username": "jossyalborada", "name": "Jossy", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2708, "tweet_count": 37368, "listed_count": 5}, "location": "Mi Venezuela Bolivariana ", "id": "137900804"}, {"verified": false, "username": "CopaMenstrualCo", "name": "Copas Menstruales", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 92, "tweet_count": 3201, "listed_count": 9}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "3292214427"}, {"verified": false, "username": "forestecw", "name": "Forest Echter", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 642, "tweet_count": 57941, "listed_count": 12}, "location": "Spring Gap", "id": "1025242525"}, {"verified": false, "username": "GonzaaSilva", "name": "Gonzalo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 441, "tweet_count": 25677, "listed_count": 0}, "id": "468619833"}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "id": "364528766"}, {"verified": false, "username": "BeyahSantos", "name": "Sou\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 131, "tweet_count": 14936, "listed_count": 0}, "id": "842085124367908865"}, {"verified": false, "username": "CaiqueOG", "name": "Ca\u00edque", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 188, "tweet_count": 11682, "listed_count": 0}, "id": "899743982686699520"}, {"verified": false, "username": "thaissakaizer24", "name": "Kaizer \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 426, "tweet_count": 22262, "listed_count": 0}, "id": "746840406764232704"}, {"verified": false, "username": "t_fontinelly", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 3083, "tweet_count": 26544, "listed_count": 0}, "location": "+021", "id": "988707262939136000"}, {"verified": false, "username": "hanggabriel_", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 179, "tweet_count": 24529, "listed_count": 0}, "id": "66533363"}, {"verified": false, "username": "Coraz0nProfund0", "name": "\u2219\u2550\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\u00ae\u2550\u2219", "public_metrics": {"followers_count": 77649, "following_count": 82231, "tweet_count": 165511, "listed_count": 152}, "location": "\ud835\udd3c\ud835\udd5f \ud835\udd5e\ud835\udd5a \u2665\ufe0f\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2022\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "110039376"}, {"verified": false, "username": "coelh_a", "name": "ex crian\u00e7a prod\u00edgio", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 371, "tweet_count": 15327, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "id": "206869230"}, {"verified": false, "username": "americo58", "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19308, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "id": "233415447"}, {"verified": false, "username": "Marcelvelazq", "name": "Marcel Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 838, "tweet_count": 14894, "listed_count": 41}, "location": "Lima, nowhere", "id": "283221097"}, {"verified": false, "username": "CamaraLucas67", "name": "Lucas D. Camara \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 357, "tweet_count": 47672, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "855970162926813184"}, {"verified": false, "username": "ufo1386", "name": "Rigoberto Molina P", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 438, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "132033459"}, {"verified": false, "username": "nach0hernandezz", "name": "Nacho Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 101, "tweet_count": 7528, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "id": "978796490947743745"}, {"verified": false, "username": "AMON_BELA", "name": "AMONBELA", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 313, "tweet_count": 100429, "listed_count": 5}, "location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "id": "1623448596"}, {"verified": false, "username": "vaemboradaqui", "name": "@", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 304, "tweet_count": 8064, "listed_count": 0}, "id": "3109251694"}, {"verified": false, "username": "Sergio_Camoiras", "name": "Sergio... y punto...", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 775, "tweet_count": 145331, "listed_count": 0}, "id": "170094633"}, {"verified": false, "username": "aspid1968", "name": "\u201cLamurallahumana\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 161, "tweet_count": 102401, "listed_count": 0}, "location": "Mi casa", "id": "878434662"}, {"verified": true, "username": "BeatrizTalegon", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "13346352"}, {"verified": false, "username": "nurymaya", "name": "nurymaya", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512450, "listed_count": 1}, "id": "396312747"}, {"verified": false, "username": "chriistian077", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 43, "tweet_count": 26122, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "4549402933"}, {"verified": false, "username": "israelcruz91", "name": "israel cruz", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 260, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "id": "911493102"}, {"verified": false, "username": "marcia_mattos", "name": "\ud83d\udea9 marcia mattos \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1187, "tweet_count": 30287, "listed_count": 21}, "location": "rio de janeiro", "id": "44510585"}, {"verified": false, "username": "barberojulio12", "name": "julio Barbero", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1003, "tweet_count": 28794, "listed_count": 0}, "id": "1321631442"}, {"verified": false, "username": "AAAmelus", "name": "Antonio Melus", "public_metrics": {"followers_count": 12079, "following_count": 12801, "tweet_count": 42151, "listed_count": 7}, "location": "Alexandria, VA", "id": "910215910304178177"}, {"verified": false, "username": "ValencianosESP", "name": "Castellanoparlantes Valencianos \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6918, "following_count": 962, "tweet_count": 35623, "listed_count": 24}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1139573721805590528"}, {"verified": false, "username": "veronicae9", "name": "veronicae", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 3545, "tweet_count": 127565, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "id": "454230077"}, {"verified": false, "username": "PistelliRoberto", "name": "Beija-Flor", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 3501, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "1068978717916057600"}, {"verified": false, "username": "rebolamare", "name": "marina TROPA DOS SNK LOUCO", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 250, "tweet_count": 20961, "listed_count": 1}, "location": "Tevinter Imperium", "id": "536052842"}, {"verified": false, "username": "coffecc13", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 437, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "id": "763867299560513536"}, {"verified": false, "username": "Loudwindow", "name": "Chwistopher | ValiDate Spoilers (And DLV)", "public_metrics": {"followers_count": 22472, "following_count": 1492, "tweet_count": 63680, "listed_count": 106}, "location": "Australia", "id": "1070725404"}, {"verified": false, "username": "mommamomster", "name": "mariana aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 4995, "tweet_count": 81916, "listed_count": 32}, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1 y acull\u00e1. ", "id": "320306938"}, {"verified": false, "username": "rubertex", "name": "\u20acxIT", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 185, "tweet_count": 3780, "listed_count": 2}, "id": "3248554877"}, {"verified": false, "username": "arquiterco72", "name": "A.J.C.S.", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 154, "tweet_count": 222390, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "247050491"}, {"verified": false, "username": "boslaiyir", "name": "bozlaiyir", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1056, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "1556146669"}, {"verified": false, "username": "sindarro", "name": "rpp", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 628, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "577523808"}, {"verified": false, "username": "sndlg", "name": "CD Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 631, "tweet_count": 47220, "listed_count": 3}, "location": "La coladera de la civilizaci\u00f3n", "id": "88981357"}, {"verified": false, "username": "MalariaTigre", "name": "tigre de la malaria", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 168, "tweet_count": 6424, "listed_count": 1}, "id": "637406193"}, {"verified": false, "username": "silvina__3", "name": "Silvi", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 4595, "tweet_count": 56856, "listed_count": 0}, "id": "4230754851"}, {"verified": false, "username": "kaiiomv", "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 985, "tweet_count": 82763, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3386021241"}, {"verified": false, "username": "Juanra131", "name": "Juan  Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 936, "tweet_count": 43453, "listed_count": 0}, "location": "GUATIRE", "id": "145764814"}, {"verified": false, "username": "darioariel67", "name": "Dar\u00edo \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 787, "tweet_count": 83574, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "312435220"}, {"verified": false, "username": "AnglicaVillarN1", "name": "Ang\u00e9lica \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 3237, "tweet_count": 80626, "listed_count": 1}, "location": "Sudaka ", "id": "899798950978387969"}, {"verified": false, "username": "EduardodeAguirr", "name": "Eduardo de Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 696, "tweet_count": 15903, "listed_count": 8}, "location": "Santiago,CHILE", "id": "858677552"}, {"verified": false, "username": "AlecGaythonXXX", "name": "Alec Gaython", "public_metrics": {"followers_count": 9036, "following_count": 2105, "tweet_count": 56287, "listed_count": 46}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2202106274"}, {"verified": false, "username": "miguelmata63", "name": "Miguel \u00c1ngel Mata Ma", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 1305, "tweet_count": 55538, "listed_count": 16}, "location": "Acapulco", "id": "169502567"}, {"verified": false, "username": "P17akO", "name": "pakO", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 161, "tweet_count": 10624, "listed_count": 0}, "id": "381941415"}, {"verified": true, "username": "PelonGomis", "name": "H\u00e9ctor Su\u00e1rez Gom\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 488235, "following_count": 4604, "tweet_count": 43315, "listed_count": 961}, "id": "597668815"}, {"verified": false, "username": "avatarpoche", "name": "Jose Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 397, "tweet_count": 6817, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "217582943"}, {"verified": false, "username": "agustjminie", "name": "\ud835\udc2e \ud835\udc24 \ud835\udc22 \ud835\udc32 \ud835\udc28\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 186, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "location": "yoonmin; ot7 \u2014 fan account", "id": "1349823402"}, {"verified": false, "username": "AndreaLiccia87", "name": "Andrea Licciardello", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 228, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "location": "Acireale", "id": "1654801862"}, {"verified": false, "username": "aecaolo", "name": "Anita", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 477, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "id": "620059080"}, {"verified": false, "username": "monicazinni", "name": "M\u00f3nica Zinni", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1600, "tweet_count": 114353, "listed_count": 9}, "id": "1387475166"}, {"verified": false, "username": "QuintanaChile", "name": "Roberto Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 42834, "following_count": 19194, "tweet_count": 123342, "listed_count": 24}, "id": "1123016148"}, {"verified": false, "username": "oliversan929305", "name": "Erik Santos 929305", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 277, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "id": "1155576901559300096"}, {"verified": false, "username": "gperecinispfc", "name": "Gabriel Perecini", "public_metrics": {"followers_count": 16633, "following_count": 199, "tweet_count": 144161, "listed_count": 100}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "225947427"}, {"verified": false, "username": "atagliar2", "name": "Alberto Tagliarini", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1251, "tweet_count": 25514, "listed_count": 0}, "id": "896504178478022656"}, {"verified": false, "username": "zobeidahhallar", "name": "Zo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1318, "tweet_count": 5282, "listed_count": 7}, "id": "805960176"}, {"verified": false, "username": "1208Legi", "name": "Legendary", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 491, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "id": "393750467"}, {"verified": false, "username": "Mdlopez6", "name": "Mdlopez", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 635, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}, "id": "1136399311594491905"}, {"verified": false, "username": "rogerioborts", "name": "Rogerio Silva(dia 15/03 eu fui!", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1540, "tweet_count": 22189, "listed_count": 0}, "id": "3326854263"}, {"verified": true, "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345480, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "location": "SP, Brazil", "id": "17752026"}, {"verified": false, "username": "MaryMendiola9", "name": "Mary Mendiola", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 33, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}, "id": "705240680252112898"}, {"verified": false, "username": "EricCai16", "name": "Eric Aupy \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 380, "tweet_count": 11838, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "306209160"}, {"verified": false, "username": "JanireGarcisan", "name": "Janire Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1591, "tweet_count": 75804, "listed_count": 12}, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "id": "286222433"}, {"verified": false, "username": "elgolfistaloco", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 316, "tweet_count": 34553, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "2993952889"}, {"verified": false, "username": "GMUSICTV", "name": "GMUSICTV\u00ae\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2338, "tweet_count": 12166, "listed_count": 12}, "location": "Uruguay - Montevideo", "id": "920086146"}, {"verified": false, "username": "PlBlatido", "name": "cesar pl", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 257, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "location": "en alg\u00fan lugar del pa\u00eds", "id": "525932438"}, {"verified": false, "username": "profsiletsky", "name": "Sil\u0118tskY", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 615, "tweet_count": 14489, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "554777952"}, {"verified": false, "username": "eugncalves", "name": "burguesa pobre e venenosa \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 346, "tweet_count": 3674, "listed_count": 1}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1061447826876571648"}, {"verified": false, "username": "faustovm", "name": "Fausto Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 305, "tweet_count": 10942, "listed_count": 12}, "id": "111610447"}, {"verified": false, "username": "fmrr1968", "name": "Frank", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1260, "tweet_count": 117801, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "id": "722193930490482689"}, {"verified": false, "username": "camaradaevaldo", "name": "ev.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 540, "tweet_count": 84012, "listed_count": 34}, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "id": "189716296"}, {"verified": false, "username": "Comuna11Pro", "name": "Pablo Frezzotti", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1664, "tweet_count": 25516, "listed_count": 5}, "id": "303771879"}, {"verified": false, "username": "eltagarifa", "name": "taga", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1000, "tweet_count": 53446, "listed_count": 21}, "id": "478344779"}, {"verified": false, "username": "angelescolasant", "name": "\u00c1ngeles Colasantti", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 883, "tweet_count": 36607, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "431912631"}, {"verified": false, "username": "GraceDunlop1", "name": "Grace Dunlop E.", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1805, "tweet_count": 125010, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "634033996"}, {"verified": false, "username": "solangeabogada", "name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}, "location": "La Reina, Chile", "id": "112206459"}, {"verified": false, "username": "simplepersonkkl", "name": "Messi", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 71, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "1016502976607870976"}, {"verified": false, "username": "fransantunione", "name": "Pancho  santunione", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 549, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "location": "Villa maria", "id": "194323622"}, {"verified": false, "username": "JORGONZA2007", "name": "JORGON61", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4992, "tweet_count": 192778, "listed_count": 5}, "id": "457469845"}, {"verified": false, "username": "AG_douce", "name": "@AG", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 190, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "id": "4877579601"}, {"verified": false, "username": "gary1838", "name": "Gary&ECDQEMSD", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1971, "tweet_count": 72173, "listed_count": 4}, "id": "2379580405"}, {"verified": false, "username": "Lamperujo", "name": "\ud83d\udd95Lamperujo (Villain arc)\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 431, "tweet_count": 25516, "listed_count": 0}, "location": "Cupretil, Bostil", "id": "971831357470101504"}, {"verified": false, "username": "valeagoraweb", "name": "Vale Agora Web", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 8, "tweet_count": 25019, "listed_count": 6}, "id": "964328041"}, {"verified": false, "username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185221, "listed_count": 7}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "774670035822542849"}, {"verified": true, "username": "caioblinder", "name": "Caio Blinder", "public_metrics": {"followers_count": 243798, "following_count": 657, "tweet_count": 42242, "listed_count": 685}, "location": "New Jersey", "id": "522201237"}, {"verified": false, "username": "NapoliJuan", "name": "Juan N\u00e1poli", "public_metrics": {"followers_count": 7113, "following_count": 809, "tweet_count": 11469, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires", "id": "1132843142"}, {"verified": false, "username": "robertomaldona4", "name": "Roberto Maldona", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 331, "tweet_count": 26039, "listed_count": 0}, "id": "390940663"}, {"verified": true, "username": "Corriere", "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688207, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "location": "Milano", "id": "395218906"}, {"verified": false, "username": "nanamunanan", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 253, "tweet_count": 50713, "listed_count": 416}, "id": "174068595"}, {"verified": false, "username": "Sumer671", "name": "Sumer67", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 316, "tweet_count": 89443, "listed_count": 0}, "id": "918621595651977216"}, {"verified": false, "username": "GorkaChirulo", "name": "Gorka Chirulo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "location": "Arcen de la M-21", "id": "278254617"}, {"verified": false, "username": "ELOCCIDENTAL", "name": "EL OCCIDENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 32627, "following_count": 1042, "tweet_count": 211715, "listed_count": 349}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "87768305"}, {"verified": false, "username": "BiroliroFabio", "name": "Fabio Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 424, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "id": "1140425812421873664"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164058, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "157226645"}, {"verified": false, "username": "arellano_JC", "name": "Jos\u00e9 Carlos Arellano", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 258, "tweet_count": 93573, "listed_count": 6}, "location": "Louisiana, ", "id": "144173452"}, {"verified": false, "username": "NestorMasiuk", "name": "N\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 620, "tweet_count": 10208, "listed_count": 0}, "id": "1497172610"}, {"verified": false, "username": "FranciellyBSfr", "name": "Francielly Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 217, "tweet_count": 9393, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "217120920"}, {"verified": false, "username": "martindelaorden", "name": "Kombinauta", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 486, "tweet_count": 21045, "listed_count": 2}, "id": "2765081259"}, {"verified": false, "username": "Jodanseidiotas", "name": "CONTROLANDO LA IRA", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1255, "tweet_count": 34652, "listed_count": 0}, "location": "A 15.000 km de Argenzuela.", "id": "1155408544063209472"}, {"verified": false, "username": "alwxyswift", "name": "gabriel \\\\ midnights", "public_metrics": {"followers_count": 9946, "following_count": 6427, "tweet_count": 79314, "listed_count": 14}, "location": "l.a institute ", "id": "432956032"}, {"verified": false, "username": "belabellusci", "name": "Bellusci", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 489, "tweet_count": 7478, "listed_count": 4}, "location": "Belorihills", "id": "1075808860907233280"}, {"verified": false, "username": "flashelectroni1", "name": "FLASH ELECTRONICS CA", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 4645, "tweet_count": 6438, "listed_count": 2}, "location": "PUNTO FIJO ESTADO FALCON ", "id": "1267587782"}, {"verified": false, "username": "Lipe_the_Great", "name": "Felipe Arcos", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 196, "tweet_count": 39275, "listed_count": 2}, "location": "Texas ", "id": "25206068"}, {"verified": false, "username": "MoreFernetPls", "name": "Mastropiero", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 336, "tweet_count": 30505, "listed_count": 0}, "id": "500415209"}, {"verified": false, "username": "AlzamoraDe", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "id": "1054429513625600001"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "giihdbarcellos", "name": "gisele", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 2610, "tweet_count": 68564, "listed_count": 4}, "location": "021", "id": "2705254887"}, {"verified": false, "username": "Castecam", "name": "Mercedes Grilletta", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 104, "tweet_count": 20811, "listed_count": 3}, "location": "Castelar,ptdo. de Mor\u00f3n,Bs.As.", "id": "185476282"}, {"verified": false, "username": "JerryOf69", "name": "sem paci\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1053, "tweet_count": 43830, "listed_count": 5}, "id": "425325730"}, {"verified": false, "username": "thbaixinha", "name": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 75, "tweet_count": 8090, "listed_count": 0}, "id": "1061936556498472961"}, {"verified": false, "username": "wladapalsilva", "name": "wladimir palacios", "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 4817, "tweet_count": 392854, "listed_count": 38}, "location": "venezuela", "id": "138222386"}, {"verified": false, "username": "JordiGGCC", "name": "Pancho Puskas", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 3387, "tweet_count": 307782, "listed_count": 39}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "276574172"}, {"verified": false, "username": "xiomirb", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "location": "Manhattan, NY", "id": "4808740295"}, {"verified": false, "username": "NazarAClara", "name": "ClaritaNazar A .", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1432, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "908944716259057664"}, {"verified": false, "username": "resistencesol", "name": "Poliana Cansada \ud83c\udf35\ud83e\udd38\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2898, "tweet_count": 53879, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "197643655"}, {"verified": false, "username": "qtsicilia", "name": "@qtsicilia", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 555, "tweet_count": 29475, "listed_count": 4}, "location": "Sicilia, Italia", "id": "261644827"}, {"verified": true, "username": "lucianonobili", "name": "Luciano Nobili", "public_metrics": {"followers_count": 23953, "following_count": 1660, "tweet_count": 38472, "listed_count": 212}, "location": "Roma", "id": "130851801"}, {"verified": false, "username": "gguilherdes", "name": "guedes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 326, "tweet_count": 43226, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "4246124835"}, {"verified": false, "username": "GvstavxRamalho", "name": "Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 293, "tweet_count": 22765, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "979116353155223559"}, {"verified": false, "username": "SPabluki", "name": "Pabluki Pap's", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 249, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "location": "Bruxelas, B\u00e9lgica", "id": "1116878844559073280"}, {"verified": false, "username": "Galedicia", "name": "Galedicia", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2551, "tweet_count": 97453, "listed_count": 10}, "id": "300766358"}, {"verified": false, "username": "EInnecesario", "name": "El Dato Innecesario", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 307, "tweet_count": 4841, "listed_count": 1}, "location": "The Matrix", "id": "1072650507083284480"}, {"verified": true, "username": "pacomarhuenda", "name": "Francisco Marhuenda", "public_metrics": {"followers_count": 285308, "following_count": 67, "tweet_count": 47475, "listed_count": 2257}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "301949958"}, {"verified": false, "username": "Roo_Mailenn", "name": "Mailen\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 845, "tweet_count": 11055, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1011394289740414977"}, {"verified": false, "username": "JAVO_TE", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7JAVIER REPUBLICANO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 3362, "tweet_count": 266628, "listed_count": 10}, "location": "Estoy por Argentina", "id": "182604240"}, {"verified": false, "username": "AlberdianoArg", "name": "ABDON", "public_metrics": {"followers_count": 51392, "following_count": 1279, "tweet_count": 282319, "listed_count": 217}, "location": "Buenos Aires", "id": "279334127"}, {"verified": false, "username": "supersifon", "name": "Nico Peche \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 9149, "following_count": 2408, "tweet_count": 56609, "listed_count": 67}, "id": "41121231"}, {"verified": false, "username": "enriquerguerrer", "name": "enrique r guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2771, "tweet_count": 123069, "listed_count": 17}, "location": "Ant\u00edpodas", "id": "574531908"}, {"verified": false, "username": "nessceballos", "name": "Tortuness \u2139\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 341, "tweet_count": 16807, "listed_count": 10}, "location": "Bilbao-Pais Vasco-Europa", "id": "573983192"}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697001, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "id": "7996082"}, {"verified": false, "username": "berniechile", "name": "Bernie \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3389, "tweet_count": 70000, "listed_count": 12}, "location": "Saint-Usage, France", "id": "339352594"}, {"verified": false, "username": "waynecomicxs", "name": "ka\u00a1ky", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1558, "tweet_count": 25613, "listed_count": 5}, "id": "1087039274216812545"}, {"verified": false, "username": "Cborges31", "name": "Japinha gay", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 461, "tweet_count": 16755, "listed_count": 0}, "location": "Ibi\u00e1, Brasil", "id": "1133030812524400640"}, {"verified": false, "username": "menarelapolenta", "name": "Pan\u231a", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 250, "tweet_count": 11580, "listed_count": 0}, "id": "1104503350828118016"}, {"verified": false, "username": "elian_lili", "name": "Eliana Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2529, "tweet_count": 23223, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "id": "382212888"}, {"verified": false, "username": "adnan_ema", "name": "Pher", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 786, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "979488363232354305"}, {"verified": false, "username": "DAVIDPARENZO", "name": "David Parenzo", "public_metrics": {"followers_count": 171309, "following_count": 997, "tweet_count": 12439, "listed_count": 805}, "location": "Roma", "id": "333410580"}, {"verified": false, "username": "FlavinhoDaGavea", "name": "Solebac", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 239, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "id": "4638085523"}, {"verified": false, "username": "FlamengaoCRF", "name": "CAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL 2022 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 8760, "following_count": 3771, "tweet_count": 84764, "listed_count": 15}, "id": "716910583"}, {"verified": false, "username": "NicolasMamadera", "name": "Nicol\u00e1s Mamadera", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4774, "tweet_count": 71984, "listed_count": 16}, "id": "4851680710"}, {"verified": false, "username": "Lichagot", "name": "Lisandro", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 395, "tweet_count": 9845, "listed_count": 2}, "id": "165837429"}, {"verified": false, "username": "karinasamille", "name": "SamiLLe faz dois L! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1478, "tweet_count": 35206, "listed_count": 8}, "location": "A\u00e7a\u00ed original Bel\u00e9m, Par\u00e1", "id": "204828958"}, {"verified": false, "username": "Ferry671", "name": "Ferry...", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 319, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "location": "italia", "id": "152361747"}, {"verified": false, "username": "fabpergio", "name": "FabioP\u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 767, "tweet_count": 58344, "listed_count": 3}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "id": "4063692863"}, {"verified": false, "username": "NandaGarcia27", "name": "Nanda\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 126, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "1056354123141001216"}, {"verified": false, "username": "deadclash96", "name": "J\u00f4natas Lino", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 103, "tweet_count": 7032, "listed_count": 1}, "id": "2460938939"}, {"verified": false, "username": "MiguelAlbero67", "name": "MIguel  Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1035, "tweet_count": 55794, "listed_count": 0}, "id": "1526311076"}, {"verified": false, "username": "marvinicio", "name": "Marco Vinicio\u00ae. (Za Podebu )", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5087, "tweet_count": 316359, "listed_count": 162}, "location": "Isla de Margarita Venezuela", "id": "164417762"}, {"verified": false, "username": "Adolfo_D_F", "name": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 607, "tweet_count": 34177, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico", "id": "999672254727208962"}, {"verified": false, "username": "huachis66", "name": "stephanie", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 16088, "listed_count": 4}, "location": "guadalajara,mexico", "id": "161055507"}, {"verified": false, "username": "NubiaGomez_", "name": "N u b e \u2601\ufe0f -32\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 12482, "following_count": 7675, "tweet_count": 309750, "listed_count": 31}, "id": "461587137"}, {"verified": false, "username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}, "id": "1024458975230795776"}, {"verified": false, "username": "la_posita", "name": "\u2570\u2606\u2606 \ud835\udc0f\ud835\udc5c\ud835\udd4a\uff49 \u2606\u2606\u256e", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 3213, "tweet_count": 80720, "listed_count": 5}, "id": "1216778406"}, {"verified": false, "username": "RODOLFOALFREDO9", "name": "Rodolfo Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 15294, "following_count": 14201, "tweet_count": 451918, "listed_count": 104}, "id": "908444820"}, {"verified": false, "username": "lllorrac", "name": "-ina, carol \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 511, "tweet_count": 15644, "listed_count": 0}, "id": "2746581057"}, {"verified": false, "username": "JBittela", "name": "jose bittela", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 3918, "tweet_count": 49005, "listed_count": 2}, "id": "860876268216229889"}, {"verified": false, "username": "Fabio_oviedo25", "name": "fabio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 286, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "1125092156862074880"}, {"verified": false, "username": "CAMlLASMILE", "name": "Mili / \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd5e\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 54240, "following_count": 21949, "tweet_count": 51367, "listed_count": 18}, "location": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "715602570358759428"}, {"verified": false, "username": "shotarover", "name": "ariel \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 4363, "following_count": 2320, "tweet_count": 55731, "listed_count": 23}, "location": "\ud835\udfd0\ud835\udfce \u00b7 (he) ", "id": "1020439472062779393"}, {"verified": false, "username": "gracielacorona2", "name": "graciela coronado", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1019, "tweet_count": 277040, "listed_count": 28}, "id": "557442254"}, {"verified": false, "username": "de_ouvir", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4363, "tweet_count": 25659, "listed_count": 2}, "id": "1100581470144475136"}, {"verified": false, "username": "Elisson_Ara", "name": "Cleitin", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 36, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava", "id": "396697967"}, {"verified": false, "username": "humorizey_", "name": "humorizey \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 6943, "following_count": 289, "tweet_count": 20932, "listed_count": 8}, "location": "No Twitter", "id": "709851302663229440"}, {"verified": false, "username": "eagle_9000", "name": "Internistas Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 4522, "tweet_count": 52344, "listed_count": 12}, "id": "107590313"}, {"verified": false, "username": "mlniembro", "name": "mlniembro", "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 6354, "tweet_count": 68254, "listed_count": 3}, "id": "1089728091985854464"}, {"verified": false, "username": "EsmeraldaPobl15", "name": "Emy", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 2140, "tweet_count": 51218, "listed_count": 1}, "location": "Colina, Chile", "id": "1150640572752900096"}, {"verified": false, "username": "FcoJavierVK", "name": "Fco. Javier \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1595, "tweet_count": 25472, "listed_count": 7}, "location": "Santiago \u272f", "id": "82494578"}, {"verified": false, "username": "aat_84", "name": "AAT.", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1732, "tweet_count": 24920, "listed_count": 10}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "342643173"}, {"verified": false, "username": "emme_moreno", "name": "Miguel \u00c1ngel Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1837, "tweet_count": 12268, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "id": "183631873"}, {"verified": false, "username": "forsomemasses", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1288, "tweet_count": 67281, "listed_count": 31}, "location": "Washington, DC", "id": "23040306"}, {"verified": false, "username": "dreampicker", "name": "Dreampicker Uncut \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u269c\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 3158, "tweet_count": 190214, "listed_count": 237}, "location": "Du P\u00e9rou \u00e0 Canada", "id": "15938179"}, {"verified": false, "username": "viktor0035", "name": "Viktor", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 159, "tweet_count": 17630, "listed_count": 2}, "location": "Tarragona", "id": "724348228620148738"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "id": "17676713"}, {"verified": false, "username": "ale_1135", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 71, "tweet_count": 14067, "listed_count": 0}, "id": "4605512057"}, {"verified": false, "username": "AurelioBelandoM", "name": "Aurelio M. Belando M", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 5631, "tweet_count": 329431, "listed_count": 199}, "id": "136085543"}, {"verified": true, "username": "la_informacion", "name": "La Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 412742, "following_count": 2536, "tweet_count": 457910, "listed_count": 7388}, "location": "Madrid", "id": "18717943"}, {"verified": false, "username": "GuerraReportero", "name": "Reportero de Guerra \ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 381, "tweet_count": 5089, "listed_count": 1}, "location": "Vallecas", "id": "1069902577645559808"}, {"verified": false, "username": "eSPAINews_", "name": "eSPAINews", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "id": "934901098015535105"}, {"verified": false, "username": "elviavelazquezr", "name": "Elvia Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2134, "tweet_count": 134405, "listed_count": 37}, "location": "Villahermosa,Tabasco", "id": "181821271"}, {"verified": false, "username": "JuanCarlosSamp3", "name": "PEPECUERVO", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 697, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "466461409"}, {"verified": false, "username": "originalsdoll", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 2589, "tweet_count": 277782, "listed_count": 23}, "location": "Brooklyn 1986", "id": "312920726"}, {"verified": false, "username": "euclides0001", "name": "Euclides Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 163, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "737728013039771648"}, {"verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389458, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "id": "234398308"}, {"verified": false, "username": "nortedigital", "name": "Norte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 16639, "following_count": 2731, "tweet_count": 139317, "listed_count": 198}, "location": "Ciudad Ju\u00e1rez", "id": "51307839"}, {"verified": false, "username": "MarioRo99510465", "name": "Mario Romero", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 64, "tweet_count": 36336, "listed_count": 23}, "id": "750797746588643328"}, {"verified": false, "username": "_encontactomx", "name": "En Contacto", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 354, "tweet_count": 21872, "listed_count": 11}, "location": "Xalapa, Ver.", "id": "787242732"}], "tweets": [{"lang": "en", "author_id": "532526260", "id": "1160181303574257665", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"lang": "es", "author_id": "34269896", "id": "1160258367849238529", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 33, "like_count": 555, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles de la Guarda"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "coronario"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LSYJgZABjx", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1160258367849238529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSYJgZABjx", "media_key": "7_1160258274903625728"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160258367849238529"], "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos porqu\u00e9 hay \u00c1ngeles de la Guarda operados con triple bypass coronario. https://t.co/LSYJgZABjx"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "author_id": "130530279", "id": "1160223873134157826", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd"}, {"lang": "es", "author_id": "4265721", "id": "1160251440390008832", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza."}, {"lang": "pt", "author_id": "182573469", "id": "1160210217172393984", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "36431106", "id": "1159528952563687425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "author_id": "54085234", "id": "1160344568216412161", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4651, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Mar\u00ed"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueira\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160344568216412161"], "text": "O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1.\" Um desses lan\u00e7amentos, inclusive, foi do Pablo Mar\u00ed l\u00e1 da linha lateral esquerda. Zagueira\u00e7o tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "author_id": "373490841", "id": "1160195713227218945", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa"}, {"lang": "pt", "author_id": "45409867", "id": "1160183489259626496", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave"}, {"lang": "pt", "author_id": "67656004", "id": "1160347804679712770", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 204, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/f40hfRW2N8", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1160347804679712770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f40hfRW2N8", "media_key": "3_1160347784148606977"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/f40hfRW2N8", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1160347804679712770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f40hfRW2N8", "media_key": "3_1160347784194744325"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160347804679712770"], "text": "\"Eu sinto muito....\" \"N\u00e3o sente n\u00e3o, Josiane... Vc \u00e9 realmente uma Matheus!!!\"\n\nMELHOR AV\u00d3. #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/f40hfRW2N8"}, {"lang": "es", "author_id": "3171735557", "id": "1160330033904402432", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI"}, {"lang": "pt", "author_id": "1530616231", "id": "1159898832651587585", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni."}, {"lang": "es", "author_id": "1111070406998409216", "id": "1160269993134710784", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"], "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "author_id": "2976750778", "id": "1159885831533989889", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212277867532288"}], "author_id": "811138529938042880", "id": "1160214789592899584", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vMgQxGWRKV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:42:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "811138529938042880", "edit_history_tweet_ids": ["1160214789592899584"], "text": "Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del texto. A Clinton se le menciona 1 vez.\nHay constancia de que Clinton viaj\u00f3 27 veces a la isla de Epstein. De Trump no hay constancia de nada.\nhttps://t.co/vMgQxGWRKV"}, {"lang": "es", "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1028620936176656384", "id": "1159809293446725633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa."}, {"lang": "it", "author_id": "497995758", "id": "1160172064785010688", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro"}, {"lang": "es", "author_id": "854354259747495937", "id": "1160348449419812864", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5822, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160348449419812864"], "text": "Os puede caer mal alguien, pod\u00e9is llevaros a matar, en serio, pero eso de ir deseando la muerte... No.\nImaginaos que alguien que os cae mal tiene CC y le dese\u00e1is todos los d\u00edas en an\u00f3nimo que se suicide. Vosotros no lo sab\u00e9is pero esa persona tiene depresi\u00f3n o le pasa algo+"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1160234356398444545", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 882, "quote_count": 45}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/A9J8KYPqd6", "expanded_url": "http://bit.ly/2yNyPQO", "display_url": "bit.ly/2yNyPQO"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ljbNdBj6Kb", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1160234356398444545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ljbNdBj6Kb", "media_key": "3_1160207124074569729"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160234356398444545"], "text": "Coringa deve arrecadar mais do que Aquaman em estreia nos EUA https://t.co/A9J8KYPqd6 https://t.co/ljbNdBj6Kb"}, {"lang": "es", "author_id": "138189664", "id": "1160342490542673920", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 140, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4xOlIY00Lf", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html", "display_url": "telesurtv.net/news/eeuu-jeff\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-jeffrey-epstein-suicidio-trafico-sexual-justicia-20190810-0014.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-11T00:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342490542673920"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual|Noticias|teleSUR https://t.co/4xOlIY00Lf #NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "45409867", "id": "1160234728705929218", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"], "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan"}, {"lang": "pt", "author_id": "3983469917", "id": "1158123754314223616", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi"}, {"lang": "es", "author_id": "6135622", "id": "1160345584663855104", "public_metrics": {"retweet_count": 1778, "reply_count": 146, "like_count": 1132, "quote_count": 256}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "icebergs"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "Canad\u00e1"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "icebergs"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lH4LTbx6OR", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1160345584663855104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lH4LTbx6OR", "media_key": "13_1160315887456522240"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345584663855104"], "text": "Haciendo negocio con el cambio clim\u00e1tico\n\nEn el norte de #Canad\u00e1, donde la pesca era la principal industria, los pescadores se han convertido en cazadores pero no son animales lo que buscan. Ahora \"cazan\" #icebergs para convertirlos en agua y vender a 12 d\u00f3lares la botella. (poc) https://t.co/lH4LTbx6OR"}, {"lang": "es", "author_id": "105492444", "id": "1160333051961827328", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW"}, {"lang": "pt", "author_id": "16414611", "id": "1160291362643857410", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 10, "like_count": 535, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-10T20:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160291362643857410"], "text": "Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a filha de 5 anos, h\u00e1 12 anos?\n\nEstou at\u00e9 relativizando todos os xingamentos que recebi por aqui, depois dessa."}, {"lang": "es", "author_id": "4096795157", "id": "1160272479891447809", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"], "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "author_id": "72732893", "id": "1160225025980604416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "323494714", "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo..."}, {"lang": "es", "author_id": "1036624440254181376", "id": "1160227474292314117", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ"}, {"lang": "es", "author_id": "520653311", "id": "1160309979229896706", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-10T22:00:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160309979229896706"], "text": "El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celda la ma\u00f1ana del s\u00e1bado https://t.co/JX1BrBHv3q"}, {"lang": "es", "author_id": "282102187", "id": "1160345709209669633", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uD7EmLMX1D", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2MNCbLY", "display_url": "go.shr.lc/2MNCbLY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160345709209669633"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual - https://t.co/uD7EmLMX1D via @shareaholic"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1159449180382932992", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4"}, {"lang": "pt", "author_id": "16794066", "id": "1159997337823043585", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 742, "like_count": 441, "quote_count": 57}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2lr9IWzyT7", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/moro-diz-que-assassino-do-proprio-pai-ou-do-filho-nao-deve-sair-da-prisao-em-feriado-do-dia-dos-pais/", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/moro-diz-que-assassino-do-proprio-pai-ou-do-filho-nao-deve-sair-da-prisao-em-feriado-do-dia-dos-pais/"}]}, "created_at": "2019-08-10T01:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159997337823043585"], "text": "[Que vexame! Ele agora repete o que Bolsonaro diz] \nMoro diz que assassino do pr\u00f3prio pai ou do filho \u2018n\u00e3o deve sair da pris\u00e3o em feriado do Dia dos Pais\u2019\nhttps://t.co/2lr9IWzyT7"}, {"lang": "es", "author_id": "770736889599000577", "id": "1092927911345250305", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"], "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro."}, {"lang": "es", "author_id": "1425639174", "id": "1160211890066337792", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 674, "like_count": 6778, "quote_count": 129}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7D8Et6fQpz", "expanded_url": "https://twitter.com/matadoreltiempo/status/1160211890066337792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7D8Et6fQpz", "media_key": "3_1160211877508657152"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160211890066337792"], "text": "Veo muchos comentarios ofensivos y burlescos sobre la condici\u00f3n de la piel del senador Uribe.\nMi pap\u00e1 padeci\u00f3 un c\u00e1ncer de cara y muchos uribistas se burlaron de su tortura por atacarme a m\u00ed, cosa que yo jam\u00e1s har\u00eda. \nEn orillas diferentes le expreso mi solidaridad al Sr. Uribe. https://t.co/7D8Et6fQpz"}, {"lang": "es", "author_id": "1452965868", "id": "1160262093129617409", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 41, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/j9ILtLjZVl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160262093129617409"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s respiran tranquilos? https://t.co/j9ILtLjZVl"}, {"lang": "es", "author_id": "449323358", "id": "1160164201551319043", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7453, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-10T12:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160164201551319043"], "text": "En un acto de cobard\u00eda, el accesitario @MartinVizcarraC claudic\u00f3 ante el \"antisistema\" Gobernador de Arequipa C\u00c1CERES LLICA, neg\u00e1ndole al pa\u00eds una renta necesaria y que le pertenece a TODOS los peruanos."}, {"lang": "pt", "author_id": "14579710", "id": "1160147595722928128", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O."}, {"lang": "pt", "author_id": "2762197361", "id": "1160342633883099138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5946, "type": "Organization", "normalized_text": "rbd"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "anah\u00ed"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RnG04yneTf", "expanded_url": "https://t.co/RnG04yneTf", "display_url": "t.co/RnG04yneTf"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160342633883099138"], "text": "\u00e9 chata e mal agradecida SIM!\nquer que todos pensem que foi s\u00f3 ela que sofreu com rotina pesada do rbd, nunca vi tratar os f\u00e3s bem, at\u00e9 sua fam\u00edlia \u00e9 obcecada com a anah\u00ed, fez sua carreia sobre a imagem da frida kahlo com mensagens feministas, mas hoje propaga mensagem opressora https://t.co/RnG04yneTf"}, {"lang": "es", "author_id": "520653311", "id": "1160202169389342721", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn"}, {"lang": "es", "author_id": "1167524479", "id": "1160067953989173249", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "denuevo"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160067953989173249"], "text": "escuadr\u00f3n suicida en Netflix LA MEJOR\nla quiero ver denuevo"}, {"lang": "es", "author_id": "97446514", "id": "1159800959482126336", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 818, "like_count": 1587, "quote_count": 115}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.4256, "type": "Place", "normalized_text": "La Republica"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6536, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159800959482126336"], "text": "Es patol\u00f3gica la campa\u00f1a de La Republica y otros medios para ir KF no sea liberada hoy y siga su proceso en comparecencia. Prision abusiva porque recibir donaci\u00f3n no era delito ni pod\u00eda presumir origen il\u00edcito"}, {"lang": "it", "author_id": "873992653704220676", "id": "1160255083445137408", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T18:22:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "Epstien"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DuX2U929gE", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160255083445137408"], "text": "Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un intero sistema perverso e diabolico di cui (forse) mai sapremo nulla.\nMa voi continuate a nascondere le cose invocando il complottismo...\nhttps://t.co/DuX2U929gE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160344039729836033"}], "author_id": "168242234", "id": "1160344625607073800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:18:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "624265568", "edit_history_tweet_ids": ["1160344625607073800"], "text": "@Aerys134340 kkkkkkkk as minhas 50 personalidades n enganam ninguem!!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "57720605", "id": "1160216303141031936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/XOxzIkvpcA", "expanded_url": "https://www.centrotampa.com/ce/list/estados-unidos/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trfico-sexual-20190810/", "display_url": "centrotampa.com/ce/list/estado\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160216303141031936"], "text": "#\u00daltimaHora: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa exfuncionario policial. #EEUU https://t.co/XOxzIkvpcA"}, {"lang": "es", "author_id": "796385964339986432", "id": "1160280500357017605", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 27, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Elcano"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "gloria"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473878388736"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473844748288"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160280500357017605"], "text": "1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando como resultado la primera circunnavegacion de la Tierra. Juan Sebasti\u00e1n Elcano completar\u00eda la proeza. Magallanes encontrar\u00eda la muerte, Elcano la gloria https://t.co/kxgtKDKsPc"}, {"lang": "es", "author_id": "253020963", "id": "1160229570328449024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinDead"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "EpsteinDead"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160229570328449024"], "text": "#Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #EpsteinSuicide #EpsteinDead"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160338780915687424"}], "author_id": "1064628007162265607", "id": "1160342370279460864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ciapalchelghe", "id": "610972828"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "itinagli", "id": "136343557"}, {"start": 257, "end": 261, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "GiampaoloGalli", "id": "1120077589"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "graziano_delrio", "id": "484982241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "610972828", "edit_history_tweet_ids": ["1160342370279460864"], "text": "@ciapalchelghe @marattin il tuo \u00e8 senso di responsabilit\u00e0 suicida. Vuoi evitare aumento IVA facendo una manovra restrittiva e regalando il governo alla Lega per i prossimi 20 anni che poi far\u00e0 cose ben peggiori. Assurdo @matteorenzi @CarloCalenda @itinagli @meb @GiampaoloGalli @graziano_delrio"}, {"lang": "pt", "author_id": "1065601464083595264", "id": "1160327279018422273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160327279018422273"], "text": "Acho q esquerda erra ao usar a morte de Marielle como instrumento pol\u00edtico.\n\nMas tamb\u00e9m acho q erram aqueles q cultivam \u00f3dio por Marielle.\n\nQue ela descanse em paz, a pol\u00edcia elucida o crime e a justi\u00e7a puna os culpados, como deveria ocorrer em todo caso de homic\u00eddio.\n\ud83d\udc4a\u264c\ud83d\ude4f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160140651717111808"}], "author_id": "116832572", "id": "1160327203298693120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HacheFilardi", "id": "528290945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:08:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "528290945", "edit_history_tweet_ids": ["1160327203298693120"], "text": "@HacheFilardi La serie no la he visto, pero del hilo que citas supongo que no pillo bien lo que quiere decir la compa\u00f1era, porque lo que yo interpreto de sus tweets me parece super problem\u00e1tico y me chirr\u00eda bastante, tengo una opini\u00f3n muy muy diferente \ud83d\ude44 (y no por no haber pensado sobre esto)"}, {"lang": "es", "author_id": "244218738", "id": "1160197861499293696", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XM3FpYtS61", "expanded_url": "http://bit.ly/2KABCSW", "display_url": "bit.ly/2KABCSW"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5i5xKnLYxh", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1160197861499293696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5i5xKnLYxh", "media_key": "3_1160197237328060416"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160197861499293696"], "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpYtS61 https://t.co/5i5xKnLYxh"}, {"lang": "pt", "author_id": "1523748277", "id": "1160320304251408384", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 147, "like_count": 75, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.499, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara de S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TFrrfGUiVq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1srB", "display_url": "dlvr.it/RB1srB", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/brasil/rio-de-janeiro/camara-de-sao-goncalo-aprova-titulo-de-merito-com-nome-de-marielle-franco/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=camara-de-sao-goncalo-aprova-titulo-de-merito-com-nome-de-marielle-franco"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160320304251408384"], "text": "C\u00e2mara de S\u00e3o Gon\u00e7alo aprova T\u00edtulo de M\u00e9rito com nome de Marielle Franco https://t.co/TFrrfGUiVq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160339661052698624"}], "author_id": "1140462497973133313", "id": "1160341234289979392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:04:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140786343875874816", "edit_history_tweet_ids": ["1160341234289979392"], "text": "@HellenaDiafono \u2014 Eu resolvi deixar ele crescer novamente. Sinto falta dele longo. \u2014 Ele pausa o bast\u00e3o de carv\u00e3o sobre o papel. \u2014 Pode perguntar. \u2014 Segue atento com os olhos no desenho, como se estivesse procurando por algo que esqueceu de acrescentar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342512231419905"}], "author_id": "1157345981928599552", "id": "1160342979132952579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "girlspink8", "id": "1242955054681690112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:11:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087528490939961344", "edit_history_tweet_ids": ["1160342979132952579"], "text": "@Girlspink8 Jajajaja se quieren dar cache \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "1201836968", "id": "1160343256070328321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-11T00:12:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UY9kaZw495", "expanded_url": "https://twitter.com/santucas/status/1160343256070328321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UY9kaZw495", "media_key": "3_1160343240534630400"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UY9kaZw495", "expanded_url": "https://twitter.com/santucas/status/1160343256070328321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UY9kaZw495", "media_key": "3_1160343244204642306"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UY9kaZw495", "expanded_url": "https://twitter.com/santucas/status/1160343256070328321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UY9kaZw495", "media_key": "3_1160343246817693696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160343256070328321"], "text": "Pra voc\u00eas n\u00e3o falarem que ningu\u00e9m mostrou uma perereca bonita pra voc\u00eas hoje, essa \u00e9 a perereca-de-moldura. https://t.co/UY9kaZw495"}, {"lang": "en", "author_id": "18643437", "id": "1160191528649809921", "public_metrics": {"retweet_count": 3396, "reply_count": 708, "like_count": 9071, "quote_count": 314}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5319, "type": "Organization", "normalized_text": "CCTV"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/J5ruvs1J2z", "expanded_url": "https://summit.news/2019/08/10/jeffrey-epstein-found-dead-in-jail-cell-despite-being-on-24-7-suicide-watch/", "display_url": "summit.news/2019/08/10/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://summit.news/2019/08/10/jeffrey-epstein-found-dead-in-jail-cell-despite-being-on-24-7-suicide-watch/"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160191528649809921"], "text": "Jeffrey Epstein 'hanged' himself despite being on 24/7 suicide watch (all objects that could be used to commit suicide removed) as well as constant CCTV surveillance and lights on.\n\nMove along, nothing to see here.\n\nhttps://t.co/J5ruvs1J2z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160341971132723200"}], "author_id": "2750129789", "id": "1160342179589632000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "icapmarvel", "id": "971878133971472384"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "nat stan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "906690786477187072", "edit_history_tweet_ids": ["1160342179589632000"], "text": "@icapmarvel foi mais forte que eu... eu tava de boa e a voz sussurrou no meu ouvido \u201cei vamos matar nat stan?\u201d"}, {"lang": "es", "author_id": "964825978626363392", "id": "1160185637481472000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 158, "tag": "casokotecabezudo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/h5wP94Xoaa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160185637481472000"], "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n#casokotecabezudo https://t.co/h5wP94Xoaa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "author_id": "2786419829", "id": "1160156855399829504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T11:52:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bz4Qt897Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156855399829504"], "text": "O beb\u00e9 \u00e9 suicida https://t.co/bz4Qt897Ii"}, {"lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"lang": "en", "author_id": "18028893", "id": "1160175957476438016", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 733, "like_count": 1745, "quote_count": 750}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6139, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC News"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "MCC"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160175957476438016"], "text": "NBC News: Jeffrey Epstein killed himself at Manhattan's MCC jail. He was found unresponsive at 7:30am today. Officials say he hanged himself."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160339031756103680"}], "author_id": "441328219", "id": "1160340313816387586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielaEM12", "id": "354602658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:01:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "354602658", "edit_history_tweet_ids": ["1160340313816387586"], "text": "@GabrielaEM12 Nadie sabe lo que pas\u00f3 por la mente de una persona suicida o una que al menos hizo el intento y no le result\u00f3. A veces deber\u00edan ser mas consientes frente a este tema."}, {"lang": "es", "author_id": "1280879857", "id": "1160340088838078466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-11T00:00:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AWRL2l3cTC", "expanded_url": "https://buff.ly/2YXhsvB", "display_url": "buff.ly/2YXhsvB"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VTZ9Nfa16G", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1160340088838078466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTZ9Nfa16G", "media_key": "3_1160340086380257280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160340088838078466"], "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/AWRL2l3cTC https://t.co/VTZ9Nfa16G"}, {"lang": "it", "author_id": "917015985617502208", "id": "1160272717561679872", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-10T19:32:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstien"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MontePaschi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272717561679872"], "text": "#Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel tizio del #MontePaschi e le telecamere si oscura\n\n.\n.\n.\nQuand\u2019\u00e8 che la smetterete di prenderci per il culo?"}, {"lang": "es", "author_id": "76931020", "id": "1160335518317469696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Correccional Metropolitano"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gTtbWkwwKt", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/se-suicida-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026", "unwound_url": "https://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/se-suicida-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160335518317469696"], "text": "La Oficina de Prisiones de Estados Unidos dijo que Epstein fue encontrado inconsciente en su celda del Centro Correccional Metropolitano alrededor de las 6:30 del s\u00e1bado. La oficina del forense en Manhattan confirm\u00f3 la muerte del financista.\n\nhttps://t.co/gTtbWkwwKt"}, {"lang": "es", "author_id": "354602658", "id": "1160339031756103680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160339031756103680"], "text": "Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren."}, {"lang": "es", "author_id": "113726510", "id": "1160196515085848576", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160277677653278720"}], "author_id": "4746864077", "id": "1160283378714894341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gothIady", "id": "785285168370216960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T20:14:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "785285168370216960", "edit_history_tweet_ids": ["1160283378714894341"], "text": "@gothIady Hostia, que sadomasoquista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160336484639084545"}], "author_id": "1110055401888845824", "id": "1160336712456953857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:46:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110055401888845824", "edit_history_tweet_ids": ["1160336712456953857"], "text": "Al final lo tuve que bloquear de todos lados y no s\u00e9 si deba hablar con sus cercanos a ver si pueden buscarle ayuda, no lo s\u00e9. no quiero joderle m\u00e1s la vida. Me preocupa y me importa. Si alg\u00fan d\u00eda se suicida no sabr\u00e9 como sentirme por haberlo abandonado cuando me necesitaba."}, {"lang": "es", "author_id": "145025600", "id": "1158920709520973825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ew2wl3zUgD", "expanded_url": "http://bit.ly/2GNC7b1", "display_url": "bit.ly/2GNC7b1"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lF0mGQC3ST", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1158920709520973825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lF0mGQC3ST", "media_key": "3_1158920706379386881"}]}, "created_at": "2019-08-07T02:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158920709520973825"], "text": "#Campeche: Se suicida tras noche de diversi\u00f3n. https://t.co/Ew2wl3zUgD https://t.co/lF0mGQC3ST"}, {"lang": "pt", "author_id": "1101706423", "id": "1125381991480877056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-05-06T12:49:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fjhv2ghoxc", "expanded_url": "https://twitter.com/pahcristinaa/status/1125381991480877056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjhv2ghoxc", "media_key": "16_1125381980433059840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1125381991480877056"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaa https://t.co/fjhv2ghoxc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334968444391424"}], "author_id": "704380925296185345", "id": "1160335683124436992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crissmaile", "id": "2476243850"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "nico_rdias", "id": "2844719289"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "GomesLu1", "id": "3119076790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:42:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2476243850", "edit_history_tweet_ids": ["1160335683124436992"], "text": "@CrisSmaile @nico_rdias @afrocynn @GomesLu1 Voc\u00ea n\u00e3o entende isso. Olha seu cabelo. Me ensinaram que eu devia amar cabelo liso, me ensinaram que eu deveria fazer uma rinoplastia e esconder meus l\u00e1bios. Ensinam a gente a se odiar e voc\u00ea acha que isso \u00e9 normal? Ela n\u00e3o parecia triste na foto com cabelo natural."}, {"lang": "es", "author_id": "599515789", "id": "1160308546929647616", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lxsnBNy3PX", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1160308546929647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxsnBNy3PX", "media_key": "3_1160308543452581890"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160308546929647616"], "text": "#Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb https://t.co/lxsnBNy3PX"}, {"lang": "it", "author_id": "2881087816", "id": "1160087395821375488", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-10T07:16:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 204, "tag": "ErmalMeta"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "sperare"}, {"start": 214, "end": 230, "tag": "lafamedicamilla"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jQXyuDVtdP", "expanded_url": "https://twitter.com/ilariami1/status/1160087395821375488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQXyuDVtdP", "media_key": "7_1160086741845512192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160087395821375488"], "text": "\"Sperare \u00e8 il verbo pi\u00f9 bello che esista.. Perch\u00e9 la speranza non \u00e8 vero che non muore mai,per\u00f2 non si suicida mai, bisogna impegnarsi per farla fuori e basta poco per farla stare in piedi..\" \u2764\ufe0f#ErmalMeta #sperare #lafamedicamilla video su Yt https://t.co/jQXyuDVtdP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160270156909731840"}], "author_id": "133727324", "id": "1160336526502440961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "l_mlpso", "id": "420228114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "420228114", "edit_history_tweet_ids": ["1160336526502440961"], "text": "@l_mlpso @The_Termita Primero no se tienen que resolver los par\u00e9ntesis? \nY por otro lado, una es una calculadora b\u00e1sica y la otra cient\u00edfica. No ser\u00e1 que el resultado es diferente por eso?\nPerd\u00f3n por meterme \ud83d\ude4b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160336109001482242"}], "author_id": "1110055401888845824", "id": "1160336484639084545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:45:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110055401888845824", "edit_history_tweet_ids": ["1160336484639084545"], "text": "Como dije antes, soy muy mierda en much\u00edsimos sentidos pero este caso s\u00ed me volvi\u00f3 nada. Me rompi\u00f3 mucho el coraz\u00f3n vivir eso. Cada que me hac\u00eda una pregunta y yo sent\u00eda ese rechazo por dentro por \u00e9l y me preguntaba c\u00f3mo se sent\u00eda \u00e9l."}, {"lang": "es", "author_id": "41925129", "id": "1160190099516198912", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"], "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g"}, {"lang": "en", "author_id": "34352256", "id": "1160336007214063616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Candice LeRae"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "WWE"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160336007214063616"], "text": "Tope Suicida?\n\nCandice LeRae says hold my beer and hits a Tope DDT!!!\n\n#WWE #NXTTakeOver"}, {"lang": "pt", "author_id": "102826672", "id": "1160195990709841922", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 269, "like_count": 2598, "quote_count": 42}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160195990709841922"], "text": "Sou de Esquerda e sou contra a saidinha no Dia dos Pais do Nardoni que matou a filha, me julguem."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160333407907438593"}], "author_id": "269310528", "id": "1160334270075953152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Candice"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Candice"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:37:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "269310528", "edit_history_tweet_ids": ["1160334270075953152"], "text": "Please no countout. Please no squash. Let Candice be Candice ."}, {"lang": "es", "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1007427674501976064", "id": "1160260279533539329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "henderson"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160260279533539329"], "text": "eu tava pensando\n\neu queria foto de todo mundo tocando a placa \n\nmas s\u00f3 a do henderson ja me matou \n\nimagina se tivesse de todo mundo"}, {"lang": "es", "author_id": "347602853", "id": "1160326428451319812", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rCedDFwzML", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160326428451319812"], "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan. https://t.co/rCedDFwzML"}, {"lang": "pt", "author_id": "885549921302138880", "id": "1160017165933830144", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "Helicoca"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T02:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160017165933830144"], "text": "Porque a @GloboNews e a @RedeGlobo n\u00e3o comentam sobre os esc\u00e2ndalos @jairbolsonaro com Itaipu?\n\nCad\u00ea o Helicoca?\n\nCad\u00ea os 39 kg de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial? \n\nQue matou Marielle?\n\nSe a m\u00eddia nazista n\u00e3o lembra\n\nN\u00f3s fazemos lembrar!"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160332422891921409"}], "author_id": "63150382", "id": "1160333418921639937", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "omarcelomg", "id": "823938402"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "OficialLuciane", "id": "73216339"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:33:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101235071221157888", "edit_history_tweet_ids": ["1160333418921639937"], "text": "@WitzAllencar @hmcpedro @omarcelomg @OficialLuciane @UOLNoticias Hahaha ent\u00e3o bora ler n\u00e9 porque n\u00e3o t\u00e1 informado de quem foi o personagem principal dela, s\u00f3 isso."}, {"lang": "es", "author_id": "381244923", "id": "1160332533160173568", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.2665, "type": "Other", "normalized_text": "Apolo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/1HesPUtYIG", "expanded_url": "https://buff.ly/2TkSH7g", "display_url": "buff.ly/2TkSH7g"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GHM21YSOZl", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterioDescono/status/1160332533160173568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHM21YSOZl", "media_key": "3_1160332531591520258"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160332533160173568"], "text": "Astronautas y miembros del personal de las misiones Apolo murieron en extra\u00f1as circunstancias, te\u00f3ricos creen que fueron asesinados por saber demasiado....... https://t.co/1HesPUtYIG https://t.co/GHM21YSOZl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327702177615872"}], "author_id": "988707262939136000", "id": "1160331703942074369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:26:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073993800144576512", "edit_history_tweet_ids": ["1160331703942074369"], "text": "@da_vendinha ai depois a grt se suicida por uns coment\u00e1rios desse, vcs n\u00e3o vem querendo fazer textinho n\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"lang": "es", "author_id": "283221097", "id": "1160250319760187392", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 29, "like_count": 264, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 A. Chang Escobedo"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6179, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Bachiller"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5459, "type": "Organization", "normalized_text": "U. Villarreal"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Master of Education"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "U. of Hartford"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "Wiener"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "USMP"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "Sunedu"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "Universidades"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uFX44jPtFi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelvelazq/status/1160250319760187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFX44jPtFi", "media_key": "3_1160250309609971713"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160250319760187392"], "text": "Trayectoria acad\u00e9mica de Jos\u00e9 A. Chang Escobedo, rector por 20 a\u00f1os de la #USMP.\n-Bachiller, U. Villarreal;\n-Master of Education, U. of Hartford, obtenido en 13 d\u00edas (grado cuestionado, ver texto de R. Wiener);\n-0 publicaciones; \n-0 grados registrados en #Sunedu.\n#Universidades https://t.co/uFX44jPtFi"}, {"lang": "es", "author_id": "13346352", "id": "1160192883418419201", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"], "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq"}, {"lang": "es", "author_id": "1139573721805590528", "id": "1160131455202267136", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 1214, "like_count": 1431, "quote_count": 370}, "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 259, "probability": 0.8072, "type": "Place", "normalized_text": "Comunidad Valenciana"}]}, "created_at": "2019-08-10T10:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160131455202267136"], "text": "Entras a una tienda: valenciano.\nVas al cine: todo en valenciano.\nQuieres comer en una cadena de restaurantes: en valenciano.\nSubes al bus: en valenciano.\n\nEl castellano, una lengua hablada por 800.000 millones de personas, no existe en la Comunidad Valenciana.\n\nStop apartheid."}, {"lang": "en", "author_id": "1070725404", "id": "1159572933175418880", "public_metrics": {"retweet_count": 5139, "reply_count": 126, "like_count": 10113, "quote_count": 170}, "created_at": "2019-08-08T21:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159572933175418880"], "text": "Art challenge: draw"}, {"lang": "it", "author_id": "48142375", "id": "1160183665457938433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-10T13:38:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/peUrw3kIwH", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183665457938433"], "text": "Hai capito Bill bellacanna\u2757 https://t.co/peUrw3kIwH"}, {"lang": "es", "author_id": "577523808", "id": "1160227089427173377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160227089427173377"], "text": "Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a"}, {"lang": "es", "author_id": "138189664", "id": "1160202784962207756", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"], "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"lang": "es", "author_id": "858677552", "id": "1160228666560983040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "N. York"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160228666560983040"], "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario predador sexual se suicida en c\u00e1rcel de N. York despu\u00e9s de un mes preso. Amigo de Trump y Bill Clinton se codeaba con la \u00e9lite. Estudios de Hollywood se frotan las manos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160215013866405888"}], "author_id": "597668815", "id": "1160285418925056006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-10T20:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "52422182", "edit_history_tweet_ids": ["1160285418925056006"], "text": "@julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso de Trump no es racista, el 7 de diciembre del '41 jam\u00e1s supieron que ven\u00edan decenas de aviones japoneses a Hawaii..."}, {"lang": "pt", "author_id": "225947427", "id": "1160319268426276864", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.778, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160319268426276864"], "text": "Um m\u00e9rito do Cuca tem sido a nova fun\u00e7\u00e3o do Everton, que hoje come\u00e7ou jogando e teve outra partida muito, muito boa. Mostrou que pode ser avaliado mais de perto para os 90 minutos, n\u00e3o apenas como um homem do segundo tempo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160299656104030208"}], "author_id": "17752026", "id": "1160304541520281601", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 76, "like_count": 520, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-10T21:38:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/SjjvWVhaJr", "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1160299656104030208", "display_url": "twitter.com/reinaldoazeved\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160304541520281601"], "text": "Nossa, que monstro!... https://t.co/SjjvWVhaJr"}, {"lang": "es", "author_id": "112206459", "id": "1160186763442294784", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"], "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174214713712640"}], "author_id": "522201237", "id": "1160176039022211074", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2Q9xPARKJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/gtconway3d/status/1160174214713712640", "display_url": "twitter.com/gtconway3d/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160176039022211074"], "text": "Holy shit! Jeffrey Epstein, o multimilion\u00e1rio ped\u00f3filo e traficante sexual, se suicida na pris\u00e3o em NY https://t.co/2Q9xPARKJ8"}, {"lang": "it", "author_id": "395218906", "id": "1160297867631894528", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T21:12:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WvGOFLAbCY", "expanded_url": "https://trib.al/lFgMcZy", "display_url": "trib.al/lFgMcZy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/01-esteri-a2txtcorriere-web-sezioni-0efc8d8a-bba9-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160297867631894528"], "text": "Epstein suicida nel carcere \u00abscatola\u00bb dove impazz\u00ec El Chapo https://t.co/WvGOFLAbCY"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "157226645", "id": "1160301646834012160", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 24, "like_count": 306, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5491, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160301646834012160"], "text": "Em MS um policial ia para o servi\u00e7o deparou-se com uma ocorr\u00eancia, fez abordagem situa\u00e7\u00e3o evoluiu e o indiv\u00edduo tentou matar policial que reagiu matando-o. Final da hist\u00f3ria policial acaba de ser condenado com direito a discurso de Marielle e tudo pelo MP h\u00e1 23 anos de cadeia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160192509978431488"}], "author_id": "282155394", "id": "1160320603506774016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "Rospigliosi"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/njtYkBsItC", "expanded_url": "https://twitter.com/CuzcoChinchero/status/1160192509978431488", "display_url": "twitter.com/CuzcoChinchero\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160320603506774016"], "text": "Rospigliosi y Althaus parece q escriben de la manito, mientras comparten su inodoro,ah\u00ed juntitos entre excremento y sus miserias q ni las ratas jalar\u00edan como alimento. Ambos putrefactos,ambos listos para pasar a la historia como los colgajos dl cobarde suicida y el basin d Keiko. https://t.co/njtYkBsItC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "author_id": "4808740295", "id": "1155667185219637249", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4808740295", "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC"}, {"lang": "it", "author_id": "130851801", "id": "1160301517670428672", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 59, "like_count": 242, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-08-10T21:26:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Salvini"}, {"start": 72, "end": 76, "tag": "M5S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160301517670428672"], "text": "L\u2019Italia viene prima dei capricci da spiaggia di #Salvini.\nHa avuto dal #M5S pieni poteri per un anno e mezzo e ha fallito\nLe priorit\u00e0 sono due: costruire le\ncondizioni per batterlo alle elezioni e salvare gli italiani dall\u2019aumento dell\u2019Iva causato dai fallimenti del suo governo."}, {"lang": "es", "author_id": "301949958", "id": "1160289071836672005", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.3546, "type": "Person", "normalized_text": "L6Nsingobierno"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "L6Nsingobierno"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kpG7XAArbf", "expanded_url": "https://twitter.com/pacomarhuenda/status/1160289071836672005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpG7XAArbf", "media_key": "3_1160289069752102913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-10T20:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160289071836672005"], "text": "#L6Nsingobierno S\u00e1nchez decide que con 123 diputados, porque \u00e9l lo vale, gobierna como si tuviera 176. No s\u00e9 c\u00f3mo se puede defender que vete al l\u00edder del otro partido y no quiera hacer un gobierno de coalici\u00f3n cuando es sencillo: un tercio Podemos y dos del PSOE. @SextaNocheTV https://t.co/kpG7XAArbf"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "279334127", "id": "1160280079852875776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 107, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5216, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 162, "end": 162, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160280079852875776"], "text": "Ya que tengo seguidores de todos los colores les propongo algo: razones para votar por el Partido que les guste sin mencionar a los adversarios. Ej voy a votar a X porque propone x cosa, porque me gusta X cualidad, etc) Los leo."}, {"lang": "es", "author_id": "7996082", "id": "1160180093429399552", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "d077fda302bcd8bc"}, "author_id": "333410580", "id": "1160313400620175360", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 162, "like_count": 326, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-08-10T22:14:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160313400620175360"], "text": "Per @matteosalvinimi il  \u201cvoto subito\u201d si complica. I governi nascono e muoiono in Parlamento. Gli unici che vogliono andare a votare davvero subito sono leghisti e fratelli d\u2019Italia. Quindi?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160324805591220224"}], "author_id": "716910583", "id": "1160325623761555458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lizzAFLA", "id": "1575268979576229889"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "946901927924781056", "edit_history_tweet_ids": ["1160325623761555458"], "text": "@lizzafla Por isso ningu\u00e9m d\u00e1 certo aqui. Falam do Sampaoli, at\u00e9 parece q com as elimina\u00e7\u00f5es que o Santos teve se fosse aqui ele ainda seria o t\u00e9cnico."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160325537736384513"}], "author_id": "2460938939", "id": "1160326159265083392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:04:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056354123141001216", "edit_history_tweet_ids": ["1160326159265083392"], "text": "@KaahGarcia27 KKKKKKKK o pato gostava tanto de vc q at\u00e9 se suicidou"}, {"lang": "es", "author_id": "999672254727208962", "id": "1160254349865623552", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "LaEraMX", "id": "1009489796698460161"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 102, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/DIklOFTGvp", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/R532FbL0BY", "expanded_url": "https://twitter.com/Adolfo_D_F/status/1160254349865623552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R532FbL0BY", "media_key": "3_1160254348296970242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-10T18:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160254349865623552"], "text": "El ped\u00f3filo y traficante de ni\u00f1as, Jeffrey Epstein, se \"suicida\" en prisi\u00f3n - Por Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez / V\u00eda @LaEraMX https://t.co/DIklOFTGvp https://t.co/R532FbL0BY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160325250980220928"}], "author_id": "1056354123141001216", "id": "1160325537736384513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deadclash96", "id": "2460938939"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T23:02:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2460938939", "edit_history_tweet_ids": ["1160325537736384513"], "text": "@deadclash96 Eita bateu at\u00e9 uma sdd da minha cachorra e meu pato AGR kkskskkskskks"}, {"lang": "es", "author_id": "715602570358759428", "id": "1160216147570188288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 441, "like_count": 119, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-10T15:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160216147570188288"], "text": "Si ves esto en tu inicio est\u00e1s obligado a comentar la \u00faltima pel\u00edcula que viste, si no te ir\u00e1 mal en el mes de agosto."}, {"lang": "pt", "author_id": "709851302663229440", "id": "1160214603621720065", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 43, "like_count": 671, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "MICHEQUE"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 269, "tag": "EuVoteiNele"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/nXTFZuTIk6", "expanded_url": "https://twitter.com/humorizey_/status/1160214603621720065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXTFZuTIk6", "media_key": "7_1160214411493224448"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160214603621720065"], "text": "o gado do Ditador chegando pra passar pano pra\n\nCORRUP\u00c7\u00c3O DO BOZO\nASSASSINATO DE VEREADORA\nDROGAS EM AVI\u00c3O\nMIL\u00cdCIAS\nTORTURA\nLAVAGEM DE DINHEIRO\nMICHEQUE\nLARANJAS\nDESTRUI\u00c7\u00c3O DA AMAZ\u00d4NIA\nAGROT\u00d3XICO\nDESTRUI\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O\nCENSURA\nBOLSOL\u00c3O\nBOLSOMAMATA\nDITADURA\n#EuVoteiNele https://t.co/nXTFZuTIk6"}, {"lang": "es", "author_id": "82494578", "id": "1157839938324455425", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157839938324455425"], "text": "Se suicida alguien en metro y alegan por el Metro cerrado. Se suicida alguien en Costanera Center y reclaman porque el mall no cerr\u00f3. Idea mia o hay algo de doble standard?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160258367849238529"}], "author_id": "183631873", "id": "1160317342003470336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aat_84", "id": "342643173"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/z7j7jmoewM", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1160258367849238529", "display_url": "twitter.com/luislorenzor/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T22:29:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "342643173", "edit_history_tweet_ids": ["1160317342003470336"], "text": "@aat_84 https://t.co/z7j7jmoewM"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177102982930433"}], "author_id": "15938179", "id": "1160177323972464641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "forsomemasses", "id": "23040306"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "nytimes", "id": "807095"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-10T13:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "23040306", "edit_history_tweet_ids": ["1160177323972464641"], "text": "@forsomemasses @nytimes Qu\u00e9???"}, {"lang": "es", "author_id": "17676713", "id": "1160184757587775494", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN"}, {"lang": "es", "author_id": "18717943", "id": "1160324951418781699", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S6vgzGGOx3", "expanded_url": "http://lainfo.news/nwqoe4", "display_url": "lainfo.news/nwqoe4"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/pS90lYSQKc", "expanded_url": "https://twitter.com/la_informacion/status/1160324951418781699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS90lYSQKc", "media_key": "3_1160323973080584192"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160324951418781699"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/S6vgzGGOx3 https://t.co/pS90lYSQKc"}, {"lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "id": "1160175443309408256", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9"}, {"lang": "pt", "author_id": "234398308", "id": "1160138269486649344", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 55, "like_count": 5520, "quote_count": 19}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-10T10:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160138269486649344"], "text": "514 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?"}], "places": [{"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Doral, FL", "id": "053ab8e6678199ed"}, {"full_name": "Washington, DC", "id": "01fbe706f872cb32"}]}, "errors": [{"value": "742011551067086849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [742011551067086849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "742011551067086849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160334213998161923", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160334213998161923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160334213998161923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2867791145", "value": "2867791145", "detail": "User has been suspended: [2867791145].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160333627546357760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160333627546357760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160333627546357760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3043736259", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3043736259].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3043736259", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160341533738057730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160341533738057730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160341533738057730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "610972828", "value": "610972828", "detail": "User has been suspended: [610972828].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160338780915687424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160338780915687424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160338780915687424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097309298617696256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097309298617696256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097309298617696256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160236513298456576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160236513298456576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160236513298456576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160268278570160128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160268278570160128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160268278570160128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "254985249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [254985249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "254985249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160333528757866497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160333528757866497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160333528757866497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090807047237570562", "value": "1090807047237570562", "detail": "User has been suspended: [1090807047237570562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160328926121664513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160328926121664513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160328926121664513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073993800144576512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073993800144576512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073993800144576512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160327702177615872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160327702177615872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160327702177615872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112413228158599174", "value": "1112413228158599174", "detail": "User has been suspended: [1112413228158599174].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160326276361719808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160326276361719808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160326276361719808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "888544509189083136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [888544509189083136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "888544509189083136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160322652252397568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160322652252397568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160322652252397568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "221112593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [221112593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "221112593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160136198146396161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160136198146396161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160136198146396161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148368763571642368", "value": "1148368763571642368", "detail": "User has been suspended: [1148368763571642368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160253443271008257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160253443271008257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160253443271008257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160349950108217345", "oldest_id": "1160324949187469316", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykytokcg9lt9zngwwu2jgyw5ml"}}