{"data": [{"lang": "es", "id": "1160408230021009409", "created_at": "2019-08-11T04:30:56.000Z", "text": "despu\u00e9s de ver Escuadron Suicida otra vez solo decir que por respeto a la humanidad deber\u00eda ser olvidada esa actuaci\u00f3n del Joker", "edit_history_tweet_ids": ["1160408230021009409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162899315", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160408210991394817", "in_reply_to_user_id": "1108912824288309248", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:30:51.000Z", "text": "@DogoNazzi @MetroCDMX Ya mero un suicida va a andar diciendo que necesita eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1160408210991394817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102688399570452480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378134773948417"}]}, {"lang": "es", "id": "1160408182520524800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:30:44.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160408182520524800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311885315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160408169664929793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:30:41.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160408169664929793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134846895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160408020679110656", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:30:06.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1160408020679110656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "es", "id": "1160407943378100225", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/lMs7UsRWrk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:29:47.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n \ud83d\ude2e https://t.co/lMs7UsRWrk", "edit_history_tweet_ids": ["1160407943378100225"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1160407777438662658", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:29:08.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Si fue socio y testaferro del suicida panz\u00f3n korrupto....tiene q ser un delincuente d marca mayor.", "edit_history_tweet_ids": ["1160407777438662658"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160276951182876672"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407761315934208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:29:04.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407761315934208"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139855202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407754688909312", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andr\u00e9s Perez"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.779, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:29:02.000Z", "text": "@JBCPERU Carlos Andr\u00e9s Perez fue maestro del m\u00e1s grande corrupto del Peru.\nFrase conocida al suicida Alan Garc\u00eda Perez reci\u00e9n electo: \u201cRoba todo lo que puedas en los dos primeros a\u00f1os de Gobiernos despu\u00e9s haz obras\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1160407754688909312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160377668849872897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160407698254553094", "created_at": "2019-08-11T04:28:49.000Z", "text": "\u00c9 ir\u00f4nico n\u00e3o \u00e9? \n Ver que o mundo te destr\u00f3i e mesmo assim n\u00e3o poder fazer nada,  ver como o mundo te transforma em um lixo e voc\u00ea s\u00f3 pode reclamar.\n Talvez eu compre uma arma e brinque com o mundo.\nBAAAANG, um suicida fod\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1160407698254553094"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150901092693303297", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 206, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "BAAAANG"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160407659222327296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:28:39.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407659222327296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941437491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407631233802240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:28:33.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407631233802240"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407574174478341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:28:19.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407574174478341"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159779280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407572526096384", "created_at": "2019-08-11T04:28:19.000Z", "text": "\u00bfEs el suicidio una cobard\u00eda o un acto valiente?\n\u00bfA quien(quienes, que) sirve un suicida que siga viviendo?\nLeo : Anciano matrimonio se suicida por no tener dinero.\n5to suicidio en el Costanera Center\n25avo suicidio en el metro\n\u00bfQuienes son (somos) los responsables?", "edit_history_tweet_ids": ["1160407572526096384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102161468", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.6338, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160407504783892482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jesseruthertop", "id": "4595860041"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:28:03.000Z", "text": "RT @jesseruthertop: jesse nessa sequ\u00eancia parece q ta se preparando pra mata um mosquito ai depois fica feliz pq matou https://t.co/y91MPfN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407504783892482"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074122126251212802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160405438770372619"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407480146354176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:27:57.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407480146354176"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870187704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407417362046978", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LT2IhDn7rh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide-watch.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RuGar_V", "id": "942834378991955968"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:27:42.000Z", "text": "RT @RuGar_V: Se suicida el financiero de EEUU, abusador de decenas de ni\u00f1as.\n\nhttps://t.co/LT2IhDn7rh", "edit_history_tweet_ids": ["1160407417362046978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250321847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160323839735128064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160407384264761345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:27:34.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407384264761345"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220307328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160407322482528258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudialunapale", "id": "106867089"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:27:19.000Z", "text": "RT @claudialunapale: Depradadores:Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160407322482528258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44421772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344954180395009"}]}, {"lang": "en", "id": "1160407229574651904", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 57, "end": 75, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:26:57.000Z", "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "edit_history_tweet_ids": ["1160407229574651904"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157386433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160353514050260992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160407134212956160", "created_at": "2019-08-11T04:26:34.000Z", "text": "vc defender esquadr\u00e3o suicida  \u00e9  n\u00e3o ter conhecimento nenhum sobre universo cinematogr\u00e1fico literalmente ser  burro  pq que filme ruim da porra", "edit_history_tweet_ids": ["1160407134212956160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103010903870619650"}, {"lang": "pt", "id": "1160407109521039360", "created_at": "2019-08-11T04:26:28.000Z", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "edit_history_tweet_ids": ["1160407109521039360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3622985835", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160407087609982976", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/7o0eIWZJvn", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:26:23.000Z", "text": "Ataque suicida do beb\u00ea https://t.co/7o0eIWZJvn", "edit_history_tweet_ids": ["1160407087609982976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706645026382749697"}, {"lang": "es", "id": "1160407014104686592", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EWcLrmMpNF", "expanded_url": "https://is.gd/dm35L8", "display_url": "is.gd/dm35L8"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "internacionales"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:26:06.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/EWcLrmMpNF #internacionales", "edit_history_tweet_ids": ["1160407014104686592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270517312"}, {"lang": "it", "id": "1160406926993367040", "in_reply_to_user_id": "1058380250512609281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andrewcreek7", "id": "1371157590084882437"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:25:45.000Z", "text": "@Andrewcreek7 Pinche vato suicida \ud83e\udd2f", "edit_history_tweet_ids": ["1160406926993367040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455188120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160362555862335488"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406898610507776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:25:38.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406898610507776"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56520999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406826413940736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:25:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406826413940736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319678538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160406801361358848", "in_reply_to_user_id": "1142137405337743361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "I_amRaziel", "id": "1438338356820185088"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:25:15.000Z", "text": "@I_amRaziel Muito verdade. Eu, por exemplo, agrade\u00e7o a Deus meus pais terem se separado pq a minha vida e a da m\u00e3e era um inferno literalmente, meu pai quase matou minha m\u00e3e na minha frente quando eu tinha 7 anos, nunca se importou cmg ou com a minha irm\u00e3, vivia me humilhando, dizendo que +", "edit_history_tweet_ids": ["1160406801361358848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1838415984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160349492216025088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160406655949033473", "created_at": "2019-08-11T04:24:40.000Z", "text": "Diego quase se matou aqui na frente de casa KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1160406655949033473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031627078691680256", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160406638840467456", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/16Uht5jzKK", "expanded_url": "https://twitter.com/hogwartxsx/status/1160374074763337728", "display_url": "twitter.com/hogwartxsx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:24:36.000Z", "text": "O rapaz se suicidou com a bomba dentro do carro jogando o carro no mar para salvar todos de uma cidade... https://t.co/16Uht5jzKK", "edit_history_tweet_ids": ["1160406638840467456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160374074763337728"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406387438084096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:23:36.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406387438084096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785489750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406250280095744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:23:04.000Z", "text": "RT @jorgerivas1806: 1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406250280095744"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347858635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160280500357017605"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406227534393344", "created_at": "2019-08-11T04:22:58.000Z", "text": "Ver fotos/videos de parejas felices me hace entrar en un estado de depresi\u00f3n suicida incontrolable.", "edit_history_tweet_ids": ["1160406227534393344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110055401888845824"}, {"lang": "pt", "id": "1160406128255295494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jesseruthertop", "id": "4595860041"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:22:34.000Z", "text": "RT @jesseruthertop: jesse nessa sequ\u00eancia parece q ta se preparando pra mata um mosquito ai depois fica feliz pq matou https://t.co/y91MPfN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406128255295494"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872328569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160405438770372619"}]}, {"lang": "es", "id": "1160406064682143746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:22:19.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160406064682143746"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279247467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160405749786431488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jesseruthertop", "id": "4595860041"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:21:04.000Z", "text": "RT @jesseruthertop: jesse nessa sequ\u00eancia parece q ta se preparando pra mata um mosquito ai depois fica feliz pq matou https://t.co/y91MPfN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405749786431488"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877134681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160405438770372619"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160405723098099712", "created_at": "2019-08-11T04:20:58.000Z", "text": "queria avisar que, se eu aparecer morta por a\u00ed, foi a giselle que me matou!", "edit_history_tweet_ids": ["1160405723098099712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "941793223512612864", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "giselle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160405703070298113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:20:53.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405703070298113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140229245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160405645004365824", "in_reply_to_user_id": "1154756443410767874", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 30, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:20:39.000Z", "text": "@wangenhgu @Mara56980224 @VEJA Uma \u00e9 louca e assassina que matou uma crian\u00e7a, j\u00e1 outro s\u00e3o m\u00e3es que se preocupam com seus filhos, talvez fa\u00e7am escolhas equivocadas mas que podem facilmente serem orientadas por um profissional s\u00e9rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1160405645004365824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742087102616178688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160387302767628288"}]}, {"lang": "es", "id": "1160405638243127296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:20:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405638243127296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551489534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160405630575874048", "created_at": "2019-08-11T04:20:36.000Z", "text": "Manejar es una actividad de alto riesgo en otros pa\u00edses, pero ac\u00e1 en Colombia la cosa es suicida !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160405630575874048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "628581583", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160405543644585984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:20:15.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405543644585984"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160405479480266752", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/zJ58KgFBy5", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:20:00.000Z", "text": "#Mundo |\u00a0\ud83d\udea8 Epstein ya hab\u00eda sido hallado a finales de julio con marcas en el cuello despu\u00e9s de un aparente intento de suicidio\ud83d\udea8\n\nhttps://t.co/zJ58KgFBy5", "edit_history_tweet_ids": ["1160405479480266752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460518449"}, {"lang": "pt", "id": "1160405438770372619", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411784286209"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411763249152"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411780071424"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:19:50.000Z", "text": "jesse nessa sequ\u00eancia parece q ta se preparando pra mata um mosquito ai depois fica feliz pq matou https://t.co/y91MPfNKEl", "edit_history_tweet_ids": ["1160405438770372619"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4595860041"}, {"lang": "pt", "id": "1160405363369418752", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/78xg5v62MP", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1159885912169504774", "display_url": "twitter.com/face_acabou/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:19:32.000Z", "text": "Suicida n\u00e3o boba, m\u00f3 trampo m\u00ednina https://t.co/78xg5v62MP", "edit_history_tweet_ids": ["1160405363369418752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33350200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159885912169504774"}]}, {"lang": "es", "id": "1160405150575550467", "in_reply_to_user_id": "103075358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "milivillalobos", "id": "103075358"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:18:41.000Z", "text": "@milivillalobos Acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160405150575550467"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241734964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160403658862931968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160405094237638656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:18:28.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405094237638656"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28283076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160405079117172737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:18:24.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160405079117172737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321589180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404977300451335", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:18:00.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404977300451335"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856874473743671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160404879082446848", "created_at": "2019-08-11T04:17:37.000Z", "text": "vi esquadr\u00e3o suicida e tipo, os efeitos especiais s\u00e3o incr\u00edveis. o roteiro n\u00e3o \u00e9 bom n\u00e3o. mas a trilha sonora PUTAMERDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160404879082446848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146789449596059648", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160404860174569472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:17:32.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404860174569472"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86008304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160404703118798850", "in_reply_to_user_id": "1135037985563586560", "created_at": "2019-08-11T04:16:55.000Z", "text": "o primeiro baque que eu recebo: realz\u00e3o que a mulher matou o marido da outra e t\u00e1 se fazendo de amiga dela?", "edit_history_tweet_ids": ["1160404703118798850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135037985563586560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160404602195496960"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404681551687680", "created_at": "2019-08-11T04:16:50.000Z", "text": "RT @Sofiafrancob: Yo por que no hab\u00eda visto antes \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d me s\u00faper encant\u00f3, y lo mejorrrr harley quinn", "edit_history_tweet_ids": ["1160404681551687680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707933701", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159899231861317632"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404651440783360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:16:42.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404651440783360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158509767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404611825405952", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/d7Iem461yz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB2GhV", "display_url": "dlvr.it/RB2GhV"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YajRq55JUC", "expanded_url": "https://twitter.com/777_vilis/status/1160404611825405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YajRq55JUC", "media_key": "3_1160404610244235265"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:16:33.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/d7Iem461yz https://t.co/YajRq55JUC", "edit_history_tweet_ids": ["1160404611825405952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878700791380496384"}, {"lang": "es", "id": "1160404579890159616", "in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "JoseAMeadeK", "id": "237372254"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Lozasno"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 301, "end": 307, "probability": 0.3225, "type": "Organization", "normalized_text": "PANazis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:16:25.000Z", "text": "@JLozanoA @gibranrr @JoseAMeadeK Lozasno ser\u00e1 el eterno imb\u00e9cil no porque no sepa que es escoria. Sino porque su patr\u00f3n narco se lo ordena. Prefiere quedar como el idiota funcional a que le pase lo que al suicida de Epstein por no obedecer. Y s\u00ed, estoy implicando que \u00e9l es un degenerado. As\u00ed son los PANazis", "edit_history_tweet_ids": ["1160404579890159616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81566944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160363200879222787"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404476378963968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:16:01.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404476378963968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421606544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160404432032534528", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9rDVV9pbSP", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SophiAramaio", "id": "1355951299"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:15:50.000Z", "text": "RT @SophiAramaio: Crian\u00e7a suicida https://t.co/9rDVV9pbSP", "edit_history_tweet_ids": ["1160404432032534528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889112353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160403918855266306"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404421563572224", "created_at": "2019-08-11T04:15:48.000Z", "text": "Estoy viendo por segunda vez escuadr\u00f3n suicida pero esta vez en Netflix y me di cuenta que recortaron escenas y no se por qu\u00e9 bue", "edit_history_tweet_ids": ["1160404421563572224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1918375140", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160404180802187265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:14:50.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404180802187265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18592469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160404104553861121", "created_at": "2019-08-11T04:14:32.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e decepcionado do quanto esse filme poderia ter sido bom, mas n\u00e3o foi.", "edit_history_tweet_ids": ["1160404104553861121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359311025", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160404035536601091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:14:15.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404035536601091"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254485915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160404010198847488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:14:09.000Z", "text": "RT @sopitas: Jeffrey Epstein, un millonario acusado de abuso sexual y tr\u00e1fico de menores de edad, fue encontrado muerto en su celda la ma\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160404010198847488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335684090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160236113648373761"}]}, {"lang": "es", "id": "1160403922202320897", "in_reply_to_user_id": "1095856478609653760", "created_at": "2019-08-11T04:13:48.000Z", "text": "Otros en cambio somos estrellas fugaces, lanzamos un brillo moment\u00e1neo mientras atravesamos la oscuridad. Nos arrojamos hacia una ca\u00edda suicida juntando todos nuestros sue\u00f1os y esfuerzo para emitir una luz ef\u00edmera", "edit_history_tweet_ids": ["1160403922202320897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095856478609653760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160403919752826886"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160403918855266306", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/9rDVV9pbSP", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:48.000Z", "text": "Crian\u00e7a suicida https://t.co/9rDVV9pbSP", "edit_history_tweet_ids": ["1160403918855266306"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355951299"}, {"lang": "es", "id": "1160403870167773184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:36.000Z", "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160403870167773184"], "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120332430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}]}, {"lang": "ja", "id": "1160403864777920512", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/AagGa734K6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11795", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11795"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "\u6b66\u85e4\u656c\u53f8"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:35.000Z", "text": "\u65b0\u751fNOAH\u306b\u6b66\u85e4\u656c\u53f8\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6c17\u306b\u306a\u308b\u201c\uff38\u201d\u3068\u306f\u25ef\u25ef\u25efJr.\u304b https://t.co/AagGa734K6 \u8ab0\u3060\u308d\uff5e\u3046\uff1f\u25cb\u25cb\u25cbJr.\uff1f", "edit_history_tweet_ids": ["1160403864777920512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1328153120"}, {"lang": "es", "id": "1160403843856969728", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:30.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160403843856969728"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522617968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1160403835019497474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:28.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160403835019497474"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160403621567246336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:12:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160403621567246336"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760467215288262656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160403611383472128", "created_at": "2019-08-11T04:12:34.000Z", "text": "Sai esquadr\u00e3o suicida na Netflix e eu vou assistir", "edit_history_tweet_ids": ["1160403611383472128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892098562", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9511, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160403459725758464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:11:58.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160403459725758464"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148105093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160403019953004544", "created_at": "2019-08-11T04:10:13.000Z", "text": "RT @brutaosv: \u00fanica coisa boa do filme esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o as trilhas sonoras", "edit_history_tweet_ids": ["1160403019953004544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839678615717560325", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160395968417796096"}]}, {"lang": "es", "id": "1160402852306706432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:09:33.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160402852306706432"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587004017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160402784145018881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:09:17.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160402784145018881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115233002425077760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160402735252017152", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kkZTFngv1k", "expanded_url": "https://twitter.com/ArqueuGomes/status/1160363153273888769", "display_url": "twitter.com/ArqueuGomes/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:09:05.000Z", "text": "Suicida \u00e9 aceitar algo proposto por conselheiros que sequer leem o estatuto do clube \nSuicida \u00e9 se calar diante dos erro do clube por quest\u00e3o ideol\u00f3gicas do pr\u00f3prio clube mesmo\n\nSo estamos cobrando o correto, e uma cobran\u00e7a n\u00e3o ir\u00e1 influenciar em nada no resultado d segunda. https://t.co/kkZTFngv1k", "edit_history_tweet_ids": ["1160402735252017152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799988843168600065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160363153273888769"}]}, {"lang": "it", "id": "1160402724179124224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:09:03.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160402724179124224"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417771412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "en", "id": "1160402674912653314", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:08:51.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160402674912653314"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701252766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160402453726146561", "in_reply_to_user_id": "513345621", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LveLx", "id": "1518535341145272321"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:07:58.000Z", "text": "@Lvelx isso s\u00f3 piora ksoasi bom, de suicida pra suicida, rem\u00e9dios que fazem dormir ou s\u00e3o pesados s\u00e3o \u00f3timos e prometo n\u00e3o contar se tu mesmo o fizer, pq ela se preocupa bastante ctg (n\u00f3s todos ali\u00e1s)", "edit_history_tweet_ids": ["1160402453726146561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096854943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160399240989958149"}]}, {"lang": "es", "id": "1160402450647568385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:07:58.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160402450647568385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885528600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160402050011795457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:06:22.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160402050011795457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433674761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160401882961129474", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 250, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:05:42.000Z", "text": "@pefabiodemelo O Senhor n\u00e3o tem que pedir desculpas por uma GRANDE VERDADE que disse, infelizmente o nosso Pa\u00eds n\u00e3o tem justi\u00e7a. Onde j\u00e1 se viu liberar uma pessoa para passar dia dos pais em casa celebrando o que ele mesmo MATOU. Se fosse aqui nos USA ele iria pegar pris\u00e3o perp\u00e9tua.\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1160401882961129474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838494874915618816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}]}, {"lang": "es", "id": "1160401837817835521", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:05:32.000Z", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160401837817835521"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80684767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"lang": "it", "id": "1160401650701520896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:04:47.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160401650701520896"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013117294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160401583114530816", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fLi2cutrdO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TiggerPerezMx", "id": "540081908"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:04:31.000Z", "text": "RT @TiggerPerezMx: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/fLi2cutrdO", "edit_history_tweet_ids": ["1160401583114530816"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103485538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205507371655169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160401491078856705", "created_at": "2019-08-11T04:04:09.000Z", "text": "De mal a pior, de pior a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160401491078856705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874059570150330372"}, {"lang": "es", "id": "1160401470849736705", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:04:04.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "edit_history_tweet_ids": ["1160401470849736705"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250125239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160401346052444160", "created_at": "2019-08-11T04:03:34.000Z", "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix depois de 3 anos mano", "edit_history_tweet_ids": ["1160401346052444160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814541668888285184", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160401195204304896", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:02:58.000Z", "text": "RT @info7mty: Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160401195204304896"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146740179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159992276728340480"}]}, {"lang": "es", "id": "1160401100782133248", "in_reply_to_user_id": "965820698122997761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "electroncromo37", "id": "965820698122997761"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:02:36.000Z", "text": "@electroncromo37 Che, si Alberto te lee como su seguidor, seguro se Suicida por saber Lo Ignorante que sos. Fuiste al Jard\u00edn de Infantes o solo a la Unidad B\u00e1sica a aprender Escribir???", "edit_history_tweet_ids": ["1160401100782133248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568422782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160338011692969991"}]}, {"lang": "es", "id": "1160401080032870405", "created_at": "2019-08-11T04:02:31.000Z", "text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida por no se cuanta vez y Dios que enamorada estoy de margot Robbie aaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1160401080032870405"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232044714", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160401063138209792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arclave", "id": "256637616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Frank_Delano1", "id": "731632224496406532"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:02:27.000Z", "text": "RT @arclave: @Frank_Delano1 Y cuales son las diferencias. Cada vez estamos peor. Solo un fan\u00e1tico o ciego suicida no las ve.", "edit_history_tweet_ids": ["1160401063138209792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289754763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160393613098004482"}]}, {"lang": "es", "id": "1160401043542499328", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:02:22.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160401043542499328"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135920124177702912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400827300962304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DrMACCS", "id": "24770935"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "SuperMax"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:01:31.000Z", "text": "RT @DrMACCS: @bernardopkuster Ele estava em vigil\u00e2ncia 24h numa pris\u00e3o SuperMax, com brigada antisuicidio e ainda assim se suicidou?\nN\u00e3o te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400827300962304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92961143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203340237680641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400770027741184", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kpdBxB4LhC", "expanded_url": "https://twitter.com/yurxe/status/1160323154692235264", "display_url": "twitter.com/yurxe/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:01:17.000Z", "text": "Se matou de rir e eu sem entender https://t.co/kpdBxB4LhC", "edit_history_tweet_ids": ["1160400770027741184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957821969352855552"}, {"lang": "pt", "id": "1160400725136072705", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:01:06.000Z", "text": "@BolsonaroSP Eduardo, veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400725136072705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24653290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160393457577398273"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400668777230336", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:00:53.000Z", "text": "@BolsonaroSP @realDonaldTrump Eduardo, veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400668777230336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24653290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160329308201771009"}]}, {"lang": "es", "id": "1160400600741421057", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:00:37.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400600741421057"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158004772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1160400517031432197", "in_reply_to_user_id": "283221097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:00:17.000Z", "text": "@Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion x 5 a\u00f1os \ud83d\ude31\nDe los apristas ya no sorprende, pq el suicida nunca present\u00f3 nig\u00fan t\u00edtulo y tampoco hizo doctorado y se hac\u00eda llamar Dr.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400517031432197"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}]}, {"lang": "es", "id": "1160400407375601664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:50.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400407375601664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252914266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400367017967616", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:41.000Z", "text": "@jairbolsonaro Presidente, veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400367017967616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24653290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160296362606497792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400348852494337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:37.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400348852494337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971535964924530688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400290060939264", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:23.000Z", "text": "@jairbolsonaro Presidente, veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400290060939264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24653290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298413210120192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400267482980352", "created_at": "2019-08-11T03:59:17.000Z", "text": "Eu ganhei um Oscar hoje fingindo ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160400267482980352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2786346171", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160400248033988610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:12.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400248033988610"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035446105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160400216220213251", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:59:05.000Z", "text": "@jairbolsonaro Presidente, veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "edit_history_tweet_ids": ["1160400216220213251"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24653290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298411742117888"}]}, {"lang": "es", "id": "1160400118165753856", "created_at": "2019-08-11T03:58:42.000Z", "text": "sal\u00ed de mi pieza a hacerme un te y me encontr\u00e9 a [redact] curao llorando porque estaba viendo escuadr\u00f3n suicida???? uf.....", "edit_history_tweet_ids": ["1160400118165753856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942956970033676289"}, {"lang": "es", "id": "1160400111656210433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:58:40.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160400111656210433"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178920351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399953476370433", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/t6W4oLBRb2", "expanded_url": "https://twitter.com/lolhehehe/status/1160385072224264192", "display_url": "twitter.com/lolhehehe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:58:02.000Z", "text": "O do ingresso pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida no cinema https://t.co/t6W4oLBRb2", "edit_history_tweet_ids": ["1160399953476370433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95316222"}, {"lang": "es", "id": "1160399901295022080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:57:50.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399901295022080"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079949258143531009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160399849277349890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:57:37.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399849277349890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186602898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160399818751127557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:57:30.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399818751127557"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437186264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399793056813056", "created_at": "2019-08-11T03:57:24.000Z", "text": "CANCELA DESCENDENTES TEM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX AGORA", "edit_history_tweet_ids": ["1160399793056813056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891051410439233536", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9276, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160399724463058944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:57:08.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399724463058944"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93053173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399690577383425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:57:00.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399690577383425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283586150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160399675075244032", "created_at": "2019-08-11T03:56:56.000Z", "text": "Estado: suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160399675075244032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3325173200"}, {"lang": "es", "id": "1160399221213683713", "in_reply_to_user_id": "124543743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chatadsu", "id": "124543743"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "BellaAlma7", "id": "1056415448139550720"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "VozLiberal", "id": "838453854"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:55:08.000Z", "text": "@chatadsu @BellaAlma7 @VozLiberal @vozdelatierra Ahora suicidarse es ser valiente,pobres y tristes FUJIaprotrolls q, para variar, hablan idioteces. Quieren victimizar al eg\u00f3latra suicida como si la fiscal\u00eda le hubiese dado el arma y escrito la carta. No s\u00e9 dan cuenta que el pa\u00eds sabe que no es cierto y no creen en su inocencia", "edit_history_tweet_ids": ["1160399221213683713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93053173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160343996356603904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399174527008769", "in_reply_to_user_id": "790177224", "created_at": "2019-08-11T03:54:57.000Z", "text": "@RKMelwood Eu saia de casa as 08:00 da manh\u00e3 e s\u00f3 voltava as 22:00 eu me sentia a pr\u00f3pria escrava da vida.\nGra\u00e7as a Deus o \u00faltimo semestre acabou e com o ele o curso.\n\u00c9 preciso ter for\u00e7as pra n\u00e3o desistir quando voc\u00ea precisa estudar e trabalhar.", "edit_history_tweet_ids": ["1160399174527008769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300687170", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385911370260480"}]}, {"lang": "es", "id": "1160399151978311680", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nn79Q722M9", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1160322154803712001", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "ALLI"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:54:51.000Z", "text": "Ja ja ja ja denle su medicine que ya esta aluzinando. Y que Paso? En los dos gobiernos del cobarde suicida.empobrecimos hasta el tetano verdad. NO SEAS FANFARRON QUE ESTANDO ALLI EN EL CONGRESO SOLO ROBASTE Y TU AMO ENRIQUECIO MAS. MALDICION ESTOS CORRUPTOS YA SE PASAN CARAJO!!!! https://t.co/nn79Q722M9", "edit_history_tweet_ids": ["1160399151978311680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160322154803712001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399148031578112", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "prim"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "miley cyrus"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:54:50.000Z", "text": "@bchartsnet \u201chomem que matou a prim em jogos vorazes e miley cyrus se separam\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1160399148031578112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1008799988166557696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160370681416171522"}]}, {"lang": "es", "id": "1160399138187632640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:54:48.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160399138187632640"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131652630940442624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399119069978624", "in_reply_to_user_id": "793673874802171904", "created_at": "2019-08-11T03:54:43.000Z", "text": "AAA MAS NAO \u00c9 POSS\u00cdVEL Q A VEIA DOIDA QUER VER A EVA VAI SE FUDER MANO VC QUASE &gt;&gt;MATOU&lt;&lt; A GAROTA SAI DE PERTO DELA SUA VACA", "edit_history_tweet_ids": ["1160399119069978624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793673874802171904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160399117153161216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160399081677754370", "created_at": "2019-08-11T03:54:34.000Z", "text": "segunda vai fazer 12 anos q meu tio se matou....", "edit_history_tweet_ids": ["1160399081677754370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485673035"}, {"lang": "pt", "id": "1160399037184585729", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:54:24.000Z", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Diretos s\u00e3o direitos, pelo menos enquanto esse governo deixar. Mas acho importante lembrar que esse monstro matou a pr\u00f3pria filha, que sofria sem entender o que \u00e9 sofrimento. A simbologia se faz necess\u00e1ria, em casos como esse. #PadreFabiotemrazao", "edit_history_tweet_ids": ["1160399037184585729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367896100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}]}, {"lang": "es", "id": "1160398950593118208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:54:03.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160398950593118208"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134933318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160398803360505858", "created_at": "2019-08-11T03:53:28.000Z", "text": "Tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix e eu s\u00f3 vi agora \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1160398803360505858"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090311138888372226", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160398759769051136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "qtsicilia", "id": "261644827"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:53:18.000Z", "text": "RT @qtsicilia: @lucianonobili Fatela l'ultima minkiata, i suicida appresso al M5S, cos\u00ec Salvini arriva al 60%", "edit_history_tweet_ids": ["1160398759769051136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1435067262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160327702110453760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160398660036939776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:52:54.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160398660036939776"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917510403722305536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160398553283551232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:52:28.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160398553283551232"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717058922796949505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160398525101936640", "in_reply_to_user_id": "1582108147", "created_at": "2019-08-11T03:52:22.000Z", "text": "o neg\u00f3cio era bem elaborado, a hist\u00f3ria era que ele terminou com ela, depois a av\u00f3 dele morreu e ela foi atr\u00e1s e ele tratou ela muito mal, ela foi e se matou se jogando no mar", "edit_history_tweet_ids": ["1160398525101936640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1582108147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160397543504846850"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160398453664636929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:52:05.000Z", "text": "RT @Gersonfersfilho: @leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160398453664636929"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752924540431437824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160283034035339267"}]}, {"lang": "es", "id": "1160398291462438912", "in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Ameliagarzonb", "id": "2727251367"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:51:26.000Z", "text": "@Omarquesadamart @Ameliagarzonb @saldelsol @RPPNoticias Este bufalo ladron intentando levantar sus cuernos cuando se le conoce q era uno mas de los perros amaestrados del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160398291462438912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160332910802718720"}]}, {"lang": "es", "id": "1160398247996743680", "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:51:16.000Z", "text": "Por qu\u00e9 estoy viendo Escuadr\u00f3n suicida por @WarnerChannelLA si la puedo ver sin anuncios por @NetflixLAT?", "edit_history_tweet_ids": ["1160398247996743680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103184924"}, {"lang": "es", "id": "1160398247925600257", "in_reply_to_user_id": "4179792431", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilisaucedo5", "id": "4179792431"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.3637, "type": "Person", "normalized_text": "Kokoro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:51:16.000Z", "text": "@lilisaucedo5 Malabares, le dije! O Usted tiene alma de suicida? Si quiere apu\u00f1alarse el Kokoro que sea despu\u00e9s de las elecciones de Octubre... O como m\u00ednimo, despu\u00e9s de una vor\u00e1gine homicida que mate varios Cambiemitas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160398247925600257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280968140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160397478795108352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160398031872770049", "created_at": "2019-08-11T03:50:24.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com as irm\u00e3s q eu gosto", "edit_history_tweet_ids": ["1160398031872770049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3796685133", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160397839261937664", "created_at": "2019-08-11T03:49:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida:   um filme com m\u00fasicas aleat\u00f3rias a cada 5 minutos", "edit_history_tweet_ids": ["1160397839261937664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042513580866846722", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160397700677828608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:49:05.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160397700677828608"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39810821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160397634860920832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:48:49.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160397634860920832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992452742827466753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160397565805940737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:48:33.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160397565805940737"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497133412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160397265753792514", "created_at": "2019-08-11T03:47:21.000Z", "text": "movie: batman begins (2005)\nseen it: claro\nfav character: Alfred\nleast favorite character: o fdp que matou os pais dele \nfav scene: \"I'm batman\" \nrating: \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 se voc\u00ea discorda voc\u00ea t\u00e1 errado\n\nreply with an emoji and i\u2019ll give you a movie", "edit_history_tweet_ids": ["1160397265753792514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700776762473652225", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "batman begins"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Alfred"}, {"start": 133, "end": 133, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "I"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160397137844297729", "created_at": "2019-08-11T03:46:51.000Z", "text": "O menino sumiu em 2019 e um pai se matou em 2019 e os dois s\u00e3o as mesmas pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1160397137844297729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837469372318896137"}, {"lang": "pt", "id": "1160397045179527168", "created_at": "2019-08-11T03:46:29.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida dnv, e eu s\u00f3 queria um namorado que nem o coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1160397045179527168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853222740", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5962, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160396973947707392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:46:12.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396973947707392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3588112877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160396897552670721", "in_reply_to_user_id": "1017205745383870465", "created_at": "2019-08-11T03:45:54.000Z", "text": "Isso sem contar a a trilha sonora que \u00e9 uma das melhores poss\u00edveis e a cena p\u00f3s cr\u00e9dito que \u00e9 um puta p\u00f3s cr\u00e9dito importante para a DC que mostra \"o in\u00edcio\" da Liga da Justi\u00e7a e deixam no ar se o Esquadr\u00e3o Suicida vai continuar em a\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1160396897552670721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017205745383870465", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7687, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.9099, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 196, "end": 212, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160391199024455680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160396878086856706", "created_at": "2019-08-11T03:45:49.000Z", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1x e pqp, que coringa bizarro foi esse?! Tenebroso", "edit_history_tweet_ids": ["1160396878086856706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3246281609", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160396836365983744", "created_at": "2019-08-11T03:45:39.000Z", "text": "Epstein billonario pedofilo,con nexos con toda la elite politica gringa y varios de afuera,entre ellos  ex PM Israel Barak,Tony Blair,ex Pdte Clinton,Hillary,Principe Andres,ex Pdte Pastrana Colombia,Trump etc. se suicida estando detenido y aislado,bajo vigilancia 24x7 la ondita", "edit_history_tweet_ids": ["1160396836365983744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398671124", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Israel Barak"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Blair"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Principe Andres"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.2956, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8101, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160396803692552192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:45:31.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396803692552192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172581028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160396784675540992", "created_at": "2019-08-11T03:45:27.000Z", "text": "Se passou 3 anos e eu ainda tenho esperan\u00e7a de Esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1160396784675540992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917767237", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160396770498744320", "created_at": "2019-08-11T03:45:23.000Z", "text": "Adoro a trilha de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160396770498744320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125392120", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160396717847699462", "created_at": "2019-08-11T03:45:11.000Z", "text": "acabei de ver esquadrao suicida dnv e \u00e9 impressionante que \u00e9 pica e horrivel ao mesmo tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1160396717847699462"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1050984362102202368", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160396709643661312", "created_at": "2019-08-11T03:45:09.000Z", "text": "Temos que confessar, o soundtrack de esquadr\u00e3o suicida eh maravilhoso", "edit_history_tweet_ids": ["1160396709643661312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731922601413640193", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160396674620985344", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:45:01.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "edit_history_tweet_ids": ["1160396674620985344"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135648135383015424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}]}, {"lang": "es", "id": "1160396635005841408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:44:51.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396635005841408"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270619169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160396548620075008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:44:30.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396548620075008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729791283582119936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160396544912154624", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:44:30.000Z", "text": "@noticiAmerica No olvidemos q el chino Chang fue testaferro del suicida panz\u00f3n korrupto .....probablemente se haya quedado con varios millones en el bolsillo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160396544912154624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385414575919104"}]}, {"lang": "es", "id": "1160396377278550017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PurisimaMx", "id": "121577597"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:43:50.000Z", "text": "RT @PurisimaMx: \ud83d\udcf8\u2728 \u00a1Refleja en una imagen los motivos para vivir! \nParticipa en la convocatoria del 4\u00b0 concurso de Fotograf\u00eda MOTIVOS DE VI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396377278550017"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157662962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159932430830227456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160396307581886464", "created_at": "2019-08-11T03:43:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 legal sim. Inclusive merecia continua\u00e7\u00e3o com os mesmos atores, mas pelo visto n\u00e3o vai rolar", "edit_history_tweet_ids": ["1160396307581886464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "96832551", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160396249180151813", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-08-11T03:43:19.000Z", "text": "Apaixonado pela cena p\u00f3s-cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160396249180151813"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298513798", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160396197082947585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:43:07.000Z", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160396197082947585"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66120391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160396150698053635", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Wx0StQhY1p", "expanded_url": "https://twitter.com/erwalio/status/1160288715190747136", "display_url": "twitter.com/erwalio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:42:56.000Z", "text": "A burrice meu pai. \nElas mataram pq s\u00e3o pessoas ruins, do mesmo jeito que o Nardoni matou a filha com a ajuda da esposa. \n\nCague apenas dentro do vaso e n\u00e3o se esque\u00e7a que seu presidente mandou cagar dia sim, dia n\u00e3o! Amanh\u00e3 j\u00e1 n\u00e3o pode https://t.co/Wx0StQhY1p", "edit_history_tweet_ids": ["1160396150698053635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424555740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160288715190747136"}]}, {"lang": "es", "id": "1160396013745557507", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/wyCOGUpGXc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:42:23.000Z", "text": "Leer el art\u00edculo, madre m\u00eda: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda | Internacional\nhttps://t.co/wyCOGUpGXc", "edit_history_tweet_ids": ["1160396013745557507"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246428476"}, {"lang": "pt", "id": "1160395968417796096", "created_at": "2019-08-11T03:42:12.000Z", "text": "\u00fanica coisa boa do filme esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o as trilhas sonoras", "edit_history_tweet_ids": ["1160395968417796096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854797897929564163", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160395958020202496", "created_at": "2019-08-11T03:42:10.000Z", "text": "Nunca tinha visto Esquadr\u00e3o Suicida, tinham me dito que era ruim e \u00e9 mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1160395958020202496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4907068511", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160395957231599616", "created_at": "2019-08-11T03:42:09.000Z", "text": "Vsf como eu nunca olhei esquadr\u00e3o suicida antes", "edit_history_tweet_ids": ["1160395957231599616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013228740757860353", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160395929511329793", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Yo9DikqRXr", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSZfwy", "display_url": "bit.ly/2ZSZfwy"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NgtCHgAJPi", "expanded_url": "https://twitter.com/SoldeSalamanca/status/1160395929511329793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgtCHgAJPi", "media_key": "3_1160395924402610181"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:42:03.000Z", "text": "#Mundo\ud83c\udf0e | Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\nhttps://t.co/Yo9DikqRXr https://t.co/NgtCHgAJPi", "edit_history_tweet_ids": ["1160395929511329793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594896291"}, {"lang": "es", "id": "1160395904479834118", "in_reply_to_user_id": "237936400", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jv2HRJ9jKj", "expanded_url": "https://twitter.com/yello_desu/status/1160395904479834118/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jv2HRJ9jKj", "media_key": "3_1160395902395269120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Taurodog", "id": "237936400"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:41:57.000Z", "text": "@Taurodog Para que no se mal entienda, no es que aceptar\u00eda mi muerte y dir\u00eda \"comanme\" all\u00ed parado... xD Ni que fuese suicida. Pero si aceptar\u00eda de manera racional que ya no somos los reyes de la cadena alimenticia. https://t.co/jv2HRJ9jKj", "edit_history_tweet_ids": ["1160395904479834118"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2453286176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160391180397568000"}]}, {"lang": "es", "id": "1160395744597159936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:41:19.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160395744597159936"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905025714185007106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160395674246144000", "in_reply_to_user_id": "1151974896978878470", "created_at": "2019-08-11T03:41:02.000Z", "text": "@drmtc5 Escuadron Suicida #Recomendada", "edit_history_tweet_ids": ["1160395674246144000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054789550923530242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160369298122166273"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "Recomendada"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160395634706440194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:40:53.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160395634706440194"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127871740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160395468955889664", "created_at": "2019-08-11T03:40:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 podre como algu\u00e9m teve coragem de lan\u00e7ar isso", "edit_history_tweet_ids": ["1160395468955889664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924809115683213313"}, {"lang": "es", "id": "1160395304723722240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:39:34.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160395304723722240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904307581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160395034153365504", "in_reply_to_user_id": "1037581931045638149", "created_at": "2019-08-11T03:38:29.000Z", "text": "@ThayAraujoo_ kkkkkkkkkkkkkkkkkk ser\u00e1 se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1160395034153365504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990805481844281344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160394773435432960"}]}, {"lang": "es", "id": "1160394902091575296", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:37:58.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "edit_history_tweet_ids": ["1160394902091575296"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959860721348698117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}]}, {"lang": "es", "id": "1160394843056721920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:37:44.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394843056721920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858000794955677696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160394685938114561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:37:06.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394685938114561"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357249740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160394652526305281", "created_at": "2019-08-11T03:36:58.000Z", "text": "eu quero tanto ver esquadr\u00e3o suicida mas a net aqui de casa n\u00e3o colabora e n\u00e3o quero gastar todo meu 4G vendo, grrrr net t\u00f3xica", "edit_history_tweet_ids": ["1160394652526305281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "772985069493448704", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160394482250125312", "in_reply_to_user_id": "3391161513", "created_at": "2019-08-11T03:36:18.000Z", "text": "82. \"Yo caminar\u00e9 entre las piedras\" \n83. \"Quiero hacer cosas imposibles\" \n84. \"Arriba el sola, abajo el reflejo de como estalla mi alma\"\n85. \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor\"\n86. \"Nada personal\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160394482250125312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3391161513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160392465339342848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160394409537671168", "created_at": "2019-08-11T03:36:00.000Z", "text": "Continua\u00e7\u00e3o... Quem pratica estes ato n\u00e3o tem o que comemorar, e o indiv\u00edduo matou a  m\u00e3e, pai ou filho  ele n\u00e3o tem direito a, dias dos pais m\u00e3es ou dias das crian\u00e7as, que ele fique preso e condenado pelo o que ele fez, n\u00e3o h\u00e1 o que se comemorar.", "edit_history_tweet_ids": ["1160394409537671168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160141067477557255"}, {"lang": "pt", "id": "1160394388389937152", "created_at": "2019-08-11T03:35:55.000Z", "text": "t\u00e3o lixo que poderiam me chamar de filme do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160394388389937152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723150689971671040", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160394354684497920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:35:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394354684497920"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104327464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160394299516887040", "created_at": "2019-08-11T03:35:34.000Z", "text": "CARALHO, t\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida. Ser\u00e1 que a Warner tem vergonha de ter feito esse filme?", "edit_history_tweet_ids": ["1160394299516887040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "333614504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5969, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1160394248664973313", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/FpbU7RIrS2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11795", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11795"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "\u6b66\u85e4\u656c\u53f8"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:35:22.000Z", "text": "\u65b0\u751fNOAH\u306b\u6b66\u85e4\u656c\u53f8\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6c17\u306b\u306a\u308b\u201c\uff38\u201d\u3068\u306f\u25ef\u25ef\u25efJr.\u304b https://t.co/FpbU7RIrS2", "edit_history_tweet_ids": ["1160394248664973313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4319710035"}, {"lang": "es", "id": "1160394169958961152", "in_reply_to_user_id": "1570891446", "created_at": "2019-08-11T03:35:03.000Z", "text": "@onlyklance decian que cuando sale la madre esta que la transporta a la otra dimensi\u00f3n, EN REALIDAD UN D\u00cdA  ANTES SE SUICIDA PERO BEO XQXQXQXQXXQ NO WEY", "edit_history_tweet_ids": ["1160394169958961152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570891446", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "BEO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160393852139778048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160394082767822848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:34:43.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394082767822848"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148039270759895041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160394053172830209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:34:36.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394053172830209"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144631853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160394039264534539", "created_at": "2019-08-11T03:34:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1160394039264534539"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080170838350065664"}, {"lang": "es", "id": "1160394005793787907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:34:24.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160394005793787907"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93341904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393954346487809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:34:12.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393954346487809"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770824856375992320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393894691053568", "created_at": "2019-08-11T03:33:58.000Z", "text": "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160393894691053568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468904509", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160393889813078017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:33:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393889813078017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4199107359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393872507375616", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/RkjpKqLGx5", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenboy797/status/1160393872507375616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkjpKqLGx5", "media_key": "3_1160393847492550656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 284, "end": 297, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Hidalgo"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:33:52.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Maldito asesino de mierda. Gracias a ti y tu l\u00edder el suicida murieron m\u00e1s de 30 personas m\u00e1s 1 desaparecido. Y s\u00f3lo han culpado a 3 ind\u00edgenas y a los responsables pol\u00edticos (Meche Cabanillas, Yehude, Miguel Hidalgo, tu asesor en el congreso) nada de nada?\n@APRA_Oficial ASESINOS https://t.co/RkjpKqLGx5", "edit_history_tweet_ids": ["1160393872507375616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887009378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393842383826944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:33:45.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393842383826944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033806914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393792756862976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:33:33.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393792756862976"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335684090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393613098004482", "in_reply_to_user_id": "731632224496406532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frank_Delano1", "id": "731632224496406532"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:51.000Z", "text": "@Frank_Delano1 Y cuales son las diferencias. Cada vez estamos peor. Solo un fan\u00e1tico o ciego suicida no las ve.", "edit_history_tweet_ids": ["1160393613098004482"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256637616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186656491823105"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393563512954882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:39.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393563512954882"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152856514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393557355696128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDesenmascara4", "id": "1014600529698263042"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:37.000Z", "text": "RT @ElDesenmascara4: Ningun buenista suicida,acoge en su casa a un inmigrante,los dejan abandonados en la calle,obligados a delinquir,los b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393557355696128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353421615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160323777986797568"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393516536799232", "in_reply_to_user_id": "105215956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ely_npc", "id": "105215956"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:28.000Z", "text": "@Ely_npc Yo escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160393516536799232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163056744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160379059412582401"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393291030040577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:31:34.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393291030040577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138104483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393267990671361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:31:28.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160393267990671361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050897721622708225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393259430096896", "in_reply_to_user_id": "871094078905233412", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/XcvWHdJxkX", "expanded_url": "https://twitter.com/viramirez15b2/status/1160393259430096896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcvWHdJxkX", "media_key": "3_1160393247149187072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aldog2017", "id": "871094078905233412"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:31:26.000Z", "text": "@aldog2017 Lo mismo dijo el suicida q era taaan inocente https://t.co/XcvWHdJxkX", "edit_history_tweet_ids": ["1160393259430096896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160267040739008512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160392974418829313", "created_at": "2019-08-11T03:30:18.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda e quem n gosta q se foda", "edit_history_tweet_ids": ["1160392974418829313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513539536"}, {"lang": "en", "id": "1160392942076538880", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:30:11.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160392942076538880"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059909834156331008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392934409342981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:30:09.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392934409342981"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631135798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392896723353600", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xvglrf2RoB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbUvyJ", "display_url": "bit.ly/2MbUvyJ"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Destacadas"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:30:00.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\n #Destacadas https://t.co/xvglrf2RoB", "edit_history_tweet_ids": ["1160392896723353600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787"}, {"lang": "es", "id": "1160392896438312960", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3T9kZITwaw", "expanded_url": "http://dem.sv/hzb2u", "display_url": "dem.sv/hzb2u"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/czNgL4JrQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMundoSV/status/1160392896438312960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czNgL4JrQ8", "media_key": "3_1160333697935167491"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5485, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:30:00.000Z", "text": "#V\u00eddeo \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 | Mujer salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park\n&gt; https://t.co/3T9kZITwaw https://t.co/czNgL4JrQ8", "edit_history_tweet_ids": ["1160392896438312960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "202824247"}, {"lang": "pt", "id": "1160392872832712704", "created_at": "2019-08-11T03:29:54.000Z", "text": "RT @sarabenoudiz: Esa gente suicida que cruza sin ver provoca pisarlo literal", "edit_history_tweet_ids": ["1160392872832712704"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183866433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199380265250817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392853547343873", "created_at": "2019-08-11T03:29:49.000Z", "text": "Sigo afirmando q lo \u00fanico bueno del escuadr\u00f3n suicida es la m\u00fasica, el soundtrack", "edit_history_tweet_ids": ["1160392853547343873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130228092176347137"}, {"lang": "pt", "id": "1160392819040800768", "created_at": "2019-08-11T03:29:41.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou voc\u00ea por dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram . Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente  ouviu  sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor nao saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo  e se tortura.", "edit_history_tweet_ids": ["1160392819040800768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160340663189327872"}, {"lang": "es", "id": "1160392813470728194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:29:40.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392813470728194"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088105353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392757480833024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:29:27.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392757480833024"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436343695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392669409030145", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0ciTXY1fCA", "expanded_url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2019/08/10/el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/#.XU-L8k3Fwr4.twitter", "display_url": "cubadebate.cu/noticias/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:29:06.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/0ciTXY1fCA", "edit_history_tweet_ids": ["1160392669409030145"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2829634983"}, {"lang": "es", "id": "1160392636458401792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:28:58.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392636458401792"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898789675032301568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392628183162880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:28:56.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392628183162880"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437276885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392600291094528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:28:49.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392600291094528"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182802027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160392436830617600", "created_at": "2019-08-11T03:28:10.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando que fui muito iludida pelos trailers", "edit_history_tweet_ids": ["1160392436830617600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159993839", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160392407013351424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:28:03.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392407013351424"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744627356852225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392350285197312", "in_reply_to_user_id": "66715854", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1RRbLLqMy3", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "contactohoy.com.mx/se-suicida-en-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ContactoHoy", "id": "66715854"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:50.000Z", "text": "@ContactoHoy Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/1RRbLLqMy3", "edit_history_tweet_ids": ["1160392350285197312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120124243054698496"}, {"lang": "it", "id": "1160392288431947778", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:35.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1160392288431947778"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392225412583427", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bPMaUdazCF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1292135767/posts/10215130384354950/", "display_url": "facebook.com/1292135767/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Ted"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.2802, "type": "Other", "normalized_text": "Trumpets"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.51, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:20.000Z", "text": "Se Suicida Ted. \nLamentablemente por Culpa del Racista Trumpets y Las Redadas del ICE https://t.co/bPMaUdazCF", "edit_history_tweet_ids": ["1160392225412583427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149325398"}, {"lang": "pt", "id": "1160392209038028805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:16.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392209038028805"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414427516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392166696521728", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PwTVYxC0Qz", "expanded_url": "https://twitter.com/elbaIazo/status/1160390352764854272", "display_url": "twitter.com/elbaIazo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:06.000Z", "text": "Siempre hay un t\u00edo o un primo suicida en carro alv xd https://t.co/PwTVYxC0Qz", "edit_history_tweet_ids": ["1160392166696521728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944073582308716544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160390352764854272"}]}, {"lang": "es", "id": "1160392163890540544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:27:05.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160392163890540544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033782922233425920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160391982398636033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:26:22.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160391982398636033"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433611184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160391978330337280", "created_at": "2019-08-11T03:26:21.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda, y eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida, y eso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hac\u00edas", "edit_history_tweet_ids": ["1160391978330337280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1014918473569402880"}, {"lang": "es", "id": "1160391842816544768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:25:49.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160391842816544768"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578623703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160391728395935744", "created_at": "2019-08-11T03:25:21.000Z", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pq n tem nada p fazer e nem nada melhor p ver", "edit_history_tweet_ids": ["1160391728395935744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720772708179558400", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "en", "id": "1160391724667211776", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Y8tBM9eY94", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1160391724667211776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8tBM9eY94", "media_key": "16_1160391690492010497"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "aaaerostar1", "id": "2490430237"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaLibreAAA"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "LuchaLibreAAA"}, {"start": 50, "end": 68, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:25:20.000Z", "text": "What a tope suicida!! @aaaerostar1 #LuchaLibreAAA #ConquistaTotalAAA https://t.co/Y8tBM9eY94", "edit_history_tweet_ids": ["1160391724667211776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "447135522"}, {"lang": "es", "id": "1160391671907008512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:25:08.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160391671907008512"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018930323541852161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160391637249482752", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/WzYOKrbhfN", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "created_at": "2019-08-11T03:25:00.000Z", "text": "SUICIDA KKKKKKKKKKKKKK https://t.co/WzYOKrbhfN", "edit_history_tweet_ids": ["1160391637249482752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216773866"}, {"lang": "es", "id": "1160391536548429824", "in_reply_to_user_id": "2861771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "WNCN", "id": "2861771"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 285, "tag": "DespiertaEcuador"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:24:36.000Z", "text": "@WNCN \"Anciano asesina a su esposa, quien sufr\u00eda mucho dolor, y luego se suicida aparentemente por no no tener suficiente dinero para pagar por atenci\u00f3n m\u00e9dica\" \u00bfeste es el pa\u00eds que estamos siguiendo? \u00bfAcaso saben algo sobre humanidad esas gentes del gobierno gringo? #DespiertaEcuador", "edit_history_tweet_ids": ["1160391536548429824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387978015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159974858031284227"}]}, {"lang": "it", "id": "1160391531808927746", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/APV0K2so6N", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:24:34.000Z", "text": "Mi hijo va a ser as\u00ed bien suicida y demente o no va a ser mi hijo jajajsjsjsjsjsjsj https://t.co/APV0K2so6N", "edit_history_tweet_ids": ["1160391531808927746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3632939483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}]}, {"lang": "es", "id": "1160391462795862020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GabrielaEM12", "id": "354602658"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:24:18.000Z", "text": "RT @GabrielaEM12: Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren.", "edit_history_tweet_ids": ["1160391462795862020"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966131568698945537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160339031756103680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160391199024455680", "created_at": "2019-08-11T03:23:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim", "edit_history_tweet_ids": ["1160391199024455680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017205745383870465"}, {"lang": "es", "id": "1160391080145301510", "created_at": "2019-08-11T03:22:47.000Z", "text": "Escuadron suicida y ahora va empezar proyecto x", "edit_history_tweet_ids": ["1160391080145301510"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131352315217285128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160390976621436928", "created_at": "2019-08-11T03:22:22.000Z", "text": "Para halloween voy a disfrazar e de suicida.\nQUE TRUCAZO!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160390976621436928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327015802", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160390895977586688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pily031979", "id": "3421428070"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:22:03.000Z", "text": "RT @pily031979: @CMonteroOficial Se suicida? No ser\u00e1 que lo abr\u00e1n mandado a matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1160390895977586688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050580106824089600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160319686925541377"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390797830832133", "in_reply_to_user_id": "204066220", "created_at": "2019-08-11T03:21:39.000Z", "text": "Ah re suicida me\u00f1ina", "edit_history_tweet_ids": ["1160390797830832133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204066220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160390742822522881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160390786128760832", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Rz4p4gyasJ", "expanded_url": "http://www.netflix.com/title/80091595?source=android", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QdjBPTBHcs", "expanded_url": "https://twitter.com/silkspectreiii/status/1160390786128760832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdjBPTBHcs", "media_key": "3_1160390776964157440"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:21:37.000Z", "text": "Uuuui que del\u00edcia, tem Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix!!!\nhttps://t.co/Rz4p4gyasJ https://t.co/QdjBPTBHcs", "edit_history_tweet_ids": ["1160390786128760832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830921468087238656"}, {"lang": "es", "id": "1160390753803259905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:21:29.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160390753803259905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719035609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390412852482048", "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:20:08.000Z", "text": "@FNV01 Ok.. estoy confundido \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f PD:enter\u00e1ndome de esto mientras veo escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1160390412852482048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739195322224807936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160389552273592320"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390379503587328", "created_at": "2019-08-11T03:20:00.000Z", "text": "La cima de un beso, en un brinco suicida \ud83c\udfb5", "edit_history_tweet_ids": ["1160390379503587328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115133840"}, {"lang": "en", "id": "1160390283034550272", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:19:37.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160390283034550272"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113074492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390246384709632", "created_at": "2019-08-11T03:19:28.000Z", "text": "RT @__carolinavr: Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160390246384709632"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518770594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188095062581249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160390222531694597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:19:22.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160390222531694597"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114573066745647104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160390170274873345", "in_reply_to_user_id": "911747756779347968", "created_at": "2019-08-11T03:19:10.000Z", "text": "#TurmaFeira \nMas... Pensei \"tenho certeza que consigo tirar mesmo se me enforcar de vdd\" \nent\u00e3o o que eu fiz foi tirar e amarrar de novo, de uma forma que me enforcassekkkkk \nConclus\u00e3o:\n\nO bglh me enforcou de verdade+", "edit_history_tweet_ids": ["1160390170274873345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911747756779347968", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "TurmaFeira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TurmaFeira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160389088903667714"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390062405750784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "XimenaHospinal", "id": "54380271"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:18:44.000Z", "text": "RT @XimenaHospinal: Este ciclo ser\u00e1 suicida. si alguien me ve, digame que todo saldr\u00e1 bien pls \ud83c\udf38", "edit_history_tweet_ids": ["1160390062405750784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792780100173373442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160206870478499840"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389989848485888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:18:27.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389989848485888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265723856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160389940431245312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:18:15.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389940431245312"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57738330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389862769537024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:17:56.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389862769537024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063941317758197760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389838975242241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:17:51.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389838975242241"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320405449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389783606177792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:17:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389783606177792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714246576429015040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389752614526976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:17:30.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389752614526976"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704157744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160389731005415424", "created_at": "2019-08-11T03:17:25.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo meu filme preferido da vida!!!!!! esquadr\u00e3o suicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1160389731005415424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116100875947335686"}, {"lang": "es", "id": "1160389622699945984", "created_at": "2019-08-11T03:16:59.000Z", "text": "Desde hace mucho queria ver la pel\u00edcula de Escuadron Suicida y por fin la subieron a Netflix. \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1160389622699945984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348557928", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160389510854828032", "created_at": "2019-08-11T03:16:33.000Z", "text": "\"Oi coleguinha , prazer arlequina , adorei seu perfume, que isso? Aroma da morte ?\" Me mijo com esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1160389510854828032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753407130229739520"}, {"lang": "pt", "id": "1160389459587850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:16:20.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389459587850240"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120220191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389406940901377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:16:08.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389406940901377"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135356155046309888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389378050547713", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XK8Nmr5TnC", "expanded_url": "https://ift.tt/2M9pM5D", "display_url": "ift.tt/2M9pM5D"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:16:01.000Z", "text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/XK8Nmr5TnC", "edit_history_tweet_ids": ["1160389378050547713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68260979"}, {"lang": "es", "id": "1160389335461572608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:15:51.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389335461572608"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393663186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160389238107582464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Flordemel", "id": "178706641"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:15:28.000Z", "text": "RT @Flordemel: At\u00e9 hj sou inconformada com o desperd\u00edcio de potencial que foi esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160389238107582464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3592827015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158940392571752448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160389228980854785", "created_at": "2019-08-11T03:15:25.000Z", "text": "Hoje fazem 5 anos que o g\u00eanio Robin Williams morreu. Um homem que alegrou milh\u00f5es de outras pessoas, mas se matou de tristeza e frustra\u00e7\u00e3o. Sorrir ou fazer sorrir n\u00e3o significa que est\u00e1 tudo bem. Preste aten\u00e7\u00e3o em voc\u00ea e em quem est\u00e1 do seu lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1160389228980854785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "113096750", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160389146264760321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:15:06.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389146264760321"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298831827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160389112853073920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:58.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389112853073920"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827092548858609665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160389083564318720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:51.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389083564318720"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "ja", "id": "1160389061288198148", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YP0n9ez5zg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11804", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11804"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:45.000Z", "text": "\u5916\u56fd\u4eba\u9078\u624b\u3092\u90fd\u5408\u306e\u3044\u3044\u30c4\u30fc\u30eb\u3068\u3057\u3066\u4f7f\u3046\u3060\u3051\u306e\u65b0\u65e5\u3067\u3001\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u304c\u52dd\u3061\u4e0a\u304c\u308b\u3053\u3068\u3060\u3051\u306f\u7d76\u5bfe\u306a\u3044\u3060\u308d\u3046\u306a\u3002 https://t.co/YP0n9ez5zg", "edit_history_tweet_ids": ["1160389061288198148"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931158714375069696"}, {"lang": "es", "id": "1160389012185604097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:34.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160389012185604097"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71035410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388900940070913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4353, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:07.000Z", "text": "RT @Vega4Julio: @perikles57571 Al parecer se est\u00e1n reactivando los grupos de choque qu\u00e9 ten\u00eda el borracho suicida Allende y su nefasta UP \u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388900940070913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955045160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160364225920942081"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388889493868544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:14:04.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388889493868544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257342472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388748837654528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:13:31.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388748837654528"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261361318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388727299964930", "created_at": "2019-08-11T03:13:26.000Z", "text": "creo que voy a ser la \u00fanica en ls clase de las 7, que suicida soy \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1160388727299964930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011283687063859200"}, {"lang": "pt", "id": "1160388656110157824", "created_at": "2019-08-11T03:13:09.000Z", "text": "Depois de 3 anos, finalmente assisti o Esquadr\u00e3o Suicida e seguinte: Que filmao da porra", "edit_history_tweet_ids": ["1160388656110157824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189616946", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160388652935122944", "in_reply_to_user_id": "3622703123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agustinita1244", "id": "3622703123"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "elba"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:13:08.000Z", "text": "@agustinita1244 Yo m\u00e1s amigui \ud83d\ude02\ud83d\ude0d pinta elba  lazo juntas ahrre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160388652935122944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2826672321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385710588911617"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388636988362752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:13:04.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388636988362752"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295105757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388617962958848", "in_reply_to_user_id": "373490841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:13:00.000Z", "text": "@AP_Noticias @AP Se suicida? O fue suicidado? \nQuien se cree ese cuento?", "edit_history_tweet_ids": ["1160388617962958848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3354940761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388392481255429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:12:06.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388392481255429"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084907832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388070451159041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:10:49.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388070451159041"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257296120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "es", "id": "1160388069557563393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:10:49.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160388069557563393"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294289048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160387915106660352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:10:12.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160387915106660352"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706936213127749632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160387876774928385", "created_at": "2019-08-11T03:10:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim, tinha esquecido...", "edit_history_tweet_ids": ["1160387876774928385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53195346", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160387552282648576", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/TLoL2TuoxD", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3VTgOINLj76GRFpjn3EvvC?si=pt-IdDVkRGKDaWGIwJ86Bw", "display_url": "open.spotify.com/track/3VTgOINL\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0451b7002ef8f39f"}, "created_at": "2019-08-11T03:08:46.000Z", "text": "Descobri agora que essa m\u00fasica \u00e9 uma carta su\u00edcida... \nhttps://t.co/TLoL2TuoxD", "edit_history_tweet_ids": ["1160387552282648576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777306121027584001"}, {"lang": "es", "id": "1160387356215730181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:07:59.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160387356215730181"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117186057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160387339828498433", "in_reply_to_user_id": "2448195037", "created_at": "2019-08-11T03:07:55.000Z", "text": "@Meli_Martinezp Escuadr\u00f3n suicida, Polar, Durante la Tormenta, Contratiempo, 22 de Julio", "edit_history_tweet_ids": ["1160387339828498433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016491670987264005", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Polar"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Durante la"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385411761483777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160387297671602176", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/uPAyChFvFf", "expanded_url": "https://t.co/uPAyChFvFf", "display_url": "t.co/uPAyChFvFf"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "tom jobim"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:07:45.000Z", "text": "qdo tom jobim morreu, acordei dizendo pra minha m\u00e3e que o tom tinha morrido. ela disse 's\u00f3 se tu matou ele, doida!'. da\u00ed no jornal hojr deram a not\u00edcia da morte. \nminha m\u00e3e passou a respeitar minhas \"premoni\u00e7\u00f5es\" https://t.co/uPAyChFvFf", "edit_history_tweet_ids": ["1160387297671602176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136455365"}, {"lang": "es", "id": "1160386904170348544", "created_at": "2019-08-11T03:06:11.000Z", "text": "Los titulares dicen que Jeffrey Epstein se suicida en el Centro Correccional Metropolitano de New York, la cual es la c\u00e1rcel m\u00e1s segura de EEUU.  Me parece que se lo merendaron por abuso sexual a menores y como hay tantos famosos involucrados y salpicados en esos abusos sabe Dios", "edit_history_tweet_ids": ["1160386904170348544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "260909624", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160386774709022720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:05:40.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386774709022720"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976844084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160386759865372678", "created_at": "2019-08-11T03:05:37.000Z", "text": "N\u00e3o creio q hoje q estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160386759865372678"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800381585988009984", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160386711861567488", "created_at": "2019-08-11T03:05:25.000Z", "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1160386711861567488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "868831994909794304", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160386626381594624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:05:05.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386626381594624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463967532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160386613731610625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:05:02.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386613731610625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156617371731341312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386449184874496", "created_at": "2019-08-11T03:04:23.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386449184874496"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796316345658933248", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386444155920385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:04:21.000Z", "text": "RT @DDMexico: El ahora occiso, se encerr\u00f3 en su veh\u00edculo, al que coloc\u00f3 los seguros a fin de que nadie pudiera abrir la unidad, para finalm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386444155920385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990697277474848768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229318506819586"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386353491668993", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BJmi6ozjnu", "expanded_url": "http://bit.ly/31C8jGF", "display_url": "bit.ly/31C8jGF"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2kMZNQXmAE", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapodergt/status/1160386353491668993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kMZNQXmAE", "media_key": "3_1160363129785790471"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:04:00.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nLos detalles\u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/BJmi6ozjnu https://t.co/2kMZNQXmAE", "edit_history_tweet_ids": ["1160386353491668993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1246722607"}, {"lang": "es", "id": "1160386334873325573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:03:55.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386334873325573"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060328990223859712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386280133410816", "created_at": "2019-08-11T03:03:42.000Z", "text": "Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160386280133410816"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014867656736993285"}, {"lang": "es", "id": "1160386264216080384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:03:38.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386264216080384"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76113440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160386235707400197", "in_reply_to_user_id": "8404722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.797, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:03:32.000Z", "text": "@thethales Olha... Eu at\u00e9 perdoaria a DC por ter me enganado com o trailer do esquadr\u00e3o suicida com a m\u00fasica do Queen!", "edit_history_tweet_ids": ["1160386235707400197"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33693729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160383181343862789"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160386195815378944", "created_at": "2019-08-11T03:03:22.000Z", "text": "David Harbour participou do filme esquadr\u00e3o suicida, pika", "edit_history_tweet_ids": ["1160386195815378944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262343142", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160386132615532544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:03:07.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386132615532544"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267477039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386128089931777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:03:06.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386128089931777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742088181353488385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160386034699526145", "created_at": "2019-08-11T03:02:44.000Z", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160386034699526145"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593055574", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160386000742469632", "created_at": "2019-08-11T03:02:36.000Z", "text": "vou fumar um enquanto vejo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160386000742469632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736823195"}, {"lang": "es", "id": "1160385850158379009", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kTI9BZAQUm", "expanded_url": "http://bit.ly/31C8jGF", "display_url": "bit.ly/31C8jGF"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RqZdRdI1T1", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1160385850158379009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqZdRdI1T1", "media_key": "3_1160362918950637568"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:02:00.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nLos detalles\u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/kTI9BZAQUm https://t.co/RqZdRdI1T1", "edit_history_tweet_ids": ["1160385850158379009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305762495"}, {"lang": "es", "id": "1160385778326921216", "created_at": "2019-08-11T03:01:43.000Z", "text": "Ten\u00eda mucho tiempo que no ve\u00eda Escuadron Suicida y me acabo de dar cuenta lo enamorada que sigo de Harley Quinn.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1160385778326921216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094754010228318208", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160385776582107136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:01:42.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160385776582107136"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87014535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385608835063809", "created_at": "2019-08-11T03:01:02.000Z", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160385608835063809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831282660"}, {"lang": "es", "id": "1160385572592111618", "in_reply_to_user_id": "2568196655", "created_at": "2019-08-11T03:00:54.000Z", "text": "@clasteme Escuadr\u00f3n suicida ver\u00e9 JAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1160385572592111618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132030934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385363099160576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385469596803074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bianc4a", "id": "4536956903"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:00:29.000Z", "text": "RT @bianc4a: se a curiosidade matou o gato\n\na infantilidade matou o qu\u00ea??????", "edit_history_tweet_ids": ["1160385469596803074"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881243363013513216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159642093121429511"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385468577587202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:00:29.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160385468577587202"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284604311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385463871520769", "in_reply_to_user_id": "830117564885893121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:00:28.000Z", "text": "@RMPoficial Mais um gol na conta de Fernando Diniz, o t\u00e9cnico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160385463871520769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936062330240143363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160358484623466497"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385347911503873", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Mtj9BPVsTU", "expanded_url": "http://bit.ly/31C8jGF", "display_url": "bit.ly/31C8jGF"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CWUZA8USUc", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1160385347911503873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWUZA8USUc", "media_key": "3_1160362739023437824"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:00:00.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nLos detalles\u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/Mtj9BPVsTU https://t.co/CWUZA8USUc", "edit_history_tweet_ids": ["1160385347911503873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85436367"}, {"lang": "es", "id": "1160385340315561986", "in_reply_to_user_id": "80098132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Marcial Maciel"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:58.000Z", "text": "@carolina_rocha_ Escap\u00f3 de la.justicia, como le hizo Marcial Maciel, la graciosa huida suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1160385340315561986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209305101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190459181850625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385334527574016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:57.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160385334527574016"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48218911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "it", "id": "1160385290164482048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:46.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160385290164482048"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408883110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385272867110912", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:42.000Z", "text": "@canalN_ Alan es suicida y punto. As\u00ed como el que roba es ladr\u00f3n a secas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160385272867110912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277053974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197910702768129"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385141224529920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:11.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160385141224529920"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209305478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385098140794880", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sindarro", "id": "577523808"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:59:00.000Z", "text": "RT @sindarro: Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "edit_history_tweet_ids": ["1160385098140794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962263425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227089427173377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385075231494144", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/G906MOAvtO", "expanded_url": "https://twitter.com/oncefanszx/status/1160385075231494144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G906MOAvtO", "media_key": "16_1160385052582338564"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:58:55.000Z", "text": "sabadou vendo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/G906MOAvtO", "edit_history_tweet_ids": ["1160385075231494144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4561646479"}, {"lang": "es", "id": "1160385031883448320", "created_at": "2019-08-11T02:58:45.000Z", "text": "Desde que pusieron \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d en Netflix es lo \u00fanico que veo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160385031883448320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1532433458", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160384960647376897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MatiDellaVedova", "id": "373176752"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "PEOR WASON"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:58:28.000Z", "text": "RT @MatiDellaVedova: No existe PEOR WASON que el de escuadr\u00f3n suicida por favor", "edit_history_tweet_ids": ["1160384960647376897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772900437594963968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160375069924888576"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384949628866560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:58:25.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384949628866560"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160384947892494341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:58:25.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384947892494341"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292954585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160384558514262019", "in_reply_to_user_id": "982009546049769472", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qwpmITsqHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabinobrega5", "id": "982009546049769472"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:52.000Z", "text": "@gabinobrega5  olha essa crian\u00e7a suicida https://t.co/qwpmITsqHZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160384558514262019"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2960347403"}, {"lang": "es", "id": "1160384536418639874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:47.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384536418639874"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074003572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160384512540454918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:41.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384512540454918"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064902023915675650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384500028858368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384500028858368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801852721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384474984722436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:32.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384474984722436"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138228671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384450930401281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:56:26.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384450930401281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127720831717642245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384250643996677", "created_at": "2019-08-11T02:55:38.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384250643996677"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54382060", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384172122357760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:55:20.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384172122357760"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440120048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384135527063554", "created_at": "2019-08-11T02:55:11.000Z", "text": "Acabo de volver a ver Escuadr\u00f3n Suicida y ME ENCANTA. Adoro a Harley y Floyd.\nEl sacrificio de El Diablo me pareci\u00f3 LO M\u00c1S.\nWaller es LA PUTA AMA.", "edit_history_tweet_ids": ["1160384135527063554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594469138", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Floyd"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160384085241602048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:54:59.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384085241602048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184462609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160384078748770305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:54:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160384078748770305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482193320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383925241417728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:54:21.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383925241417728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116036301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383897634516992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:54:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383897634516992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655338347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160383850767425536", "created_at": "2019-08-11T02:54:03.000Z", "text": "E eu que fui assistir l\u00facifer e tava l\u00e1 \u201cESQUADR\u00c3O SUICIDA\u201d com a foto da Margott de arlequina \u2764\ufe0f\n\nQuase infartei", "edit_history_tweet_ids": ["1160383850767425536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4035014505", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00facifer"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Margott"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160383740901593090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:53:37.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383740901593090"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302360629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383679698485248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:53:22.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383679698485248"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2449030550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160383611683704834", "created_at": "2019-08-11T02:53:06.000Z", "text": "Liga da Justi\u00e7a conseguiu ficar ainda pior na segunda assistida. Mais uma talvez chegue no n\u00edvel de Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160383611683704834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "189714227", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160383582533246977", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:59.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1160383582533246977"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383496529022976", "created_at": "2019-08-11T02:52:39.000Z", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160383496529022976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903124399", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160383486135586817", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:36.000Z", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160383486135586817"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160436145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383431269920768", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:23.000Z", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160383431269920768"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532395481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160383403075801088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383403075801088"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028997507131600901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160383370737737730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:09.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160383370737737730"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983537787264815104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382929450807296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:50:23.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382929450807296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338430165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382909494255617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:50:19.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382909494255617"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560771832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382867353899008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:50:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382867353899008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424671376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160382815504125952", "created_at": "2019-08-11T02:49:56.000Z", "text": "o coringa em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 absurdamente perfeito", "edit_history_tweet_ids": ["1160382815504125952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899395927584251910", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4621, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160382781605797888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:49:48.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382781605797888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023215793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382775985430530", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:49:47.000Z", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160382775985430530"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753398349097762816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382772944363520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:49:46.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382772944363520"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895019890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382747208273921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:49:40.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382747208273921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993451171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160382662898532352", "in_reply_to_user_id": "110822488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:49:20.000Z", "text": "@Gestionpe Todo lo que se hubiera descubierto!! Pero siguen protegiendo al suicida!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160382662898532352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869244391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160264554720313344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160382582586040322", "created_at": "2019-08-11T02:49:01.000Z", "text": "como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pavoroso... o pior \u00e9 que estou t\u00e3o cansada que nem tenho for\u00e7as pra procurar outra coisa na tv", "edit_history_tweet_ids": ["1160382582586040322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16726272"}, {"lang": "pt", "id": "1160382533479075842", "in_reply_to_user_id": "2385753684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naandalealm", "id": "2385753684"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:48:49.000Z", "text": "@naandalealm @emiliomoreno @pefabiodemelo Querida, EXODO 22:2: se o ladr\u00e3o forachado a minar uma casa,de modo de que morra,quem o matou N\u00c3O SER\u00c1 R\u00c9U DE SANGUE.", "edit_history_tweet_ids": ["1160382533479075842"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160273730796425218"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160382514835406848", "created_at": "2019-08-11T02:48:45.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude0e\ud83d\udca2\ud83d\udca8", "edit_history_tweet_ids": ["1160382514835406848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744974197596782592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160382488671412224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:48:38.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382488671412224"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511254342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160382487748665344", "created_at": "2019-08-11T02:48:38.000Z", "text": "PQP, TEM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX", "edit_history_tweet_ids": ["1160382487748665344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "859925441188167680", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160382364968783872", "created_at": "2019-08-11T02:48:09.000Z", "text": "um senhorzinho que considero como familiar se suicidou, ele era pai de quem seria meu padrinho e tio do meu verdadeiro padrinho \n\nele j\u00e1 tinha passado por tanta coisa, tanto abandono, pelo mal de se sentir incapaz por ter um impedimento f\u00edsico", "edit_history_tweet_ids": ["1160382364968783872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360159836"}, {"lang": "es", "id": "1160382289672572928", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/4nHE0zeNWK", "expanded_url": "https://twitter.com/VenciendoVzla1/status/1160197055454818304", "display_url": "twitter.com/VenciendoVzla1\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:47:51.000Z", "text": "Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y la medi\u00e1tica tan escandalosa cuando se trata de Venezuela, ahora guarda silencio! https://t.co/4nHE0zeNWK", "edit_history_tweet_ids": ["1160382289672572928"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108567595"}, {"lang": "pt", "id": "1160382178494210048", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TlFumqDzJk", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=cf5ec22cafe67a101b4a37851e150bb1", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:47:24.000Z", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/TlFumqDzJk", "edit_history_tweet_ids": ["1160382178494210048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124247775"}, {"lang": "es", "id": "1160382134760235008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:47:14.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382134760235008"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160382129785778176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "O7h13", "id": "1258039630282100736"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:47:13.000Z", "text": "RT @O7h13: ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160382129785778176"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210199856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197404962041857"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381911258271744", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:21.000Z", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160381911258271744"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368138209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381905969111040", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:19.000Z", "text": "@oscar32017606 @RossaFlor1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Del suicida! D\u00f3nde hab\u00edan ciudadanos de 3era!", "edit_history_tweet_ids": ["1160381905969111040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1616798756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334250756988928"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381879876497408", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qYV9kVDNaN", "expanded_url": "http://bit.ly/2yR1rZr", "display_url": "bit.ly/2yR1rZr"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:13.000Z", "text": "La oficina del forense en Manhattan confirm\u00f3 la muerte del empresario\nhttps://t.co/qYV9kVDNaN", "edit_history_tweet_ids": ["1160381879876497408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35357544"}, {"lang": "es", "id": "1160381861195071489", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:09.000Z", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160381861195071489"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373721676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381857541840898", "in_reply_to_user_id": "954570004246167552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LauraLebron12", "id": "954570004246167552"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:08.000Z", "text": "@LauraLebron12 @LeonelFernandez Jajajajajaj hasta tu saliste sorprendido q te elijeron, pensaste q Danilo era un suicida politico", "edit_history_tweet_ids": ["1160381857541840898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180964332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160375089533280257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160381852177317889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:07.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381852177317889"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157211838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381823433789442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:46:00.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381823433789442"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160381760317865985", "created_at": "2019-08-11T02:45:45.000Z", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida, melhor filme. \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1160381760317865985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "448378262", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160381757604151306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:44.000Z", "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381757604151306"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764265590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381612862910464", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PDvReG5uY2", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorAndresGB/status/1160264652900708358", "display_url": "twitter.com/VictorAndresGB\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:10.000Z", "text": "Atrevido y malcriado eres con el presidente, as\u00ed porque nunca hablaste del corrupto suicida https://t.co/PDvReG5uY2", "edit_history_tweet_ids": ["1160381612862910464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160264652900708358"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381587504214016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:03.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381587504214016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186601691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381572664778752", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/IC2aH1bfsJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRZ9VS", "display_url": "bit.ly/2ZRZ9VS", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:00.000Z", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/IC2aH1bfsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160381572664778752"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "author_id": "14436030"}, {"lang": "pt", "id": "1160381451000528897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:44:31.000Z", "text": "RT @Gersonfersfilho: @leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381451000528897"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196483180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160283034035339267"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160381429496369152", "created_at": "2019-08-11T02:44:26.000Z", "text": "Quero dormir mas quero assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160381429496369152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138894761098653697", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160381404015996928", "created_at": "2019-08-11T02:44:20.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160381404015996928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788900585273716736"}, {"lang": "es", "id": "1160381288769097728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:43:52.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160381288769097728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469716931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381273279467521", "in_reply_to_user_id": "809923873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Flor_uy", "id": "809923873"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "imagensurdcv", "id": "3317537463"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:43:49.000Z", "text": "@Flor_uy @imagensurdcv Que tristeza. Pareci\u00f3 el cupl\u00e9 del suicida del Palacio salvo. Curtidores a\u00f1o 93. O por ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1160381273279467521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348029157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160380881799995392"}]}, {"lang": "es", "id": "1160381005318021121", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:45.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Testaferro del cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160381005318021121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21992288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160276951182876672"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380978327633921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:38.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380978327633921"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39395414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380919448035328", "in_reply_to_user_id": "132291824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VidalDio", "id": "1346135045661204480"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:24.000Z", "text": "@vidaldio Ahora tambi\u00e9n est\u00e1 muy de moda los hilos con break ups de famosos, ya no todo es suicida \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1160380919448035328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703013161562218501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378452064841728"}]}, {"lang": "it", "id": "1160380916306501633", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Bpywuj2B0D", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:23.000Z", "text": "Jeffrey Epstein impiccato in cella, indaga l\u2019Fbi. Nuove rivelazioni sulle sue \u00abschiave\u00bb https://t.co/Bpywuj2B0D", "edit_history_tweet_ids": ["1160380916306501633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21760972"}, {"lang": "es", "id": "1160380877504823296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:14.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380877504823296"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513471572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160380863676395520", "created_at": "2019-08-11T02:42:11.000Z", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160380863676395520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406271943", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160380829022842880", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:03.000Z", "text": "Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160380829022842880"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3068085533"}, {"lang": "es", "id": "1160380586646822913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:41:05.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380586646822913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86401696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380519806382081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:40:49.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380519806382081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385590466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380426055294977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:40:27.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380426055294977"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824339224602300423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160380261017821184", "created_at": "2019-08-11T02:39:47.000Z", "text": "Fala que o personagem do Will em esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 o melhor personagem \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1160380261017821184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917767237", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160380063436693506", "in_reply_to_user_id": "22864100", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:39:00.000Z", "text": "@DeputadoFederal Vale lembrar que o comunismo matou muito mais, isso se tu entende de hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1160380063436693506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1151735354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160363912581308416"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380047066353665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:38:56.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380047066353665"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145408501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160380021783048192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:38:50.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160380021783048192"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148191785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160380012203335681", "in_reply_to_user_id": "180155628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "congaia", "id": "180155628"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "DINIZ"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:38:48.000Z", "text": "@congaia E mais uma vez essa sa\u00edda de bola suicida do DINIZ! Flu n\u00e3o tem time para isso! Loucura!", "edit_history_tweet_ids": ["1160380012203335681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150257837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160363169744904193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379962098102272", "created_at": "2019-08-11T02:38:36.000Z", "text": "Descobri que esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix,acho que vou assistir amanh\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1160379962098102272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830862072", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160379898801852416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:38:21.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379898801852416"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190914438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "es", "id": "1160379815591063553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:38:01.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379815591063553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888382113879396352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160379768052834306", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DTELGkaZ6v", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-suicidio-documentos-acusaciones-contra/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jef\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:50.000Z", "text": "Mira esta noticia https://t.co/DTELGkaZ6v Se suicida ped\u00f3filo en su celda.\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1160379768052834306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58299452"}, {"lang": "es", "id": "1160379754442383360", "in_reply_to_user_id": "908125356179300358", "created_at": "2019-08-11T02:37:46.000Z", "text": "aunq por ejemplo, amtes dle pacto suicida homicida lo ideal seria revisar como es q el rey los atacaria o vigila, ademas QUIEN CARAJOS EN ESA SITUACI\u00d3N SE PONE A DORMIR SIN NING\u00daN CENTINELA, uno al menos, o dos m\u00e1s bien, pq dps de todo el rey esta \"entre uno de ellos\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160379754442383360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908125356179300358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378933184991232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379686846967808", "created_at": "2019-08-11T02:37:30.000Z", "text": "Duvido q vc iria conseguir se estivesse no meu lugar hipocrisia sempre matou a sua pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1160379686846967808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "800865626919145473"}, {"lang": "es", "id": "1160379681113120768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:29.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379681113120768"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718260258813124608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379667083419648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "phrasedepressed", "id": "272940691"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:26.000Z", "text": "RT @phrasedepressed: Infelizmente depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, antes disso \u00e9 frescura", "edit_history_tweet_ids": ["1160379667083419648"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143993066291978242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120473460654915585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379631708581888", "in_reply_to_user_id": "915378789923909633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HermanNeumann1", "id": "915378789923909633"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:17.000Z", "text": "@HermanNeumann1 Ja vi doente da minha fam\u00edlia falando isso, mas ningu\u00e9m se  matou por ter passado fome", "edit_history_tweet_ids": ["1160379631708581888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278838577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378946527084544"}]}, {"lang": "es", "id": "1160379615421927424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:13.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379615421927424"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100930565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379614952402951", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:37:13.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379614952402951"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126441369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160379489869860864", "created_at": "2019-08-11T02:36:43.000Z", "text": "odeio o sentimento de decep\u00e7\u00e3o que eu sinto quando assisto esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160379489869860864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1098233773789982722", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160379487261024258", "created_at": "2019-08-11T02:36:43.000Z", "text": "Assis Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 f esse pra dormir", "edit_history_tweet_ids": ["1160379487261024258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236506774"}, {"lang": "pt", "id": "1160379155583774720", "created_at": "2019-08-11T02:35:24.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "edit_history_tweet_ids": ["1160379155583774720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3819771869", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160379128186646528", "created_at": "2019-08-11T02:35:17.000Z", "text": "n\u00e3o canso de ver Esquadr\u00e3o Suicida, pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1160379128186646528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815235937819066368", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160379109601624065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:35:13.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160379109601624065"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125028766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160378913744404480", "created_at": "2019-08-11T02:34:26.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, nao sei porque eu nao gosto", "edit_history_tweet_ids": ["1160378913744404480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859036964"}, {"lang": "pt", "id": "1160378906635132928", "created_at": "2019-08-11T02:34:24.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida, mds esse filme \u00e9 um tesao \ud83e\udd24\ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1160378906635132928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946883627043999744", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378884203974656", "created_at": "2019-08-11T02:34:19.000Z", "text": "Primeira vez que eu estou assistindo esquadra suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1160378884203974656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816484664483479553", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadra suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160378852608282624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:34:11.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160378852608282624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102439557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160378843020111872", "created_at": "2019-08-11T02:34:09.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e responsa", "edit_history_tweet_ids": ["1160378843020111872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930059161366343681"}, {"lang": "es", "id": "1160378822858088448", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/85rbVXEWeD", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-08-10-u191208-e129488-s27061-suicida-jeffrey-epstein-multimillonario-norteamericano", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/257baMMgQs", "expanded_url": "https://m.twitter.com/CiberCuba", "display_url": "m.twitter.com/CiberCuba"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:34:04.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, el multimillonario norteamericano acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/85rbVXEWeD\n\nhttps://t.co/257baMMgQs", "edit_history_tweet_ids": ["1160378822858088448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138100174"}, {"lang": "pt", "id": "1160378707044982790", "in_reply_to_user_id": "45409867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:33:37.000Z", "text": "@gugachacra Pelo o que foi divulgado por aqui, Trump nunca participou das orgias com crian\u00e7as por\u00e9m Clinton n\u00e3o foi exclu\u00eddo pelo \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1160378707044982790"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103918561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160378700040458240", "created_at": "2019-08-11T02:33:35.000Z", "text": "Mds... Um menino da minha cidade se suicidou essa madrugada", "edit_history_tweet_ids": ["1160378700040458240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "732933683737448448"}, {"lang": "pt", "id": "1160378681291878401", "created_at": "2019-08-11T02:33:31.000Z", "text": "To vendo esquadrao suicida com o mozao e c a cunha", "edit_history_tweet_ids": ["1160378681291878401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755170329635459072", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "mozao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378593165348864", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-11T02:33:10.000Z", "text": "O time do Flu  joga num esquema suicida com.a zaga alta, toda hora entra um.jogador na cara do gol, porque o Galo s\u00f3 joga nos lancamentos,", "edit_history_tweet_ids": ["1160378593165348864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155904657", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378497287753729", "created_at": "2019-08-11T02:32:47.000Z", "text": "T\u00e1 eu e Ana Clara deitado aqui no sof\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc9f", "edit_history_tweet_ids": ["1160378497287753729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050327357389754368", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Clara"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378489020866560", "created_at": "2019-08-11T02:32:45.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e sentindo uma mistura de vergonha e raiva", "edit_history_tweet_ids": ["1160378489020866560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151976349", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378390559559686", "created_at": "2019-08-11T02:32:21.000Z", "text": "Cara, Esquadr\u00e3o Suicida na Warner e eu o qu\u00ea?\nHipnotizada, assistindo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160378390559559686"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119521325", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160378203225174017", "created_at": "2019-08-11T02:31:37.000Z", "text": "Qual o pior filme da hist\u00f3ria? e pq esquadr\u00e3o suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1160378203225174017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951306397370802176"}, {"lang": "es", "id": "1160378194429714432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:31:34.000Z", "text": "RT @PelonGomis: @julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160378194429714432"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995870535300075521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285418925056006"}]}, {"lang": "es", "id": "1160378112942759938", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:31:15.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160378112942759938"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358423385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1160378014309523462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:30:52.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160378014309523462"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377972500684800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:30:42.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377972500684800"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708842225212399616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377963436806144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:30:39.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377963436806144"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096902380191432705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377592031195141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:29:11.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377592031195141"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202266808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377545801572354", "created_at": "2019-08-11T02:29:00.000Z", "text": "Me falta compa\u00f1\u00eda para ver el Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1160377545801572354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14676922", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160377401496547328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:28:25.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377401496547328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65801002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377368604790786", "created_at": "2019-08-11T02:28:18.000Z", "text": "Amo las casas que tienen puertas en plantas altas que dan a la nada. Amo lo suicida de los arquitectos que las hacen", "edit_history_tweet_ids": ["1160377368604790786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548222431"}, {"lang": "es", "id": "1160377341505355776", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hRSYJCrwQk", "expanded_url": "https://twitter.com/xcursingmyname/status/1160376762431397888", "display_url": "twitter.com/xcursingmyname\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Ken"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:28:11.000Z", "text": "Anda que tu eres la copia de Ken solo que amargado y suicida https://t.co/hRSYJCrwQk", "edit_history_tweet_ids": ["1160377341505355776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1043177824264351744"}, {"lang": "pt", "id": "1160377301781159937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:28:02.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377301781159937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4486002437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160377289101783040", "created_at": "2019-08-11T02:27:59.000Z", "text": "o cara se matou, mesmo tendo sido levado, justamente, para uma prisao com vigilancia para suicidas. dizem, que tinha muita gente importante em sua lista. que comecem as teorias conspiratorias. #JefferyEpsteinSuicide", "edit_history_tweet_ids": ["1160377289101783040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "68168272", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 214, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "JefferyEpsteinSuicide"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 215, "tag": "JefferyEpsteinSuicide"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160377259162820608", "created_at": "2019-08-11T02:27:52.000Z", "text": "Eu ainda n\u00e3o consigo acreditar que voc\u00ea se foi, eu ainda mando mensagem pro seu watts dizendo que temos que conversar agora ! Que n\u00e3o t\u00f4 gostando das suas atividades, eu ainda choro muito mesmo te prometendo n\u00e3o chorar, prometi cuidar da sua m\u00e3e e vou cuida, porque voc\u00ea nos matou", "edit_history_tweet_ids": ["1160377259162820608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093336107264196609", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "watts"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160377230721245184", "created_at": "2019-08-11T02:27:45.000Z", "text": "Dormir\u00e9 temprano.\n\nNetflix: escuadr\u00f3n suicida.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1160377230721245184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318775142", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160377173582241792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:27:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377173582241792"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377120138432512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:27:18.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160377120138432512"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464833234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160377088840519683", "created_at": "2019-08-11T02:27:11.000Z", "text": "tudo que eu queria era esquadr\u00e3o suicida 2", "edit_history_tweet_ids": ["1160377088840519683"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834063187184144386", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160377027515559936", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:26:56.000Z", "text": "@DanielUrresti1 La muerte de un suicida solo tiene un culpable, el propio suicida... le duela a quien le duela. Y no hay ning\u00fan tipo de hero\u00edsmo en ello.", "edit_history_tweet_ids": ["1160377027515559936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861746125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044149321732096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160377025015754752", "created_at": "2019-08-11T02:26:56.000Z", "text": "Ter uma autoestima oscilante cujos picos te deixam soberbo e lows, suicida, \u00e9 que nos \u00e1pices eu consigo me sentir um Michael B. Jordan sul-americano. De verdade. T\u00f4 com a impress\u00e3o que sou o cara mais gato do Rio de Janeiro - da Vila da Penha, pelo menos", "edit_history_tweet_ids": ["1160377025015754752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2892281469", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 133, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Michael B. Jordan"}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.8245, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro - da"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Vila da Penha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160376819725606912", "created_at": "2019-08-11T02:26:07.000Z", "text": "Estou aqui assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, e cheguei em uma conclus\u00e3o: sou parecida com a Alerquina. Fiquei preocupada com essa minha conclus\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1160376819725606912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198174416", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160376797311225857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:26:01.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376797311225857"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982520606154469376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160376754403459072", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rLcbHB9WmQ", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "LoViEnUnoTV"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:25:51.000Z", "text": "Hallan muerto a magnate Epstein, acusado de abuso a ni\u00f1as https://t.co/rLcbHB9WmQ #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1160376754403459072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053705844733476864"}, {"lang": "es", "id": "1160376748036493312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:25:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376748036493312"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77511932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160376607271542785", "created_at": "2019-08-11T02:25:16.000Z", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e: a trilha sonora \u00e9 boa", "edit_history_tweet_ids": ["1160376607271542785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962781729483313152", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160376582256697346", "in_reply_to_user_id": "4614066916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soyeldeivid", "id": "1336827291494731777"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Ceciliazn", "id": "75637691"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:25:10.000Z", "text": "@soyeldeivid @Ceciliazn Al final el se suicida...en el garage se cuelga", "edit_history_tweet_ids": ["1160376582256697346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704998995060461568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160374255516880897"}]}, {"lang": "es", "id": "1160376522114514944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:24:56.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376522114514944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314901928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160376475645857792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:24:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376475645857792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627623657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160376350089383937", "created_at": "2019-08-11T02:24:15.000Z", "text": "Bebendo um vinho 2 por 15 reais e assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez. Margot robbie casa comigo", "edit_history_tweet_ids": ["1160376350089383937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828787060706263040", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160376240383172609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:23:49.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376240383172609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186524874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160376233768693760", "created_at": "2019-08-11T02:23:47.000Z", "text": "AMO al Joker de El Escuadr\u00f3n Suicida \u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1160376233768693760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168917385", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160376145784782856", "created_at": "2019-08-11T02:23:26.000Z", "text": "va dar escuadr\u00f3n suicida en warner", "edit_history_tweet_ids": ["1160376145784782856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330981311", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "warner"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160376129691291649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:23:22.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376129691291649"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160376096807931905", "created_at": "2019-08-11T02:23:14.000Z", "text": "Porra, pq eu nunca tinha assistido o Esquadr\u00e3o Suicida?\nE que baita trilha sonora.", "edit_history_tweet_ids": ["1160376096807931905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61667214", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160376064604082177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:23:07.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160376064604082177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899044902654365696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160375934123499520", "created_at": "2019-08-11T02:22:36.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 melhor o filme e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa nessa porra", "edit_history_tweet_ids": ["1160375934123499520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917767237", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160375838136852481", "created_at": "2019-08-11T02:22:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida podia ser mt melhor, mas a playlist \u00e9 um absurdo", "edit_history_tweet_ids": ["1160375838136852481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4848051178", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160375772927987713", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xkPDaoqZdI", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:21:57.000Z", "text": "https://t.co/xkPDaoqZdI\nDicen que no se suicidado, que lo han suicidado\n\nVamos a ver en que quedan!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160375772927987713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983755615"}, {"lang": "pt", "id": "1160375714165743621", "created_at": "2019-08-11T02:21:43.000Z", "text": "Mano tiraram foto da Muie que se suic\u00eddou ontem e t\u00e3o espalhando mano que sem no\u00e7\u00e3o...\nO pior \u00e9 que a filhinha dela tem WhatsApp", "edit_history_tweet_ids": ["1160375714165743621"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "173946656", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160375558137614336", "created_at": "2019-08-11T02:21:06.000Z", "text": "Eu baixei \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tava morrendo de vontade de assistir esse film\u00e3o de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1160375558137614336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "261174587", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160375546297102336", "created_at": "2019-08-11T02:21:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um daqueles filmes legais que d\u00e1 p assistir mais de uma vez", "edit_history_tweet_ids": ["1160375546297102336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237342639", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1888, "tweet_count": 101564, "listed_count": 10}, "id": "162899315", "location": "Shutter Island", "name": "Gabo Pinirron Pinilla \ud83c\udf33", "username": "Pinirrron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "id": "1102688399570452480", "location": "Mexico", "name": "Fausto", "username": "FaustoGReyes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 2516, "tweet_count": 225649, "listed_count": 2}, "id": "4311885315", "location": "ROSARIO  ", "name": "ali.", "username": "aliro57777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 781, "tweet_count": 7234, "listed_count": 3}, "id": "134846895", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudia \ud83d\ude3b \ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "username": "1984envivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "name": "MAURICE VALERIANO", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 4595, "tweet_count": 56357, "listed_count": 0}, "id": "139855202", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "@Geolize", "username": "geolize"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}, "id": "72732893", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "username": "ErikaOSanoja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150062, "following_count": 908, "tweet_count": 51850, "listed_count": 217}, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "1150901092693303297", "name": "O Deus Thor", "username": "SMaisUmAnonimo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 758, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}, "id": "2941437491", "location": "Latinoamerica", "name": "Charly", "username": "charlylobense"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48734, "listed_count": 0}, "id": "856896141971083265", "name": "Lourdes Gola", "username": "lougola2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1429, "tweet_count": 55941, "listed_count": 2}, "id": "2159779280", "name": "Marcelo Rinaldi", "username": "MarceloARinaldi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1369, "tweet_count": 47626, "listed_count": 6}, "id": "102161468", "name": "Patu Kelyn", "username": "esasinomais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 634, "tweet_count": 4235, "listed_count": 3}, "id": "1074122126251212802", "location": "Gotham", "name": "\u0618", "username": "neigrbourhood"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 2614, "tweet_count": 42174, "listed_count": 18}, "id": "4595860041", "location": "\u034f  no \u2661 do din", "name": "comilan\u00e7a", "username": "jesseruthertop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 383, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "id": "4870187704", "location": "Ica, Peru", "name": "Jamito", "username": "JotayGe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 3091, "tweet_count": 70963, "listed_count": 38}, "id": "250321847", "location": "Por entre las letras. Gt.", "name": "@\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "PlumadeDuende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 289, "tweet_count": 95740, "listed_count": 0}, "id": "942834378991955968", "location": "Gua-te", "name": "Ruth, por favor", "username": "RuGar_V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 692, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "id": "220307328", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "\ud83d\udeab\ud83d\udc2e Sim\u00e3o Bacamarte.", "username": "aprovendas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10294, "following_count": 11292, "tweet_count": 255276, "listed_count": 107}, "id": "44421772", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Dr Jes\u00fas Corona Osornio \uea00 \u25c7", "username": "coronaoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 505, "tweet_count": 43527, "listed_count": 52}, "id": "106867089", "name": "claudialunapalencia", "username": "claudialunapale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 1347, "tweet_count": 78869, "listed_count": 107}, "id": "157386433", "location": "Baltimore, MD, USA", "name": "Larry Legend", "username": "blklkp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31237, "following_count": 275, "tweet_count": 41825, "listed_count": 282}, "id": "30985813", "location": "Blackwood, NJ", "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "username": "combatzone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2829, "tweet_count": 52065, "listed_count": 24}, "id": "1103010903870619650", "name": "jubs 13", "username": "laviedelrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 760, "tweet_count": 30199, "listed_count": 0}, "id": "3622985835", "location": "Crici\u00fama, SC", "name": "ana del rey", "username": "_sunnnnnnz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 282, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "id": "706645026382749697", "name": "Christian \u25e4\u2720\u25e2", "username": "ChristianCPorto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 232, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}, "id": "2270517312", "name": "KRYSTAL 105.1 FM", "username": "KRYSTAL_FM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 567, "tweet_count": 3439, "listed_count": 1}, "id": "2455188120", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "EsteLa go de l\u00e1grimas", "username": "EstelaDeLaVegaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 631, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "id": "56520999", "location": "CHULUCANAS", "name": "OmarVR", "username": "AlbayLoana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 640, "tweet_count": 41868, "listed_count": 3}, "id": "1319678538", "location": "Patagonia", "name": "R. Iris D\u00edaz", "username": "azulpatagonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 512, "tweet_count": 31833, "listed_count": 2}, "id": "1838415984", "location": "Acre, Brasil", "name": "Hirla \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "hirllamoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 729, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "id": "1031627078691680256", "location": "Joinville, Brasil", "name": "biaa_", "username": "bia_klock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5029, "tweet_count": 59234, "listed_count": 0}, "id": "2735734081", "location": "@eternasereia", "name": "Marvi", "username": "sereiaIuz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56537, "following_count": 28263, "tweet_count": 84176, "listed_count": 192}, "id": "1007680532501680129", "location": "ela/dela", "name": "isa", "username": "hogwartxsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4022, "tweet_count": 72567, "listed_count": 0}, "id": "785489750", "location": "En una Interna Peronista. ", "name": "Ranas Hirviendo en Peronia", "username": "marianwig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 4906, "tweet_count": 15163, "listed_count": 1}, "id": "2347858635", "name": "Carlos Padua", "username": "carlospaduap11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 601, "tweet_count": 3047, "listed_count": 13}, "id": "796385964339986432", "location": "Caracas.", "name": "Jorge Rivas G.", "username": "jorgerivas1806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 1654, "tweet_count": 6688, "listed_count": 5}, "id": "1110055401888845824", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "nexandxr", "username": "wildhenstxd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 2468, "tweet_count": 66087, "listed_count": 2}, "id": "4872328569", "name": "\ud835\ude57", "username": "crfstylish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12436, "following_count": 10821, "tweet_count": 180935, "listed_count": 36}, "id": "279247467", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Ruben Jimenes \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Rjimenes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2293, "tweet_count": 65337, "listed_count": 6}, "id": "1877134681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ka(ralho) 6MORE IS COMING (10/2) \ud83c\udfe0\ud83d\udc24 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hoodlumkill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 2543, "tweet_count": 61010, "listed_count": 21}, "id": "941793223512612864", "location": "@seorjiwan. \u2665\ufe0e", "name": "andy", "username": "hyewoncoffe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 732, "tweet_count": 199896, "listed_count": 0}, "id": "140229245", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "DanyH", "username": "dh2711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 326, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "742087102616178688", "location": "Brasil", "name": "Ricardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b05\ud83d\udd34", "username": "Rhickarddo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 379, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "id": "551489534", "name": "Jorge T.", "username": "Jorge_T91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 542, "tweet_count": 8972, "listed_count": 1}, "id": "628581583", "location": "Neiva", "name": "Val", "username": "valerialdna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286250, "listed_count": 171}, "id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "El Sol de Tampico", "username": "elsolde_tampico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 532, "tweet_count": 47928, "listed_count": 7}, "id": "33350200", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "lisi tangerine", "username": "nossalisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597296, "following_count": 9, "tweet_count": 914, "listed_count": 531}, "id": "1153779837997334528", "name": "por que o facebook acabou", "username": "face_acabou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1211, "tweet_count": 60106, "listed_count": 10}, "id": "241734964", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Albert", "username": "albert971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2741, "tweet_count": 81474, "listed_count": 9}, "id": "103075358", "location": "colombia", "name": "Mili Villalobos", "username": "milivillalobos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 710, "tweet_count": 26744, "listed_count": 0}, "id": "28283076", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcel\u00e3o", "username": "edumarcelo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 514, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "id": "3321589180", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Arcari\ud83d\udc8e", "username": "xXtomas18Xx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "id": "856874473743671296", "location": "Peru", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "username": "ElPulgondeSusan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 604, "tweet_count": 50423, "listed_count": 4}, "id": "1146789449596059648", "location": "tardis", "name": "nita\ud83c\udf40\u272e13\u272e", "username": "oldbarreirowho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 124, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "id": "86008304", "location": "morelia-queretaro", "name": "HUMBERTO NIETO", "username": "hnietoe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "id": "4265721", "location": "Miami,  Florida", "name": "Le\u00f3n Krauze", "username": "LeonKrauze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 95, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "id": "1135037985563586560", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "zZzZ", "username": "zoezinea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 518, "tweet_count": 31952, "listed_count": 9}, "id": "707933701", "location": "Santa Marta, Magdalena", "name": "\ud83c\udf3bD A N I E L A \u274c", "username": "leidysa15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 283, "tweet_count": 27533, "listed_count": 0}, "id": "335609704", "location": "en el universo.", "name": "Sof\u00eda Franco", "username": "Sofiafrancob_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1415, "tweet_count": 52089, "listed_count": 11}, "id": "158509767", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Melina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udda4", "username": "coracowveg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 350, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "id": "878700791380496384", "location": "London, England", "name": "Nosotras podemos!", "username": "777_vilis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 185, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}, "id": "81566944", "name": "Lordsian", "username": "Lordsian"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 789386, "following_count": 670, "tweet_count": 430923, "listed_count": 3025}, "id": "142004355", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc00.", "username": "JLozanoA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 298, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "id": "421606544", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "fernando p b", "username": "FferbeP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 531, "tweet_count": 60481, "listed_count": 0}, "id": "889112353", "location": "Porto Alegre", "name": "Camila \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Camisant12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 669, "tweet_count": 70544, "listed_count": 13}, "id": "1355951299", "location": "a procura", "name": "SatanAries", "username": "SophiAramaio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 448, "tweet_count": 14430, "listed_count": 0}, "id": "1918375140", "location": "Hurlingham, Argentina", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "LucilaCubito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17701, "following_count": 2094, "tweet_count": 83978, "listed_count": 352}, "id": "18592469", "location": "\u00dcT: -34.564912,-58.469786", "name": "Diego Dillenberger", "username": "diegodillen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 390, "tweet_count": 12142, "listed_count": 1}, "id": "3359311025", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Neto", "username": "luiznetodw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 426, "tweet_count": 4550, "listed_count": 1}, "id": "254485915", "location": "Republica de Corrientes", "name": "Yatzii\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "CaramDeLimon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "id": "335684090", "name": "GERENTE COMPRAS", "username": "gerente_compras"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3245793, "following_count": 3582, "tweet_count": 265120, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 671, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}, "id": "1095856478609653760", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds \u266a \u266b", "name": "\u26c8\ufe0fNube (\u3042\u307e\u3050\u3082)\u26c8\ufe0f", "username": "bosque_lluvioso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 987, "tweet_count": 13014, "listed_count": 4}, "id": "120332430", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cristal Lozada", "username": "summihou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22534, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "id": "770736889599000577", "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "username": "CerezaDmenta__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 732, "tweet_count": 46601, "listed_count": 5}, "id": "1328153120", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "name": "kyon", "username": "kyo_sa_ma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 639, "tweet_count": 965602, "listed_count": 225}, "id": "522617968", "location": "Madre Teresa de Calcuta", "name": "Ely", "username": "dorelipin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 525456, "following_count": 1293, "tweet_count": 191467, "listed_count": 501}, "id": "599515789", "name": "El Blog", "username": "elblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "orlandom18", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2722, "tweet_count": 114923, "listed_count": 12}, "id": "760467215288262656", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Helena Hartke", "username": "HelenaHartke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2268, "tweet_count": 52168, "listed_count": 0}, "id": "1892098562", "location": "Na sua bebe ", "name": "PISCA", "username": "pisca99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 719, "tweet_count": 97133, "listed_count": 0}, "id": "148105093", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "name": "MARLY GUTIERREZ", "username": "caracola_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134497, "listed_count": 22}, "id": "113726510", "location": "Venezuela", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "username": "SanojaReinaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 337, "tweet_count": 34973, "listed_count": 0}, "id": "839678615717560325", "location": "Unamar/Cabo Frio ", "name": "Yaan", "username": "AlveesYan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 375, "tweet_count": 17235, "listed_count": 0}, "id": "854797897929564163", "location": "Estrada da Posse ", "name": "\u0618", "username": "wendlerrrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 511, "tweet_count": 26104, "listed_count": 1}, "id": "587004017", "name": "Carlos", "username": "loz_carlos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "1115233002425077760", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Fabricio Resende", "username": "FabricioResend8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 253, "tweet_count": 11973, "listed_count": 0}, "id": "799988843168600065", "location": "Recife, Brasil", "name": "Weslley \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "E_Weslley27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 456, "tweet_count": 18995, "listed_count": 0}, "id": "320385394", "location": "Recife, Brasil", "name": "Arqueu Farias", "username": "ArqueuGomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 332, "tweet_count": 16663, "listed_count": 1}, "id": "417771412", "location": "Colorado, USA", "name": "Antonio Minuti", "username": "mainox47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 124, "tweet_count": 28577, "listed_count": 0}, "id": "701252766", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "Hermes_tres"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}, "id": "532526260", "location": "Washington, D.C.", "name": "Dolia Est\u00e9vez", "username": "DoliaEstevez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1165, "tweet_count": 27495, "listed_count": 2}, "id": "3096854943", "location": "my edythe \u2661 anexo \u2661", "name": "lala; toh spoilers", "username": "suitcidestark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 838, "tweet_count": 149744, "listed_count": 7}, "id": "885528600", "name": "Menfis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99!", "username": "1Menfis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 685, "tweet_count": 36461, "listed_count": 2}, "id": "3433674761", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mariam L.S.", "username": "lsmariam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 151, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "838494874915618816", "location": "Aventura, FL", "name": "Mary Kopec", "username": "marylandKopec1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 331, "tweet_count": 5017, "listed_count": 1}, "id": "80684767", "location": "Mexico df", "name": "Emmanuel Guadarrama Quezada", "username": "tabet43"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 344214, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}, "id": "48841325", "location": "Mexico", "name": "Esteban Arce", "username": "estarc62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1884, "tweet_count": 177915, "listed_count": 2}, "id": "1013117294", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carla montanari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mariacarla1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}, "id": "2439937320", "location": "Democratico radicale", "name": "Bazaar \u2b50", "username": "EntropicBazaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "id": "103485538", "location": "mex", "name": "rafael", "username": "rfangulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3942, "tweet_count": 224253, "listed_count": 0}, "id": "540081908", "name": "JulioPerezBPC", "username": "TiggerPerezMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 213, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}, "id": "874059570150330372", "location": "C\u00e9u Azul, Belo Horizonte", "name": ".", "username": "Brenno_Medrado1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1187, "tweet_count": 35902, "listed_count": 9}, "id": "250125239", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "name": "Rocio", "username": "Spain_40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "name": "Marcela HerreraR", "username": "MarcelaHerreraR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 6847, "tweet_count": 191600, "listed_count": 13}, "id": "814541668888285184", "location": "11:11 \u203a @ enha & ateez", "name": "ju \ud83e\udd85", "username": "pjjm95s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 278, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "1146740179", "name": "silvherj", "username": "silvherj"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781143, "following_count": 104, "tweet_count": 349810, "listed_count": 1304}, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1010, "tweet_count": 31789, "listed_count": 1}, "id": "1568422782", "location": "Mar del Plata", "name": "Pablo Zabala MDQ", "username": "Pablozabala15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 218, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "id": "965820698122997761", "name": "juan", "username": "electroncromo37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 827, "tweet_count": 66317, "listed_count": 14}, "id": "232044714", "location": "Argentina, BAires, Banfield", "name": "flora \ud83c\udf08", "username": "medicenfloraok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12344, "following_count": 11822, "tweet_count": 299553, "listed_count": 71}, "id": "289754763", "location": "Maracay luchando por VENEZUELA", "name": "Pedro Alejando Oquero Roversi", "username": "PedroOquero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4972, "tweet_count": 16232, "listed_count": 14}, "id": "256637616", "location": "venezuela", "name": "Arnoldo Veliz", "username": "arclave"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 148, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1135920124177702912", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Zenia Alberto", "username": "ZeniaAlberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 884, "tweet_count": 27406, "listed_count": 0}, "id": "92961143", "location": "So so far!", "name": "Lady RighT\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "edalihrotser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 0, "tweet_count": 3564, "listed_count": 5}, "id": "24770935", "location": "Brazil", "name": "Marco Santana", "username": "DrMACCS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 186, "tweet_count": 1798, "listed_count": 1}, "id": "957821969352855552", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "lais", "username": "qvs_lais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 18, "tweet_count": 450, "listed_count": 2}, "id": "24653290", "location": "Na casa da m\u00e3e Joana!", "name": "Senhor Revolta", "username": "revoltado"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2319879, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 382, "tweet_count": 194455, "listed_count": 22}, "id": "2158004772", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "mav", "username": "Mavasquez65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82558, "listed_count": 3}, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 838, "tweet_count": 14894, "listed_count": 41}, "id": "283221097", "location": "Lima, nowhere", "name": "Marcel Vel\u00e1zquez", "username": "Marcelvelazq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 888, "tweet_count": 54147, "listed_count": 0}, "id": "3252914266", "name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "username": "lberamendi57"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423347, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 150, "tweet_count": 988, "listed_count": 1}, "id": "971535964924530688", "location": "Joinville, Brasil", "name": "MBL Joinville - Oficial", "username": "MBLJVILLE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 660, "tweet_count": 4596, "listed_count": 2}, "id": "2786346171", "name": "biodes\u00e1gradavel", "username": "mii_cabral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 226, "tweet_count": 103753, "listed_count": 1}, "id": "3035446105", "name": "juan carlos barrera", "username": "juancarlosbm47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 191, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "id": "942956970033676289", "location": "Chile", "name": "v\u00b9\u00b2 \ud83c\udfdb", "username": "justchillis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1409, "tweet_count": 62953, "listed_count": 6}, "id": "178920351", "location": "M\u00e9xico city.", "name": "Jaime Osorio", "username": "josoriomx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 283, "tweet_count": 81352, "listed_count": 18}, "id": "95316222", "name": "raisa", "username": "rsmrtlb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 290, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "id": "1079949258143531009", "name": "C\u00e9sar Baz\u00e1n", "username": "CsarBazn4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1621, "tweet_count": 38986, "listed_count": 9}, "id": "186602898", "location": "Buenos Aires", "name": "Schamber", "username": "AlanSchamber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 125, "tweet_count": 6814, "listed_count": 4}, "id": "437186264", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Esther Castro S", "username": "EstherCastroS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 841, "tweet_count": 10866, "listed_count": 2}, "id": "891051410439233536", "location": "ela/dela ", "name": "mandy\u00b9\u2074\u00b3 bh", "username": "cbae97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 403935, "listed_count": 49}, "id": "93053173", "location": "Lima", "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "username": "rai_PY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2020, "tweet_count": 74061, "listed_count": 8}, "id": "283586150", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas - Brasil", "name": "Ana \ud83c\udf0e\ud83d\udd34\u26ab", "username": "AnaFlaMaceio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 420, "tweet_count": 15902, "listed_count": 0}, "id": "3325173200", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83e\udd87", "username": "daniassce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 738, "tweet_count": 147863, "listed_count": 0}, "id": "124543743", "location": "lima - PERU", "name": "ian chatadsu jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "chatadsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1494, "tweet_count": 47936, "listed_count": 9}, "id": "2300687170", "location": "Dona de mim, mas toda dela\ud83d\udccc", "name": ".preta \u2b50\ufe0f", "username": "hteblack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1068, "tweet_count": 52461, "listed_count": 6}, "id": "790177224", "location": "\u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3 \u1d50\u02b8 \u1d9c\u02b3\u1d43\u1dbb\u02b8 \u1da0\u1d43\u1d50\u1da6\u02e1\u02b8", "name": "Caf\u00e9 com leite \ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd291\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "spencersheibi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2620334, "following_count": 569, "tweet_count": 546001, "listed_count": 5210}, "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 595, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}, "id": "1008799988166557696", "location": "es ", "name": "vin\u00edcius", "username": "viniciusvianagr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431463, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "name": "BCharts", "username": "bchartsnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 4043, "listed_count": 0}, "id": "1131652630940442624", "name": "Alfonso Chaires", "username": "AlfonsoChaires"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 197, "tweet_count": 6706, "listed_count": 1}, "id": "793673874802171904", "location": "morto desde 20/dez/2018", "name": "\ud83c\udf19\u02e3\u1d56\u2086\u2082\u2086 DESATIVOU", "username": "yueekatsuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 387, "tweet_count": 10175, "listed_count": 0}, "id": "4485673035", "location": "slytherin", "name": "thay", "username": "catdemes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 108, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "367896100", "name": "Rosangela Baia", "username": "RosangelaDantas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "name": "Debora Diniz", "username": "Debora_D_Diniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 92, "tweet_count": 7521, "listed_count": 1}, "id": "1134933318", "name": "Mang\u00fcel", "username": "ManguelTotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40718, "listed_count": 167}, "id": "21645450", "location": "Madrid", "name": "Tiramillas", "username": "tiramillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 218, "tweet_count": 18064, "listed_count": 0}, "id": "1090311138888372226", "name": "\u2728inef\u00e1vel\u2728", "username": "Ladinizzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2360, "tweet_count": 200926, "listed_count": 6}, "id": "1435067262", "name": "Silvia per #AllegriOut \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Silvia_Mio86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 555, "tweet_count": 29475, "listed_count": 4}, "id": "261644827", "location": "Sicilia, Italia", "name": "@qtsicilia", "username": "qtsicilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 164, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "id": "917510403722305536", "name": "Lara Lins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "laralages1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 746, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "id": "717058922796949505", "name": "wendy Gomez", "username": "Gomez24Wendy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5089, "following_count": 537, "tweet_count": 112041, "listed_count": 19}, "id": "1582108147", "location": "Brasil", "name": "yasmin", "username": "yangoddess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1970, "tweet_count": 42674, "listed_count": 2}, "id": "752924540431437824", "location": "Brasil", "name": "Nikky Lopes", "username": "Nikky92995547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 7575, "tweet_count": 270607, "listed_count": 17}, "id": "460386448", "location": "Brasil", "name": "Gerson Ferreira da S", "username": "Gersonfersfilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 243, "tweet_count": 19092, "listed_count": 2}, "id": "103184924", "location": "San Nicolas, N.L., M\u00e9xico.", "name": "Paco CIMA", "username": "pakoleoncima23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 4332, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}, "id": "1280968140", "location": "Lugano, CABA", "name": "\ud83e\udd87 Sergio J. Delbene \ud83e\udd87", "username": "Terumaiako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 155, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "id": "3796685133", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Melo", "username": "GigiAmorim28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 783, "tweet_count": 20464, "listed_count": 1}, "id": "1042513580866846722", "location": "Tubar\u00e3o/SC, Brasil", "name": "Alisson", "username": "1CaraNegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 4997, "tweet_count": 29190, "listed_count": 14}, "id": "39810821", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Julian Cantu", "username": "juliancantuf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1182, "tweet_count": 17592, "listed_count": 0}, "id": "992452742827466753", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd70. \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a", "username": "Nomascorrupci"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89121, "listed_count": 3}, "id": "497133412", "location": "Lima - Peru", "name": "RICHARD", "username": "RICHARDJRLC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 918, "tweet_count": 27291, "listed_count": 5}, "id": "700776762473652225", "location": "Sal\u00e9m, 1692", "name": "Lihra \ud83e\uddd9\u270d\ufe0f", "username": "LihracomH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 322, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "837469372318896137", "location": "Por enquanto por aqui", "name": ".", "username": "robihms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 182, "tweet_count": 11776, "listed_count": 0}, "id": "853222740", "location": "Varginha- MG", "name": "lala \ud83d\udc0a", "username": "felixlais4422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 503, "tweet_count": 5497, "listed_count": 2}, "id": "3588112877", "name": "Avedis Sahakian", "username": "AvedisSahakian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 517, "tweet_count": 54721, "listed_count": 0}, "id": "1017205745383870465", "location": "MCU", "name": "yurizin", "username": "YuriFFC7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 280, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "id": "3246281609", "location": "Recife, Brasil", "name": "mahrriz", "username": "brunnomahrriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2158, "tweet_count": 38690, "listed_count": 2}, "id": "1398671124", "name": "ExisDobleU", "username": "ExisDobleU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 3647, "tweet_count": 23864, "listed_count": 1}, "id": "172581028", "location": "ARGENITNA", "name": "javier", "username": "javierdel41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 1807, "tweet_count": 59806, "listed_count": 16}, "id": "917767237", "location": "027", "name": "darry", "username": "darry_silva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 996, "tweet_count": 13353, "listed_count": 2}, "id": "125392120", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tears of Brun \ud83c\udf3e", "username": "soprodoselvagem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 265, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "id": "1050984362102202368", "location": "mnapcx", "name": "J. \u2720", "username": "jm99terzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 616, "tweet_count": 12362, "listed_count": 0}, "id": "731922601413640193", "name": "vermelho de Targaryen e PT", "username": "mikaelson_p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 255, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "id": "1135648135383015424", "name": "Edgarjavier1209 Arellano", "username": "edgarjavier1209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825124, "following_count": 31330, "tweet_count": 295967, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Julio Astillero", "username": "julioastillero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557417, "listed_count": 69}, "id": "2270619169", "name": "Josefina Bonilla D.", "username": "josbondi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2530, "tweet_count": 37271, "listed_count": 1}, "id": "729791283582119936", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "Victoria Cabello", "username": "victorcabell75"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3232963, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "id": "157662962", "location": "San Francisco Del Rinc\u00f3n", "name": "Prepa Regional", "username": "preparegional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1017, "tweet_count": 12090, "listed_count": 10}, "id": "121577597", "location": "Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n, Gto. Mex.", "name": "PUR\u00cdSIMA DEL RINC\u00d3N", "username": "PurisimaMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 1663, "tweet_count": 11093, "listed_count": 3}, "id": "96832551", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "\ud83d\udc8eR4U5\ud83d\udc8e", "username": "quase1principe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 792, "tweet_count": 120311, "listed_count": 3}, "id": "298513798", "location": "Um Pa\u00eds que se chama Par\u00e1", "name": "Claudyr.\ud83d\udea9", "username": "Claudyr16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "id": "66120391", "location": "Brasil", "name": "Beatriz Dias", "username": "biaodias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "id": "4318326755", "location": "London, England", "name": "Lucy R", "username": "Lucykiss18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11522, "following_count": 395, "tweet_count": 313086, "listed_count": 15}, "id": "2424555740", "name": "Naay \ud83c\udfaa\u2696\ufe0f", "username": "LifeBays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4540, "tweet_count": 85540, "listed_count": 0}, "id": "1027335427034886150", "location": "https://gab.ai/ervalio", "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "erwalio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4995, "tweet_count": 21586, "listed_count": 37}, "id": "246428476", "location": "Taiyuan", "name": "\u00c1lvaro Mtz \u8001\u7f57", "username": "AlvaroMtz13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 1924, "tweet_count": 10701, "listed_count": 2}, "id": "4907068511", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Bruce Wayne", "username": "dongiombelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 318, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "id": "1013228740757860353", "location": "Sonhando com a Disney", "name": "KitK\u00e9tlin \ud83e\udd8b", "username": "KetlinZago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 709, "tweet_count": 89216, "listed_count": 66}, "id": "594896291", "location": "Salamanca, Guanajuato", "name": "El Sol de Salamanca", "username": "SoldeSalamanca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 255, "tweet_count": 11951, "listed_count": 0}, "id": "2453286176", "location": "En casa de Yui", "name": "YELLO-\u3055\u3093 \u2668\ufe0f", "username": "yello_desu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 23, "tweet_count": 55746, "listed_count": 5}, "id": "237936400", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "\ud835\udc47\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc54", "username": "Taurodog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 396, "tweet_count": 13887, "listed_count": 0}, "id": "905025714185007106", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Edison Halley", "username": "Edison85187718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1082, "tweet_count": 25822, "listed_count": 2}, "id": "1054789550923530242", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "BeTMary", "username": "BeTMary_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 474, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "id": "1151974896978878470", "name": "dr\u03b1m\u2665\ufe0f", "username": "drmtic14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 900, "tweet_count": 7473, "listed_count": 5}, "id": "127871740", "name": "alvaro cano", "username": "alcanocano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 117, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "id": "924809115683213313", "location": "Tucuru\u00ed", "name": "byanor belaerys", "username": "bnrlII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 674, "tweet_count": 16614, "listed_count": 0}, "id": "2904307581", "name": "Eleanor of Aquitaine", "username": "LadyPlantagenet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 636, "tweet_count": 32438, "listed_count": 0}, "id": "990805481844281344", "location": "RJ \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "name": "cami", "username": "camixx2_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2653, "tweet_count": 12446, "listed_count": 0}, "id": "959860721348698117", "location": "Estados Unidos", "name": "jalongueiragmail.com", "username": "jalongueiragma1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 96, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "id": "858000794955677696", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "juan\ud83c\udf7a", "username": "juanytuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1243, "tweet_count": 64219, "listed_count": 14}, "id": "1357249740", "name": "Deiber", "username": "DDehuaman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 224, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}, "id": "772985069493448704", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "neves \ud83e\udd0d", "username": "maria_nevesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 533, "tweet_count": 10556, "listed_count": 1}, "id": "3391161513", "name": "Abi \ud83c\udf19\ud83c\udf83", "username": "kathe_rojas99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1160141067477557255", "name": "Gilvanei Britto", "username": "BrittoGilvanei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1005, "tweet_count": 9804, "listed_count": 0}, "id": "723150689971671040", "location": "712178", "name": "\u029d\u03b1q\u03c5\u0454", "username": "miojodefrang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2634, "tweet_count": 21068, "listed_count": 1}, "id": "104327464", "name": "AhClau\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f\ud83c\udf35\ud83e\uddc9", "username": "ClauLula2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 426, "tweet_count": 27545, "listed_count": 0}, "id": "333614504", "location": "Lugar Nenhum ", "name": "Luke, s\u00f3 Luke", "username": "_Sherluke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 299, "tweet_count": 39672, "listed_count": 0}, "id": "4319710035", "location": "\u65e5\u672c", "name": "\u30ab\u30e1\u30e9\u306b\u3083\u3093\u3053@\u304a\u6563\u6b69\u4e3b\u7fa9", "username": "camenyan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 505, "tweet_count": 85179, "listed_count": 57}, "id": "1570891446", "location": "mx/", "name": "PillowyBridge \ud83e\udd6d\uff65\uff61\uff9f", "username": "Mangelftqckity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "1148039270759895041", "name": "JULIANO AUGUSTO LOPES", "username": "JULIANO93554980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 3538, "tweet_count": 113942, "listed_count": 36}, "id": "144631853", "name": "LMC", "username": "cruzlm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 702, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "id": "1080170838350065664", "location": "Itapecity ", "name": "parmera", "username": "mateuss_ferr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 893, "tweet_count": 179075, "listed_count": 25}, "id": "93341904", "location": "Cya/Aguas/Carretera", "name": "Klelia Silva #GrandezadeMexico", "username": "kleliasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 130, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "id": "770824856375992320", "name": "adriana", "username": "yoana100515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "id": "468904509", "location": "Cuauhtemoc, Chihuahua", "name": "Nadia Libier Ibarra", "username": "NadiaLibier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 4979, "tweet_count": 107511, "listed_count": 5}, "id": "4199107359", "name": "mirtahector", "username": "mirtahector2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "id": "887009378", "location": "Chiclayo", "name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4911, "tweet_count": 443223, "listed_count": 2}, "id": "3033806914", "name": "Elena Arboleda", "username": "elenavallejoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 876, "tweet_count": 33361, "listed_count": 27}, "id": "731632224496406532", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Franklin Delano R.", "username": "Frank_Delano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 888, "tweet_count": 27120, "listed_count": 2}, "id": "152856514", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Ernesto", "username": "erngdlsfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1828, "tweet_count": 390543, "listed_count": 23}, "id": "2353421615", "location": "Tabarnia", "name": "tori pollo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "toripollo2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4892, "tweet_count": 37820, "listed_count": 5}, "id": "1014600529698263042", "name": "El Desenmascarador", "username": "ElDesenmascara4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 629, "tweet_count": 87431, "listed_count": 14}, "id": "163056744", "location": "Santiago", "name": "#CruzaRock \ud83e\udd18", "username": "CruzaRockk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 2170, "tweet_count": 66631, "listed_count": 6}, "id": "105215956", "location": "Chile - Chillan - 8va Region", "name": "Elizabeth", "username": "Ely_npc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 466, "tweet_count": 27610, "listed_count": 9}, "id": "138104483", "location": "Argentina", "name": "Monica", "username": "MonicaMaVi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 702, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}, "id": "1050897721622708225", "name": "Osvaldo Dom\u00ednguez", "username": "OsvaldoDomngue7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 302, "tweet_count": 2456, "listed_count": 1}, "id": "871094078905233412", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Pedro Aldo Gonz\u00e1lez F.", "username": "aldog2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 109, "tweet_count": 2460, "listed_count": 1}, "id": "2513539536", "location": "Natal, Brasil", "name": "Victor com C", "username": "ProblemVictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1133, "tweet_count": 78025, "listed_count": 0}, "id": "1059909834156331008", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Yahir D\u00edaz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "YahirDaz4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 568, "tweet_count": 58876, "listed_count": 2}, "id": "1631135798", "name": "Heidi", "username": "heidicienta80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135746, "following_count": 2, "tweet_count": 615207, "listed_count": 541}, "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 438552, "following_count": 1129, "tweet_count": 546059, "listed_count": 1056}, "id": "202824247", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Diario El Mundo", "username": "ElMundoSV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 191, "tweet_count": 24243, "listed_count": 1}, "id": "183866433", "location": "Venezuela", "name": "Gustavo Blanco", "username": "GustavoB41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 505, "tweet_count": 37769, "listed_count": 11}, "id": "195033906", "location": "Venezuela | Orlando Fl", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "s_2b_ch9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 132, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "id": "1130228092176347137", "location": "San Luis, Argentina", "name": "anita", "username": "Joanafritz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1160340663189327872", "name": "Rafa", "username": "sdm_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 54, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "id": "1088105353", "location": "DOCK SUD/AVELLANEDA/BS.AS", "name": "CARLA .E.BOBBA", "username": "EVAN0440"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145223, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 287, "tweet_count": 105165, "listed_count": 0}, "id": "436343695", "location": "Mexico", "name": "Juan Jose Calvon", "username": "KingCreole_Zoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 1044, "tweet_count": 23104, "listed_count": 31}, "id": "2829634983", "location": "Paramaribo, Suriname", "name": "Embajada de Cuba en Suriname", "username": "EmbaCuba_Surina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 344, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1}, "id": "898789675032301568", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Modesto Alvarez", "username": "Modesto31416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1558, "tweet_count": 158058, "listed_count": 55}, "id": "2437276885", "name": "#NiUna- y #Nunca+\ud83d\udc9a", "username": "bertita2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 211, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "id": "182802027", "location": "Venezuela", "name": "Ernesto Cubill\u00e1n", "username": "escualidopobre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 942, "tweet_count": 65060, "listed_count": 2}, "id": "159993839", "location": "Pato Branco - Pr", "name": "J. \ud83c\udf41", "username": "fireflie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 272, "tweet_count": 143361, "listed_count": 0}, "id": "945744627356852225", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e", "username": "niaboktruk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 560, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "id": "1120124243054698496", "name": "L\u00e1ser Informativo", "username": "LaserInformatv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26506, "following_count": 197, "tweet_count": 265566, "listed_count": 207}, "id": "66715854", "location": "Durango Mex.", "name": "Contacto Hoy", "username": "ContactoHoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}, "id": "821879334", "location": "Romagna", "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "atestaltasempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 101}, "id": "1275620544", "name": "", "username": "RogerHalsted"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 266, "tweet_count": 14108, "listed_count": 0}, "id": "149325398", "location": "Lago Bosques Paseos del Lago 2", "name": "Talivans A Echaniz", "username": "lanuevachina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 106, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "id": "414427516", "location": "Brasil", "name": "welligton leandro", "username": "Well51Leandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 453, "tweet_count": 76054, "listed_count": 2}, "id": "944073582308716544", "location": "En el coraz\u00f3n de iKON.", "name": "roses", "username": "ikonicrsgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57417, "following_count": 43131, "tweet_count": 14350, "listed_count": 35}, "id": "2395783177", "name": "\u3164ken", "username": "elbaIazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 16, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1033782922233425920", "name": "Dessi Anderson", "username": "DessiAnderson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2081, "tweet_count": 43526, "listed_count": 0}, "id": "3433611184", "name": "Cordelia_", "username": "LaCordelia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 734, "tweet_count": 20234, "listed_count": 1}, "id": "1014918473569402880", "location": "uruguay", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "username": "luscrollini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1628, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "id": "578623703", "location": "Washington, DC", "name": "Aline M", "username": "Puccaloki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 188, "tweet_count": 7648, "listed_count": 0}, "id": "720772708179558400", "name": "taldo", "username": "taldocruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "id": "447135522", "name": "AlanJG", "username": "AllanJG9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "id": "1018930323541852161", "location": "Uruguay", "name": "asdf", "username": "Fernand67150015"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416267, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 340, "tweet_count": 13660, "listed_count": 0}, "id": "2216773866", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "name": "daniel", "username": "lcDanielcrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 466, "tweet_count": 132148, "listed_count": 3}, "id": "387978015", "location": "Quito", "name": "#L\u00e1rgateLasso!", "username": "Monapaty77"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51146, "following_count": 1716, "tweet_count": 174756, "listed_count": 1322}, "id": "2861771", "location": "North Carolina", "name": "CBS 17", "username": "WNCN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 350, "tweet_count": 45572, "listed_count": 0}, "id": "3632939483", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd88\u2728\u20e4", "username": "margaridomica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}, "id": "510847831", "location": "\ud83e\udd40", "name": "\u02de\u02de", "username": "anxsska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 108, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "id": "966131568698945537", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Santiago Restrepo", "username": "Santirestrepog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 657, "tweet_count": 10919, "listed_count": 1}, "id": "354602658", "location": "Nueva York, USA", "name": "GABBY\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "GabrielaEM12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 274, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}, "id": "1131352315217285128", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Narvaez", "username": "NarvaezNahuelOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 3148, "tweet_count": 30853, "listed_count": 32}, "id": "327015802", "location": "Lima, Peru", "name": "Potato Vader", "username": "potatoevader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 3301, "tweet_count": 93436, "listed_count": 0}, "id": "1050580106824089600", "name": "DatosJm.", "username": "Jmanuel35359053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 493, "tweet_count": 48365, "listed_count": 0}, "id": "3421428070", "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez", "username": "pily031979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 350, "tweet_count": 44329, "listed_count": 4}, "id": "204066220", "name": "meli", "username": "melinnar_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190084, "listed_count": 7}, "id": "830921468087238656", "location": "Brasil", "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "username": "ClNDERELABAlANA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2130, "tweet_count": 381333, "listed_count": 10}, "id": "2719035609", "name": "Gaby", "username": "Gabywierig05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1416, "tweet_count": 27476, "listed_count": 3}, "id": "739195322224807936", "location": "Venezuela", "name": "Master52", "username": "Master5212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13945, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}, "id": "1091069972066066437", "location": "Worldwide", "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "FNV01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 670, "tweet_count": 30678, "listed_count": 6}, "id": "1115133840", "location": "Villa Berthet - Chaco", "name": "\u2595\u20dd\u20e4 Gabriela\u00b0", "username": "Gaabym26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1492, "tweet_count": 38411, "listed_count": 3}, "id": "113074492", "location": "Mexico", "name": "Alejandro Vazquez", "username": "ale_vazquez_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 47, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "2518770594", "location": "Argentina ", "name": "Maica \ud83d\udc9a", "username": "maica_alaios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 3270, "tweet_count": 148814, "listed_count": 10}, "id": "468014311", "location": "Argentina", "name": "k-ro", "username": "car0vr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 165, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "1114573066745647104", "name": "Bruna Lopes", "username": "BrunaLo69096718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 379, "tweet_count": 26146, "listed_count": 1}, "id": "911747756779347968", "location": "\u76ca / https://kook.com / \ud83c\udfa5", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u2077", "username": "webjun_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 176, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "id": "792780100173373442", "location": "Lima, Peru", "name": "Nana", "username": "Martue22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 382, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}, "id": "54380271", "location": "Per\u00fa ", "name": "XH \ud83c\udf38", "username": "XimenaHospinal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 1988, "tweet_count": 91481, "listed_count": 1}, "id": "1265723856", "location": "Argentina", "name": "Blan Quer", "username": "BlancaFA2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 216, "tweet_count": 18155, "listed_count": 6}, "id": "57738330", "location": "Bel\u00e9m, PA - Brasil", "name": "Rafael Faraon", "username": "rafaelfaraon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 172, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "id": "1063941317758197760", "name": "Igor vs Tigger", "username": "tigger_vs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1122, "tweet_count": 25859, "listed_count": 0}, "id": "320405449", "location": "Azul cielo", "name": "Valeria R\u00edos", "username": "vriospr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 271, "tweet_count": 6572, "listed_count": 0}, "id": "714246576429015040", "name": "elagricultorloco", "username": "agricultorchapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 837, "tweet_count": 134044, "listed_count": 4}, "id": "704157744", "name": "EDUARDO SUAREZ", "username": "heduardo_suarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 333, "tweet_count": 10970, "listed_count": 0}, "id": "1116100875947335686", "name": "Bia", "username": "biarochacr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 197, "tweet_count": 18795, "listed_count": 12}, "id": "348557928", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "morra \ud83e\udeac", "username": "KaarlaSerafin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 778, "tweet_count": 10262, "listed_count": 0}, "id": "753407130229739520", "location": "021\ud83c\udf34\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\u264e", "username": "Oliveira_Marcii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1089, "tweet_count": 24353, "listed_count": 32}, "id": "120220191", "location": "Death Star", "name": "Eurico Dias", "username": "eurico_dias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 123, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "id": "1135356155046309888", "name": "leandroyafu", "username": "yafugalt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155354, "listed_count": 55}, "id": "68260979", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Marco A. Lizarraga :.", "username": "PeriodistaMarco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 523, "tweet_count": 13072, "listed_count": 0}, "id": "2393663186", "location": "M\u00e9xico", "name": "Sandra PE\u00d1A", "username": "PEASand0712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 837, "tweet_count": 49448, "listed_count": 0}, "id": "3592827015", "location": "s\u1d04\u1d04\u1d18", "name": "tay", "username": "lusolzs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 277, "tweet_count": 19704, "listed_count": 0}, "id": "178706641", "location": "Grand Line", "name": "Red (Taylor's version) \ud83c\udf4d", "username": "Flordemel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 933, "tweet_count": 30571, "listed_count": 6}, "id": "113096750", "location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "name": "Carlos C\u00e9sar Moreira Lopes \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ccmlopes86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 462, "tweet_count": 28253, "listed_count": 3}, "id": "298831827", "location": "Mexico D F", "name": "Claudia E Aragon L", "username": "CEAragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 4138, "tweet_count": 107542, "listed_count": 4}, "id": "827092548858609665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elaine Nascimento\u2696\u2650\ud83d\udd25\u26a1\ud83d\udea9", "username": "elaineN1960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 574, "tweet_count": 24813, "listed_count": 46}, "id": "931158714375069696", "location": "\u30a8\u30ed\u30c8\u30ec\u30fc\u30cb\u30fc", "name": "\u30c3\u30ad\u30a3\u3002", "username": "9nikuniku2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3869, "tweet_count": 410836, "listed_count": 61}, "id": "71035410", "name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "username": "RenZentido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1543, "tweet_count": 57661, "listed_count": 15}, "id": "1955045160", "location": "CHILE", "name": "Tormenta solar", "username": "mariaelitoledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}, "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Vega4Julio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 86, "tweet_count": 6824, "listed_count": 0}, "id": "257342472", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Graciela Olmedo", "username": "AteneaO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1861, "tweet_count": 52137, "listed_count": 1}, "id": "1261361318", "location": "Imuris, Sonora", "name": "rodolfo", "username": "trotskirhr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 97, "tweet_count": 9215, "listed_count": 1}, "id": "1011283687063859200", "location": "Sonora Mx", "name": "ladybeckett", "username": "igmxvi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 480, "tweet_count": 40841, "listed_count": 0}, "id": "189616946", "location": "Porto Alegre,Rio Grande do Sul", "name": "Luiz Augusto", "username": "luizaugustowm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 928, "tweet_count": 37540, "listed_count": 3}, "id": "2826672321", "name": "30/09/22 cumpl\u00ed m\u00ed sue\u00f1o", "username": "iarita_04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 618, "tweet_count": 21474, "listed_count": 6}, "id": "3622703123", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude82\ud835\ude82\u2661", "username": "agustinita1244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 54, "tweet_count": 6893, "listed_count": 1}, "id": "2295105757", "name": "Rocio Hdz", "username": "chiohdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3767, "tweet_count": 20497, "listed_count": 8}, "id": "3354940761", "location": "BsAs, Ciudad de la furia ", "name": "\u531a\u5342\u3112\u5342 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Catafemenina2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 511, "tweet_count": 15242, "listed_count": 1}, "id": "1084907832", "name": "Nan", "username": "azkaban37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 410, "tweet_count": 66391, "listed_count": 0}, "id": "1257296120", "name": "Alba.", "username": "albacanillar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 62, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "id": "294289048", "name": "MIP", "username": "JaimeSommerss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22162, "following_count": 1020, "tweet_count": 25712, "listed_count": 30}, "id": "706936213127749632", "location": "Peru", "name": "NO AL GOLPE", "username": "keikonova2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1170, "tweet_count": 70990, "listed_count": 1}, "id": "53195346", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "Prof Diogo Dionizio", "username": "diogodionizio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 534, "tweet_count": 30369, "listed_count": 0}, "id": "777306121027584001", "location": "Brasil. 012. ", "name": "kelly f\u00e9lix", "username": "ktfelixz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1048, "tweet_count": 16559, "listed_count": 4}, "id": "117186057", "name": "the_citizen", "username": "web_observador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 638, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "1016491670987264005", "location": "Lezama, Buenos Aires", "name": "Emi Bellissimo", "username": "emi_bellissimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 903, "tweet_count": 65290, "listed_count": 2}, "id": "136455365", "location": "desterro", "name": "zeca pagodinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91", "username": "natulleza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 5079, "tweet_count": 87495, "listed_count": 118}, "id": "260909624", "location": "New York City", "name": "Gladys Mendez", "username": "Diosaqui007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 4218, "tweet_count": 174713, "listed_count": 78}, "id": "976844084", "name": "norma gonzalez chave", "username": "chave_norma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 102, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}, "id": "800381585988009984", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Michele Tavares", "username": "_mftavares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1034, "tweet_count": 37266, "listed_count": 0}, "id": "868831994909794304", "location": "oi", "name": "\u0618", "username": "bameneguin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 291, "tweet_count": 3398, "listed_count": 1}, "id": "463967532", "location": "Presidente Prudente/SP", "name": "Fernando Weigand \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "username": "FernandoWeigand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 281, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "id": "1156617371731341312", "name": "Nelson", "username": "Nelsonssjr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 141, "tweet_count": 280956, "listed_count": 19}, "id": "796316345658933248", "name": "CARMELO MAYOR", "username": "carmelomayorv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}, "id": "1036624440254181376", "location": "Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "username": "Motard8559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 902, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}, "id": "990697277474848768", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Imel Star", "username": "ImelStars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17218, "following_count": 1723, "tweet_count": 261359, "listed_count": 365}, "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76943, "following_count": 282, "tweet_count": 40228, "listed_count": 277}, "id": "1246722607", "location": "Guatemala", "name": "Revista ContraPoder", "username": "contrapodergt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 997, "tweet_count": 46073, "listed_count": 0}, "id": "1060328990223859712", "name": "la luchadora", "username": "NormaMo48688849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 376, "tweet_count": 22226, "listed_count": 0}, "id": "1014867656736993285", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "crismi", "username": "crismichel__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2593, "tweet_count": 70655, "listed_count": 3}, "id": "76113440", "location": "Ciudadana del Mundo", "name": "Mafer", "username": "mafer_vzla_88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 938, "tweet_count": 10379, "listed_count": 1}, "id": "33693729", "location": "Aperib\u00e9 - Brasil", "name": "I Really Don't Care :/", "username": "DudaDaher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}, "id": "8404722", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "username": "thethales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 535, "tweet_count": 49709, "listed_count": 0}, "id": "262343142", "name": "Argel", "username": "Argelfds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 285, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "id": "267477039", "name": "Raquel", "username": "raquel_mvaladez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 893, "tweet_count": 83145, "listed_count": 6}, "id": "742088181353488385", "name": "Tano", "username": "rjcoscia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21983, "following_count": 22101, "tweet_count": 307455, "listed_count": 47}, "id": "2593055574", "name": "Nacho Ortiz", "username": "politico_mex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}, "id": "1111070406998409216", "location": "#4taTransformacion", "name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "username": "QuinquePolitico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 2906, "tweet_count": 144352, "listed_count": 1}, "id": "4736823195", "location": "Cassineiro", "name": "\ud835\udd12\ud835\udd23\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31", "username": "LuccasCost4"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70943, "following_count": 395, "tweet_count": 90878, "listed_count": 313}, "id": "2305762495", "location": "Guatemala", "name": "Diario Digital", "username": "diariodigitalgt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 122, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "id": "1094754010228318208", "name": "Lupita Mart\u00ednez", "username": "Lupitavietto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 93, "tweet_count": 92673, "listed_count": 13}, "id": "87014535", "location": "Cerca de Monterrey", "name": "viezma", "username": "viezma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 391, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "id": "4831282660", "location": "Morada do Vale I", "name": "Giovana Garcia", "username": "Garciasgi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1519, "tweet_count": 49191, "listed_count": 2}, "id": "132030934", "location": "Tegucigalpa, Honduras.", "name": "Marcela Ayes Callejas", "username": "marceAyes22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 618, "tweet_count": 9365, "listed_count": 1}, "id": "881243363013513216", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "gabriela", "username": "gabiIopess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 677, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}, "id": "4536956903", "location": "mg", "name": "bianquinha", "username": "bianc4a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1301, "tweet_count": 8885, "listed_count": 4}, "id": "284604311", "location": "SANT PERE DE VILAMAJOR", "name": "LOLA GUERRERO", "username": "LUC3ROAZUL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 130, "tweet_count": 13394, "listed_count": 0}, "id": "936062330240143363", "name": "Bruno", "username": "gabigolo1987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103081, "following_count": 2387, "tweet_count": 21900, "listed_count": 222}, "id": "830117564885893121", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Renato M. Prado", "username": "RMPoficial"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 548842, "following_count": 187, "tweet_count": 302095, "listed_count": 859}, "id": "85436367", "location": "Guatemala", "name": "Canal Antigua", "username": "CanalAntigua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1403, "tweet_count": 12227, "listed_count": 2}, "id": "209305101", "name": "Fausto Mortiz", "username": "faustomortiz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 560402, "following_count": 1716, "tweet_count": 67191, "listed_count": 3033}, "id": "80098132", "location": "M\u00e9xico DF o CDMX por decreto", "name": "carolina rocha m", "username": "carolina_rocha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 693, "tweet_count": 10374, "listed_count": 15}, "id": "48218911", "name": "Claudio M Amaral", "username": "ClaudioMAmaral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3120, "tweet_count": 34590, "listed_count": 1}, "id": "408883110", "location": "Ardea, Lazio", "name": "Ernesto Mendace \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AreaDraghi", "username": "ernestomendace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 74, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "id": "277053974", "name": "tonychusho", "username": "tonychusho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468908, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 14662, "tweet_count": 389214, "listed_count": 8}, "id": "1209305478", "location": "Las Pleyades", "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "username": "DrIlIlIlIilIll1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1456, "tweet_count": 18371, "listed_count": 2}, "id": "2962263425", "name": "Antonella Caceres", "username": "anto123709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 628, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "577523808", "name": "rpp", "username": "sindarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 76, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "id": "4561646479", "name": "mafe \ud83c\udf83", "username": "favsverse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 192, "tweet_count": 4155, "listed_count": 1}, "id": "1532433458", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "name": "JJ\ud83d\udc9c", "username": "Jocelyndecuir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 339, "tweet_count": 36531, "listed_count": 0}, "id": "772900437594963968", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Emiliano Lencinas", "username": "EmiLencinas12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 450, "tweet_count": 44986, "listed_count": 2}, "id": "373176752", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Matute \u2693 Jugador N\u00b012", "username": "MatiDellaVedova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 87, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "292954585", "name": "Luciano Coitinho", "username": "lucianocoitinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2711, "tweet_count": 57185, "listed_count": 1}, "id": "2960347403", "location": "|-/  Stay Alive", "name": "CUIDADO CONTA VIGIADA 24h", "username": "pqpfreitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 294, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}, "id": "982009546049769472", "location": "021", "name": "Gabi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "gabinobrega5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8067, "following_count": 8293, "tweet_count": 115907, "listed_count": 12}, "id": "3074003572", "location": "Cuba", "name": "alejandro sanchez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "alesanzal65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857151, "listed_count": 155}, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 409, "tweet_count": 229793, "listed_count": 1}, "id": "1064902023915675650", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Jonas", "username": "expraystituto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 364, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "id": "2801852721", "location": "Ciudad de Buenos Aires ", "name": "Jorge Gimena \ud83d\udc99", "username": "jorge_gimena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1601, "tweet_count": 33321, "listed_count": 2}, "id": "138228671", "location": "Venezuela", "name": "Marien", "username": "claVenezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 214, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "id": "1127720831717642245", "name": "Sasa", "username": "Sasawasnthere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3083, "tweet_count": 152191, "listed_count": 20}, "id": "54382060", "name": "Gloria  Paniagua", "username": "panaderia88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1266, "tweet_count": 11833, "listed_count": 0}, "id": "440120048", "location": "M\u00e9xico df ", "name": "aidee arriola", "username": "arriolaara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1723, "tweet_count": 25407, "listed_count": 11}, "id": "1594469138", "name": "Zombie Literario", "username": "_piensoenalto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 499, "tweet_count": 28475, "listed_count": 0}, "id": "184462609", "location": "Kalix, Sverige", "name": "e.", "username": "voyaserbreve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "id": "2482193320", "name": "Roberto Tarnogol", "username": "titotarnogol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 3007, "tweet_count": 56875, "listed_count": 0}, "id": "116036301", "location": "Cali", "name": "jhon jarol tabares", "username": "jhonjto_co"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 288, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "id": "2655338347", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ramonita", "username": "grbabril27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 8094, "tweet_count": 133247, "listed_count": 34}, "id": "4035014505", "location": "selena\u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7", "name": "j\u00fali\u0251", "username": "greysluvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1518, "tweet_count": 81689, "listed_count": 15}, "id": "302360629", "location": "CHILE", "name": "J.I. Fern\u00e1ndez A.", "username": "jdelapaz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 203, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "2449030550", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Ramiro Enemigo de trolles vizcarristas pezu\u00f1entos", "username": "13Serami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 726, "tweet_count": 9446, "listed_count": 2}, "id": "189714227", "location": "joinville", "name": "brian hagemann", "username": "mursilha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288755, "listed_count": 2}, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MuredduGiovanni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 11, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}, "id": "2903124399", "location": "concordia ", "name": "M&MSportTendencia", "username": "miriam_ovelar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 206, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "id": "160436145", "name": "Yasna", "username": "yasnitapaolita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46087, "following_count": 981, "tweet_count": 78367, "listed_count": 125}, "id": "3068085533", "location": "La Serena, Chile", "name": "Mi Radio", "username": "MiRadiols"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 1517, "tweet_count": 9900, "listed_count": 6}, "id": "532395481", "location": "La Serena", "name": "HG Fabregas", "username": "hgfabrega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9084, "following_count": 9152, "tweet_count": 148738, "listed_count": 10}, "id": "1028997507131600901", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "username": "venefiicus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 219, "tweet_count": 1071, "listed_count": 27}, "id": "983537787264815104", "location": "M\u00e9xico", "name": "Andrea GS", "username": "AndreaG53131672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 154, "tweet_count": 31903, "listed_count": 0}, "id": "338430165", "name": "beware of curiosity...", "username": "Juancitoo95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 488, "tweet_count": 24179, "listed_count": 0}, "id": "560771832", "location": "M\u00e9xico", "name": "raulkosob", "username": "RaulKosoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 5003, "tweet_count": 789358, "listed_count": 142}, "id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 626, "tweet_count": 44598, "listed_count": 0}, "id": "899395927584251910", "location": "Am\u00e9rica Latina  ", "name": "Barbs \ud83c\udf19", "username": "subtlebin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 166, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "id": "3023215793", "location": "Goi\u00e2nia ", "name": "felipe stefano", "username": "sousa_stefano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 68, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "753398349097762816", "name": "Yessy", "username": "Yebamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 436, "tweet_count": 315403, "listed_count": 28}, "id": "2895019890", "name": "Maria Teresa Razo Co", "username": "teresarazocoro1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1611, "tweet_count": 54900, "listed_count": 3}, "id": "993451171", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Charli", "username": "radichetablanca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 103, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "id": "869244391", "name": "Virginia Guerrero", "username": "guerrerovir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558982, "following_count": 868, "tweet_count": 376231, "listed_count": 2788}, "id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "username": "Gestionpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 461, "tweet_count": 31499, "listed_count": 5}, "id": "16726272", "location": "Brasil", "name": "Orchestral Mariannas in the Dark", "username": "junk_culture_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 549, "tweet_count": 12831, "listed_count": 0}, "id": "1142881704744538112", "name": "rant 2", "username": "tanjiro_ch4n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 104, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "id": "2385753684", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Nanda \u2671", "username": "naandalealm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 49, "tweet_count": 5519, "listed_count": 1}, "id": "744974197596782592", "location": "Brasil", "name": "\u00c9verton Silva", "username": "evertonsv6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1035, "tweet_count": 115607, "listed_count": 27}, "id": "511254342", "name": "Carlos Gonzalez", "username": "colocolo1927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 55, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "id": "859925441188167680", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\u2022Morena\u2022", "username": "liabattu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1686, "tweet_count": 183596, "listed_count": 19}, "id": "1360159836", "location": " \u096d    \ud835\ude8e.\ud835\udea1.\ud835\ude98    \uff1a  \u51ac", "name": "starlany", "username": "arsbummie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 5066, "tweet_count": 112780, "listed_count": 20}, "id": "108567595", "location": "Cumana Edo Sucre", "name": "LuisRequena", "username": "LuisGVenezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2482, "tweet_count": 35111, "listed_count": 1}, "id": "124247775", "location": "Par\u00e1", "name": "Victor Pinto", "username": "Victor__Pinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tapia", "username": "Tasacaro55Tapia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 897, "tweet_count": 204336, "listed_count": 1}, "id": "210199856", "name": "mcl \u2b50\ufe0f", "username": "MarcelaBonnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17685, "following_count": 341, "tweet_count": 203234, "listed_count": 106}, "id": "58259090", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cris", "username": "crismnzs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80074, "following_count": 1558, "tweet_count": 40281, "listed_count": 76}, "id": "368138209", "location": "La Serena, Chile", "name": "Roberto Due\u00f1as", "username": "RobertoMiradio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 271, "tweet_count": 16090, "listed_count": 1}, "id": "1616798756", "location": "Lima, Peru", "name": "Gloriux", "username": "gloriux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 582362, "following_count": 1194, "tweet_count": 62371, "listed_count": 2179}, "id": "35357544", "location": "Mexico", "name": "Ana Paula Ordorica", "username": "AnaPOrdorica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 604, "tweet_count": 23505, "listed_count": 1}, "id": "2373721676", "location": "La Serena, Chile", "name": "ana llul\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "AnaLlul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 4145, "tweet_count": 7701, "listed_count": 0}, "id": "180964332", "location": "miami, fl", "name": "Bienvenido Alfaro Colon", "username": "AlexPolanc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1312, "tweet_count": 23226, "listed_count": 3}, "id": "954570004246167552", "location": "Florida, USA", "name": "No me interesa la politica de mi pais\ud83d\ude3a", "username": "LauraLebron12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2446, "tweet_count": 84156, "listed_count": 2}, "id": "2157211838", "location": "Santo Andre-SP", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "valdenerzanardi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328074, "following_count": 11381, "tweet_count": 285550, "listed_count": 1180}, "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 234, "tweet_count": 39104, "listed_count": 4}, "id": "448378262", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud80c\udd99Gii", "username": "silvvagih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15873, "following_count": 5739, "tweet_count": 635350, "listed_count": 84}, "id": "764265590", "location": "Niue ... te digo donde estoy ", "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "username": "siquieresmelees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "id": "321447543", "name": "Walter", "username": "wdelacruza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178162, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "id": "581028389", "location": "Lima, Peru", "name": "Vitocho", "username": "VictorAndresGB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 573, "tweet_count": 85235, "listed_count": 3}, "id": "186601691", "location": "Argentina", "name": "Javier", "username": "javycala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 4410, "tweet_count": 87285, "listed_count": 5}, "id": "2196483180", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Paulo", "username": "rgmaxuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 360, "tweet_count": 17575, "listed_count": 2}, "id": "1138894761098653697", "location": "134340", "name": "lui\u2077", "username": "winehyod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 544, "tweet_count": 18315, "listed_count": 0}, "id": "788900585273716736", "name": "kaka \ud83d\udc8e", "username": "loirinha19_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 297, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}, "id": "469716931", "location": "Mataderos -Argentina- 07/01/65", "name": "Milito , hay uno solo !!!!!", "username": "rubenArias07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1476, "tweet_count": 93050, "listed_count": 7}, "id": "348029157", "location": "Avellaneda", "name": "bmd", "username": "diebamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12225, "following_count": 336, "tweet_count": 134758, "listed_count": 25}, "id": "809923873", "name": "Inescrupulosita \ud83d\udc9c", "username": "Flor_uy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 229, "tweet_count": 27939, "listed_count": 3}, "id": "21992288", "location": "New York", "name": "Lucho", "username": "luchop11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 5002, "tweet_count": 25440, "listed_count": 8}, "id": "39395414", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Oliver Beteta Lopez", "username": "melandreibv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 404, "tweet_count": 27106, "listed_count": 1}, "id": "703013161562218501", "location": "Nicaragua", "name": "\u0d17esenta", "username": "rjpa04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 316, "tweet_count": 34500, "listed_count": 10}, "id": "132291824", "name": "Dio Videl", "username": "diovidel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 5560, "tweet_count": 12641, "listed_count": 207}, "id": "21760972", "name": "viviana mazza", "username": "viviana_mazza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 773, "tweet_count": 18215, "listed_count": 3}, "id": "513471572", "name": "israel orozco", "username": "MedicOro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 293, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "id": "1406271943", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "A. Fontes \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ArthurFontes4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1006, "tweet_count": 27870, "listed_count": 19}, "id": "86401696", "location": "Bs As-Caballito", "name": "SilviaTripo", "username": "stripo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 240, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}, "id": "385590466", "name": "SebasDN", "username": "Sebas_DN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2072, "tweet_count": 40185, "listed_count": 2}, "id": "824339224602300423", "location": "Zipaquir\u00e1, Colombia", "name": "Chucho D.", "username": "jeord5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 335, "tweet_count": 10660, "listed_count": 0}, "id": "1151735354", "location": "Cruz Alta-RS", "name": "Bushmaster", "username": "davimesquitars"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 800, "tweet_count": 20954, "listed_count": 0}, "id": "145408501", "name": "Giano", "username": "Giano___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 487, "tweet_count": 29948, "listed_count": 0}, "id": "148191785", "location": "VENEZUELA", "name": "ELIAS TEBISTA", "username": "AnthonyStark7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 529, "tweet_count": 10282, "listed_count": 8}, "id": "150257837", "location": "rio de janeiro", "name": "Gustavo Asmar", "username": "gustavo_asmar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 977, "tweet_count": 1933, "listed_count": 4}, "id": "180155628", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dr Flu", "username": "congaia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 427, "tweet_count": 19023, "listed_count": 1}, "id": "2830862072", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Daniee_tah\ud83d\udc51", "username": "Daniee_tah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231673, "listed_count": 12}, "id": "2190914438", "location": "Lima", "name": "Jorge Malaga", "username": "jlmalagachocano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304575, "listed_count": 0}, "id": "888382113879396352", "name": "Guillermo", "username": "Guiller73625575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11804, "following_count": 1399, "tweet_count": 22446, "listed_count": 78}, "id": "58299452", "location": "M\u00e9xico", "name": "karla de la cuesta", "username": "karladelacuesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 418, "tweet_count": 81462, "listed_count": 1}, "id": "908125356179300358", "location": "Fukurodani", "name": "\ud83d\udd1e Black Jackals enthusiast", "username": "HopeWorld_96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 242, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "id": "800865626919145473", "name": "dezin_qj", "username": "dehahaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 359, "tweet_count": 64888, "listed_count": 3}, "id": "718260258813124608", "location": "Anywhere", "name": "Jessie Clark Jones", "username": "AKAJessieCJones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 630, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "1143993066291978242", "name": "Indy \ud83e\udd8b.\ud83c\udf35", "username": "stop_indy2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10341, "following_count": 82, "tweet_count": 4639, "listed_count": 8}, "id": "1727350706", "name": "Lamentei", "username": "eulamentei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1077, "tweet_count": 7360, "listed_count": 35}, "id": "4278838577", "location": "zzz", "name": "IOSEPHVS ZA SQVAMATA", "username": "Gundamze8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 345, "tweet_count": 67356, "listed_count": 5}, "id": "100930565", "location": "Puebla Mexico", "name": "Jes\u00fas Salas.", "username": "chuchosalas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1396, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "id": "126441369", "location": "Olinda", "name": "Diego Costa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "diego_fcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 366, "tweet_count": 25249, "listed_count": 0}, "id": "1098233773789982722", "location": "na casa da porra", "name": "bahia sid muinta feh \u2b50\u2665\ufe0f", "username": "vamonessinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 171, "tweet_count": 45227, "listed_count": 0}, "id": "3236506774", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "poxa May", "username": "mayene69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 962, "tweet_count": 175907, "listed_count": 18}, "id": "3819771869", "location": "zona lost, Non dvcor dvco", "name": "bisonha", "username": "_cravcanela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 350, "tweet_count": 14132, "listed_count": 1}, "id": "815235937819066368", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "selleninha", "username": "sellenavolkerss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 215, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "id": "3125028766", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Liliana", "username": "LilianaPozzo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 223, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "id": "2859036964", "name": "Jeni", "username": "Jeni_sanntos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 108, "tweet_count": 16726, "listed_count": 1}, "id": "946883627043999744", "location": "Sao Paulo // SC ", "name": "Lari \u2728", "username": "Larih_Loureiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1207, "tweet_count": 40672, "listed_count": 0}, "id": "816484664483479553", "name": "Cellaa Barbosa \ud83e\udd0d\ud83c\udf40", "username": "barbosa_cella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 2059, "tweet_count": 44898, "listed_count": 10}, "id": "102439557", "location": "You wish!", "name": "Ivana Banana \u2728", "username": "Ivi_O"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 255, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}, "id": "930059161366343681", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Pedro \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "pedroox77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 166, "tweet_count": 20730, "listed_count": 0}, "id": "138100174", "location": "Princeton, FLorida", "name": "Arge", "username": "ArgeoDominguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 3724, "tweet_count": 59009, "listed_count": 0}, "id": "103918561", "location": "Brasil", "name": "Sannes", "username": "sandra_annes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 746, "tweet_count": 79043, "listed_count": 0}, "id": "732933683737448448", "location": "RJ ", "name": "gustavo", "username": "mendsally"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 1106, "tweet_count": 40128, "listed_count": 1}, "id": "755170329635459072", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udc01", "username": "queenrangelB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 214, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "id": "155904657", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fernando Accioly", "username": "faccioly10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 169, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "1050327357389754368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcdf.\ud83c\udff4", "username": "Carlos09344757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 153, "tweet_count": 136142, "listed_count": 8}, "id": "1151976349", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Fera Ferida", "username": "ateiasatanista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1096, "tweet_count": 25662, "listed_count": 4}, "id": "119521325", "name": "Padm\u00e9 Amidala\ud83c\udf39", "username": "deniseinthesky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 129, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "id": "951306397370802176", "location": "moscow city", "name": "TETRACAMPE\u00c3O", "username": "Eulucascara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 377, "tweet_count": 33416, "listed_count": 1}, "id": "995870535300075521", "location": "Ecuador", "name": "Margarita \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Margari20883736"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 488235, "following_count": 4604, "tweet_count": 43315, "listed_count": 961}, "id": "597668815", "name": "H\u00e9ctor Su\u00e1rez Gom\u00eds", "username": "PelonGomis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 343, "tweet_count": 2338, "listed_count": 0}, "id": "358423385", "name": "Gabriela Murgas", "username": "gab_murgas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 117, "tweet_count": 535584, "listed_count": 72}, "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "name": "E. A.", "username": "EFRAAIZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1326, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}, "id": "708842225212399616", "location": "Jacona, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Leonardo Jimenez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "JJC_Leo_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 250, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "id": "1096902380191432705", "name": "Bachachin", "username": "Bachachin1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 330, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "id": "202266808", "location": "Quilmes", "name": "May *", "username": "may_conti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 2752, "tweet_count": 159057, "listed_count": 19}, "id": "14676922", "location": "Temuco, Chile", "name": "Isa Serey", "username": "IsaSerey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13894, "following_count": 13647, "tweet_count": 462161, "listed_count": 13}, "id": "65801002", "location": "Colombia", "name": "Capital del R\u00edo", "username": "Monyrica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 457, "tweet_count": 17712, "listed_count": 1}, "id": "2548222431", "location": "Buenos Aires.Argentina", "name": "Ivan Martinez", "username": "IvanMartinez780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1092, "tweet_count": 34642, "listed_count": 6}, "id": "1043177824264351744", "name": "OLIVIA WILMOT", "username": "Strangerxg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2098, "tweet_count": 23125, "listed_count": 7}, "id": "4486002437", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Adriana gil ( Bolsonaro \u00e9 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7)", "username": "adriana_helo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10919, "following_count": 475, "tweet_count": 337569, "listed_count": 242}, "id": "68168272", "location": "rio de janeiro", "name": "tom leao", "username": "tomleao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 301, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "id": "1093336107264196609", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Rithiele Mendes \u2764\ufe0f\u2728", "username": "Mendesrithiele1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "id": "318775142", "location": "Escuintla", "name": "M\u00e1s Cabron Que Bonito", "username": "ElShepas11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 5001, "tweet_count": 238557, "listed_count": 2}, "id": "932620493294833664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "username": "WagnerTerzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1401, "tweet_count": 81573, "listed_count": 25}, "id": "464833234", "name": "blam214", "username": "blam214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 755, "tweet_count": 23702, "listed_count": 0}, "id": "834063187184144386", "location": "nordeste \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "malu \ud83e\uddb4\ud83e\ude78", "username": "chlmtbae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 1}, "id": "4861746125", "name": "JJ zone", "username": "jorgejhonatanJJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 3125, "tweet_count": 19529, "listed_count": 2}, "id": "2892281469", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Antonio Ferreira", "username": "AntoniofMarcelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 141, "tweet_count": 32563, "listed_count": 0}, "id": "198174416", "name": "arlequina", "username": "ladycassiaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1757, "tweet_count": 41869, "listed_count": 3}, "id": "982520606154469376", "location": "Brasil", "name": "sarah\ud83d\udea9Vote 13\ud83d\udea9\u2b50\u2764\ufe0f\ud83d\udc46", "username": "dehta_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 134, "tweet_count": 1057, "listed_count": 1}, "id": "1053705844733476864", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lupita Gonzalez Rivas Oficial", "username": "Lupita46406029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3579, "tweet_count": 47158, "listed_count": 0}, "id": "962781729483313152", "location": "ela/dela | \u2605 fc", "name": "sarinha", "username": "fruutiinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1293, "tweet_count": 15501, "listed_count": 0}, "id": "704998995060461568", "name": "Conde de Montecristo", "username": "CondeLazlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 4194, "tweet_count": 94026, "listed_count": 3}, "id": "4614066916", "location": "Cuba", "name": "David", "username": "MisterDeivid_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1072, "tweet_count": 25297, "listed_count": 3}, "id": "314901928", "name": "Gustavo", "username": "GustavoTMT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 273, "tweet_count": 17268, "listed_count": 0}, "id": "627623657", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udd90S\u00f3loCinco", "username": "Vanebbca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 342, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "id": "828787060706263040", "location": "no tumblr 2014", "name": "Bee /\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fServing cunt at the vampire mansion \ud83e\udddb", "username": "bee_zzus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 839, "tweet_count": 41440, "listed_count": 4}, "id": "186524874", "name": "Elizabeth Salvo", "username": "EliTambasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 559, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "id": "168917385", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83d\udc51", "username": "AnitaaRossini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1201, "tweet_count": 30559, "listed_count": 2}, "id": "3330981311", "name": "rae", "username": "kissyxlwt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 727, "tweet_count": 54554, "listed_count": 14}, "id": "61667214", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Daniel's", "username": "DanieLoures"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7713, "following_count": 7717, "tweet_count": 155340, "listed_count": 0}, "id": "899044902654365696", "name": "Almafuerte\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Amafuerte1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 205, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}, "id": "4848051178", "name": "Gabriel Gross", "username": "Gabrielgrooss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 4973, "tweet_count": 141621, "listed_count": 15}, "id": "983755615", "name": "Pedro@fernadez116", "username": "fernadez116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 411, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}, "id": "173946656", "location": "PR", "name": "Annalu \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "annaluportugal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1988, "tweet_count": 313334, "listed_count": 58}, "id": "261174587", "location": "\ud83d\udccd \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86, \ud835\udd6f\ud835\udd8b", "name": "\u200f\u064e", "username": "gabphelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1489, "tweet_count": 67290, "listed_count": 5}, "id": "237342639", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Victor Subtil", "username": "VituSubtil"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1159872235299069952", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160276951182876672", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/0R3v5aDI28", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelvelazq/status/1160250319760187392", "display_url": "twitter.com/Marcelvelazq/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.6894, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:49:16.000Z", "text": "El rector de la Universidad San Mart\u00edn curs\u00f3 una maestr\u00eda PRESENCIAL en Estados Unidos en solo 13 d\u00edas y sin salir del pa\u00eds. \u00bfC\u00f3mo lo hace? https://t.co/0R3v5aDI28", "edit_history_tweet_ids": ["1160276951182876672"], "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 40, "like_count": 500, "quote_count": 13}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160250319760187392"}]}, {"lang": "es", "id": "1160225025980604416", "in_reply_to_user_id": "323494714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "author_id": "72732893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}]}, {"lang": "es", "id": "1160377668849872897", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VXMkbbNrui", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1160377668849872897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXMkbbNrui", "media_key": "13_1160376846732730368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:29:29.000Z", "text": "Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez, expresidente de #Venezuela, profetiz\u00f3 la victoria de Ch\u00e1vez, su conversi\u00f3n en dictador y la ca\u00edda de su pa\u00eds a un abismo moral, econ\u00f3mico e institucional. Como sucede en estos casos, nadie le hizo caso. https://t.co/VXMkbbNrui", "edit_history_tweet_ids": ["1160377668849872897"], "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 74, "like_count": 889, "quote_count": 51}, "author_id": "4452890315"}, {"lang": "es", "id": "1160330033904402432", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "author_id": "3171735557"}, {"lang": "pt", "id": "1160405438770372619", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411784286209"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411763249152"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/y91MPfNKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/jesseruthertop/status/1160405438770372619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y91MPfNKEl", "media_key": "3_1160405411780071424"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:19:50.000Z", "text": "jesse nessa sequ\u00eancia parece q ta se preparando pra mata um mosquito ai depois fica feliz pq matou https://t.co/y91MPfNKEl", "edit_history_tweet_ids": ["1160405438770372619"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4595860041"}, {"lang": "es", "id": "1160323839735128064", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LT2IhDn7rh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide-watch.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9954, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "geo": {"place_id": "80eb17ffe368fc9a"}, "created_at": "2019-08-10T22:55:35.000Z", "text": "Se suicida el financiero de EEUU, abusador de decenas de ni\u00f1as.\n\nhttps://t.co/LT2IhDn7rh", "edit_history_tweet_ids": ["1160323839735128064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942834378991955968"}, {"lang": "pt", "id": "1160183489259626496", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160344954180395009", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jgSNZtSpoS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:19:29.000Z", "text": "Depradadores:Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/jgSNZtSpoS", "edit_history_tweet_ids": ["1160344954180395009"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106867089"}, {"lang": "en", "id": "1160353514050260992", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 41, "end": 59, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:53:30.000Z", "text": "Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "edit_history_tweet_ids": ["1160353514050260992"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813"}, {"lang": "pt", "id": "1160374074763337728", "created_at": "2019-08-11T02:15:12.000Z", "text": "qual morte de um personagem fict\u00edcio que voc\u00ea mais chorou/sofreu?", "edit_history_tweet_ids": ["1160374074763337728"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1019, "like_count": 747, "quote_count": 1044}, "author_id": "1007680532501680129"}, {"lang": "es", "id": "1160280500357017605", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473878388736"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473844748288"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 27, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Elcano"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "gloria"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:03:22.000Z", "text": "1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando como resultado la primera circunnavegacion de la Tierra. Juan Sebasti\u00e1n Elcano completar\u00eda la proeza. Magallanes encontrar\u00eda la muerte, Elcano la gloria https://t.co/kxgtKDKsPc", "edit_history_tweet_ids": ["1160280500357017605"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "796385964339986432"}, {"lang": "zxx", "id": "1159885912169504774", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5kd7L3iSDU", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1159885912169504774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kd7L3iSDU", "media_key": "3_1159885900165406720"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5kd7L3iSDU", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1159885912169504774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kd7L3iSDU", "media_key": "3_1159885902975557635"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:25.000Z", "text": "https://t.co/5kd7L3iSDU", "edit_history_tweet_ids": ["1159885912169504774"], "public_metrics": {"retweet_count": 6104, "reply_count": 87, "like_count": 22355, "quote_count": 201}, "author_id": "1153779837997334528"}, {"lang": "und", "id": "1160403658862931968", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/aZX6Jxqih6", "expanded_url": "https://twitter.com/milivillalobos/status/1160403658862931968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZX6Jxqih6", "media_key": "3_1160403653603287040"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "Quecosaloca"}]}, "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "created_at": "2019-08-11T04:12:46.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #Quecosaloca https://t.co/aZX6Jxqih6", "edit_history_tweet_ids": ["1160403658862931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103075358"}, {"lang": "pt", "id": "1160210217172393984", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160251440390008832", "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "author_id": "4265721", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160404602195496960", "created_at": "2019-08-11T04:16:31.000Z", "text": "mano, comecei agora a assistir dead to me", "edit_history_tweet_ids": ["1160404602195496960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135037985563586560", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "dead to me"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159899231861317632", "created_at": "2019-08-09T18:48:21.000Z", "text": "Yo por que no hab\u00eda visto antes \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d me s\u00faper encant\u00f3, y lo mejorrrr harley quinn", "edit_history_tweet_ids": ["1159899231861317632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335609704", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160363200879222787", "in_reply_to_user_id": "53405285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JoseAMeadeK", "id": "237372254"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-08-11T01:32:00.000Z", "text": "@gibranrr @JoseAMeadeK Ah qu\u00e9 tipo tan mam\u00f3n. Para cada tuit debe tardar 45 minutos buscando palabras apantalla-bobos en el diccionario. As\u00ed son los acomplejados.", "edit_history_tweet_ids": ["1160363200879222787"], "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 1154, "like_count": 2881, "quote_count": 75}, "author_id": "142004355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160218498032971781"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160403918855266306", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/9rDVV9pbSP", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:13:48.000Z", "text": "Crian\u00e7a suicida https://t.co/9rDVV9pbSP", "edit_history_tweet_ids": ["1160403918855266306"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355951299"}, {"lang": "es", "id": "1160236113648373761", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/wkxD94mnLJ", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-cargos-abuso-sexual-trafico-menores/", "display_url": "sopitas.com/noticias/jeffr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-cargos-abuso-sexual-trafico-menores/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:07:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, un millonario acusado de abuso sexual y tr\u00e1fico de menores de edad, fue encontrado muerto en su celda la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/wkxD94mnLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160236113648373761"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "3362741"}, {"lang": "es", "id": "1160403919752826886", "created_at": "2019-08-11T04:13:48.000Z", "text": "Algunas personas son como estrellas, brillando con sus talentos, siendo un faro en medio de una oscura y larga noche", "edit_history_tweet_ids": ["1160403919752826886"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095856478609653760"}, {"lang": "es", "id": "1092927911345250305", "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"], "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "author_id": "770736889599000577"}, {"lang": "es", "id": "1160308546929647616", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lxsnBNy3PX", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1160308546929647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxsnBNy3PX", "media_key": "3_1160308543452581890"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Internacional_EB"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:54:49.000Z", "text": "#Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb https://t.co/lxsnBNy3PX", "edit_history_tweet_ids": ["1160308546929647616"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "author_id": "599515789"}, {"lang": "es", "id": "1160196515085848576", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "113726510"}, {"lang": "pt", "id": "1160395968417796096", "created_at": "2019-08-11T03:42:12.000Z", "text": "\u00fanica coisa boa do filme esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o as trilhas sonoras", "edit_history_tweet_ids": ["1160395968417796096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854797897929564163", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160195713227218945", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841"}, {"lang": "pt", "id": "1159907808462196736", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"lang": "pt", "id": "1160363153273888769", "created_at": "2019-08-11T01:31:48.000Z", "text": "S\u00e1bado, 46 horas antes de um jogo super importante pro Timba e o que \u00e9 que o pessoal ainda t\u00e1 falando? Da porra do escudo. \u00d4 torcida suicida da bixiga...", "edit_history_tweet_ids": ["1160363153273888769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "320385394", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Timba"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160172064785010688", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758"}, {"lang": "en", "id": "1160181303574257665", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "author_id": "532526260"}, {"lang": "pt", "id": "1159819056133943296", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "author_id": "39342378"}, {"lang": "es", "id": "1160182781772779521", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "author_id": "48841325"}, {"lang": "it", "id": "1160191702931582978", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "author_id": "2439937320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205507371655169", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fLi2cutrdO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:23.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/fLi2cutrdO", "edit_history_tweet_ids": ["1160205507371655169"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "540081908"}, {"lang": "es", "id": "1160219973136130053", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:02:52.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "edit_history_tweet_ids": ["1160219973136130053"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "49369167"}, {"lang": "es", "id": "1159992276728340480", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CR3o8FNu8X", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1159992276728340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CR3o8FNu8X", "media_key": "3_1159992274849341444"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:58:05.000Z", "text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t.co/CR3o8FNu8X", "edit_history_tweet_ids": ["1159992276728340480"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "65579025"}, {"lang": "es", "id": "1160338011692969991", "created_at": "2019-08-10T23:51:54.000Z", "text": "el bcra te mantiene en la precidencia mm...por haora... y si eso no es mentir, es violencia. que es... bender los rrecursos del pais.\u00bfpara lo que trajiste?es rrobo para tus lacallos. y por eso #yotevotoAlberto", "edit_history_tweet_ids": ["1160338011692969991"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 569, "like_count": 16, "quote_count": 78}, "author_id": "965820698122997761", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "bcra"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "yotevotoAlberto"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 209, "tag": "yotevotoAlberto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160393613098004482", "in_reply_to_user_id": "731632224496406532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frank_Delano1", "id": "731632224496406532"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:51.000Z", "text": "@Frank_Delano1 Y cuales son las diferencias. Cada vez estamos peor. Solo un fan\u00e1tico o ciego suicida no las ve.", "edit_history_tweet_ids": ["1160393613098004482"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256637616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186656491823105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160203340237680641", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "SuperMax"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:56:46.000Z", "text": "@bernardopkuster Ele estava em vigil\u00e2ncia 24h numa pris\u00e3o SuperMax, com brigada antisuicidio e ainda assim se suicidou?\nN\u00e3o tem conspiracionista que resista.", "edit_history_tweet_ids": ["1160203340237680641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "24770935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199962623389697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160393457577398273", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BTOKJYHHoU", "expanded_url": "https://twitter.com/FFrancischini_/status/1160225304469790724", "display_url": "twitter.com/FFrancischini_\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:32:14.000Z", "text": "A CAPITALIZA\u00c7\u00c3O \u00e9 o que precisamos para nunca mais termos que fazer outra reforma da previd\u00eancia. Trata-se da mudan\u00e7a do atual sistema piramidal, onde quem est\u00e1 na base da pir\u00e2mide paga a aposentadoria dos aposentados, para um sistema de poupan\u00e7a individual. Similar ao do Chile\ud83d\udc4f https://t.co/BTOKJYHHoU", "edit_history_tweet_ids": ["1160393457577398273"], "public_metrics": {"retweet_count": 614, "reply_count": 150, "like_count": 4151, "quote_count": 22}, "author_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160225304469790724"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160329308201771009", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/d0qvY21n5O", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1160329308201771009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d0qvY21n5O", "media_key": "7_1160329132556857344"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:17:19.000Z", "text": "Agr\u00e9ment aceito pelos EUA, mensagem do Presidente @realDonaldTrump , fala de Jair Bolsonaro, visita/apoio de senadores e Brasil acima de tudo. https://t.co/d0qvY21n5O", "edit_history_tweet_ids": ["1160329308201771009"], "public_metrics": {"retweet_count": 725, "reply_count": 216, "like_count": 4753, "quote_count": 31}, "author_id": "74756085"}, {"lang": "es", "id": "1160250319760187392", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uFX44jPtFi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelvelazq/status/1160250319760187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFX44jPtFi", "media_key": "3_1160250309609971713"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 A. Chang Escobedo"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6179, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Bachiller"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5459, "type": "Organization", "normalized_text": "U. Villarreal"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Master of Education"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "U. of Hartford"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "Wiener"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "USMP"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "Sunedu"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "Universidades"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:03:27.000Z", "text": "Trayectoria acad\u00e9mica de Jos\u00e9 A. Chang Escobedo, rector por 20 a\u00f1os de la #USMP.\n-Bachiller, U. Villarreal;\n-Master of Education, U. of Hartford, obtenido en 13 d\u00edas (grado cuestionado, ver texto de R. Wiener);\n-0 publicaciones; \n-0 grados registrados en #Sunedu.\n#Universidades https://t.co/uFX44jPtFi", "edit_history_tweet_ids": ["1160250319760187392"], "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 29, "like_count": 264, "quote_count": 20}, "author_id": "283221097"}, {"lang": "pt", "id": "1160296362606497792", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/EPlQJg62dp", "expanded_url": "http://familiabolsonaro.blogspot.com.br", "display_url": "familiabolsonaro.blogspot.com.br"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/H4aanW4cng", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1160296362606497792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4aanW4cng", "media_key": "3_1160296347234381824"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:06:24.000Z", "text": "Veja mais alguns avan\u00e7os do Governo Bolsonaro que infelizmente o senhor(a) n\u00e3o ver\u00e1 na grande imprensa. https://t.co/EPlQJg62dp https://t.co/H4aanW4cng", "edit_history_tweet_ids": ["1160296362606497792"], "public_metrics": {"retweet_count": 3308, "reply_count": 1866, "like_count": 17721, "quote_count": 514}, "author_id": "128372940"}, {"lang": "pt", "id": "1160298413210120192", "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-10T21:14:33.000Z", "text": "- Lucas 12:2 : \"Mas nada h\u00e1 encoberto que n\u00e3o haja de ser descoberto; nem oculto, que n\u00e3o haja de ser sabido.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160298413210120192"], "public_metrics": {"retweet_count": 4365, "reply_count": 2423, "like_count": 36482, "quote_count": 337}, "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298411742117888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160298411742117888", "created_at": "2019-08-10T21:14:33.000Z", "text": "- DA S\u00c9RIE JO\u00c3O 8:32 (3)\n\n- \"Mais que nunca \u00e9 necess\u00e1rio reunir For\u00e7as. H\u00e1 muito mais brasileiros com inclina\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter sadio, que mentes algemadas pela ilus\u00e3o das vantagens pessoais e do poder.\" (Autor desconhecido).", "edit_history_tweet_ids": ["1160298411742117888"], "public_metrics": {"retweet_count": 4868, "reply_count": 2562, "like_count": 43103, "quote_count": 276}, "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "JO\u00c3O"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160343996356603904", "in_reply_to_user_id": "1056415448139550720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BellaAlma7", "id": "1056415448139550720"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VozLiberal", "id": "838453854"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:15:41.000Z", "text": "@BellaAlma7 @VozLiberal @vozdelatierra A ver matece Ud..  si tiene el valor..!!\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1160343996356603904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124543743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334072402579458"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160385911370260480", "created_at": "2019-08-11T03:02:14.000Z", "text": "Cara eu sempre fiquei imaginando como seria trabalha e estudar e agora que essa realidade caiu sobre mim eu t\u00f4 penando e entendo quando meus amigos me falavam sobre o cansa\u00e7o extremo. E quando vc n\u00e3o tem um transporte r\u00e1pido para se deslocar entre os dois lugares \u00e9 foda viu", "edit_history_tweet_ids": ["1160385911370260480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790177224"}, {"lang": "es", "id": "1160322154803712001", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Tw3WGcWcPD", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/apra-mauricio-mulder-el-peru-seria-como-europa-con-una-mayoria-aprista-en-el-congreso-noticia-1213703", "display_url": "rpp.pe/politica/congr\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8azMgCwU8L", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1160322154803712001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8azMgCwU8L", "media_key": "3_1160322147841187840"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:48:54.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | Mauricio Mulder: \"El Per\u00fa ser\u00eda como Europa\" con una mayor\u00eda aprista en el Congreso.\n\u25ba https://t.co/Tw3WGcWcPD https://t.co/8azMgCwU8L", "edit_history_tweet_ids": ["1160322154803712001"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 164, "like_count": 32, "quote_count": 28}, "author_id": "9075022"}, {"lang": "pt", "id": "1160370681416171522", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/BRCiW3uMw0", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1160370681416171522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRCiW3uMw0", "media_key": "3_1160370668736864256"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:01:43.000Z", "text": "For\u00e7as ao Loki \ud83d\ude4f https://t.co/BRCiW3uMw0", "edit_history_tweet_ids": ["1160370681416171522"], "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 64, "like_count": 2120, "quote_count": 80}, "author_id": "788794760764985344"}, {"lang": "es", "id": "1160309979229896706", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:00:31.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celda la ma\u00f1ana del s\u00e1bado https://t.co/JX1BrBHv3q", "edit_history_tweet_ids": ["1160309979229896706"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "author_id": "520653311"}, {"lang": "pt", "id": "1160399117153161216", "in_reply_to_user_id": "793673874802171904", "created_at": "2019-08-11T03:54:43.000Z", "text": "por mais \u00f3bvia e clich\u00ea q essa serie seja o desenvolvimento de personagem \u00e9 PERFEITO eu amo isso", "edit_history_tweet_ids": ["1160399117153161216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793673874802171904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160397390593101824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159809293446725633", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "author_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"lang": "es", "id": "1160204152745680897", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YZ1qMyudNq", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2019/08/10/5d4ed8ffca474176168b457f.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/act\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/aqy8FfTGsr", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1160204152745680897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqy8FfTGsr", "media_key": "3_1160201536653484033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMyudNq https://t.co/aqy8FfTGsr", "edit_history_tweet_ids": ["1160204152745680897"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 5}, "author_id": "21645450"}, {"lang": "it", "id": "1160327702110453760", "in_reply_to_user_id": "130851801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:10:56.000Z", "text": "@lucianonobili Fatela l'ultima minkiata, i suicida appresso al M5S, cos\u00ec Salvini arriva al 60%", "edit_history_tweet_ids": ["1160327702110453760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261644827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160301517670428672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160147595722928128", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160397543504846850", "created_at": "2019-08-11T03:48:28.000Z", "text": "ai minha lenda urbana preferida \u00e9 que o DH escreveu as cores pra ex que ele terminou e ela suicidou \ud83d\ude36", "edit_history_tweet_ids": ["1160397543504846850"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1582108147", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "DH"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160283034035339267", "in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:13:26.000Z", "text": "@leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica suicida. Tem de ser muito burro para pensar numa coisa dessas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160283034035339267"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "460386448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160280626622291971"}]}, {"lang": "es", "id": "1160332910802718720", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:31:38.000Z", "text": "Pat\u00e9tica actuaci\u00f3n tragic\u00f3mica de @saldelsol intentando explicar capitulaci\u00f3n de Vizcarra. En @RPPNoticias .", "edit_history_tweet_ids": ["1160332910802718720"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 32, "like_count": 509, "quote_count": 15}, "author_id": "783471864"}, {"lang": "es", "id": "1159533379945226243", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160391199024455680", "created_at": "2019-08-11T03:23:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim", "edit_history_tweet_ids": ["1160391199024455680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017205745383870465"}, {"lang": "es", "id": "1160215013866405888", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:43:09.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "edit_history_tweet_ids": ["1160215013866405888"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 41, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "52422182"}, {"lang": "es", "id": "1160385414575919104", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ED8d7k9Dys", "expanded_url": "http://ow.ly/93wZ30pkCPv", "display_url": "ow.ly/93wZ30pkCPv"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fGm8b3eY49", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1160385414575919104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fGm8b3eY49", "media_key": "3_1160385412793274369"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3096, "type": "Organization", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 24, "end": 58, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitaria"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:00:16.000Z", "text": "La Sunedu sancion\u00f3 a la Universidad de San Mart\u00edn de Porres con m\u00e1s de S/ 8 millones por el uso de sus activos para fines distintos a los establecidos en la Ley Universitaria. Adem\u00e1s pidi\u00f3 la vacancia del rector \u25ba  https://t.co/ED8d7k9Dys https://t.co/fGm8b3eY49", "edit_history_tweet_ids": ["1160385414575919104"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "es", "id": "1159932430830227456", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/tnxfUkyNWj", "expanded_url": "http://bit.ly/2xSxIPl", "display_url": "bit.ly/2xSxIPl"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/GuDpDGt3eG", "expanded_url": "https://twitter.com/PurisimaMx/status/1159932430830227456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuDpDGt3eG", "media_key": "3_1159932429475467264"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:00:16.000Z", "text": "\ud83d\udcf8\u2728 \u00a1Refleja en una imagen los motivos para vivir! \nParticipa en la convocatoria del 4\u00b0 concurso de Fotograf\u00eda MOTIVOS DE VIDA en la prevenci\u00f3n de conducta suicida. Fecha l\u00edmite de recepci\u00f3n de fotograf\u00edas 31 de agosto. Convocatoria \ud83d\udc49 https://t.co/tnxfUkyNWj https://t.co/GuDpDGt3eG", "edit_history_tweet_ids": ["1159932430830227456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121577597"}, {"lang": "pt", "id": "1159966002970537984", "created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao", "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}, "author_id": "4318326755", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160288715190747136", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "RuhanVive"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Ruhan"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "RuhanVive"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:36:01.000Z", "text": "@UOLNoticias #RuhanVive  duas l\u00e9sbicas mataram Ruhan por causa dessa maldita ideologia de g\u00eaneros .", "edit_history_tweet_ids": ["1160288715190747136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 34, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "1027335427034886150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284911435177989"}]}, {"lang": "es", "id": "1160391180397568000", "in_reply_to_user_id": "2453286176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yello_desu", "id": "2453286176"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:23:11.000Z", "text": "@yello_desu Dije tratar, de ver que el combate directo no es una opcion, pasaria a la guerra de guerrillas... Nada is inmortal, nada es invencible\n\nDato curioso, de puta casualidad, termine de leer el manga cuanto reci\u00e9n posteaban el ultimo capitulo traducido... XD", "edit_history_tweet_ids": ["1160391180397568000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237936400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160388955227009026"}]}, {"lang": "es", "id": "1160369298122166273", "created_at": "2019-08-11T01:56:13.000Z", "text": "Qu\u00e9 me recomiendan?\nYa sea pel\u00edcula, serie, realyti, musica o libro\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1160369298122166273"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1151974896978878470", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "serie"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7106, "type": "Other", "normalized_text": "realyti"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160392465339342848", "in_reply_to_user_id": "3391161513", "created_at": "2019-08-11T03:28:17.000Z", "text": "81. \"La m\u00fasica es la puerta que abro cont\u00ednuamente, es una de las cosas que m\u00e1s me gustan de la vida y la tengo ah\u00ed. Es como una especie de gimnasia emocional, intelectual. Y me lleva a un lugar de entusiasmo y locura que pocas cosas me producen\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160392465339342848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3391161513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160390483945951232"}]}, {"lang": "es", "id": "1160393852139778048", "in_reply_to_user_id": "3100136774", "created_at": "2019-08-11T03:33:48.000Z", "text": "@onlyklance lo vi en fb \ud83d\ude14 pero es una teor\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1160393852139778048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570891446", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160393538561069057"}]}, {"lang": "es", "id": "1160287469197299712", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "es", "id": "1160186656491823105", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/sujvWORsiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/453300182449672192", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:28.000Z", "text": "A los que tratan \"malponer\" a Guaid\u00f3 por este tuit, habr\u00eda que preguntarles si la situaci\u00f3n de hoy es igual a la de 2014, si el di\u00e1logo de ese a\u00f1o es igual a la negociaci\u00f3n que est\u00e1 planteada ahora. Si no es capaz de ver las diferencias, revise si no le falta un cromosoma. https://t.co/sujvWORsiJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160186656491823105"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 17, "like_count": 76, "quote_count": 5}, "author_id": "731632224496406532", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "453300182449672192"}]}, {"lang": "es", "id": "1160323777986797568", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Gajy779Cz1", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1160111005625700352", "display_url": "twitter.com/antonlosada/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:55:21.000Z", "text": "Ningun buenista suicida,acoge en su casa a un inmigrante,los dejan abandonados en la calle,obligados a delinquir,los buenistas llevaran a espa\u00f1a al suicidio social,es todo fake https://t.co/Gajy779Cz1", "edit_history_tweet_ids": ["1160323777986797568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1014600529698263042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160111005625700352"}]}, {"lang": "es", "id": "1160379059412582401", "geo": {"place_id": "00a255427168e3bf"}, "created_at": "2019-08-11T02:35:01.000Z", "text": "Viendo la pelicula The Doors \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1160379059412582401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105215956", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "The Doors"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160267040739008512", "in_reply_to_user_id": "544633532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viramirez15b2", "id": "544633532"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:09:53.000Z", "text": "@viramirez15b2 Demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160267040739008512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871094078905233412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160261877169119234"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160199380265250817", "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z", "text": "Esa gente suicida que cruza sin ver provoca pisarlo literal", "edit_history_tweet_ids": ["1160199380265250817"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "195033906"}, {"lang": "es", "id": "1158132277387227137", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "it", "id": "1160309045124837377", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:56:48.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1160309045124837377"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1275620544"}, {"lang": "es", "id": "1160390352764854272", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/28Tmxt28qY", "expanded_url": "https://twitter.com/elbaIazo/status/1160390352764854272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28Tmxt28qY", "media_key": "3_1160390346871889920"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/28Tmxt28qY", "expanded_url": "https://twitter.com/elbaIazo/status/1160390352764854272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28Tmxt28qY", "media_key": "3_1160390346871922688"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:19:53.000Z", "text": "mi t\u00edo estaba manejando r\u00e1pido y mi prima le dijo \"cALMATE, QUE NOS VAMOS A M0RIR TODOS, A CASO QUIERES M0RIRTE? y grito mi t\u00edo \"sI, YA ME QUIERO M0RIRRR ALV\" y manejo m\u00e1s duro y todos quedamos as\u00ed, lpmm https://t.co/28Tmxt28qY", "edit_history_tweet_ids": ["1160390352764854272"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "author_id": "2395783177"}, {"lang": "es", "id": "1160381572664778752", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/IC2aH1bfsJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRZ9VS", "display_url": "bit.ly/2ZRZ9VS", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:00.000Z", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/IC2aH1bfsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160381572664778752"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "author_id": "14436030"}, {"lang": "en", "id": "1159974858031284227", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Fwa21iVxww", "expanded_url": "https://www.cbs17.com/news/elderly-couple-found-dead-in-apparent-murder-suicide-left-notes-about-high-medical-bills/?fbclid=IwAR0K7nP3DG0AFbTq0i4ao9BnrVxm6GDaHIPYGyiDQGf0VsRZ0RMnLnbqqBA", "display_url": "cbs17.com/news/elderly-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cbs17.com/news/elderly-couple-found-dead-in-apparent-murder-suicide-left-notes-about-high-medical-bills/?fbclid=IwAR0K7nP3DG0AFbTq0i4ao9BnrVxm6GDaHIPYGyiDQGf0VsRZ0RMnLnbqqBA"}]}, "created_at": "2019-08-09T23:48:52.000Z", "text": "An elderly man killed his ailing wife and then himself, apparently because they did not have enough money to pay for medical care. https://t.co/Fwa21iVxww", "edit_history_tweet_ids": ["1159974858031284227"], "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 41, "like_count": 283, "quote_count": 138}, "author_id": "2861771"}, {"lang": "it", "id": "1159806691736784896", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "author_id": "510847831"}, {"lang": "es", "id": "1160339031756103680", "created_at": "2019-08-10T23:55:57.000Z", "text": "Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren.", "edit_history_tweet_ids": ["1160339031756103680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "354602658", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160319686925541377", "in_reply_to_user_id": "119758810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:39:05.000Z", "text": "@CMonteroOficial Se suicida? No ser\u00e1 que lo abr\u00e1n mandado a matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1160319686925541377"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3421428070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160176789160976384"}]}, {"lang": "es", "id": "1160390742822522881", "created_at": "2019-08-11T03:21:26.000Z", "text": "sinceramente creo q si todav\u00eda no me suicid\u00e9 es xq no tengo los huevos como para hacerlo. Sino lo har\u00eda xd", "edit_history_tweet_ids": ["1160390742822522881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204066220"}, {"lang": "es", "id": "1160188095062581249", "created_at": "2019-08-10T13:56:11.000Z", "text": "Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160188095062581249"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468014311"}, {"lang": "pt", "id": "1160389088903667714", "in_reply_to_user_id": "911747756779347968", "created_at": "2019-08-11T03:14:52.000Z", "text": "#TurmaFeira \nMe lembro que eu assistia mts novelas da globo por causa da minha av\u00f3, e sempre tinham aquelas cenas de enforcamento... N\u00e3o sei o que deu na minha cabe\u00e7a e eu quis brincar que tinha algu\u00e9m me enforcando, ent\u00e3o amarrei o cinto no meu pesco\u00e7o e continuei brincando+", "edit_history_tweet_ids": ["1160389088903667714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911747756779347968", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "TurmaFeira"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.899, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TurmaFeira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160388466649239552"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206870478499840", "created_at": "2019-08-10T15:10:48.000Z", "text": "Este ciclo ser\u00e1 suicida. si alguien me ve, digame que todo saldr\u00e1 bien pls \ud83c\udf38", "edit_history_tweet_ids": ["1160206870478499840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "54380271"}, {"lang": "pt", "id": "1158940392571752448", "created_at": "2019-08-07T03:18:16.000Z", "text": "At\u00e9 hj sou inconformada com o desperd\u00edcio de potencial que foi esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158940392571752448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "178706641"}, {"lang": "es", "id": "1160364225920942081", "in_reply_to_user_id": "1029215406", "created_at": "2019-08-11T01:36:04.000Z", "text": "@perikles57571 Al parecer se est\u00e1n reactivando los grupos de choque qu\u00e9 ten\u00eda el borracho suicida Allende y su nefasta UP \u00bf se recuerda de la Ramona Parra ?", "edit_history_tweet_ids": ["1160364225920942081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Ramona Parra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284863301394433"}]}, {"lang": "es", "id": "1160385710588911617", "in_reply_to_user_id": "2826672321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iarita_04", "id": "2826672321"}]}, "created_at": "2019-08-11T03:01:26.000Z", "text": "@iarita_04 Jajajaja te adoro amigaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1160385710588911617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3622703123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160384549173567488"}]}, {"lang": "es", "id": "1160227474292314117", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "id": "1160229318506819586", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YwmwMZJq4D", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/hombre-se-suicida-al-interior-de-su-auto-en-estacionamiento-de-plaza-en-quer%C3%A9taro", "display_url": "diariodemexico.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:40:00.000Z", "text": "El ahora occiso, se encerr\u00f3 en su veh\u00edculo, al que coloc\u00f3 los seguros a fin de que nadie pudiera abrir la unidad, para finalmente suicidarse por intoxicaci\u00f3n. \u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/YwmwMZJq4D", "edit_history_tweet_ids": ["1160229318506819586"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"lang": "ht", "id": "1160383181343862789", "in_reply_to_user_id": "8404722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DudaDaher", "id": "33693729"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:51:23.000Z", "text": "@DudaDaher Ah, na s\u00e9rie da Batwoman tem o Luke Fox/Batwing.", "edit_history_tweet_ids": ["1160383181343862789"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8404722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160382911776002048"}]}, {"lang": "es", "id": "1160269993134710784", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3", "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "1111070406998409216"}, {"lang": "pt", "id": "1159642093121429511", "created_at": "2019-08-09T01:46:34.000Z", "text": "se a curiosidade matou o gato\n\na infantilidade matou o qu\u00ea??????", "edit_history_tweet_ids": ["1159642093121429511"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4536956903"}, {"lang": "pt", "id": "1160358484623466497", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "created_at": "2019-08-11T01:13:15.000Z", "text": "Depois de perder, pelo menos, quatro gols na cara de Muriel, Ricardo Oliveira, enfim, volta a marcar e complica de vez a vida do Fluminense.", "edit_history_tweet_ids": ["1160358484623466497"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "author_id": "830117564885893121", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Oliveira"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160190459181850625", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bGOzJRxkwh", "expanded_url": "https://twitter.com/voxdotcom/status/1160189862168977409", "display_url": "twitter.com/voxdotcom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:35.000Z", "text": "Un suicidio como forma de impunidad del financiero millonario que abus\u00f3 sexualmente de cientos de mujeres y ni\u00f1as\ud83d\udc47 https://t.co/bGOzJRxkwh", "edit_history_tweet_ids": ["1160190459181850625"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "80098132", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189862168977409"}]}, {"lang": "es", "id": "1160197910702768129", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0qRjh2qv0W", "expanded_url": "http://ow.ly/rX9W30pkxvj", "display_url": "ow.ly/rX9W30pkxvj", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-poder-judicial-declaro-improcedente-pedido-incautacion-su-celular-n383326?hootPostID=cc1287be462a7cf2101ebd8240b1d4f3"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:35:12.000Z", "text": "El letrado public\u00f3 en sus redes sociales la resoluci\u00f3n judicial https://t.co/0qRjh2qv0W", "edit_history_tweet_ids": ["1160197910702768129"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 51, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1160227089427173377", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:31:08.000Z", "text": "Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "edit_history_tweet_ids": ["1160227089427173377"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "577523808"}, {"lang": "es", "id": "1160375069924888576", "created_at": "2019-08-11T02:19:10.000Z", "text": "No existe PEOR WASON que el de escuadr\u00f3n suicida por favor", "edit_history_tweet_ids": ["1160375069924888576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373176752", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "PEOR WASON"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160262093129617409", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/j9ILtLjZVl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:50:14.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s respiran tranquilos? https://t.co/j9ILtLjZVl", "edit_history_tweet_ids": ["1160262093129617409"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 41, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "author_id": "1452965868"}, {"lang": "es", "id": "1160380829022842880", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:03.000Z", "text": "Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160380829022842880"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3068085533"}, {"lang": "es", "id": "1160188925752881152", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "id": "1160264554720313344", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BlEOdnZflo", "expanded_url": "http://bit.ly/33sBiOy", "display_url": "bit.ly/33sBiOy"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/eYdZzcplMY", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1160264554720313344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eYdZzcplMY", "media_key": "3_1160205450169729024"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:00:01.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda: Declaran improcedente pedido de incautaci\u00f3n de celular https://t.co/BlEOdnZflo https://t.co/eYdZzcplMY", "edit_history_tweet_ids": ["1160264554720313344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "110822488"}, {"lang": "pt", "id": "1160273730796425218", "in_reply_to_user_id": "14505497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:36:28.000Z", "text": "@emiliomoreno @pefabiodemelo E voc\u00ea entende ? Pq se n\u00e3o falha a mem\u00f3ria, tem algo l\u00e1 tipo assim: N\u00c3O MATARAS ( quinto mandamento talvez ?) ATA !!", "edit_history_tweet_ids": ["1160273730796425218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2385753684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159572567545581568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160197404962041857", "created_at": "2019-08-10T14:33:11.000Z", "text": "ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famosos no jatinho LOLITA EXPRESS at\u00e9 l\u00e1 \"\"se matou\"\"\" na cela enquanto aguardava julgamento por tr\u00e1fico sexual\n\ncela essa com constante vigil\u00e2ncia\n\nentendi", "edit_history_tweet_ids": ["1160197404962041857"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "58259090"}, {"lang": "es", "id": "1160334250756988928", "in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:36:58.000Z", "text": "@RossaFlor1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC SOLO UN GOBIERNO HIZO EL BAGUAZO.", "edit_history_tweet_ids": ["1160334250756988928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160334056623677442"}]}, {"lang": "es", "id": "1160375089533280257", "in_reply_to_user_id": "1669631264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Najayo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:19:14.000Z", "text": "@LeonelFernandez Siga felicitando sus compa\u00f1eros corruptos igual que usted,sigan unidos,no importa,esta vez de nada les servira, la mayoria del pueblo solo espera el 2020 para sacarlos del poder, luego llevarlos para Najayo sin nada,sigan durmiendo en sus laureles,la hora se acerca\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udc4e", "edit_history_tweet_ids": ["1160375089533280257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "954570004246167552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372313562517504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160369216031219712", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MDoSqnZv2t", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T01:55:54.000Z", "text": "acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se matou na cadeia hoje \ud83d\ude2e\nhttps://t.co/MDoSqnZv2t", "edit_history_tweet_ids": ["1160369216031219712"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991"}, {"lang": "es", "id": "1160333051961827328", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "id": "1160264652900708358", "created_at": "2019-08-10T19:00:24.000Z", "text": "De ser cierto,audio que circula sobre err\u00f3nea reuni\u00f3n de Pdte Vizcarra con alcaldes y gobernador en Arequipa, mostrar\u00eda a un jefe de estado d\u00e9bil,postizo,improvisado,sin reflejos, incapaz de tomar decisiones  y practicante de demagogia barata y enga\u00f1os.\u00bfTenemos un Pdte bobo?", "edit_history_tweet_ids": ["1160264652900708358"], "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 887, "like_count": 1588, "quote_count": 131}, "author_id": "581028389", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160380881799995392", "in_reply_to_user_id": "809923873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diebamu", "id": "348029157"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "imagensurdcv", "id": "3317537463"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:15.000Z", "text": "@diebamu @imagensurdcv Y YO NO PUEDO HACER FOCO PARA SACAR UNA FOTO!", "edit_history_tweet_ids": ["1160380881799995392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "809923873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160380778515238912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160363912581308416", "created_at": "2019-08-11T01:34:49.000Z", "text": "No dia 1\u00b0 de setembro o mundo vai lembrar os 80 anos do in\u00edcio da II Guerra Mundial. O nazismo e o fascismo levaram o planeta a uma das p\u00e1ginas mais tristes da hist\u00f3ria humana, mas muita gente parece ter esquecido disso e hoje exalta os mesmos valores de Hitler e Mussolini...", "edit_history_tweet_ids": ["1160363912581308416"], "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 265, "like_count": 1873, "quote_count": 20}, "author_id": "22864100", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160378933184991232", "in_reply_to_user_id": "908125356179300358", "created_at": "2019-08-11T02:34:31.000Z", "text": "+ pq no hacen la gran juegos del hambre y todos mueren al mismo tiempo, dps de todo van a morir todos, es mejor morir r\u00e1pido q agonizando y probablemente haber (recien voy por el principio del fic) da\u00f1ado/asesinado a otra persona", "edit_history_tweet_ids": ["1160378933184991232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908125356179300358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378550891044864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1120473460654915585", "created_at": "2019-04-22T23:44:25.000Z", "text": "Infelizmente depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, antes disso \u00e9 frescura", "edit_history_tweet_ids": ["1120473460654915585"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1727350706"}, {"lang": "es", "id": "1160285418925056006", "in_reply_to_user_id": "52422182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:22:55.000Z", "text": "@julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso de Trump no es racista, el 7 de diciembre del '41 jam\u00e1s supieron que ven\u00edan decenas de aviones japoneses a Hawaii...", "edit_history_tweet_ids": ["1160285418925056006"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "597668815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160215013866405888"}]}, {"lang": "es", "id": "1160044149321732096", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ypUGcSnQu4", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1160044149321732096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ypUGcSnQu4", "media_key": "3_1160044129021255680"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:24:12.000Z", "text": "El suicidio es el acto por el que una persona de forma deliberada se provoca la muerte. Es atribuible a una enfermedad f\u00edsica o mental \u2014como la depresi\u00f3n, el trastorno bipolar, la esquizofrenia o el trastorno l\u00edmite de la personalidad o el alcoholismo o el abuso de sustancias. https://t.co/ypUGcSnQu4", "edit_history_tweet_ids": ["1160044149321732096"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 116, "like_count": 688, "quote_count": 14}, "author_id": "2416088899"}, {"lang": "es", "id": "1160374255516880897", "in_reply_to_user_id": "75637691", "geo": {"place_id": "0005b7263270d37f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ceciliazn", "id": "75637691"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Nace una estrella"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:15:55.000Z", "text": "@Ceciliazn Estoy viendo \"Nace una estrella\" \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1160374255516880897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4614066916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160371557363081216"}]}], "places": [{"full_name": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "id": "c5c72776b9f0cc0b"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Passos, Brasil", "id": "0451b7002ef8f39f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108912824288309248", "value": "1108912824288309248", "detail": "User has been suspended: [1108912824288309248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160378134773948417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160378134773948417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160378134773948417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1058380250512609281", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058380250512609281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058380250512609281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160362555862335488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160362555862335488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160362555862335488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142137405337743361", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142137405337743361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142137405337743361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160349492216025088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160349492216025088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160349492216025088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154756443410767874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154756443410767874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154756443410767874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160387302767628288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160387302767628288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160387302767628288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "513345621", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [513345621].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "513345621", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160399240989958149", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160399240989958149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160399240989958149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4179792431", "value": "4179792431", "detail": "User has been suspended: [4179792431].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160397478795108352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160397478795108352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160397478795108352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1037581931045638149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037581931045638149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037581931045638149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160394773435432960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160394773435432960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160394773435432960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160389552273592320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160389552273592320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160389552273592320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2448195037", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2448195037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2448195037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160385411761483777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160385411761483777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160385411761483777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2568196655", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2568196655].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2568196655", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160385363099160576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160385363099160576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160385363099160576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160378452064841728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160378452064841728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160378452064841728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160363169744904193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160363169744904193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160363169744904193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915378789923909633", "value": "915378789923909633", "detail": "User has been suspended: [915378789923909633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160378946527084544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160378946527084544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160378946527084544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160408230021009409", "oldest_id": "1160375546297102336", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykyv6jz3fbzbrntb17f9dhi3ct"}}