{"data": [{"id": "1181780709054308352", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872612162367361025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780709054308352"], "created_at": "2019-10-09T03:57:32.000Z"}, {"id": "1181780677563420672", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956596175301472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780677563420672"], "created_at": "2019-10-09T03:57:24.000Z"}, {"id": "1181780629958074369", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "830109694077329409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780629958074369"], "created_at": "2019-10-09T03:57:13.000Z"}, {"id": "1181780417525030917", "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru Se es cobarde o no se es, pero suicida solo los que tienen problemas graves, lo siento, pero es lo que le sucede a todos los que se suicidan...es una pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869300470375993344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780417525030917"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-10-09T03:56:22.000Z"}, {"id": "1181780404778541058", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "361635082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780404778541058"], "created_at": "2019-10-09T03:56:19.000Z"}, {"id": "1181780307911086080", "text": "@AlcortaLourdes Quieres que Vizcarra sea un gran orador como el suicida Alan Garc\u00eda? Para que? El Per\u00fa no va a cambiar mucho , seguiremos en piloto autom\u00e1tico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50736069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181734431448555520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780307911086080"], "in_reply_to_user_id": "378651338", "created_at": "2019-10-09T03:55:56.000Z"}, {"id": "1181780227044892673", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude21\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @verobrujis: Puro suicida en potencia con hueva de hacerlo aqu\u00ed en #thecuremexico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41299852", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "verobrujis", "id": "30003232"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "thecuremexico"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "thecuremexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780227044892673"], "created_at": "2019-10-09T03:55:37.000Z"}, {"id": "1181780085533237248", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2448717230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780085533237248"], "created_at": "2019-10-09T03:55:03.000Z"}, {"id": "1181780055141294081", "text": "RT @MonachoRua: Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3551280977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179396266750554112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonachoRua", "id": "590126641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780055141294081"], "created_at": "2019-10-09T03:54:56.000Z"}, {"id": "1181779887549493249", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011105484047355904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779887549493249"], "created_at": "2019-10-09T03:54:16.000Z"}, {"id": "1181779852212527104", "text": "@ValeAleja03 Ya no andes de suicida porfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132845864597315584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181768953644892160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ValeAleja03", "id": "934191295630848001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779852212527104"], "in_reply_to_user_id": "934191295630848001", "created_at": "2019-10-09T03:54:07.000Z"}, {"id": "1181779655847743488", "text": "ok si ya decepcion\u00e9 a mi mam\u00e1 por completo que pasa si vengo con otro tatuaje? se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3098029379", "edit_history_tweet_ids": ["1181779655847743488"], "created_at": "2019-10-09T03:53:21.000Z"}, {"id": "1181779578328698880", "text": "mi martes suicida estuvo cute, hasta termin\u00e9 viendo al bromas :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876287369800028164", "edit_history_tweet_ids": ["1181779578328698880"], "created_at": "2019-10-09T03:53:02.000Z"}, {"id": "1181779461588553729", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779461588553729"], "created_at": "2019-10-09T03:52:34.000Z"}, {"id": "1181779436850552833", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000399103451435008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779436850552833"], "created_at": "2019-10-09T03:52:28.000Z"}, {"id": "1181779431725178881", "text": "@_Fandinho N\u00e3o \u00e9 tudo isso, pelo menos n\u00e3o \u00e9 ruim ao n\u00edvel esquedr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e batman vs superman, teve um progresso a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "268931140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181736892259282945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Fandinho", "id": "233655390"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779431725178881"], "in_reply_to_user_id": "233655390", "created_at": "2019-10-09T03:52:27.000Z"}, {"id": "1181779116959383553", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114913636059885568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181779116959383553"], "created_at": "2019-10-09T03:51:12.000Z"}, {"id": "1181779089964879873", "text": "E vai ficar na cadeia pq matou um verme que, se tivesse matado a filha dele, sairia rapidinho de laa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901179956700598277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181778965695991814"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181779089964879873"], "in_reply_to_user_id": "901179956700598277", "created_at": "2019-10-09T03:51:06.000Z"}, {"id": "1181778907630129152", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "518055916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778907630129152"], "created_at": "2019-10-09T03:50:22.000Z"}, {"id": "1181778884200714240", "text": "Galera falando de playback ??????? Ela cantou o show todo, s\u00f3 tinha m\u00fasica no fundo. As ideia cara. Bicha produziu um show foda, se matou de cantar e dan\u00e7ar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72977937", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "playback"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778884200714240"], "created_at": "2019-10-09T03:50:17.000Z"}, {"id": "1181778809634336769", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132290788501655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778809634336769"], "created_at": "2019-10-09T03:49:59.000Z"}, {"id": "1181778698569162752", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4634596223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778698569162752"], "created_at": "2019-10-09T03:49:32.000Z"}, {"id": "1181778664167481345", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309612124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778664167481345"], "created_at": "2019-10-09T03:49:24.000Z"}, {"id": "1181778527428980737", "text": "quiero recordarles y pedirles q dejen d ser tan malos con ustedes mismos q se traten bien valoren y quieran y me chupa un huevo si da cringe pq prefiero ser una mariana antes q una suicida,hagan lo q aman,valoren a quienes los quieren y dejense ayudar mescucharon mogolicos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142571466355019778", "edit_history_tweet_ids": ["1181778527428980737"], "created_at": "2019-10-09T03:48:51.000Z"}, {"id": "1181778464510218240", "text": "Assisti coringa, que filme louco, n\u00e3o \u00e9 a toa que o Ledger se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "403683236", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778464510218240"], "created_at": "2019-10-09T03:48:36.000Z"}, {"id": "1181778264194519040", "text": "@Jose43093535 Tu q haces si esa guial c suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442071228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181363136605097985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jose43093535", "id": "1131002018166972416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778264194519040"], "in_reply_to_user_id": "1131002018166972416", "created_at": "2019-10-09T03:47:49.000Z"}, {"id": "1181778091347197954", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "773922865481650176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778091347197954"], "created_at": "2019-10-09T03:47:08.000Z"}, {"id": "1181778028650733569", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2165229991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778028650733569"], "created_at": "2019-10-09T03:46:53.000Z"}, {"id": "1181778018026569728", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107855696605954054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778018026569728"], "created_at": "2019-10-09T03:46:50.000Z"}, {"id": "1181778013010173954", "text": "@vbabi_ VOCE SE MATOU BARBARA!!! SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3374671533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181776694451085313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vbabi_", "id": "1514755032482209797"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "BARBARA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778013010173954"], "in_reply_to_user_id": "3298923757", "created_at": "2019-10-09T03:46:49.000Z"}, {"id": "1181777974728806400", "text": "@vbabi_ LARGA DE SER CUZONA VC SE MATOU PQ QUIS MANO ME RESPEITA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3374671533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181776694451085313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vbabi_", "id": "1514755032482209797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777974728806400"], "in_reply_to_user_id": "3298923757", "created_at": "2019-10-09T03:46:40.000Z"}, {"id": "1181777686202445824", "text": "Puro suicida en potencia con hueva de hacerlo aqu\u00ed en #thecuremexico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "30003232", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "thecuremexico"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "thecuremexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777686202445824"], "created_at": "2019-10-09T03:45:31.000Z"}, {"id": "1181777676597678080", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147171040218570753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777676597678080"], "created_at": "2019-10-09T03:45:29.000Z"}, {"id": "1181777641449443328", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742166817142099968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777641449443328"], "created_at": "2019-10-09T03:45:20.000Z"}, {"id": "1181777609904005121", "text": "Vendo pela setetemt\u00e9zima vez Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920351390", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "setetemt\u00e9zima"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777609904005121"], "created_at": "2019-10-09T03:45:13.000Z"}, {"id": "1181777152708091904", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837012324280066054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777152708091904"], "created_at": "2019-10-09T03:43:24.000Z"}, {"id": "1181777078959644677", "text": "@lugar20092 @StyloyColor @hectorbecerrilr Como dijo el suicida cobarde. El que no la debe, no la teme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43694423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181776322441273344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lugar20092", "id": "439737079"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777078959644677"], "in_reply_to_user_id": "439737079", "created_at": "2019-10-09T03:43:06.000Z"}, {"id": "1181777076560547840", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141944990194688001", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777076560547840"], "created_at": "2019-10-09T03:43:06.000Z"}, {"id": "1181777069648355329", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816907046796873728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777069648355329"], "created_at": "2019-10-09T03:43:04.000Z"}, {"id": "1181777064908722176", "text": "RT @Soojinphoriauwu: *se suicida https://t.co/96zi4uuk0n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752151420791554048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776467706953728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181777064908722176"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/96zi4uuk0n", "expanded_url": "https://twitter.com/srxeunkkyu97_/status/1181760491015811078", "display_url": "twitter.com/srxeunkkyu97_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:43:03.000Z"}, {"id": "1181777036861415424", "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2975736610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777036861415424"], "created_at": "2019-10-09T03:42:56.000Z"}, {"id": "1181777030536470528", "text": "Papa, Pacto Global \nRecuerda\nel cristiano es un socialista suicida\ny el socialismo es un cristianista ateo, con guillotina. Justo......esto es su suicida, cretina y c\u00ednica moral superior!!!\n\nSi no lo ves\neres un gilipollas\nuna ameba de retrete\nhttps://t.co/9HCkVtYvxE v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9HCkVtYvxE", "expanded_url": "https://youtu.be/crDJT95SJiQ", "display_url": "youtu.be/crDJT95SJiQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181777030536470528"], "created_at": "2019-10-09T03:42:55.000Z"}, {"id": "1181776992963907585", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041030697560039425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776992963907585"], "created_at": "2019-10-09T03:42:46.000Z"}, {"id": "1181776991592296448", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080310230951649280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776991592296448"], "created_at": "2019-10-09T03:42:45.000Z"}, {"id": "1181776912810680321", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1526036180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776912810680321"], "created_at": "2019-10-09T03:42:27.000Z"}, {"id": "1181776906934538243", "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2319571141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776906934538243"], "created_at": "2019-10-09T03:42:25.000Z"}, {"id": "1181776814777229312", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "496043380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776814777229312"], "created_at": "2019-10-09T03:42:03.000Z"}, {"id": "1181776798264238086", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "760944593370226688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776798264238086"], "created_at": "2019-10-09T03:41:59.000Z"}, {"id": "1181776791909928960", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053368789780303873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776791909928960"], "created_at": "2019-10-09T03:41:58.000Z"}, {"id": "1181776783668105221", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874283637969235968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776783668105221"], "created_at": "2019-10-09T03:41:56.000Z"}, {"id": "1181776739745308672", "text": "Suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/rlq2dvTKbs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1027226787833688069", "edit_history_tweet_ids": ["1181776739745308672"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/rlq2dvTKbs", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkAtitude7/status/1181704611998113794", "display_url": "twitter.com/MlkAtitude7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:41:45.000Z"}, {"id": "1181776698091737088", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946909876428705793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776698091737088"], "created_at": "2019-10-09T03:41:35.000Z"}, {"id": "1181776489441894400", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4227175875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776489441894400"], "created_at": "2019-10-09T03:40:46.000Z"}, {"id": "1181776480415752192", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103569280342392832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776480415752192"], "created_at": "2019-10-09T03:40:43.000Z"}, {"id": "1181776467706953728", "text": "*se suicida https://t.co/96zi4uuk0n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "852924766398722048", "edit_history_tweet_ids": ["1181776467706953728"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/96zi4uuk0n", "expanded_url": "https://twitter.com/srxeunkkyu97_/status/1181760491015811078", "display_url": "twitter.com/srxeunkkyu97_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:40:40.000Z"}, {"id": "1181776444743127040", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2806080208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776444743127040"], "created_at": "2019-10-09T03:40:35.000Z"}, {"id": "1181776435918319619", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457718157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776435918319619"], "created_at": "2019-10-09T03:40:33.000Z"}, {"id": "1181776135354499072", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716468563490562049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776135354499072"], "created_at": "2019-10-09T03:39:21.000Z"}, {"id": "1181776112046743553", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048681930043088897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776112046743553"], "created_at": "2019-10-09T03:39:16.000Z"}, {"id": "1181776109177835521", "text": "Papa, Nuevo Pacto por la Educaci\u00f3n Global \nRecuerda\nel cristiano es un socialista suicida\ny el socialismo es un cristianista ateo, con guillotina\nJusto\nEsta es su c\u00ednica moral superior!!!\n\nSi no lo ves\neres un gilipollas\nuna ameba de retrete\nhttps://t.co/9HCkVtYvxE v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "entities": {"mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9HCkVtYvxE", "expanded_url": "https://youtu.be/crDJT95SJiQ", "display_url": "youtu.be/crDJT95SJiQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776109177835521"], "created_at": "2019-10-09T03:39:15.000Z"}, {"id": "1181776108808749057", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963199627846651904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776108808749057"], "created_at": "2019-10-09T03:39:15.000Z"}, {"id": "1181776073148764160", "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "970533641507016705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z"}, {"id": "1181775994887294976", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1879854090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775994887294976"], "created_at": "2019-10-09T03:38:48.000Z"}, {"id": "1181775790020661248", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723664538885873664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775790020661248"], "created_at": "2019-10-09T03:37:59.000Z"}, {"id": "1181775780134768640", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833822101215789057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775780134768640"], "created_at": "2019-10-09T03:37:56.000Z"}, {"id": "1181775729731747840", "text": "@vbabi_ vc morreu pq quis!! VC SE MATOU MANO era s\u00f3 ter esperado q eu tirava vc do gancho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3374671533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775577629507590"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vbabi_", "id": "1514755032482209797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775729731747840"], "in_reply_to_user_id": "3298923757", "created_at": "2019-10-09T03:37:44.000Z"}, {"id": "1181775626740621313", "text": "Mano hj o uber me contou q rolou aqui na cidade um cara for\u00e7ou outro cara ir no motel com ele depois matou\n\ne outro que o cara pensou q tava sendo tra\u00eddo e os 2 se encheram de porrada at\u00e9 ficar desmaiado (quando na verdade a mina q tava com ele era uma mina random e n a dele) https://t.co/Xj6RmaWAzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748110241", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9401, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Xj6RmaWAzo", "expanded_url": "https://t.co/Xj6RmaWAzo", "display_url": "t.co/Xj6RmaWAzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775626740621313"], "created_at": "2019-10-09T03:37:20.000Z"}, {"id": "1181775516887584769", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1089187241195438080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775516887584769"], "created_at": "2019-10-09T03:36:54.000Z"}, {"id": "1181775491856031744", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4867979266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775491856031744"], "created_at": "2019-10-09T03:36:48.000Z"}, {"id": "1181775481126961152", "text": "se imaginan si mis allegados se dan cuenta que tengo esta cuenta? me tratar\u00edan de drogadicto y suicida igual si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4289808692", "edit_history_tweet_ids": ["1181775481126961152"], "created_at": "2019-10-09T03:36:45.000Z"}, {"id": "1181775412520771585", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044044664150654977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775412520771585"], "created_at": "2019-10-09T03:36:29.000Z"}, {"id": "1181775301552025600", "text": "Sommessamente\nma possibile che Lei non colga la sottile ironia di tutto questo !\nIl M5S si suicida pubblicamente e con esso anche il PD\ne vanno in piazza a festeggiare.\nUna piazza deserta.\nA nessuno interessa del raglio dei Parlamentari,\nle priorit\u00e0 degli Italiani sono altre \ud83d\ude4f https://t.co/ypxhp1BY53", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1040828736", "edit_history_tweet_ids": ["1181775301552025600"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ypxhp1BY53", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCrusadery/status/1181647669506256897", "display_url": "twitter.com/TheCrusadery/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:36:02.000Z"}, {"id": "1181775224460779526", "text": "Pero si alg\u00fan dia te equivocas y atentas con mi vida un humilde se convierte en suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334784654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775222082543616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181775224460779526"], "in_reply_to_user_id": "334784654", "created_at": "2019-10-09T03:35:44.000Z"}, {"id": "1181775121297657856", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124886295912886272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775121297657856"], "created_at": "2019-10-09T03:35:19.000Z"}, {"id": "1181775109801103363", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058748417298579457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775109801103363"], "created_at": "2019-10-09T03:35:17.000Z"}, {"id": "1181775079111348229", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4148867811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775079111348229"], "created_at": "2019-10-09T03:35:09.000Z"}, {"id": "1181774999662862338", "text": "N\u00e3o tem pra qu\u00ea escrever coisas de um teor desnecessariamente m\u00f3rbido/suicida e fodido e botar numa rede social pra QUALQUER pessoa q pode estar em QUALQUER situa\u00e7\u00e3o ver\nEntendo a necessidade de se expressar e pedir ajudar mas sinceramente acho uma irresponsabilidade do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197190525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181772137713020929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181774999662862338"], "in_reply_to_user_id": "197190525", "created_at": "2019-10-09T03:34:50.000Z"}, {"id": "1181774979295252480", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097481999894360066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774979295252480"], "created_at": "2019-10-09T03:34:46.000Z"}, {"id": "1181774919513673728", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1358412098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774919513673728"], "created_at": "2019-10-09T03:34:31.000Z"}, {"id": "1181774770225983488", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "949356524735954946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774770225983488"], "created_at": "2019-10-09T03:33:56.000Z"}, {"id": "1181774692371357696", "text": "RT @Carloslamalope1: @JorgeDCG Y no ladro. Como los apristas. Especialmente el ladron  Suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927647719782539265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181660721601564674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "ladro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774692371357696"], "created_at": "2019-10-09T03:33:37.000Z"}, {"id": "1181774667457220609", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2950549797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774667457220609"], "created_at": "2019-10-09T03:33:31.000Z"}, {"id": "1181774602512556038", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166907536429264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774602512556038"], "created_at": "2019-10-09T03:33:16.000Z"}, {"id": "1181774575127937025", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "754531615855022084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774575127937025"], "created_at": "2019-10-09T03:33:09.000Z"}, {"id": "1181774278544506883", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383293363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774278544506883"], "created_at": "2019-10-09T03:31:58.000Z"}, {"id": "1181774260156522496", "text": "@GatitoMimosin @arca_nelson @MilagrosLeivaG Osea el delincuente que se suicida por no ir a la c\u00e1rcel es un cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172910727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733987754094592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GatitoMimosin", "id": "18035766"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774260156522496"], "in_reply_to_user_id": "18035766", "created_at": "2019-10-09T03:31:54.000Z"}, {"id": "1181774231987785728", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120001583100592129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774231987785728"], "created_at": "2019-10-09T03:31:47.000Z"}, {"id": "1181774208898129921", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941904936165609472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774208898129921"], "created_at": "2019-10-09T03:31:42.000Z"}, {"id": "1181774130082959361", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155664710781538305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774130082959361"], "created_at": "2019-10-09T03:31:23.000Z"}, {"id": "1181774099309314048", "text": "Triste \u00e0 noticia que algu\u00e9m se matou. \nIsto \u00e9 muito triste, ainda mais quando se \u00e9 conhecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030169692311351296", "edit_history_tweet_ids": ["1181774099309314048"], "created_at": "2019-10-09T03:31:16.000Z"}, {"id": "1181774016492621824", "text": "RT @NTelevisa_com: El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060580143695941632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675819544002565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774016492621824"], "created_at": "2019-10-09T03:30:56.000Z"}, {"id": "1181774015431663616", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42358466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181774015431663616"], "created_at": "2019-10-09T03:30:56.000Z"}, {"id": "1181773969940258822", "text": "Da\u00ed minha amiga manda mensagem falando q o psicopata do namorado dela enforcou ela, pelas conversas em uma semana isso j\u00e1 aconteceu 3 vezes, s\u00f3 q ela me avisou, da\u00ed eu falo q ela.tem q larga o cara e ela fica com esse merda, se fosse eu j\u00e1 tinha colocado na cadeia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233230066", "edit_history_tweet_ids": ["1181773969940258822"], "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "created_at": "2019-10-09T03:30:45.000Z"}, {"id": "1181773957541875712", "text": "@jairbolsonaro @CintraEloy @AgoraNoticiasBr Presidente, o PT participava do Foro de S\u00e3o Paulo. Fazia acordos desrespeitando a CF. Isso quer dizer que, legalmente, juridicamente, n\u00e3o pode mais ser partido. Precisa ser extinto, assim como os partidos que se declaram comunistas, pq o Comunismo matou mais que o Nazismo. Fim!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084181788082270209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181551312674140160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CintraEloy", "id": "1167054684269502470"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "CF"}, {"start": 309, "end": 315, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773957541875712"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-10-09T03:30:42.000Z"}, {"id": "1181773939321630720", "text": "RT @LaChispaMX: #Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294078984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648434501173248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaChispaMX", "id": "1053633606"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Elmundodememelandia"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "LaChispaMx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773939321630720"], "created_at": "2019-10-09T03:30:38.000Z"}, {"id": "1181773900344172544", "text": "#Internacional\nEdilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\n\nNoticias\nhttps://t.co/ocEQGCGcI8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935722585697980420", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3299, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.602, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 99, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.7835, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ocEQGCGcI8", "expanded_url": "https://inperfecto.com.mx/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "inperfecto.com.mx/2019/10/08/adv\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773900344172544"], "created_at": "2019-10-09T03:30:28.000Z"}, {"id": "1181773733096300544", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946202059610738693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773733096300544"], "created_at": "2019-10-09T03:29:48.000Z"}, {"id": "1181773685587349504", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3476108248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773685587349504"], "created_at": "2019-10-09T03:29:37.000Z"}, {"id": "1181773643157839872", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041081116671860746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773643157839872"], "created_at": "2019-10-09T03:29:27.000Z"}, {"id": "1181773544935641088", "text": "T\u00f4 at\u00e9 agora em choque q o amigo do meu tio matou a ex namorada da minha idade na praia do sossego. N\u00f3s mulheres somos um lixo pra esses homens. Tu dorme c o cara, faz planos de viver pra sempre c ele e de repente tudo muda e tu \u00e9 assassinada pq ele se irritou c voc\u00ea, bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "987474460101013504", "edit_history_tweet_ids": ["1181773544935641088"], "created_at": "2019-10-09T03:29:04.000Z"}, {"id": "1181773396998283265", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "884103176311513091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773396998283265"], "created_at": "2019-10-09T03:28:28.000Z"}, {"id": "1181773365109035009", "text": "mano hoje o paulo matou mt na aula, se eu n\u00e3o gorfei naquele treino eu n\u00e3o gorfo nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106865607", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773365109035009"], "created_at": "2019-10-09T03:28:21.000Z"}, {"id": "1181773289267576835", "text": "@bocagoles Un plan suicida para la HEROICA y que pase lo que tenga que pasar... donde firm\u00f3? Los mismos 11 \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049462180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181716135340904448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bocagoles", "id": "752342714298105856"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "HEROICA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773289267576835"], "in_reply_to_user_id": "752342714298105856", "created_at": "2019-10-09T03:28:03.000Z"}, {"id": "1181773229091885058", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151191388345774080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773229091885058"], "created_at": "2019-10-09T03:27:48.000Z"}, {"id": "1181773226180935680", "text": "RT @pietrorami1910: Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667333678477313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Chapul\u00edn Colorado"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773226180935680"], "created_at": "2019-10-09T03:27:48.000Z"}, {"id": "1181773107939463168", "text": "RT @OrgulloLGBT: Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1  en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @Te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240797540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181707463327911936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773107939463168"], "created_at": "2019-10-09T03:27:19.000Z"}, {"id": "1181773104193970177", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093721814663081984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773104193970177"], "created_at": "2019-10-09T03:27:18.000Z"}, {"id": "1181773083146887168", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9? \nSeg\u00fan la OMS cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o, cerca de 800\u00a0000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. \nConectad@ con la vida \ud83e\udde0\n#10octubre\n#D\u00edaMundialSaludmental #HabilidadesSociales\n#CuValles\n#Intervenci\u00f3nEnCrisis https://t.co/MNZuBIFoBR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1181766270255079424", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MNZuBIFoBR", "expanded_url": "https://twitter.com/YanetMarisolMo1/status/1181773083146887168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNZuBIFoBR", "media_key": "3_1181773080412246021"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "10octubre"}, {"start": 201, "end": 223, "tag": "D\u00edaMundialSaludmental"}, {"start": 224, "end": 244, "tag": "HabilidadesSociales"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "CuValles"}, {"start": 255, "end": 276, "tag": "Intervenci\u00f3nEnCrisis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773083146887168"], "created_at": "2019-10-09T03:27:13.000Z"}, {"id": "1181773005464248325", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1353297876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181773005464248325"], "created_at": "2019-10-09T03:26:55.000Z"}, {"id": "1181772920571514882", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103588721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772920571514882"], "created_at": "2019-10-09T03:26:35.000Z"}, {"id": "1181772897985159168", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959597022578913280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772897985159168"], "created_at": "2019-10-09T03:26:29.000Z"}, {"id": "1181772869715582977", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908377274113822721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772869715582977"], "created_at": "2019-10-09T03:26:23.000Z"}, {"id": "1181772812920479745", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3130402919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772812920479745"], "created_at": "2019-10-09T03:26:09.000Z"}, {"id": "1181772730515021824", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4831207145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772730515021824"], "created_at": "2019-10-09T03:25:49.000Z"}, {"id": "1181772595655524352", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760132345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772595655524352"], "created_at": "2019-10-09T03:25:17.000Z"}, {"id": "1181772555637669888", "text": "ai essa cena suicida na ponte no filme do quarteto fant\u00e1stico ahsuhsushsushsush\n\ncinematic perfection", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777652476183011328", "edit_history_tweet_ids": ["1181772555637669888"], "created_at": "2019-10-09T03:25:08.000Z"}, {"id": "1181772518560022534", "text": "Mata a sus tres hijos y se suicida porque pens\u00f3 que su esposa le era infiel https://t.co/Lyc0zaKGv3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407773640", "edit_history_tweet_ids": ["1181772518560022534"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Lyc0zaKGv3", "expanded_url": "https://depesoyucatan.com/alerta-roja/cambio-perfil-esposa-facebook-envenenamiento-suicidio-muerte-hombre-casado-hijos-honduras/", "display_url": "depesoyucatan.com/alerta-roja/ca\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:24:59.000Z"}, {"id": "1181772453720276997", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164006795205120000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772453720276997"], "created_at": "2019-10-09T03:24:43.000Z"}, {"id": "1181772444815826944", "text": "Eu depois de um mosquito suicida ter entrado na minha boca https://t.co/kKzI49lNAz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168715054", "edit_history_tweet_ids": ["1181772444815826944"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kKzI49lNAz", "expanded_url": "https://twitter.com/_barbarabelmont/status/1181772444815826944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKzI49lNAz", "media_key": "3_1181772440671784961"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:24:41.000Z"}, {"id": "1181772438092353537", "text": "Cualquier dia de estos salgo en las noticias. NI\u00d1A PENDEJA SE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912020224886571008", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "PENDEJA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772438092353537"], "created_at": "2019-10-09T03:24:40.000Z"}, {"id": "1181772364197052416", "text": "Receber uma not\u00edcia que uma pessoa faleceu nunca \u00e9 f\u00e1cil, mas saber que a pessoa tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 ainda mais impactante. Gente, depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito seria, jamais ignorem, pois ela existe \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4892080510", "edit_history_tweet_ids": ["1181772364197052416"], "created_at": "2019-10-09T03:24:22.000Z"}, {"id": "1181772275520983041", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "720969363445166084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772275520983041"], "created_at": "2019-10-09T03:24:01.000Z"}, {"id": "1181772250728599552", "text": "Meu maior inimigo era eu mesmo e noite passada ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863504628146679810", "edit_history_tweet_ids": ["1181772250728599552"], "created_at": "2019-10-09T03:23:55.000Z"}, {"id": "1181772227244695552", "text": "acho que a coisa mais triste que eu possuo no meu celular \u00e9 um bilhete suicida que eu atualizo todo ano por via das d\u00favidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808516590765477888", "edit_history_tweet_ids": ["1181772227244695552"], "created_at": "2019-10-09T03:23:49.000Z"}, {"id": "1181772167161274368", "text": "@livrevagyok Um exemplo de romantiza\u00e7ao que fizeram foi o caso da arquelina com o coringa no filme do esquadrao suicida, aquilo foi romantiza\u00e7ao clara. O q na verdade \u00e9 totalmente oposto, talvez esse filme tenha mostrado esse oposto pela parte do coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3434951679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181771598161944576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "arquelina"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6801, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772167161274368"], "in_reply_to_user_id": "3434951679", "created_at": "2019-10-09T03:23:35.000Z"}, {"id": "1181772161314381824", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071422645734903809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181772161314381824"], "created_at": "2019-10-09T03:23:34.000Z"}, {"id": "1181771924894097408", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2306126736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771924894097408"], "created_at": "2019-10-09T03:22:37.000Z"}, {"id": "1181771796942610432", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888504482941865987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771796942610432"], "created_at": "2019-10-09T03:22:07.000Z"}, {"id": "1181771777606930434", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3131571600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771777606930434"], "created_at": "2019-10-09T03:22:02.000Z"}, {"id": "1181771766089359360", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147356103107371010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771766089359360"], "created_at": "2019-10-09T03:21:59.000Z"}, {"id": "1181771749580562432", "text": "@jusjusbx pessoas me falaram que d\u00e1 gatilho, a\u00ed fiquei meio assim n\u00e9 (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4525232187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750645554110464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181771749580562432"], "in_reply_to_user_id": "820494491757015040", "created_at": "2019-10-09T03:21:56.000Z"}, {"id": "1181771649282121729", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260525966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771649282121729"], "created_at": "2019-10-09T03:21:32.000Z"}, {"id": "1181771582773059584", "text": "@marturussillo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1290059881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181771582773059584"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:21:16.000Z"}, {"id": "1181771556843864064", "text": "@avozceleste Quando que Fred e Sass\u00e1 juntos deram certos? Nunca n\u00e9? Pois \u00e9, todo mundo sabe que o Fred erra tudo e mata todos os contra ataque l\u00e1 na frente, fora o Sass\u00e1 que faz falta nos zagueiros advers\u00e1rios o tempo todo. Fora esse Deivid ai tamb\u00e9m que meu Deus. Esquema suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876493003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181764250211094528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "avozceleste", "id": "4928554361"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Deivid"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771556843864064"], "in_reply_to_user_id": "4928554361", "created_at": "2019-10-09T03:21:10.000Z"}, {"id": "1181771540414832640", "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/5Afc9zJ6gN https://t.co/SLjDeurhHz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174159908394164224", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5Afc9zJ6gN", "expanded_url": "https://my.w.tt/wDXz1ZyqD0", "display_url": "my.w.tt/wDXz1ZyqD0"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SLjDeurhHz", "expanded_url": "https://my.w.tt/gwgN41yqD0", "display_url": "my.w.tt/gwgN41yqD0"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771540414832640"], "created_at": "2019-10-09T03:21:06.000Z"}, {"id": "1181771527458639873", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "426902511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771527458639873"], "created_at": "2019-10-09T03:21:03.000Z"}, {"id": "1181771426791116800", "text": "\"No alimentes las voces negativas de tu mente y vas a ver c\u00f3mo esta te va a servir como una herramienta, m\u00e1s q un arma suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4875552579", "edit_history_tweet_ids": ["1181771426791116800"], "created_at": "2019-10-09T03:20:39.000Z"}, {"id": "1181771367131291654", "text": "Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop!* https://t.co/SDVkoOFPgC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "194603719", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771355135660032"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771360592433153"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Cher"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771367131291654"], "created_at": "2019-10-09T03:20:24.000Z"}, {"id": "1181771322470420480", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022358542785945600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771322470420480"], "created_at": "2019-10-09T03:20:14.000Z"}, {"id": "1181771308058791937", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114562691883044865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771308058791937"], "created_at": "2019-10-09T03:20:10.000Z"}, {"id": "1181771176743510017", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995713904562065408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771176743510017"], "created_at": "2019-10-09T03:19:39.000Z"}, {"id": "1181771141561671680", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1626887959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771141561671680"], "created_at": "2019-10-09T03:19:31.000Z"}, {"id": "1181771137577078784", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954138264927178753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771137577078784"], "created_at": "2019-10-09T03:19:30.000Z"}, {"id": "1181771115414224896", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4766756381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771115414224896"], "created_at": "2019-10-09T03:19:24.000Z"}, {"id": "1181771110293147649", "text": "@DaraG29 Yo miro gente que se suicida por amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141437311311327238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181761969541566464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DaraG29", "id": "1438666964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771110293147649"], "in_reply_to_user_id": "1438666964", "created_at": "2019-10-09T03:19:23.000Z"}, {"id": "1181771075631423489", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017806284962385920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771075631423489"], "created_at": "2019-10-09T03:19:15.000Z"}, {"id": "1181770981884473344", "text": "Minha cachorra matou um galo da vizinha, hoje. Na minha frente. \nEu n\u00e3o sabia se corria atr\u00e1s dela, se pegava o frango, se segurava minha tia.. que situa\u00e7\u00e3o, meus caros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53739975", "edit_history_tweet_ids": ["1181770981884473344"], "created_at": "2019-10-09T03:18:52.000Z"}, {"id": "1181770920756748288", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3020566399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770920756748288"], "created_at": "2019-10-09T03:18:38.000Z"}, {"id": "1181770717425278978", "text": "Se voc\u00ea matou o Paarthurnax voc\u00ea \u00e9 um sem cora\u00e7\u00e3o e insens\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213341257", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770717425278978"], "created_at": "2019-10-09T03:17:49.000Z"}, {"id": "1181770655764811778", "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789889961407422465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770655764811778"], "created_at": "2019-10-09T03:17:35.000Z"}, {"id": "1181770595865960449", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "584202178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770595865960449"], "created_at": "2019-10-09T03:17:20.000Z"}, {"id": "1181770587028561921", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199793628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770587028561921"], "created_at": "2019-10-09T03:17:18.000Z"}, {"id": "1181770536457818112", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154212406974918657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770536457818112"], "created_at": "2019-10-09T03:17:06.000Z"}, {"id": "1181770455922987009", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2727858161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770455922987009"], "created_at": "2019-10-09T03:16:47.000Z"}, {"id": "1181770421022027776", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158406127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770421022027776"], "created_at": "2019-10-09T03:16:39.000Z"}, {"id": "1181770420799844352", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805136475989884928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770420799844352"], "created_at": "2019-10-09T03:16:39.000Z"}, {"id": "1181770395881529344", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963250614057697280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770395881529344"], "created_at": "2019-10-09T03:16:33.000Z"}, {"id": "1181770384594657280", "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/7ZMRDbjEaw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621089476", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7ZMRDbjEaw", "expanded_url": "https://ift.tt/31ZSIBc", "display_url": "ift.tt/31ZSIBc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770384594657280"], "created_at": "2019-10-09T03:16:30.000Z"}, {"id": "1181770377447575557", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882697892624027648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770377447575557"], "created_at": "2019-10-09T03:16:28.000Z"}, {"id": "1181770371814625281", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448516341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770371814625281"], "created_at": "2019-10-09T03:16:27.000Z"}, {"id": "1181770367947431936", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069440773698043906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770367947431936"], "created_at": "2019-10-09T03:16:26.000Z"}, {"id": "1181770361664413697", "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/TqbeeDemVC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1429858178", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TqbeeDemVC", "expanded_url": "https://ift.tt/31ZSIBc", "display_url": "ift.tt/31ZSIBc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770361664413697"], "created_at": "2019-10-09T03:16:25.000Z"}, {"id": "1181770259541512192", "text": "e isso se eu nao responder amanha \u00e9 pq  performance de tulipa ruiz me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894266287542685697", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "tulipa ruiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770259541512192"], "created_at": "2019-10-09T03:16:00.000Z"}, {"id": "1181770203316834306", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3448639228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770203316834306"], "created_at": "2019-10-09T03:15:47.000Z"}, {"id": "1181770178843090944", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3027009580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770178843090944"], "created_at": "2019-10-09T03:15:41.000Z"}, {"id": "1181770101751721984", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626694101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770101751721984"], "created_at": "2019-10-09T03:15:23.000Z"}, {"id": "1181770092599812107", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2296793979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181770092599812107"], "created_at": "2019-10-09T03:15:20.000Z"}, {"id": "1181770016175329280", "text": "um dos meus filmes preferidos \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, sei l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "598862936", "edit_history_tweet_ids": ["1181770016175329280"], "created_at": "2019-10-09T03:15:02.000Z"}, {"id": "1181769946654576640", "text": "@Mauriciomulder Hablando el MO\u00d1A, la experiencia, DU.,  es como gobern\u00f3 el suicida AGP, con la anuencia y complicidad del inmoral PL. Por eso, cuando estuvieron a punto de demostrar su pedido, fue victima de las balas de su negra conciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032434184474820608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564992660877312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9117, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769946654576640"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-10-09T03:14:46.000Z"}, {"id": "1181769889327058945", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2857370807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769889327058945"], "created_at": "2019-10-09T03:14:32.000Z"}, {"id": "1181769807798112257", "text": "RT @lisyoonie: gente serio se eu n\u00e3o aparecer depois do pr\u00f3ximo capitulo foi porque a @sarcasmoflet ME MATOU \nMANO o que foi esse final ???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993701836010983424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181764728965742592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lisyoonie", "id": "2422624988"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "sarcasmoflet", "id": "204398238"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769807798112257"], "created_at": "2019-10-09T03:14:13.000Z"}, {"id": "1181769787187351552", "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179236987766788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769787187351552"], "created_at": "2019-10-09T03:14:08.000Z"}, {"id": "1181769708627992576", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2434752512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769708627992576"], "created_at": "2019-10-09T03:13:49.000Z"}, {"id": "1181769692320616448", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092570307527954432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769692320616448"], "created_at": "2019-10-09T03:13:45.000Z"}, {"id": "1181769617842360320", "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383005370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769617842360320"], "created_at": "2019-10-09T03:13:27.000Z"}, {"id": "1181769372215459841", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927591851372240897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769372215459841"], "created_at": "2019-10-09T03:12:29.000Z"}, {"id": "1181769338518478853", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136336213839888385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769338518478853"], "created_at": "2019-10-09T03:12:21.000Z"}, {"id": "1181769312987750401", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929696643141824512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769312987750401"], "created_at": "2019-10-09T03:12:15.000Z"}, {"id": "1181769259820752896", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087557850677891078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769259820752896"], "created_at": "2019-10-09T03:12:02.000Z"}, {"id": "1181769240380088320", "text": "COMO UNA GRAN COBARDE, NIEGA A SU L\u00cdDER EL COBARDE SUICIDA. https://t.co/mE3RgRJ03l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126643035", "edit_history_tweet_ids": ["1181769240380088320"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mE3RgRJ03l", "expanded_url": "https://www.facebook.com/emercadovelasquez/posts/2836187946414923", "display_url": "facebook.com/emercadovelasq\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:11:57.000Z"}, {"id": "1181769236794036224", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "905406922937044993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769236794036224"], "created_at": "2019-10-09T03:11:56.000Z"}, {"id": "1181769064806518784", "text": "sdd de assistir esquadr\u00e3o suicida j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "958853380864184320", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769064806518784"], "created_at": "2019-10-09T03:11:15.000Z"}, {"id": "1181769043935744006", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "532682581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769043935744006"], "created_at": "2019-10-09T03:11:10.000Z"}, {"id": "1181769036755021828", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2174492011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769036755021828"], "created_at": "2019-10-09T03:11:09.000Z"}, {"id": "1181769033181515776", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799407099486892032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181769033181515776"], "created_at": "2019-10-09T03:11:08.000Z"}, {"id": "1181768997232168962", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955882574487982086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768997232168962"], "created_at": "2019-10-09T03:10:59.000Z"}, {"id": "1181768946153852928", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129134310324355073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768946153852928"], "created_at": "2019-10-09T03:10:47.000Z"}, {"id": "1181768940294418434", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2439117450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768940294418434"], "created_at": "2019-10-09T03:10:46.000Z"}, {"id": "1181768771058487297", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1357649952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768771058487297"], "created_at": "2019-10-09T03:10:05.000Z"}, {"id": "1181768740540682242", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156023802385457154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768740540682242"], "created_at": "2019-10-09T03:09:58.000Z"}, {"id": "1181768652363894786", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537820753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768652363894786"], "created_at": "2019-10-09T03:09:37.000Z"}, {"id": "1181768539918786560", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993663079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768539918786560"], "created_at": "2019-10-09T03:09:10.000Z"}, {"id": "1181768501561892864", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2827902291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768501561892864"], "created_at": "2019-10-09T03:09:01.000Z"}, {"id": "1181768465553735685", "text": "@MesiasGuevara @sadielcuentas @ABarnecheaG Craso error invitar al traidor que dijo en el funeral del fel\u00f3n suicida, que llegar\u00edan al poder el 2021, otro pol\u00edtico igual a todos, Mes\u00edas, pens\u00e9 que eras diferente, si quieres salvar lo que queda de AP, desaste de Barnechea, sino, say good bay man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87766332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181660878854328321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 246, "probability": 0.5956, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768465553735685"], "in_reply_to_user_id": "46672612", "created_at": "2019-10-09T03:08:53.000Z"}, {"id": "1181768434675265537", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "623266429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768434675265537"], "created_at": "2019-10-09T03:08:45.000Z"}, {"id": "1181768365318250496", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2866214343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768365318250496"], "created_at": "2019-10-09T03:08:29.000Z"}, {"id": "1181768336054657025", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "936995707072012290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768336054657025"], "created_at": "2019-10-09T03:08:22.000Z"}, {"id": "1181768278831702016", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013893454353653760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768278831702016"], "created_at": "2019-10-09T03:08:08.000Z"}, {"id": "1181768221298429954", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052033966906253314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768221298429954"], "created_at": "2019-10-09T03:07:54.000Z"}, {"id": "1181768079782633472", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528802052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768079782633472"], "created_at": "2019-10-09T03:07:21.000Z"}, {"id": "1181768060635627521", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "830270927522955264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181768060635627521"], "created_at": "2019-10-09T03:07:16.000Z"}, {"id": "1181768033435623424", "text": "@LGBinaT 16 anos dividindo o quarto com ela, se a gente n\u00e3o se matou ainda \u00e9 pq nos amamos MUITO. TE AMO CARAIO \ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "929097566024814593", "edit_history_tweet_ids": ["1181768033435623424"], "in_reply_to_user_id": "1051528248021143552", "created_at": "2019-10-09T03:07:10.000Z"}, {"id": "1181767969795444736", "text": "Radiograf\u00eda al duelo de los hijos cuando un padre se\u00a0suicida https://t.co/XhDWLsnubc https://t.co/m4S2EKGPBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "495594294", "edit_history_tweet_ids": ["1181767969795444736"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/XhDWLsnubc", "expanded_url": "https://www.supermadre.net/radiografia-al-duelo-de-los-hijos-cuando-un-padre-se-suicida/", "display_url": "supermadre.net/radiografia-al\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m4S2EKGPBT", "expanded_url": "https://twitter.com/supermadreblog/status/1181767969795444736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4S2EKGPBT", "media_key": "3_1181767968004476928"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:06:54.000Z"}, {"id": "1181767924811481088", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783863162219134976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767924811481088"], "created_at": "2019-10-09T03:06:44.000Z"}, {"id": "1181767877352923136", "text": "Hj fui na sa\u00edda do Prot\u00e1sio ne,dai saiu 3 guria a lopes a  jamilly e mais uma guria dai umas delas tava chorando mto mto dai eu perguntei pra Lopes o pq dai ela disse o primeiro namorado dela se matou e tipo eu fiquei t\u00e3o mal pq ja aconteceu isso cmg e eu sei que como sentir isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175995217851408385", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Prot\u00e1sio"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "jamilly"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Lopes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767877352923136"], "created_at": "2019-10-09T03:06:32.000Z"}, {"id": "1181767742501904384", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010281284873093128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767742501904384"], "created_at": "2019-10-09T03:06:00.000Z"}, {"id": "1181767717541556225", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "630650046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767717541556225"], "created_at": "2019-10-09T03:05:54.000Z"}, {"id": "1181767707814969344", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2957425155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767707814969344"], "created_at": "2019-10-09T03:05:52.000Z"}, {"id": "1181767673899823104", "text": "RT @oscarchomps24: Ya quiero que se me entuman los dedos de frio al chatiar con mi morrita, que ir a depositar a ba\u00f1orte sea un reto suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2910466924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181746699640823808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscarchomps24", "id": "991540822360256514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767673899823104"], "created_at": "2019-10-09T03:05:44.000Z"}, {"id": "1181767643717685248", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957001920014635010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767643717685248"], "created_at": "2019-10-09T03:05:37.000Z"}, {"id": "1181767621525549058", "text": "vi o perfil de uma pessoa q eu n conhe\u00e7o cheio de tweet com pensamento suicida eu fico sem saber como fazer :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061735667510771712", "edit_history_tweet_ids": ["1181767621525549058"], "created_at": "2019-10-09T03:05:31.000Z"}, {"id": "1181767550444670976", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2730928648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767550444670976"], "created_at": "2019-10-09T03:05:14.000Z"}, {"id": "1181767464922865664", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077680213318946821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767464922865664"], "created_at": "2019-10-09T03:04:54.000Z"}, {"id": "1181767458803388416", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109397898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767458803388416"], "created_at": "2019-10-09T03:04:53.000Z"}, {"id": "1181767437139746816", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2249267841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767437139746816"], "created_at": "2019-10-09T03:04:47.000Z"}, {"id": "1181767343506100231", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "931241882168020992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767343506100231"], "created_at": "2019-10-09T03:04:25.000Z"}, {"id": "1181767291924602880", "text": "@arianwcloud vai se fude um tiro nao matou ele tnc netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3046990316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181636025883516928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arianwcloud", "id": "1119982816790446080"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767291924602880"], "in_reply_to_user_id": "1119982816790446080", "created_at": "2019-10-09T03:04:13.000Z"}, {"id": "1181767225969123328", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876689668103864320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767225969123328"], "created_at": "2019-10-09T03:03:57.000Z"}, {"id": "1181767200748773381", "text": "@rodolfopereze progresivamente suicida, acercarse progresivamente a la autodestruccion", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4925345998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750391173722112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181767200748773381"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "created_at": "2019-10-09T03:03:51.000Z"}, {"id": "1181767163901878273", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879803223225323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767163901878273"], "created_at": "2019-10-09T03:03:42.000Z"}, {"id": "1181767094456725509", "text": "mais um dia , e o botafogo n tem torcida, mano, o Jojo \u00e9 muito suicida fatos aleatorios devia ser my name", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2626099367", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.877, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767094456725509"], "created_at": "2019-10-09T03:03:26.000Z"}, {"id": "1181767067424477184", "text": "Com isso aqui na terra e ainda tem homem se achando a bala que matou Jhon Kennedy https://t.co/msC7CNnHzR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1349719364", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Kennedy"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/msC7CNnHzR", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagocleyton/status/1181767067424477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msC7CNnHzR", "media_key": "3_1181767014538461185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181767067424477184"], "created_at": "2019-10-09T03:03:19.000Z"}, {"id": "1181766953389711360", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2460375342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766953389711360"], "created_at": "2019-10-09T03:02:52.000Z"}, {"id": "1181766883424526338", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4355520497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766883424526338"], "created_at": "2019-10-09T03:02:35.000Z"}, {"id": "1181766871508508672", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187914575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766871508508672"], "created_at": "2019-10-09T03:02:32.000Z"}, {"id": "1181766854915842049", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4697943511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766854915842049"], "created_at": "2019-10-09T03:02:29.000Z"}, {"id": "1181766840734949378", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079595347968704512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766840734949378"], "created_at": "2019-10-09T03:02:25.000Z"}, {"id": "1181766741816418305", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137490314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766741816418305"], "created_at": "2019-10-09T03:02:02.000Z"}, {"id": "1181766729829093376", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3677034616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766729829093376"], "created_at": "2019-10-09T03:01:59.000Z"}, {"id": "1181766548681318401", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903886045967785984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766548681318401"], "created_at": "2019-10-09T03:01:16.000Z"}, {"id": "1181766512094466050", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703718465392214017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766512094466050"], "created_at": "2019-10-09T03:01:07.000Z"}, {"id": "1181766485590659072", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741851023136989184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766485590659072"], "created_at": "2019-10-09T03:01:00.000Z"}, {"id": "1181766452040421376", "text": "PUNK SUICIDA\nPUNK SUICIDA\nPUNK SUICIDA!!! https://t.co/loPKkuZ0Cp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1936653475", "edit_history_tweet_ids": ["1181766452040421376"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/loPKkuZ0Cp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156617592376828&id=603931827", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:00:52.000Z"}, {"id": "1181766365113438208", "text": "gente? s\u00f3 n\u00e3o perguntem como alguem se matou, n\u00e3o acredito que \u00e9 preciso AVISAR que \u00e9 falta de respeito em pleno 2019 (??)\n\u00e9 extremamente insens\u00edvel e invasivo com a pessoa e com as pessoas proximas, alem de que n\u00e3o vai fazer a &gt;m\u00ednima&lt; diferen\u00e7a na sua vida.\ncoragem, pq no\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1077576803634606080", "edit_history_tweet_ids": ["1181766365113438208"], "created_at": "2019-10-09T03:00:32.000Z"}, {"id": "1181766228173611009", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045007646103941120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766228173611009"], "created_at": "2019-10-09T02:59:59.000Z"}, {"id": "1181766141842051072", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402342136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766141842051072"], "created_at": "2019-10-09T02:59:39.000Z"}, {"id": "1181766044953796608", "text": "RT @LaChispaMX: #Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179946107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648434501173248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaChispaMX", "id": "1053633606"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Elmundodememelandia"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "LaChispaMx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766044953796608"], "created_at": "2019-10-09T02:59:15.000Z"}, {"id": "1181766034124132357", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1071445298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181766034124132357"], "created_at": "2019-10-09T02:59:13.000Z"}, {"id": "1181765957380972545", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215282343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765957380972545"], "created_at": "2019-10-09T02:58:55.000Z"}, {"id": "1181765929933381632", "text": "JK PQ MATOU O SIRIUS DE UMA FORMA T\u00c3O TOSCA VAI SE ********", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2170107402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765929933381632"], "created_at": "2019-10-09T02:58:48.000Z"}, {"id": "1181765873159360512", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981702073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765873159360512"], "created_at": "2019-10-09T02:58:34.000Z"}, {"id": "1181765857522982914", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3227364177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765857522982914"], "created_at": "2019-10-09T02:58:31.000Z"}, {"id": "1181765844927430657", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889517453281251328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765844927430657"], "created_at": "2019-10-09T02:58:28.000Z"}, {"id": "1181765838141054977", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1556664188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765838141054977"], "created_at": "2019-10-09T02:58:26.000Z"}, {"id": "1181765825482678278", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072160265293176832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765825482678278"], "created_at": "2019-10-09T02:58:23.000Z"}, {"id": "1181765691600510976", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754869186191618049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765691600510976"], "created_at": "2019-10-09T02:57:51.000Z"}, {"id": "1181765645093998593", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4466322135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765645093998593"], "created_at": "2019-10-09T02:57:40.000Z"}, {"id": "1181765565574238208", "text": "es el reto suicida @aleeexml https://t.co/MmoEwBX8mm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1271059068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181716226537480193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "aleeexml", "id": "433511781"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/MmoEwBX8mm", "expanded_url": "https://twitter.com/NiallOfficial/status/1181716226537480193", "display_url": "twitter.com/NiallOfficial/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765565574238208"], "created_at": "2019-10-09T02:57:21.000Z"}, {"id": "1181765503964106752", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765503964106752"], "created_at": "2019-10-09T02:57:06.000Z"}, {"id": "1181765479343505408", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "55665976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z"}, {"id": "1181765398225723398", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101776264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765398225723398"], "created_at": "2019-10-09T02:56:41.000Z"}, {"id": "1181765331725012993", "text": "Nos \u00faltimos anos a quantidade de gente que eu conheci que se suicidou chega a ser estranha, n\u00e3o aguento mais esse tipo de not\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "477070766", "edit_history_tweet_ids": ["1181765331725012993"], "created_at": "2019-10-09T02:56:25.000Z"}, {"id": "1181765330919669761", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006682589116223488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765330919669761"], "created_at": "2019-10-09T02:56:25.000Z"}, {"id": "1181765303765741568", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1639329912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765303765741568"], "created_at": "2019-10-09T02:56:19.000Z"}, {"id": "1181765289505099776", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733639549969137664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765289505099776"], "created_at": "2019-10-09T02:56:15.000Z"}, {"id": "1181765133938429952", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084475859535364102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765133938429952"], "created_at": "2019-10-09T02:55:38.000Z"}, {"id": "1181765108743229440", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/ugbc9TVeHJ v\u00eda @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173831983782400000", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ugbc9TVeHJ", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765108743229440"], "created_at": "2019-10-09T02:55:32.000Z"}, {"id": "1181765095656951808", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993860446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765095656951808"], "created_at": "2019-10-09T02:55:29.000Z"}, {"id": "1181765080981135360", "text": "@auronplay ten\u00eda que ser calvoooo el abuelo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2873974548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181304624084635648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765080981135360"], "in_reply_to_user_id": "1501434991", "created_at": "2019-10-09T02:55:26.000Z"}, {"id": "1181765001327108098", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795278143795920896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765001327108098"], "created_at": "2019-10-09T02:55:07.000Z"}, {"id": "1181764948403326976", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023906925749198850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764948403326976"], "created_at": "2019-10-09T02:54:54.000Z"}, {"id": "1181764760204906497", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928782776219983872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764760204906497"], "created_at": "2019-10-09T02:54:09.000Z"}, {"id": "1181764728965742592", "text": "gente serio se eu n\u00e3o aparecer depois do pr\u00f3ximo capitulo foi porque a @sarcasmoflet ME MATOU \nMANO o que foi esse final ????\neu tava so esperando ele aparecer na frente do Tae e falar \u201ca gente pode conversar?\u201d\n#wuahtaegi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2422624988", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "sarcasmoflet", "id": "204398238"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "wuahtaegi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764728965742592"], "created_at": "2019-10-09T02:54:02.000Z"}, {"id": "1181764723966185472", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3386904352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764723966185472"], "created_at": "2019-10-09T02:54:00.000Z"}, {"id": "1181764680513179648", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979597333129293826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764680513179648"], "created_at": "2019-10-09T02:53:50.000Z"}, {"id": "1181764602184503296", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2258255568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764602184503296"], "created_at": "2019-10-09T02:53:31.000Z"}, {"id": "1181764580562866177", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952003645276610560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764580562866177"], "created_at": "2019-10-09T02:53:26.000Z"}, {"id": "1181764573847851008", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996896181367267328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764573847851008"], "created_at": "2019-10-09T02:53:25.000Z"}, {"id": "1181764523105099776", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767528644663181312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764523105099776"], "created_at": "2019-10-09T02:53:13.000Z"}, {"id": "1181764467161518082", "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016663107421302786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764467161518082"], "created_at": "2019-10-09T02:52:59.000Z"}, {"id": "1181764455526469632", "text": "RT @daniambiental: @Francirosy A mulher  nao voltou pro homem.\nE  papis voltou na medica q deu o erro e falou q a paciente quase se matou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94409074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759398097629185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daniambiental", "id": "320430303"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Francirosy", "id": "94409074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764455526469632"], "created_at": "2019-10-09T02:52:56.000Z"}, {"id": "1181764423268081665", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967281576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764423268081665"], "created_at": "2019-10-09T02:52:49.000Z"}, {"id": "1181764395451535361", "text": "@acordmanu @Agustin_Pascal_ @Pablo_Monte13 @WeisheimValen Se me suicida el nene si los tiene a los 3 de t\u00edos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2202358459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181763641550495746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "acordmanu", "id": "2821071215"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Agustin_Pascal_", "id": "2931113266"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Pablo_Monte13", "id": "757604433207369728"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "WeisheimValen", "id": "2790210931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764395451535361"], "in_reply_to_user_id": "2821071215", "created_at": "2019-10-09T02:52:42.000Z"}, {"id": "1181764394516172800", "text": "RT @micca_vic: achei que eu tinha mente suicida, MAS CARALHOO O FDP CONSEGUIU E T\u00c1 VIVO KKKKKKKKKKKK https://t.co/1Oz43JDJ8J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014969790451068928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759091456315392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "micca_vic", "id": "736399199311409152"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1Oz43JDJ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkAtitude7/status/1181704611998113794", "display_url": "twitter.com/MlkAtitude7/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764394516172800"], "created_at": "2019-10-09T02:52:42.000Z"}, {"id": "1181764319861714944", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143004910532931590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764319861714944"], "created_at": "2019-10-09T02:52:24.000Z"}, {"id": "1181764319408787456", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877693679011594241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764319408787456"], "created_at": "2019-10-09T02:52:24.000Z"}, {"id": "1181764314069377024", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4865871634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764314069377024"], "created_at": "2019-10-09T02:52:23.000Z"}, {"id": "1181764306632880129", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3090169011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764306632880129"], "created_at": "2019-10-09T02:52:21.000Z"}, {"id": "1181764282125602816", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036295363697758209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764282125602816"], "created_at": "2019-10-09T02:52:15.000Z"}, {"id": "1181764197857841153", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463297794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764197857841153"], "created_at": "2019-10-09T02:51:55.000Z"}, {"id": "1181764167935696898", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141890380830511104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764167935696898"], "created_at": "2019-10-09T02:51:48.000Z"}, {"id": "1181764142832771072", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163095974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764142832771072"], "created_at": "2019-10-09T02:51:42.000Z"}, {"id": "1181764117834674177", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3298648694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764117834674177"], "created_at": "2019-10-09T02:51:36.000Z"}, {"id": "1181764068128038913", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392308765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764068128038913"], "created_at": "2019-10-09T02:51:24.000Z"}, {"id": "1181764012691853312", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817447962594918401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764012691853312"], "created_at": "2019-10-09T02:51:11.000Z"}, {"id": "1181763880768475138", "text": "@Lyz_lanne14 parcu eh negocio de doido suicida ta doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076146945205383170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181763003731124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lyz_lanne14", "id": "1017926128642744321"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "parcu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763880768475138"], "in_reply_to_user_id": "1017926128642744321", "created_at": "2019-10-09T02:50:39.000Z"}, {"id": "1181763838615719942", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017233657734541312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763838615719942"], "created_at": "2019-10-09T02:50:29.000Z"}, {"id": "1181763805300363268", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4252616733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763805300363268"], "created_at": "2019-10-09T02:50:21.000Z"}, {"id": "1181763797817511937", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2732138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763797817511937"], "created_at": "2019-10-09T02:50:20.000Z"}, {"id": "1181763635628130304", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012003503408140289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763635628130304"], "created_at": "2019-10-09T02:49:41.000Z"}, {"id": "1181763603717902337", "text": "A vida \u00e9 feito andar de bicicleta: se parar voc\u00ea cai.\nVai em frente sem parar, que a parada \u00e9 suicida, porque a vida \u00e9 muito curta e a estrada \u00e9 comprida.\nVoc\u00ea sobe e voc\u00ea desce na escada da vida e \u00e0s vezes parece\u2026 https://t.co/0uXdPV2sW4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181031658943913984", "edit_history_tweet_ids": ["1181763603717902337"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0uXdPV2sW4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3YZmcphQDK/?igshid=r0is2bba0jxa", "display_url": "instagram.com/p/B3YZmcphQDK/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:49:33.000Z"}, {"id": "1181763584109486080", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096491466980016128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763584109486080"], "created_at": "2019-10-09T02:49:29.000Z"}, {"id": "1181763548416020483", "text": "Con flor estamos hace media hora haciendo la secuen de como se suicida un sticker. Perd\u00f3n, somos esto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "228448077", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "flor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763548416020483"], "created_at": "2019-10-09T02:49:20.000Z"}, {"id": "1181763463158407168", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020448065399017472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763463158407168"], "created_at": "2019-10-09T02:49:00.000Z"}, {"id": "1181763257733914624", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3183878847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763257733914624"], "created_at": "2019-10-09T02:48:11.000Z"}, {"id": "1181763169318064128", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877267480808480768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763169318064128"], "created_at": "2019-10-09T02:47:50.000Z"}, {"id": "1181763151458648065", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2194319720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763151458648065"], "created_at": "2019-10-09T02:47:46.000Z"}, {"id": "1181763004087570433", "text": "Bom saber que t\u00e1 respondendo todo mundo e t\u00e1 cagando pra quem um dia se matou por ti kkkjjjjkkk\nMas \u00e9 vivendo e aprendendo, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Foda-se quem te ajudou no passado, right?\n\u00danica coisa importante \u00e9 quem fornece no presente https://t.co/FELoWsRBug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2204526641", "edit_history_tweet_ids": ["1181763004087570433"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FELoWsRBug", "expanded_url": "https://twitter.com/edhaddad_/status/1181763004087570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FELoWsRBug", "media_key": "3_1181762998991572992"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:47:10.000Z"}, {"id": "1181762989877317632", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "830967478687846400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762989877317632"], "created_at": "2019-10-09T02:47:07.000Z"}, {"id": "1181762958176788481", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3434790832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762958176788481"], "created_at": "2019-10-09T02:46:59.000Z"}, {"id": "1181762954729021441", "text": "RT @dramancuso: #HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881219014848065540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181367068693798914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762954729021441"], "created_at": "2019-10-09T02:46:59.000Z"}, {"id": "1181762942154547200", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712971520415555584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762942154547200"], "created_at": "2019-10-09T02:46:56.000Z"}, {"id": "1181762912244899840", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4850174853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762912244899840"], "created_at": "2019-10-09T02:46:49.000Z"}, {"id": "1181762887594983425", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1385911597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762887594983425"], "created_at": "2019-10-09T02:46:43.000Z"}, {"id": "1181762835237478411", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3047910730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762835237478411"], "created_at": "2019-10-09T02:46:30.000Z"}, {"id": "1181762802609995777", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098079388392980480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762802609995777"], "created_at": "2019-10-09T02:46:22.000Z"}, {"id": "1181762779134545920", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1553918142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762779134545920"], "created_at": "2019-10-09T02:46:17.000Z"}, {"id": "1181762778853515265", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200887651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762778853515265"], "created_at": "2019-10-09T02:46:17.000Z"}, {"id": "1181762705872564224", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890662971411660800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762705872564224"], "created_at": "2019-10-09T02:45:59.000Z"}, {"id": "1181762557440331777", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3299672043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762557440331777"], "created_at": "2019-10-09T02:45:24.000Z"}, {"id": "1181762538477887488", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720431338076139520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762538477887488"], "created_at": "2019-10-09T02:45:19.000Z"}, {"id": "1181762486682492928", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833377634973339649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762486682492928"], "created_at": "2019-10-09T02:45:07.000Z"}, {"id": "1181762420383059971", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3084671962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762420383059971"], "created_at": "2019-10-09T02:44:51.000Z"}, {"id": "1181762391845097472", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177976401003237376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762391845097472"], "created_at": "2019-10-09T02:44:44.000Z"}, {"id": "1181762345695109120", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703418611348672512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762345695109120"], "created_at": "2019-10-09T02:44:33.000Z"}, {"id": "1181762269157441536", "text": "Pelo menos ele matou a curiosidade de mont\u00e3o se era ou n\u00e3o fcr debaixo do trem em movimento \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5190F0axmK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3138942815", "edit_history_tweet_ids": ["1181762269157441536"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5190F0axmK", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkAtitude7/status/1181704611998113794", "display_url": "twitter.com/MlkAtitude7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:44:15.000Z"}, {"id": "1181762245321248768", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801372114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762245321248768"], "created_at": "2019-10-09T02:44:10.000Z"}, {"id": "1181762234730602496", "text": "RT @Notimex: El director del @CisneMexico, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1363433364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181713408594530306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a de"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4012, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 127, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762234730602496"], "created_at": "2019-10-09T02:44:07.000Z"}, {"id": "1181762211280240640", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144813431842848768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762211280240640"], "created_at": "2019-10-09T02:44:01.000Z"}, {"id": "1181762192489799680", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3347944624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762192489799680"], "created_at": "2019-10-09T02:43:57.000Z"}, {"id": "1181762187704111104", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3354439690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762187704111104"], "created_at": "2019-10-09T02:43:56.000Z"}, {"id": "1181762138685267969", "text": "@tylerjoshbr aquela l\u00e1 do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103070001890762752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733444528812038"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181762138685267969"], "in_reply_to_user_id": "1063917299227336705", "created_at": "2019-10-09T02:43:44.000Z"}, {"id": "1181762078530514946", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321707027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762078530514946"], "created_at": "2019-10-09T02:43:30.000Z"}, {"id": "1181762027183845376", "text": "O T\u00falio n\u00e3o quer muita treta. Que suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1662965780", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181762027183845376"], "created_at": "2019-10-09T02:43:18.000Z"}, {"id": "1181761937937489921", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "408883110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761937937489921"], "created_at": "2019-10-09T02:42:56.000Z"}, {"id": "1181761934313570304", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "754132811452481536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761934313570304"], "created_at": "2019-10-09T02:42:55.000Z"}, {"id": "1181761923035082752", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055240869689864192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761923035082752"], "created_at": "2019-10-09T02:42:53.000Z"}, {"id": "1181761838918361089", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3142452485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761838918361089"], "created_at": "2019-10-09T02:42:33.000Z"}, {"id": "1181761838599540736", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828015384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761838599540736"], "created_at": "2019-10-09T02:42:33.000Z"}, {"id": "1181761808102805504", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074842870157373447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761808102805504"], "created_at": "2019-10-09T02:42:25.000Z"}, {"id": "1181761804436987904", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845491134105300993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761804436987904"], "created_at": "2019-10-09T02:42:24.000Z"}, {"id": "1181761787739418624", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010044572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761787739418624"], "created_at": "2019-10-09T02:42:20.000Z"}, {"id": "1181761755896324103", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113202458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761755896324103"], "created_at": "2019-10-09T02:42:13.000Z"}, {"id": "1181761715853123584", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "729452986401984512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761715853123584"], "created_at": "2019-10-09T02:42:03.000Z"}, {"id": "1181761481198772229", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240803079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761481198772229"], "created_at": "2019-10-09T02:41:07.000Z"}, {"id": "1181761475720990722", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3390029152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761475720990722"], "created_at": "2019-10-09T02:41:06.000Z"}, {"id": "1181761447052943361", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883145347593273345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761447052943361"], "created_at": "2019-10-09T02:40:59.000Z"}, {"id": "1181761445408710656", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4305057742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761445408710656"], "created_at": "2019-10-09T02:40:59.000Z"}, {"id": "1181761441810059265", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4253531961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761441810059265"], "created_at": "2019-10-09T02:40:58.000Z"}, {"id": "1181761427314479105", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "737741545970012160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761427314479105"], "created_at": "2019-10-09T02:40:54.000Z"}, {"id": "1181761311363010560", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3436375799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761311363010560"], "created_at": "2019-10-09T02:40:27.000Z"}, {"id": "1181761242299543557", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049793687109206017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761242299543557"], "created_at": "2019-10-09T02:40:10.000Z"}, {"id": "1181761229817286656", "text": "Hermin\u00e9, le puede poner un poco m\u00e1s de onda, a sus llamados? La escucho al aire y se me suicida la depresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958156729598005248", "edit_history_tweet_ids": ["1181761229817286656"], "created_at": "2019-10-09T02:40:07.000Z"}, {"id": "1181761190982307840", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2967753724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761190982307840"], "created_at": "2019-10-09T02:39:58.000Z"}, {"id": "1181761131322454016", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934881671148646400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761131322454016"], "created_at": "2019-10-09T02:39:44.000Z"}, {"id": "1181761037424631808", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996165860028010498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761037424631808"], "created_at": "2019-10-09T02:39:22.000Z"}, {"id": "1181761006453874688", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879233036897878016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761006453874688"], "created_at": "2019-10-09T02:39:14.000Z"}, {"id": "1181761001483624449", "text": "\u00e9 meus amigos, Deus n\u00e3o solta a m\u00e3o do acad\u00eamico de enfermagem que quase se matou de tanto estudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "357545542", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181761001483624449"], "created_at": "2019-10-09T02:39:13.000Z"}, {"id": "1181760891097960449", "text": "@CabjbocajrLa @DanielR46099160 @DiarioOle Obvio que River no es el madrid pero f\u00edjate que racing se comio 6 jugandole a todo o nada a River, le dejas el arco servido y demasiado espacio es muy suicida, seria l\u00f3gico que este 2-0 abajo en 15'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1599251868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181759597557768192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "DanielR46099160", "id": "965289413285728256"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "DiarioOle", "id": "112523709"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.995, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "racing"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760891097960449"], "in_reply_to_user_id": "1170056903172534274", "created_at": "2019-10-09T02:38:47.000Z"}, {"id": "1181760763184254981", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592158183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760763184254981"], "created_at": "2019-10-09T02:38:16.000Z"}, {"id": "1181760689091829760", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2702756376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760689091829760"], "created_at": "2019-10-09T02:37:58.000Z"}, {"id": "1181760657198370816", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479714282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760657198370816"], "created_at": "2019-10-09T02:37:51.000Z"}, {"id": "1181760638047195136", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1730499464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760638047195136"], "created_at": "2019-10-09T02:37:46.000Z"}, {"id": "1181760609572048896", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021476908356300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760609572048896"], "created_at": "2019-10-09T02:37:40.000Z"}, {"id": "1181760582116134917", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003775973161127938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760582116134917"], "created_at": "2019-10-09T02:37:33.000Z"}, {"id": "1181760482480447488", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40983830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760482480447488"], "created_at": "2019-10-09T02:37:09.000Z"}, {"id": "1181760366151426052", "text": "@DarkInTheCityAU Joalin matou e Bailey foi c\u00famplice. \nSe tivesse sido o Krystian, o tiro teria sido nas costas e n\u00e3o na testa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813766637203685378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Bailey"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Krystian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760366151426052"], "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "created_at": "2019-10-09T02:36:41.000Z"}, {"id": "1181760327005937664", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122369489520164864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760327005937664"], "created_at": "2019-10-09T02:36:32.000Z"}, {"id": "1181760263684575236", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901571980650012672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760263684575236"], "created_at": "2019-10-09T02:36:17.000Z"}, {"id": "1181760251600818176", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4465578142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760251600818176"], "created_at": "2019-10-09T02:36:14.000Z"}, {"id": "1181760233229688832", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924123221867319296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760233229688832"], "created_at": "2019-10-09T02:36:10.000Z"}, {"id": "1181760232772571136", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886942474631073792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760232772571136"], "created_at": "2019-10-09T02:36:10.000Z"}, {"id": "1181760218771984386", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760379220258324480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760218771984386"], "created_at": "2019-10-09T02:36:06.000Z"}, {"id": "1181760204528115714", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "744004229422063616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760204528115714"], "created_at": "2019-10-09T02:36:03.000Z"}, {"id": "1181760116913295361", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944972108936941569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760116913295361"], "created_at": "2019-10-09T02:35:42.000Z"}, {"id": "1181760113046102016", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173732659434086411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760113046102016"], "created_at": "2019-10-09T02:35:41.000Z"}, {"id": "1181760065969295360", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019740258475433985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760065969295360"], "created_at": "2019-10-09T02:35:30.000Z"}, {"id": "1181760051784163328", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2190845054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760051784163328"], "created_at": "2019-10-09T02:35:27.000Z"}, {"id": "1181760002723328000", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002344281493983232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181760002723328000"], "created_at": "2019-10-09T02:35:15.000Z"}, {"id": "1181759973510004737", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "810916552568635392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759973510004737"], "created_at": "2019-10-09T02:35:08.000Z"}, {"id": "1181759935576707078", "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225631393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759935576707078"], "created_at": "2019-10-09T02:34:59.000Z"}, {"id": "1181759932892401664", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434167530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759932892401664"], "created_at": "2019-10-09T02:34:58.000Z"}, {"id": "1181759863363395584", "text": "RT @rmjuanblanco: Debemos como pa\u00eds el 70% del PBI, es suicida la cifra.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082884523182964736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181758133347274752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759863363395584"], "created_at": "2019-10-09T02:34:42.000Z"}, {"id": "1181759863250149376", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1116144564883152896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759863250149376"], "created_at": "2019-10-09T02:34:42.000Z"}, {"id": "1181759832287776768", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993652605523054593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759832287776768"], "created_at": "2019-10-09T02:34:34.000Z"}, {"id": "1181759744941449216", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978408169180364802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759744941449216"], "created_at": "2019-10-09T02:34:13.000Z"}, {"id": "1181759734803763200", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897304262337863680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759734803763200"], "created_at": "2019-10-09T02:34:11.000Z"}, {"id": "1181759690536996864", "text": "@warkentin De cuando ac\u00e1 un empleado del sistema es suicida, honesto y valiente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "714159371832274944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181662545247113216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "warkentin", "id": "13320562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759690536996864"], "in_reply_to_user_id": "13320562", "created_at": "2019-10-09T02:34:00.000Z"}, {"id": "1181759676863713280", "text": "Eu estava sozinha na cozinha jantando, es que aparece uma barata gigante e como se n bastasse voadora, a\u00ed eu grito feito loca, acordo a casa toda. Minha m\u00e3e sai preocupada por que achou que eu estava morrendo, a\u00ed matou a barata pra mim kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "738949897366425600", "edit_history_tweet_ids": ["1181759676863713280"], "created_at": "2019-10-09T02:33:57.000Z"}, {"id": "1181759656764542977", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2745986040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759656764542977"], "created_at": "2019-10-09T02:33:52.000Z"}, {"id": "1181759619477245952", "text": "Quero falar um neg\u00f3cio aqui para vcs e \u00e9 bem s\u00e9rio.\nO T.O.P postou esses dias sobre a perda de uma amigo dele, sobre como esse amigo era importante e sobre como eles se fortaleceram num momento t\u00e3o dificil na vida dele, no ano passado. Infelizmente, seu amigo se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893897652462604290", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "T.O.P"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759619477245952"], "created_at": "2019-10-09T02:33:43.000Z"}, {"id": "1181759605824770049", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1301532092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759605824770049"], "created_at": "2019-10-09T02:33:40.000Z"}, {"id": "1181759590158999552", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127717305302036482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759590158999552"], "created_at": "2019-10-09T02:33:36.000Z"}, {"id": "1181759589773189120", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726949746926039040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759589773189120"], "created_at": "2019-10-09T02:33:36.000Z"}, {"id": "1181759560731807746", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4702208365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759560731807746"], "created_at": "2019-10-09T02:33:29.000Z"}, {"id": "1181759500111564801", "text": "Se o Ben simmons matou bola de 3, eu tbm mato kkkkj https://t.co/rbGlpAd49V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921828553083314176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181724410694250496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/rbGlpAd49V", "expanded_url": "https://twitter.com/NBAdoPovo/status/1181724410694250496", "display_url": "twitter.com/NBAdoPovo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759500111564801"], "created_at": "2019-10-09T02:33:15.000Z"}, {"id": "1181759485850931201", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2677689357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759485850931201"], "created_at": "2019-10-09T02:33:12.000Z"}, {"id": "1181759469165912065", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2934530566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759469165912065"], "created_at": "2019-10-09T02:33:08.000Z"}, {"id": "1181759430045700096", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1452070484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759430045700096"], "created_at": "2019-10-09T02:32:58.000Z"}, {"id": "1181759398097629185", "text": "@Francirosy A mulher  nao voltou pro homem.\nE  papis voltou na medica q deu o erro e falou q a paciente quase se matou e perdeu o marido. Pra ter maior cuidado com os mais simples.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320430303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758936690679808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Francirosy", "id": "94409074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759398097629185"], "in_reply_to_user_id": "320430303", "created_at": "2019-10-09T02:32:51.000Z"}, {"id": "1181759331718635523", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3060772961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759331718635523"], "created_at": "2019-10-09T02:32:35.000Z"}, {"id": "1181759321006333953", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003753616249970689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759321006333953"], "created_at": "2019-10-09T02:32:32.000Z"}, {"id": "1181759231235645440", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z"}, {"id": "1181759091456315392", "text": "achei que eu tinha mente suicida, MAS CARALHOO O FDP CONSEGUIU E T\u00c1 VIVO KKKKKKKKKKKK https://t.co/1Oz43JDJ8J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736399199311409152", "edit_history_tweet_ids": ["1181759091456315392"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1Oz43JDJ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkAtitude7/status/1181704611998113794", "display_url": "twitter.com/MlkAtitude7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:31:38.000Z"}, {"id": "1181758982731505665", "text": "@luizaszs Tiraram isso bem na \u00e9poca que uma blogueira se matou... tem 1 ou 2 meses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811521387781357569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758288033144833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizaszs", "id": "3309708767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758982731505665"], "in_reply_to_user_id": "3309708767", "created_at": "2019-10-09T02:31:12.000Z"}, {"id": "1181758964666634240", "text": "La leyenda del suicida y la del bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1370141713", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "leyenda del suicida"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "bala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758964666634240"], "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "created_at": "2019-10-09T02:31:07.000Z"}, {"id": "1181758822513332224", "text": "krl micael se gabando falando q n\u00e3o estudou e tirou 7,7 ja cheguei falando q ele se matou estudando e nem pra gabaritar a prova serviu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "139473820", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "micael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758822513332224"], "created_at": "2019-10-09T02:30:33.000Z"}, {"id": "1181758719908032514", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160689838997344259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758719908032514"], "created_at": "2019-10-09T02:30:09.000Z"}, {"id": "1181758675448451079", "text": "vou ver esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "723252313", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758675448451079"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-09T02:29:58.000Z"}, {"id": "1181758607207141377", "text": "RT @rmjuanblanco: Debemos como pa\u00eds el 70% del PBI, es suicida la cifra.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2806080208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181758133347274752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758607207141377"], "created_at": "2019-10-09T02:29:42.000Z"}, {"id": "1181758407948345347", "text": "Depois de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o me animo mais com nenhum filme da DC ap\u00f3s assistir o trailer #TercaDeTremuraSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "366915506", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7545, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDeTremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "TercaDeTremuraSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758407948345347"], "created_at": "2019-10-09T02:28:55.000Z"}, {"id": "1181758276536619008", "text": "l\u00e1 vou eu assistir esquadr\u00e3o suicida pela 12327383 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739286737428578305", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758276536619008"], "created_at": "2019-10-09T02:28:23.000Z"}, {"id": "1181758158009708544", "text": "O v\u00eddeo \u00e9 bom, mas pena que o Coringa maconheiro do esquadr\u00e3o suicida estraga https://t.co/imymvLqyDQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816819809878999040", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/imymvLqyDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/spiderexplicit/status/1181201360798310400", "display_url": "twitter.com/spiderexplicit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758158009708544"], "created_at": "2019-10-09T02:27:55.000Z"}, {"id": "1181758133347274752", "text": "Debemos como pa\u00eds el 70% del PBI, es suicida la cifra.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826631724662652928", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5932, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758133347274752"], "created_at": "2019-10-09T02:27:49.000Z"}, {"id": "1181757986496221184", "text": "@ilysmvante ent\u00e3o, eu acabei vendo esquadr\u00e3o suicida ontem, pq a curiosidade falou mais alto. E vc est\u00e1 com toda a raz\u00e3o mesmo. Bem isso que tu disse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2479097754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181756417058971648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ilysmvante", "id": "1446217209773240325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757986496221184"], "in_reply_to_user_id": "1172355542649573376", "created_at": "2019-10-09T02:27:14.000Z"}, {"id": "1181757699429736449", "text": "@chisgba @Apuntes_ Yo no s\u00e9 q propon\u00e9s, pero en muchos casos ser\u00eda suicida.\nTraslada lo q yo comento x ac\u00e1 a lo q hicieron los K y ver como empezaron a salir porque los jueces se cagan y f\u00edjate si ves q se pueda hacer algo diferente a empezar a los tiros una guerra civil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007260554564657153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181757640818515969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chisgba", "id": "2294846112"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757699429736449"], "in_reply_to_user_id": "1007260554564657153", "created_at": "2019-10-09T02:26:06.000Z"}, {"id": "1181757507888398336", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "814939821110099972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757507888398336"], "created_at": "2019-10-09T02:25:20.000Z"}, {"id": "1181757312618369024", "text": "@andredede_2 SE O BEN SIMMONS MATOU UMA DE 3 EU N\u00c3O TENHO CERTEZA EH DE MAIS NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052700888299532288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181757016139845637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andredede_2", "id": "2911336900"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "BEN SIMMONS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757312618369024"], "in_reply_to_user_id": "2911336900", "created_at": "2019-10-09T02:24:33.000Z"}, {"id": "1181757301637693441", "text": "RT @SHINeeArg: [Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los res\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2924000811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181697411242233858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SHINeeArg", "id": "252463246"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 108, "probability": 0.7061, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757301637693441"], "created_at": "2019-10-09T02:24:31.000Z"}, {"id": "1181757127293046785", "text": "@Mceherrera El toque de queda implica resguardarse en sus casas. Es suicida andar buscando las balas. Deben ser prudentes, o no quejarse. Ah,y esto no es urgente es pat\u00e9tico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987296894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181739315023532033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mceherrera", "id": "106146865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757127293046785"], "in_reply_to_user_id": "106146865", "created_at": "2019-10-09T02:23:49.000Z"}, {"id": "1181757121802620928", "text": "@ChumelTorres *se suicida por no poder ir *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3384040813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181756423673434113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757121802620928"], "in_reply_to_user_id": "120835612", "created_at": "2019-10-09T02:23:48.000Z"}, {"id": "1181757101846204417", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742815668035309569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757101846204417"], "created_at": "2019-10-09T02:23:43.000Z"}, {"id": "1181757053490155522", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81445104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757053490155522"], "created_at": "2019-10-09T02:23:32.000Z"}, {"id": "1181756973680922624", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788178542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756973680922624"], "created_at": "2019-10-09T02:23:13.000Z"}, {"id": "1181756941187665920", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273070287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756941187665920"], "created_at": "2019-10-09T02:23:05.000Z"}, {"id": "1181756900804837376", "text": "Creo que Escuadr\u00f3n Suicida es un de mis pelos favoritas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816473396", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756900804837376"], "created_at": "2019-10-09T02:22:55.000Z"}, {"id": "1181756801743835142", "text": "mano, a d*ve \u00e9 forte pra caralho. o pai dela se suicidou, a melhor amiga foi assassinada, o melhor amigo morreu do nada e ela n\u00e3o sabia que ele estava doente. ela sofre de depress\u00e3o, s\u00edndrome do p\u00e2nico e ansiedade. passou por um relacionamento abusivo, mas ela nunca desistiu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063777424272429058", "edit_history_tweet_ids": ["1181756801743835142"], "created_at": "2019-10-09T02:22:32.000Z"}, {"id": "1181756739319930880", "text": "@Belliiisima89 Ayayayyyy! Que paradoja! Por un lado seguir siendo bella impoluta (la\"horriblidad\" puede ser contagiosa) y por otro lado darle bola, que se lo crea, se enamore, lo dejas y el se suicida de la pena (el crimen perfecto), favor que har\u00edas al pa\u00eds.... dif\u00edcil decisi\u00f3n en verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011966001829773317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181367133021847553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Belliiisima89", "id": "190869117"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Ayayayyyy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756739319930880"], "in_reply_to_user_id": "190869117", "created_at": "2019-10-09T02:22:17.000Z"}, {"id": "1181756636869910528", "text": "Otro cobarde corrupto que s\u00e9 suicida y deja su cadaver como muestra de su desprecio. Los compa\u00f1eros dir\u00e1n que es un acto de honor. https://t.co/sPbmVDJPw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072898992223195136", "edit_history_tweet_ids": ["1181756636869910528"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/sPbmVDJPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/DiosEd2/status/1181756636869910528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPbmVDJPw9", "media_key": "3_1181756629840211968"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:21:52.000Z"}, {"id": "1181756487774982149", "text": "Se me pincha el castillo y me muero, ah re suicida, igual si https://t.co/NQJGETKX5X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720302860567715841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181755977961496577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181756487774982149"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NQJGETKX5X", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos_Carlis/status/1181755977961496577", "display_url": "twitter.com/Marcos_Carlis/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:21:17.000Z"}, {"id": "1181756211248730112", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964513594670047232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756211248730112"], "created_at": "2019-10-09T02:20:11.000Z"}, {"id": "1181756163274297344", "text": "RT @LindaTannus: J\u00e1 se fala que o tiro q matou a menina \u00c1gata , saiu de uma briga de bar !! Sendo verdade, como fica as jornaleiros da Glob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "306466239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177179006745141248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LindaTannus", "id": "1022450954518650882"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7719, "type": "Organization", "normalized_text": "Glob"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756163274297344"], "created_at": "2019-10-09T02:19:59.000Z"}, {"id": "1181756064531918848", "text": "RT @LaChispaMX: #Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174352085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648434501173248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaChispaMX", "id": "1053633606"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Elmundodememelandia"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "LaChispaMx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181756064531918848"], "created_at": "2019-10-09T02:19:36.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "lis_sare", "name": "Lis R. SAre", "id": "872612162367361025", "location": "San Jose, CA", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2096, "tweet_count": 198995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "soofifrank", "name": "\u0455\u0585f\u00ed\u03b1", "id": "956596175301472256", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 471, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "sanchzfiorella", "name": "fio", "id": "830109694077329409", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 332, "tweet_count": 5877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vaguibegon", "name": "alberto", "id": "869300470375993344", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 369, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "biballg", "name": "sandra lucia gon\u00e7alv", "id": "361635082", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1697, "tweet_count": 99417, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "J_LIVRES", "name": "Jornalistas Livres", "id": "3090382647", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472464, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}}, {"verified": false, "username": "filosofox", "name": "Fil\u00f3sofo de la Calle", "id": "50736069", "location": "Lima Norte \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1443, "tweet_count": 79930, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AlcortaLourdes", "name": "Lourdes Alcorta", "id": "378651338", "public_metrics": {"followers_count": 64064, "following_count": 640, "tweet_count": 59031, "listed_count": 265}}, {"verified": false, "username": "arkosXC", "name": "Arkos Avalon", "id": "41299852", "location": "universo prime", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1720, "tweet_count": 223059, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "sofi_foctel", "name": "sofi", "id": "2448717230", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 766, "tweet_count": 6920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_alejjjj", "name": "Ale\u2728", "id": "3551280977", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 109, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonachoRua", "name": "ruANero", "id": "590126641", "location": "Ciudad G\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 386, "tweet_count": 12322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "naiuleiva_", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83d\udc95", "id": "1011105484047355904", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 170, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Val_alvxrado", "name": "Vxleria", "id": "1132845864597315584", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 130, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValeAleja03", "name": "VALERIA", "id": "934191295630848001", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 154, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seesawho", "name": "caro", "id": "3098029379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 532, "tweet_count": 10118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "varjuanca", "name": "jc", "id": "876287369800028164", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 226, "tweet_count": 3829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary", "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celibonthuis", "name": "Celina", "id": "1000399103451435008", "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 149, "tweet_count": 89449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeancoleti", "name": "jean coleti", "id": "268931140", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 326, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Fandinho", "name": "Tchago", "id": "233655390", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 394, "tweet_count": 18657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iaraoviedo_", "name": "Iara\ud83d\udc0d", "id": "1114913636059885568", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 29, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madynwa", "name": "Mad", "id": "901179956700598277", "location": "Isla Nublar \u2014 Isla Sorna \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 726, "tweet_count": 98388, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emiliajpg1", "name": "emilia", "id": "518055916", "location": "chacabuco", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 505, "tweet_count": 14266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gabrielavcm", "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fBI \u2605\u5f61", "id": "72977937", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 582, "tweet_count": 137410, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Lularce03", "name": "\u029f\u1d1c\u029f\u026a\u1d1b\u1d00", "id": "1132290788501655552", "location": "Villa Mercedes, San Luis ", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 112, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dani_arenas_v", "name": "Dani\ud83e\uddc9", "id": "4634596223", "location": "Malarg\u00fce, Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 521, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "D_ArraZ", "name": "David AB", "id": "309612124", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4111, "tweet_count": 200398, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}}, {"verified": false, "username": "Ldelgadino1", "name": "Jazm\u00edn Rodr\u00edguez", "id": "1142571466355019778", "location": "Fray Luis Beltr\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 0, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "candikonrad", "name": "c \u00e2 n d i d a", "id": "403683236", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 256, "tweet_count": 26302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yaspty89", "name": "Chica Jengibre", "id": "442071228", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 3854, "tweet_count": 983, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "madnexxyx", "name": "madu", "id": "773922865481650176", "location": "calalini", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 571, "tweet_count": 84715, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "camii_mds", "name": "camila", "id": "2165229991", "location": "S.R.L.P", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 2480, "tweet_count": 40586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MenosEstado_0", "name": "Podrido de los Pol\u00edticos", "id": "1107855696605954054", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1196, "tweet_count": 16090, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_koreanna", "name": "anna", "id": "3374671533", "location": "a 13 mil km de dist\u00e2ncia de vc", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 661, "tweet_count": 27385, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1barbarinha", "name": "caos", "id": "3298923757", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 257, "tweet_count": 7459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "verobrujis", "name": "Brux", "id": "30003232", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2289, "tweet_count": 48871, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "VaniaLis_PB", "name": "Vania PB", "id": "1147171040218570753", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 2081, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodriguezmartti", "name": "martina", "id": "742166817142099968", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 220, "tweet_count": 12835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FloresPedro1", "name": "28/10 \u264f\ufe0f - FALTAM 11 dias \ud83c\udf81\ud83d\udc95", "id": "920351390", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1314, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "skerrrry", "name": "s\ud83d\udc9a", "id": "837012324280066054", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 359, "tweet_count": 8661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l1brexs1empr3", "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "id": "43694423", "location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lugar20092", "name": "Luis Garcia", "id": "439737079", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1398, "tweet_count": 90913, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Doutrinado_G", "name": "\u25aa\ufe0e \ud83e\udd85\ud83d\udc88", "id": "1141944990194688001", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 489, "tweet_count": 18400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canfrunsf5", "name": "Carlos Anfruns F", "id": "816907046796873728", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 57, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srxeunkkyu97_", "name": "Saru au's; VOY A VER SEOKJIN \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "752151420791554048", "public_metrics": {"followers_count": 8612, "following_count": 533, "tweet_count": 61127, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "soojinphoriaswy", "name": "aranza\u2665", "id": "852924766398722048", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd|19|she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1802, "tweet_count": 49065, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "AbmrubioAmor", "name": "D. MICHAEL", "id": "2975736610", "location": "Sangolqui ", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 3981, "tweet_count": 101916, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "esantos1957", "name": "Enrique Santos Jara", "id": "567538455", "location": "Ciudadano Universal; Palestino", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juuly_Garciaa", "name": "Julieet\ud83e\udd20", "id": "1041030697560039425", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 182, "tweet_count": 50567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emi__redin", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1080310230951649280", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 560, "tweet_count": 37416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andreessit0", "name": "Andres Prieto Cochet", "id": "1526036180", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 114, "tweet_count": 6125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZaidSaral", "name": "Zaid&Liss", "id": "2319571141", "location": "Canguracas-Pozul - Sto. Dgo Ec", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1294, "tweet_count": 39421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antongiulio2", "name": "Antongiulio Tempesta #IoSonoVaccinato \ud83c\udf39\u270a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "496043380", "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2702, "tweet_count": 131851, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}}, {"verified": false, "username": "thmvp_", "name": "tor\u00f3", "id": "760944593370226688", "location": "BAIXADA CRUEL", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 787, "tweet_count": 96217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PericlesNBA", "name": "New Orleans P\u00e9ricles", "id": "1079214261212250112", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "joaombaron", "name": "JB \ud83c\udf09", "id": "1053368789780303873", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 3127, "tweet_count": 31188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Milisaltivaaa", "name": "Milagros", "id": "874283637969235968", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 66, "tweet_count": 14507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipe_cria", "name": "65\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1027226787833688069", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 209, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Villegasflor02", "name": "flora", "id": "946909876428705793", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 385, "tweet_count": 40407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RICKHARD63", "name": "RICARDO", "id": "4227175875", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 722, "tweet_count": 177426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "malemmilana", "name": "'malu", "id": "1103569280342392832", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 248, "tweet_count": 48969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "53elgordo", "name": "SANTOS DANIEL \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "2806080208", "location": "Canelones, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 7493, "tweet_count": 183146, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gallardocandel", "name": "Cande", "id": "457718157", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 268, "tweet_count": 5573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "virginia_tt", "name": "Virginia\ud83c\udf4f", "id": "716468563490562049", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 149, "tweet_count": 26892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ver0Saldi03", "name": "Ver\u00f3nica Saldivar", "id": "1048681930043088897", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 397, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsbrisagonv", "name": "spicy libra", "id": "1055321761552707585", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jazminna03", "name": "jazm\u00edn", "id": "963199627846651904", "location": "Pueblo Esther, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 255, "tweet_count": 46702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToxiTaxi_", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\u00f1\ud835\udd86", "id": "1879854090", "location": "M\u00e1s All\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 953, "tweet_count": 52308, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stefficosentino", "name": "stefi", "id": "723664538885873664", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 854, "tweet_count": 47934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meliiconte_", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a", "id": "833822101215789057", "location": "Mataderos ", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 273, "tweet_count": 17949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heav3ns_door", "name": "dg \ud83d\udea9", "id": "748110241", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 269, "tweet_count": 221014, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "paupatricelli_", "name": "paulip", "id": "1089187241195438080", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 511, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaleWeinzettel", "name": "Male\ud83e\udd87", "id": "4867979266", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 390, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sicakx", "name": "paolo el rockero", "id": "4289808692", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 197, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anapaulazaratee", "name": "Ana Paula", "id": "1044044664150654977", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 828, "tweet_count": 32560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cavalierepadano", "name": "cavaliere padano", "id": "1040828736", "location": "Insubria", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 4899, "tweet_count": 73851, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "1danielddlr", "name": "Daniel", "id": "334784654", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 382, "tweet_count": 81202, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "valenlatuf", "name": "Valen\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1124886295912886272", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 388, "tweet_count": 26961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "florrperezz_", "name": "flor\ud83d\udc8b", "id": "1058748417298579457", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 108, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OnlyforSkrsgrd", "name": "N \u03b1 \u0442 \ud83d\udc9a", "id": "4148867811", "location": "MAIAMEEEE", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 312, "tweet_count": 38782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ooohrapa", "name": "MUDEI DE CONTA", "id": "197190525", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 944, "tweet_count": 17822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "v_ferreira10", "name": "Victor Fotos", "id": "1097481999894360066", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 626, "tweet_count": 7241, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thenonbinarygay", "name": "\u2022Ander\u2022", "id": "1358412098", "location": "He/They", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 438, "tweet_count": 37003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "helenamanuz_", "name": "Manu\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "949356524735954946", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 524, "tweet_count": 24642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvonneSosaSanM1", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "927647719782539265", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221237, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "castrosteefi", "name": "Ernesto Perez", "id": "2950549797", "location": "Mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2363, "tweet_count": 144594, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Me66655566655", "name": ",", "id": "1166907536429264896", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 120, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mateusbacovicz", "name": "mateus henriq", "id": "754531615855022084", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 403, "tweet_count": 33335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristianaraya6", "name": "arayac35", "id": "383293363", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1160, "tweet_count": 97296, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JBALBING", "name": "JESUS BALBIN", "id": "1172910727", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 313, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GatitoMimosin", "name": "GatitoMimosin", "id": "18035766", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 334, "tweet_count": 23996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stefxnxi_", "name": "stef", "id": "1120001583100592129", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 290, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marttigad", "name": "marti", "id": "941904936165609472", "location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 56, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valenn_moreyra7", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91 \u26d3", "id": "1155664710781538305", "location": "Santa Elena, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 510, "tweet_count": 32103, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ReimbergDiego", "name": "MUDA#13 \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd2a", "id": "1030169692311351296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 68, "tweet_count": 9861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardolopezO2", "name": "ricardo lopez O.", "id": "1060580143695941632", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1090, "tweet_count": 36671, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}}, {"verified": false, "username": "syac1", "name": "SAC", "id": "42358466", "location": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 5001, "tweet_count": 25687, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Annakeylla", "name": "Ana Keila Borges", "id": "233230066", "location": "Uberaba MG", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 503, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anaprofbrasil", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1084181788082270209", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22222, "tweet_count": 59425, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426599, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"verified": false, "username": "lolotorresmx", "name": "Lolo Torres", "id": "294078984", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 2482, "tweet_count": 64656, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "username": "LaChispaMX", "name": "LaChispaMx", "id": "1053633606", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1310, "tweet_count": 28544, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "InPerfectoMx", "name": "InPerfecto", "id": "935722585697980420", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 502, "tweet_count": 71425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alejand45479604", "name": "Sad Witch", "id": "946202059610738693", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 559, "tweet_count": 54819, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lulyaguirre13", "name": "Luly\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3476108248", "location": "Recreo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 319, "tweet_count": 34696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lujiijan", "name": "lujo", "id": "1041081116671860746", "location": "comodoro rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 490, "tweet_count": 27754, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "porrathaixx", "name": "\ud83d\udc1d", "id": "987474460101013504", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 303, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edwarcanales", "name": "Edwar Canales Neyra", "id": "884103176311513091", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 159, "tweet_count": 26934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irreverenteyq", "name": "Mauricio", "id": "153198729", "location": "Santa Clara, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isabellavotta", "name": "\u30a4\u30b6\u30d9\u30e9", "id": "106865607", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 217, "tweet_count": 31913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NachoGarcia_11", "name": "Nacho", "id": "1049462180", "location": "San Rafael - Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1642, "tweet_count": 76982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bocagoles", "name": "Mat\u00edas Daniele", "id": "752342714298105856", "public_metrics": {"followers_count": 9504, "following_count": 386, "tweet_count": 2599, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "mfabani_", "name": "maarti", "id": "1151191388345774080", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 164, "tweet_count": 34782, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "connybaene", "name": "Conny Baene", "id": "240797540", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2365, "tweet_count": 68370, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OrgulloLGBT", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "139824862", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "username": "AgosFernandd", "name": "Agos to", "id": "1093721814663081984", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 647, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YanetMarisolMo1", "name": "Yanet Marisol Montes", "id": "1181766270255079424", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthurbruschi46", "name": "arthur bruschi\u2019", "id": "1353297876", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 714, "tweet_count": 2853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cas3500", "name": "Carlos Adaro Salinero", "id": "103588721", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 4732, "tweet_count": 478392, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "francagonzalez1", "name": "franca", "id": "959597022578913280", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 152, "tweet_count": 28985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fede_gomez7", "name": "Federico G\u00f3mez", "id": "908377274113822721", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 165, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aiden_six", "name": "al\ud83c\udf83", "id": "3130402919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 333, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AraaFrc", "name": "\ud835\udc68\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "id": "4831207145", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 569, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AraArmoa", "name": "Ara Armoa", "id": "760132345", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 749, "tweet_count": 65947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "domeacefafa", "name": "pato imortal em arceus", "id": "777652476183011328", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 969, "tweet_count": 55134, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itziipavon", "name": "itzii pav\u00d3n", "id": "407773640", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 63, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Garronelulii", "name": "luli", "id": "1164006795205120000", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 241, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_barbarabelmont", "name": "B\u00e1rbara Belmonte", "id": "168715054", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 176, "tweet_count": 24324, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cheesecake_km", "name": "KeyyyyylaM", "id": "912020224886571008", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 116, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlefGama", "name": "Alef Gama \ud83c\udf43", "id": "4892080510", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 639, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "margherita27117", "name": "margherita dalto", "id": "720969363445166084", "location": "Singapore", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1226, "tweet_count": 35667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mattsalho", "name": "degustador de mucilon", "id": "863504628146679810", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 855, "tweet_count": 31087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jackttorrance", "name": "onai \ud83e\udd20", "id": "808516590765477888", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 675, "tweet_count": 53406, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pedrinmars", "name": "Pedro Mars", "id": "3434951679", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 174, "tweet_count": 23005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rostagnofiore", "name": "\u0192\u03b9\u03c3\u044f\u03b5\u2728", "id": "1071422645734903809", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 326, "tweet_count": 20889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuadaMorotti", "name": "\ud83c\udf65", "id": "2306126736", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 230, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GbRenaut", "name": "Gb", "id": "888504482941865987", "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 4391, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zamAcxsta", "name": "\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd92", "id": "3131571600", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 87, "tweet_count": 12406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Homeomorfo", "name": "Jota", "id": "1147356103107371010", "location": "Padre Hurtado, prov.Tala .R.M.", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4993, "tweet_count": 17077, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sarahlim4_", "name": "sarah", "id": "4525232187", "location": "61", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 295, "tweet_count": 49826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlnspiria", "name": "juli \ud83c\udf33", "id": "820494491757015040", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 59, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiliEiriz", "name": "Milita\ud83d\udc9a", "id": "260525966", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 415, "tweet_count": 6299, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marturussillo", "name": "", "id": "1290059881", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 932, "tweet_count": 44289, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "hugogabriel55", "name": "Hugo Gabriel", "id": "876493003", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 294, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "avozceleste", "name": "Artur Moraes A Voz Celeste", "id": "4928554361", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41672, "following_count": 169, "tweet_count": 10995, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ToffyAbilgaard", "name": "sofia\ud83c\udf84", "id": "426902511", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2019, "tweet_count": 83839, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GabiFerreyra_11", "name": "Gabriel", "id": "4875552579", "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 457, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ralebace", "name": "\ud83e\udd23Soy Leo...El Tibio\ud83e\udd23", "id": "194603719", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9502\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4401, "tweet_count": 206202, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "kfeconpan", "name": "dazais wife is tired \ud83d\udc7b", "id": "1022358542785945600", "location": "Loading...", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 122, "tweet_count": 13902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Breennff", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea", "id": "1114562691883044865", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 0, "tweet_count": 11728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ssolcitos", "name": "s\u00f8l", "id": "995713904562065408", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 309, "tweet_count": 53063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "karlavivas_", "name": "karla", "id": "1626887959", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 394, "tweet_count": 12693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eufeepuentess", "name": "\ud83d\udc1a\u2728", "id": "954138264927178753", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 123, "tweet_count": 5215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catabernhardtt", "name": "catalina", "id": "4766756381", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 231, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngieNazarethp", "name": "Angie Pineda", "id": "1141437311311327238", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 80, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaraG29", "name": "Dara Galo", "id": "1438666964", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 362, "tweet_count": 9615, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "julicasas_", "name": "Juliana", "id": "1017806284962385920", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 194, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariroupenian", "name": "mariana", "id": "53739975", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 206, "tweet_count": 53542, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "valulacourt", "name": "valentina\ud83e\udd0d", "id": "3020566399", "location": "Junin, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 206, "tweet_count": 32091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oceanoindyco", "name": "nobodyknows", "id": "213341257", "location": "Ela/Dela She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 208, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snewmartin", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c", "id": "789889961407422465", "location": "047 Mariners Apartment Complex", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 330, "tweet_count": 8751, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sparr0wblue", "name": "harrison", "id": "1088197553936629760", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CamiMorrison5", "name": "Morriz", "id": "584202178", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 1940, "tweet_count": 43027, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vanessista_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "199793628", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 285, "tweet_count": 6431, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_xiomarinoni", "name": "x\u012f\u00f8;", "id": "1154212406974918657", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 156, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dmora506", "name": "DeMora506", "id": "2727858161", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 998, "tweet_count": 28205, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ivanzmu", "name": "Iv\u00e1n", "id": "158406127", "location": "Kanto", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 300, "tweet_count": 64571, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "unhelado", "name": "pau", "id": "164743765", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "mica_maldonado2", "name": "mik", "id": "805136475989884928", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 368, "tweet_count": 4833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrendaCubi", "name": "BRENDA", "id": "963250614057697280", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 514, "tweet_count": 52817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lautarrega", "name": "Laura T\u00e1rrega", "id": "621089476", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 0, "tweet_count": 13839, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "daniel_hemerly", "name": "\u05d3\u05e0\u05d9\u05d0\u05dc Bolseiro", "id": "882697892624027648", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 297, "tweet_count": 17375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeciMulas", "name": "C e c i", "id": "448516341", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 412, "tweet_count": 34628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Andrealvz18", "name": "Andrea \ud83d\udc1e", "id": "1069440773698043906", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 216, "tweet_count": 22496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LisyVentura", "name": "Lisy Ventura", "id": "1429858178", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 892, "tweet_count": 14427, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ccamls", "name": "ccccamis", "id": "894266287542685697", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1014, "tweet_count": 14007, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "antoorellanoo", "name": "Tat\u00f3", "id": "3448639228", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 104, "tweet_count": 50071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apppril00xx", "name": "apppril :(", "id": "3027009580", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 938, "tweet_count": 55637, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lobo_IFA", "name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "626694101", "location": "Yellow Submarine", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 5002, "tweet_count": 371808, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "lunasuareez_", "name": "LUNA\u2728", "id": "2296793979", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 614, "tweet_count": 8899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gonewver", "name": "Karol", "id": "598862936", "location": "Natal, Rio grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 4133, "tweet_count": 106301, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "VicenteBarboza8", "name": "Vicente Barboza", "id": "1032434184474820608", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "Morenaviera1", "name": "morocha", "id": "2857370807", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 619, "tweet_count": 49667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HYBENTE", "name": "mimin \u00c9 ONLY ARMY", "id": "993701836010983424", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 367, "tweet_count": 32116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lisyoonie", "name": "lis", "id": "2422624988", "location": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc50 \ud835\udc60\u210e\ud835\udc5c\ud835\udc5d", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 458, "tweet_count": 5770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanaFilosofa", "name": "DanaFilosofa", "id": "1179236987766788096", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 479, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letrasyfilo", "name": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1417, "tweet_count": 3766, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "RyanzinBrabo", "name": "Ryan", "id": "2434752512", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 575, "tweet_count": 23379, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NotNowJao", "name": "J\u00e3o // CEO Das Cantadas", "id": "1092570307527954432", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 175, "tweet_count": 15197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guerrerosamurai", "name": "guerrerosamurai\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "383005370", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1731, "tweet_count": 114563, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "johnnasco", "name": "Paez libertad", "id": "107169866", "location": "Sumatra Meridional, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 4468, "tweet_count": 77406, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "0riana____", "name": "or\u00a1ana", "id": "927591851372240897", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 91, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_JapoFigueroa_", "name": "Japo", "id": "1136336213839888385", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 335, "tweet_count": 47205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milicastro44", "name": "Mili", "id": "929696643141824512", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 782, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "13jmis", "name": "spooky milu | tailor of chaos", "id": "1087557850677891078", "location": "(21)", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 817, "tweet_count": 129301, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO", "id": "126643035", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1005, "tweet_count": 6927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patrickoantunes", "name": "Patrick R. O. Antunes", "id": "905406922937044993", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 422, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}}, {"verified": false, "username": "gabycoppoIa", "name": "\u0618gabryelle", "id": "958853380864184320", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 260, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angutraba", "name": "angelita", "id": "532682581", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 488, "tweet_count": 58655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ValdanoSex", "name": "Jorge Real Valdano", "id": "2174492011", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2104, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ailu_cifuentes", "name": "ailen", "id": "799407099486892032", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 426, "tweet_count": 19794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luuciaa____", "name": "lu", "id": "955882574487982086", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 239, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melianagenta", "name": "Meliana", "id": "1129134310324355073", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 477, "tweet_count": 35612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jimenezmelu", "name": "\u043celis\u03b1", "id": "2439117450", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 191, "tweet_count": 21304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ssoficardozo", "name": "sc -44", "id": "1357649952", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 262, "tweet_count": 22719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sof_vazquez1", "name": "sofia", "id": "1156023802385457154", "location": "CIUDAD GRIS", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 234, "tweet_count": 6999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "melaniebarbe_", "name": "mel", "id": "537820753", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 602, "tweet_count": 85876, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gueretaaa1", "name": "Juli \ud83e\udd51", "id": "2993663079", "location": "Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 727, "tweet_count": 23929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RociiAcosta12", "name": "luli\ud83e\udd7a", "id": "2827902291", "location": "Mois\u00e9s Ville", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 394, "tweet_count": 55692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Willycossio", "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "87766332", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MesiasGuevara", "name": "Mes\u00edas Guevara", "id": "46672612", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29560, "following_count": 5141, "tweet_count": 25756, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "Renanbitt", "name": "Starlord \ud83d\udcab", "id": "623266429", "location": "Ilha do Governador, RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 3175, "tweet_count": 23346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "juliafrettes1", "name": "juli", "id": "2866214343", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 200, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magaligomezzzzz", "name": "\ud83c\udf34", "id": "936995707072012290", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 303, "tweet_count": 91993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mbredels", "name": "Melody", "id": "1013893454353653760", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 645, "tweet_count": 69031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paloma111b", "name": "rochhe", "id": "1052033966906253314", "location": "Ituzaing\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 777, "tweet_count": 36370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "00teit", "name": "kitana banana", "id": "1528802052", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 897, "tweet_count": 127182, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "luluisnthere", "name": "Spooky Lusia", "id": "830270927522955264", "location": "San Fco , C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 82, "tweet_count": 27150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wuhtopico", "name": "Wuh UP80", "id": "929097566024814593", "location": "pqp", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1340, "tweet_count": 46622, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JSunset_", "name": "Just Sunset \ud80c\udc80", "id": "1051528248021143552", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 666, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "supermadreblog", "name": "Supermadreblog", "id": "495594294", "location": "V\u00eda Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 1654, "tweet_count": 5418, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "davidperalta020", "name": "\u0110avi\u0111\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "783863162219134976", "location": "Santa Fe ", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1204, "tweet_count": 8048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedroHe11847127", "name": "o Tal do Pedro que rema mongooo", "id": "1175995217851408385", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 181, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Narellazoe3", "name": "Narella", "id": "1010281284873093128", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 319, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camprodon39", "name": "Antonio Fern\u00e1ndez", "id": "630650046", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1010, "tweet_count": 175640, "listed_count": 43}}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}}, {"verified": false, "username": "akadelossantos", "name": "gime con g\ud83e\udd8e", "id": "2957425155", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 827, "tweet_count": 11957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "arteaga_alaciel", "name": "ala\ud83c\udf83", "id": "2910466924", "location": "Monterrey.", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 827, "tweet_count": 43557, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "oscarchomps24", "name": "Chomps", "id": "991540822360256514", "location": "Sabinas Hidalgo, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 125, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nottapia", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude8e\u2022", "id": "957001920014635010", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 206, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artoriocandido", "name": "art\u00f3rio / #PCB100Anos", "id": "1061735667510771712", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 633, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garciashoow", "name": "OBJ", "id": "2730928648", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 776, "tweet_count": 53809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OliviaLindberg_", "name": "127\ud83c\udfaf", "id": "1077680213318946821", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 182, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ggomez5", "name": "Guillermo G\u00f3mez", "id": "109397898", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1819, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "halabisabella", "name": "aka isa", "id": "2249267841", "location": "Ciudad Guayana, Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 169, "tweet_count": 150308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lanacarvalhox", "name": "Lana", "id": "931241882168020992", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 124, "tweet_count": 1171, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto", "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dipwer", "name": "dudu", "id": "3046990316", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 715, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Stejeda_98", "name": "Santiago Tejeda", "id": "876689668103864320", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 235, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aleconcha_", "name": "Alejandro Concha", "id": "4925345998", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 7271, "tweet_count": 85359, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "103059095", "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "public_metrics": {"followers_count": 20887, "following_count": 19071, "tweet_count": 168904, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "YasAguero18", "name": "chasmin\ud83d\udc40", "id": "879803223225323520", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 731, "tweet_count": 46476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vict270", "name": "Vitor", "id": "2626099367", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 73, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thiagocleyton", "name": "Thiago Silva 777\u25e4\u2720\u25e2", "id": "1349719364", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 796, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArthurSC14", "name": "Uub", "id": "2460375342", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 426, "tweet_count": 103637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Skullbabe", "name": "Serena Jazm\u00edn \u0950", "id": "4355520497", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 695, "tweet_count": 71918, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "emilioperina", "name": "Emilio Perina", "id": "187914575", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1039, "tweet_count": 39737, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "nahirmorena3", "name": "nahir", "id": "4697943511", "location": "\ud83d\udc98 argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1338, "tweet_count": 26189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guardatemeo", "name": "guarda\ud83d\udd2e", "id": "1079595347968704512", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 382, "tweet_count": 15257, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GeographerDC", "name": "PetroDC", "id": "137490314", "location": "Somewhere in the World", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 4948, "tweet_count": 266676, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "emifernandez01", "name": "Emi\ud83e\udee7", "id": "3677034616", "location": "San Justo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 641, "tweet_count": 26013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OportoOporto7", "name": "Samuel Oporto", "id": "903886045967785984", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 0, "tweet_count": 53176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbruPieriOk", "name": "Eudemon\u00eda", "id": "703718465392214017", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 506, "tweet_count": 48014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BurgueraMartu", "name": "marmar", "id": "741851023136989184", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 172, "tweet_count": 57351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErnestoSeg91", "name": "Ernesto Segovia", "id": "1936653475", "location": "Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 502, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amandabaiao_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "id": "1077576803634606080", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 308, "tweet_count": 6545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AbrilSolange5", "name": "Abril Solange\ud83d\udda4\u2728", "id": "1045007646103941120", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 326, "tweet_count": 18098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chigeira", "name": "Chigeira\u00a9\ufe0f", "id": "402342136", "location": "Puerto Plata", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 812, "tweet_count": 3481, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yeo_chapu", "name": "Francistez", "id": "179946107", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2328, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexanderLandSp", "name": "Parzival Metropolitano", "id": "1071445298", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 3422, "tweet_count": 144013, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "clubdejodedores", "name": "clubdejodedores", "id": "215282343", "location": "Baj\u00e1ndote las pantaletas     ", "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 4524, "tweet_count": 171793, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "alarissasousa", "name": "Lari with a L", "id": "2170107402", "location": "Gallifrey, Kasterborous", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 378, "tweet_count": 4631, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jimincrisis", "name": "del\u2727", "id": "981702073", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 585, "tweet_count": 53600, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "_Eugeaguilar", "name": "maru", "id": "3227364177", "location": "en las nubes, casi siempre", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 556, "tweet_count": 92713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cueva_baldovino", "name": "Luis Cueva B.", "id": "889517453281251328", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 838, "tweet_count": 29806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pri_mouteira", "name": "Pri", "id": "1556664188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 31, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lic_CarlosMunoz", "name": "Carlos J. Mu\u00f1oz", "id": "1072160265293176832", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 458, "tweet_count": 9531, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "piiriisnaddy", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude59\ud835\ude6e", "id": "754869186191618049", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 293, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sarahsofia621", "name": "Sarah", "id": "4466322135", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 317, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferjs_", "name": "fernandaa", "id": "1271059068", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 164, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NiallOfficial", "name": "Niall Horan", "id": "105119490", "location": "Mullingar,Westmeath,Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 41161818, "following_count": 5742, "tweet_count": 18386, "listed_count": 100596}}, {"verified": false, "username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Warkencio", "name": "\u2665", "id": "101776264", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 85, "tweet_count": 9117, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yesssmanu", "name": "\u269b", "id": "477070766", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 430, "tweet_count": 90435, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "aldanacoiman_", "name": "AldanaCoim\u00e1n", "id": "1006682589116223488", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 731, "tweet_count": 17460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "milagros_oyola", "name": "Mili \ud83d\udc9c", "id": "1639329912", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 549, "tweet_count": 3665, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cortez_paulaa", "name": "\ud83c\udf19", "id": "733639549969137664", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 162, "tweet_count": 7345, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "catingaa", "name": "Alina\ud83c\udf83", "id": "1084475859535364102", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 299, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LauHernandez791", "name": "LauHernandez79810495", "id": "1173831983782400000", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 687, "tweet_count": 52551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delyangilevich", "name": "Del", "id": "2993860446", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 198, "tweet_count": 49220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DarwinDsgr", "name": "D S G R \ud835\udf45", "id": "2873974548", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 113, "tweet_count": 4813, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "auronplay", "name": "Auron", "id": "1501434991", "location": "Valhalla, NY", "public_metrics": {"followers_count": 17496683, "following_count": 553, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2912}}, {"verified": false, "username": "MelDubs_", "name": "Mel\u2728", "id": "795278143795920896", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 303, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernandezzmori", "name": "Morii", "id": "1023906925749198850", "location": "Cerro, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 104, "tweet_count": 38039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiriamGaleano9", "name": "Miriam Galeano", "id": "928782776219983872", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 124, "tweet_count": 10956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CataaMondino", "name": "taca", "id": "3386904352", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 374, "tweet_count": 30087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luci_martinez24", "name": "LUCI\ud83d\udd73\ufe0f", "id": "979597333129293826", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 170, "tweet_count": 23502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vedobledeWags", "name": "WAGS", "id": "2258255568", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 297, "tweet_count": 8433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eliambrosio17", "name": "eliannna", "id": "952003645276610560", "location": "Balcarce, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 197, "tweet_count": 16096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dvnielafome", "name": "daniela", "id": "996896181367267328", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 801, "tweet_count": 8425, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "NereaErazo", "name": "Nerea\ud83e\udd8b", "id": "767528644663181312", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 224, "tweet_count": 22563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HectorG91010327", "name": "Hector Gutierrez Ortiz", "id": "1016663107421302786", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 271, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SNSRDO", "name": "Servicio Nacional de Salud", "id": "3524159116", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 38388, "following_count": 783, "tweet_count": 19953, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Francirosy", "name": "francirosy", "id": "94409074", "location": "Palestina 3", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 2329, "tweet_count": 76722, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "daniambiental", "name": "Dani", "id": "320430303", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 5000, "tweet_count": 267175, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "ixrxros", "name": "iarix", "id": "967281576", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 807, "tweet_count": 35987, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ValxnFlegler", "name": "valentina", "id": "2202358459", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 397, "tweet_count": 10441, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JulianaPB22", "name": "J", "id": "1014969790451068928", "location": "cu de Judas", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1166, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "micca_vic", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52", "id": "736399199311409152", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 948, "tweet_count": 60191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Agustina05Okk", "name": "Aguss \ud83e\udd0d", "id": "1143004910532931590", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 186, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juaalopez20", "name": "queen j", "id": "877693679011594241", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 504, "tweet_count": 40311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabianconi_", "name": "\ud835\ude10\ud835\ude34\ud835\ude22", "id": "4865871634", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 211, "tweet_count": 10046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lupiovesann", "name": "Lu\ud83e\udd8b", "id": "3090169011", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1339, "tweet_count": 30595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucortez12", "name": "\ud83c\udf39LOU\ud83c\udf39", "id": "1036295363697758209", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 113, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pribalsis_", "name": "pripri", "id": "463297794", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 964, "tweet_count": 59098, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "delfigaleazzi", "name": "delfina", "id": "1141890380830511104", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 163, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abrilbonaldo", "name": "abril", "id": "163095974", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 617, "tweet_count": 85650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cannleiva", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a", "id": "3298648694", "location": "\ud83d\udccd;)", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 199, "tweet_count": 6981, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martinaarios", "name": "Martina", "id": "392308765", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 877, "tweet_count": 117133, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nidia19861", "name": "Palomita", "id": "817447962594918401", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1357, "tweet_count": 74755, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "girlslovemysw4g", "name": "hk", "id": "1076146945205383170", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 290, "tweet_count": 54422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lyz_lanne14", "name": "***", "id": "1017926128642744321", "location": "nem gps", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 261, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maricabello_", "name": "Mariane\u0142a", "id": "1017233657734541312", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 95, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s0fimur", "name": "so 1", "id": "4252616733", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 236, "tweet_count": 61468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaruVirgillito", "name": "marianelita\ud83d\ude1b", "id": "2732138769", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 436, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maiucgs", "name": "TraiganmeUnCaf\u00e9\u2651", "id": "1012003503408140289", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 402, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexandroPache7", "name": "Atleta do SENHOR.\ud83c\udfcb\ufe0f", "id": "1181031658943913984", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luli4__", "name": "l u l i\ud83d\udc9a", "id": "1096491466980016128", "location": "Pontevedra ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 63, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tinanivsa", "name": "VN", "id": "228448077", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 823, "tweet_count": 24756, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Carla_Monzon4", "name": "Carla \ud83c\udf6d", "id": "1020448065399017472", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 114, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AleBoisseau3", "name": "\u00aa\ud83e\udee7", "id": "3183878847", "location": "La Calera, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 992, "tweet_count": 29988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fiorellab_12", "name": "fb\ud83e\udd8b", "id": "877267480808480768", "location": "Ferre, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 515, "tweet_count": 32057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lisasinso7", "name": "\u00aa", "id": "2194319720", "location": "Corrientes, ARG", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 271, "tweet_count": 16236, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edhaddad_", "name": "duardo", "id": "2204526641", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 841, "tweet_count": 9424, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuliMoreno44", "name": "Juli\ud83d\udd2f", "id": "830967478687846400", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 935, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martiromerodp", "name": "marti", "id": "3434790832", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 415, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GilDeVal_", "name": "Gilberto DeValencia", "id": "881219014848065540", "location": "Colon City, Pm\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 709, "tweet_count": 14976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dramancuso", "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "id": "734901473369329664", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "jaimilloalta", "name": "Jaimilloalta", "id": "712971520415555584", "location": "tulua", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 263, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "revolturas", "name": "Gloria H", "id": "138239734", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "marusilva_1", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96\u25aa\ufe0f", "id": "4850174853", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 543, "tweet_count": 15099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__vickiperez", "name": "vicki\ud83e\udd8b", "id": "1385911597", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 923, "tweet_count": 57730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ccamimrtz", "name": "cami\ud83e\udd27", "id": "3047910730", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 392, "tweet_count": 19249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorggelinaav", "name": "\ud83d\udc12", "id": "1098079388392980480", "location": "Jujuy ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 94, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OrianaGodoyOk", "name": "\u2022 Oriana \u2022", "id": "1553918142", "location": "Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 1146, "tweet_count": 91704, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AldanaLostracco", "name": "R\u00fcby\u2728", "id": "200887651", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 597, "tweet_count": 44102, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mglprr", "name": "Magggg\ud83c\udf3b", "id": "890662971411660800", "location": "Ctes, capital", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 327, "tweet_count": 7021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maleillan", "name": "Malena", "id": "3299672043", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 285, "tweet_count": 39894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aldanalopez1277", "name": "aldana.", "id": "720431338076139520", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 870, "tweet_count": 41936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anitagasparrin1", "name": "anita", "id": "833377634973339649", "location": "Los C\u00f3ndores ", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1489, "tweet_count": 32046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonelartz", "name": "leonela", "id": "3084671962", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 420, "tweet_count": 55367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lgcb0", "name": "K", "id": "1177976401003237376", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 105, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ROSARIOMZYO", "name": "ROSARIO MIRIAN", "id": "703418611348672512", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 345, "tweet_count": 178630, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Assis3411L", "name": ". \u2022 \u00b0 Assis. \u2620", "id": "3138942815", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 839, "tweet_count": 8599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClariiMalisan", "name": "Clarix", "id": "801372114", "location": "23-08-14.", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1029, "tweet_count": 29603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JessGLima", "name": "Jessica Lima", "id": "1363433364", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 695, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Notimex", "name": "Notimex", "id": "19889168", "public_metrics": {"followers_count": 816693, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 5502}}, {"verified": false, "username": "taylorconejita", "name": "mar", "id": "1144813431842848768", "location": "\u0295\u3063\u2022\u1d25\u2022\u0294\u3063", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 484, "tweet_count": 46255, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "zoe_nkd", "name": "\u1e93\u1ecd\u0454", "id": "3347944624", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 792, "tweet_count": 20453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "july_zabalza", "name": "scuby", "id": "3354439690", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 665, "tweet_count": 24922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coffeejellyks", "name": "mobyas", "id": "1103070001890762752", "location": "Owl House", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 561, "tweet_count": 11950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sheromens", "name": "rafa\ud83d\udc7d", "id": "1063917299227336705", "location": "she/her \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 805, "tweet_count": 81949, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Belennlagos", "name": "belen't", "id": "3321707027", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 228, "tweet_count": 37777, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pupilacrazy", "name": "\u3010\u9b54\u738b\u30df\u30aa\u3011\u3000\u5404\u7a2eSNS\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3000\u30d5\u30a9\u30ed\u7206 etc...", "id": "1662965780", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 0, "tweet_count": 23601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ernestomendace", "name": "Ernesto Mendace \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AreaDraghi", "id": "408883110", "location": "Ardea, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3120, "tweet_count": 34597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Serafim022", "name": "breno \u5f61", "id": "754132811452481536", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 177, "tweet_count": 40230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "forcellinivicky", "name": "victoria", "id": "1055240869689864192", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 156, "tweet_count": 47858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliiarguello_", "name": "Ju \ud83e\udd0d", "id": "3142452485", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 131, "tweet_count": 25325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "candemoreno_", "name": "candela", "id": "4828015384", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1077, "tweet_count": 35746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "m4theusdias1", "name": "dias", "id": "1074842870157373447", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 392, "tweet_count": 30558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rociocano01", "name": "ro", "id": "845491134105300993", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 274, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chofcita", "name": "candela", "id": "1010044572", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 392, "tweet_count": 12008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmiliaManuela", "name": "Manuela Cardenas", "id": "113202458", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 327, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosacadillo30", "name": "Rosa Cadillo Gonzale", "id": "729452986401984512", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 362, "tweet_count": 26248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SolBonifazi", "name": "Sol", "id": "240803079", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 313, "tweet_count": 35915, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "magggali_", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "3390029152", "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 122, "tweet_count": 20068, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lizplano_", "name": "liz", "id": "883145347593273345", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 724, "tweet_count": 21629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naza_fagnani", "name": "N\u1d00\u1d22\u1d00\u0280\u1d07\u0274\u1d00", "id": "4305057742", "location": "Paso del Rey - Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 491, "tweet_count": 42739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ValeBertolino02", "name": "vv", "id": "4253531961", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 470, "tweet_count": 16736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "littlefreakju", "name": "juli \ud83e\udea9", "id": "737741545970012160", "location": "neuqu\u00e9n, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 347, "tweet_count": 11879, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_agussmartinez", "name": "95'", "id": "3436375799", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 624, "tweet_count": 49626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlbaSalvadori21", "name": "alba", "id": "1049793687109206017", "location": "Argentina,La pampa", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 415, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elcuestionatodo", "name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14", "id": "958156729598005248", "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1870, "tweet_count": 118207, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LiamMoresco17", "name": "Liam M\u00f8resc\u00f8", "id": "2967753724", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 222, "tweet_count": 25044, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "candquintana", "name": "\u0250l\u01ddpu\u0250\u0254", "id": "934881671148646400", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 476, "tweet_count": 20078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wagnerakaney", "name": "wagner", "id": "996165860028010498", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "federicacovaya2", "name": "\ud835\udcbb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "id": "879233036897878016", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 736, "tweet_count": 65552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annaaclr", "name": "ana", "id": "357545542", "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 192, "tweet_count": 12650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nulkkk11", "name": "&&&", "id": "1599251868", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 279, "tweet_count": 25637, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XqFutbolTend", "name": "\u00bfPor qu\u00e9 el F\u00fatbol es tendencia?", "id": "1170056903172534274", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 26, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgosJacob", "name": "Agostina", "id": "592158183", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 789, "tweet_count": 80561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LJ_Sanchezz", "name": "lusi\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2702756376", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 363, "tweet_count": 90255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zoelunguni", "name": "*\u2022.\u00b8\u2661\ud835\udd9f\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd8e\u2661\u00b8.\u2022*", "id": "479714282", "location": "Paran\u00e1, Entre rios", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 824, "tweet_count": 52225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mvprince_", "name": "Pedro", "id": "1730499464", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1221, "tweet_count": 20955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucrehidalgo1", "name": "Lucre\ud83c\udf4b", "id": "1021476908356300800", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 572, "tweet_count": 6543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheusBIGMIKE", "name": "Al\u00f4", "id": "1003775973161127938", "location": "Bel city", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 327, "tweet_count": 17366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "henriquelimaass", "name": "Henrique Limas", "id": "40983830", "location": "Crici\u00fama", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1311, "tweet_count": 34678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pankowsfav", "name": "bia! au jiara fix", "id": "813766637203685378", "location": "adri & sofi", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "valkyrielo", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2744\ufe0f\ud83d\udcd6", "id": "1122369489520164864", "location": "Arcadya Bay", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1251, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ailenlrivas17", "name": "Ail\u00e9n Rivas", "id": "901571980650012672", "location": "Wanda misiones Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 350, "tweet_count": 70056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maga_Seligmann", "name": "Astrola", "id": "4465578142", "location": "En las nubes \u2601\ufe0f\ud83e\uddda\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 215, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguerozo", "name": "zoe", "id": "924123221867319296", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 413, "tweet_count": 22081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Laramosca_", "name": "lara", "id": "886942474631073792", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 711, "tweet_count": 17434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flor_bolta", "name": "flor bolta", "id": "760379220258324480", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 125, "tweet_count": 18908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "milagrosslerzoo", "name": "milagross", "id": "744004229422063616", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 237, "tweet_count": 22089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luuugalloni", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "944972108936941569", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 291, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gaydino_", "name": "Rico de Problemas \ud83d\udc7a", "id": "1173732659434086411", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 345, "tweet_count": 26339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bloodyvalery", "name": "bloody\ud83e\udd8b", "id": "1019740258475433985", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 825, "tweet_count": 41593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Araceli_Capece", "name": "Araceli.", "id": "2190845054", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1005, "tweet_count": 33279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vvvarvi", "name": "baR", "id": "1002344281493983232", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 254, "tweet_count": 7143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CintiaLuj", "name": "Cintia \ud83e\udd8b", "id": "810916552568635392", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1133, "tweet_count": 20485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fagoto38", "name": "&&&&", "id": "225631393", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 329, "tweet_count": 31924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santiagocommon", "name": "SANTIAGOCOMMON", "id": "434167530", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 550, "tweet_count": 32933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rose40861", "name": "Rose4086", "id": "1082884523182964736", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 782, "tweet_count": 66409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanblancouy", "name": "JUAN BLANCO SOMMARUGA \u00ae\ufe0f", "id": "826631724662652928", "location": "Uruguay Latam ", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 4998, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "framariniii", "name": "sofi:(", "id": "1116144564883152896", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 38, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mxrtzz", "name": "martzz\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "id": "993652605523054593", "location": "terra do funk e do samba", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1745, "tweet_count": 21571, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Laritta__", "name": "Lara \ud83c\udf0a", "id": "978408169180364802", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 316, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosesxaien", "name": "ara;\ud811\ude13\u0338", "id": "897304262337863680", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 261, "tweet_count": 41378, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Geonathan_15", "name": "Geonathan", "id": "714159371832274944", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 673, "tweet_count": 18028, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "warkentin", "name": "Gabriela Warkentin", "id": "13320562", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 729378, "following_count": 3316, "tweet_count": 189519, "listed_count": 2585}}, {"verified": false, "username": "eloisafalcao", "name": "lady", "id": "738949897366425600", "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 772, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "suuyai_", "name": "suyai", "id": "2745986040", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 395, "tweet_count": 34119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweetcherryfury", "name": "\u2661 Imperatriz Menina \u2661", "id": "893897652462604290", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 696, "tweet_count": 43012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antopip_", "name": "Antonella\ud83e\ude90", "id": "1301532092", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1100, "tweet_count": 59618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soffiherrera03", "name": "lasofii", "id": "1127717305302036482", "location": "Yerba Buena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 162, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zaiseruu", "name": "agosta", "id": "726949746926039040", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 398, "tweet_count": 42149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KarenCarcamo_", "name": "Karen", "id": "4702208365", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 274, "tweet_count": 20376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gvxix", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd52", "id": "921828553083314176", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 452, "tweet_count": 4642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NBAdoPovo", "name": "NBA do Povo \ud83c\udfc0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "813517281594576896", "public_metrics": {"followers_count": 233919, "following_count": 920, "tweet_count": 63942, "listed_count": 396}}, {"verified": false, "username": "ValenUircaleo", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd0d", "id": "2677689357", "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 478, "tweet_count": 3581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BruggerXimena", "name": "Sime", "id": "2934530566", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 470, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miliiscag", "name": "Insoportablemente Viva", "id": "1452070484", "location": "\u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 482, "tweet_count": 40934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_danipassoni", "name": "dani", "id": "3060772961", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 150, "tweet_count": 28980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnicornioEspac6", "name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "id": "1003753616249970689", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sexsfw", "name": "Madeleine", "id": "811521387781357569", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 730, "tweet_count": 29218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizaszs", "name": "Lu\u00edza", "id": "3309708767", "location": "Santa Catarina ", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2682, "tweet_count": 33655, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LucasVartuli", "name": "ride until the end #99", "id": "1370141713", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 65, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhilaryfsb", "name": "Rhilary \u2720", "id": "139473820", "location": "Niter\u00f3i, RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 549, "tweet_count": 88267, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "wernecujo", "name": "renaot", "id": "1160689838997344259", "location": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 281, "tweet_count": 3539, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adielslva", "name": "A S", "id": "723252313", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1352, "tweet_count": 6246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jw_santiago", "name": "Kim Love Dick \ud83c\udf41", "id": "366915506", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4760, "tweet_count": 114103, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "josyolivra", "name": "Pretchaca", "id": "739286737428578305", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1441, "tweet_count": 68427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabriel_Falkeen", "name": "dede", "id": "816819809878999040", "location": "Disney de Fl\u00f3rida Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 142, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maria_mahmed22", "name": "Maria Nat\u00e1lia 12 + 1 \ud83c\udf39", "id": "2479097754", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 157, "tweet_count": 18773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "truelovmdc", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc56 \u2077", "id": "1172355542649573376", "location": "in love by marinette ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 317, "tweet_count": 2096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Incorruptus2", "name": "Incorruptus", "id": "1007260554564657153", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 176, "tweet_count": 15438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carolin50449842", "name": "Carolina Castillo", "id": "814939821110099972", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1707, "tweet_count": 212425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bolsonidanilog", "name": "danilo", "id": "1052700888299532288", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1153, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andredede_2", "name": "deco", "id": "2911336900", "location": "Maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 711, "tweet_count": 17348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jihoxisxback", "name": "J\u1971\u1952\u1952i\u273f\u2661", "id": "2924000811", "location": "\u275dYongguk is back bitch\u275e", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1639, "tweet_count": 47381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SHINeeArg", "name": "SHINee Argentina", "id": "252463246", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 637, "tweet_count": 67386, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "victordelavega6", "name": "victor de la vega", "id": "987296894", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 763, "tweet_count": 25245, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mceherrera", "name": "Mar\u00eda Cecilia Herrera \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "106146865", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 1964, "tweet_count": 16099, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "MaryAnnReyna", "name": "MaryAnn Reyna", "id": "3384040813", "location": "Under some dreamcatcher ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 481, "tweet_count": 428, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ChumelTorres", "name": "Chumel Torres", "id": "120835612", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3735056, "following_count": 527, "tweet_count": 27627, "listed_count": 4947}}, {"verified": false, "username": "caiobrgs", "name": "bg", "id": "742815668035309569", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 305, "tweet_count": 29302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "guicintraf", "name": "Cintra", "id": "81445104", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1955, "tweet_count": 18498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marucha472", "name": "Ma.Eugenia Orozco", "id": "788178542", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2433, "tweet_count": 160316, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "fabiisantacruz", "name": "Fabi Santa Cruz", "id": "273070287", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 607, "tweet_count": 33486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adelina49377240", "name": "Adelina\ud83d\udc2c", "id": "816473396", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 328, "tweet_count": 70687, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "i4choi", "name": "malu \u26a1\ufe0e | moved", "id": "1063777424272429058", "location": "\u273f \ud835\udfe2\ud835\udfe2:\ud835\udfe2\ud835\udfe2 \u2013 \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1302, "tweet_count": 42142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamioli1", "name": "Oli\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1011966001829773317", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 224, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiosEd2", "name": "DiosEdgar", "id": "1072898992223195136", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 249, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgusBel15", "name": "a g u s", "id": "720302860567715841", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 283, "tweet_count": 20627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcos_Carlis", "name": "Un distinto", "id": "1598821206", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 351, "tweet_count": 29681, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ricardo_wgnr", "name": "Ricardo Wagner", "id": "964513594670047232", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 632, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrSilvaBrazUSA", "name": "David R Silva", "id": "306466239", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 721, "tweet_count": 6891, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "LindaTannus", "name": "Linda Tannus", "id": "1022450954518650882", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11223, "following_count": 8396, "tweet_count": 274503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "victor_ulin", "name": "V\u00edctor Ulin", "id": "174352085", "location": " M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4997, "tweet_count": 101382, "listed_count": 27}}], "tweets": [{"id": "1181765479343505408", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "55665976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z"}, {"id": "1181759231235645440", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z"}, {"id": "1181645257865416709", "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1923, "quote_count": 43}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z"}, {"id": "1179514619079077888", "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3090382647", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z"}, {"id": "1181734431448555520", "text": "S O S !!!  T R A D U C C I O N !!!  URGENTE!! T R A D U C C I O N politicologos , encuestadoras ,  analistas , constitucionalistas , periodistas, notables, impolutos, academicos, voluntarios.... No importa a q ideolog\u00eda pertenezcan. Solo TRADUCIR !! Grcs !!! https://t.co/j76bsqOeyz", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 501, "like_count": 1067, "quote_count": 54}, "lang": "es", "author_id": "378651338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181726306452545537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181734431448555520"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/j76bsqOeyz", "expanded_url": "https://twitter.com/MIKI_Torres_/status/1181726306452545537", "display_url": "twitter.com/MIKI_Torres_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:53:38.000Z"}, {"id": "1179396266750554112", "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590126641", "edit_history_tweet_ids": ["1179396266750554112"], "created_at": "2019-10-02T14:02:36.000Z"}, {"id": "1181768953644892160", "text": "\u203c\ufe0f https://t.co/5QREgxVyiF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "qst", "author_id": "934191295630848001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181714353600499712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181768953644892160"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/5QREgxVyiF", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloCarreraB/status/1181714353600499712", "display_url": "twitter.com/PabloCarreraB/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:10:49.000Z"}, {"id": "1181444479150112769", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z"}, {"id": "1181778965695991814", "text": "HER\u00d3I https://t.co/GXp8cpgo9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901179956700598277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181664309249740800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181778965695991814"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/GXp8cpgo9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800", "display_url": "twitter.com/g1/status/1181\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:50:36.000Z"}, {"id": "1181594832118206465", "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845571660090671104", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z"}, {"id": "1181776073148764160", "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "970533641507016705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z"}, {"id": "1181776322441273344", "text": "@StyloyColor @andresnunezp @hectorbecerrilr Tu qu\u00e9 har\u00edas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "439737079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618711532314625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776322441273344"], "in_reply_to_user_id": "409496178", "created_at": "2019-10-09T03:40:06.000Z"}, {"id": "1181776467706953728", "text": "*se suicida https://t.co/96zi4uuk0n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "852924766398722048", "edit_history_tweet_ids": ["1181776467706953728"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/96zi4uuk0n", "expanded_url": "https://twitter.com/srxeunkkyu97_/status/1181760491015811078", "display_url": "twitter.com/srxeunkkyu97_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T03:40:40.000Z"}, {"id": "1181702969991073793", "text": "@FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon1109 @MaraJtiva @MashiApolo @DuenasNey @oro_negro26 Me parece que lo que hizo hoy es suicida. Vuelve a ser caudillo cantonal y pierde todo lo avanzado en su imagen como pretendido l\u00edder nacional", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "567538455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690213632020480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "LaMafer666", "id": "1115627546383503360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 46, "end": 52, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jcarlostuarez", "id": "1048006557907275777"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "CorpDiego", "id": "508243847"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "Edwin20milla2", "id": "880323394918658050"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "DuenasNey", "id": "1149677574660005888"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "oro_negro26", "id": "1195702740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702969991073793"], "in_reply_to_user_id": "2699246227", "created_at": "2019-10-08T22:48:37.000Z"}, {"id": "1181653815034028033", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z"}, {"id": "1181732465351839744", "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "author_id": "1079214261212250112", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z"}, {"id": "1181629211087376384", "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1055321761552707585", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z"}, {"id": "1181775222082543616", "text": "Y yo no creo en los fracasos. Tu crees que yo estoy pa buscarme un caso? \ud83c\udfa7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334784654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775220455202821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181775222082543616"], "in_reply_to_user_id": "334784654", "created_at": "2019-10-09T03:35:43.000Z"}, {"id": "1181772137713020929", "text": "Foda se vou te silenciar sim porque seus tweets s\u00e3o um gatilho fodido pra mim e por mais que eu me importe, eu n\u00e3o tenho suporte psicol\u00f3gico pra essa merda\nPassar bem e manda sua conta pra sua psico, gratah.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197190525", "edit_history_tweet_ids": ["1181772137713020929"], "created_at": "2019-10-09T03:23:28.000Z"}, {"id": "1181660721601564674", "text": "@JorgeDCG Y no ladro. Como los apristas. Especialmente el ladron  Suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550770791034881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "ladro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181660721601564674"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-10-08T20:00:44.000Z"}, {"id": "1181733987754094592", "text": "@arca_nelson @MilagrosLeivaG ni creas, alan sabia que si lo apresaban iba a ser ridiculizado humillado y chantajeado asi que opto por quitarse la vida, vizcarra es una marica se envalentona porque lo protege la mafia caviar y por ahora los militares, pero espere a que pierda poder su fin sera doloroso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18035766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731760524140544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181733987754094592"], "in_reply_to_user_id": "737745280754429952", "created_at": "2019-10-09T00:51:52.000Z"}, {"id": "1181675819544002565", "text": "El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps://t.co/ltH2c2RQT6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675819544002565"], "created_at": "2019-10-08T21:00:44.000Z"}, {"id": "1181551312674140160", "text": "Maioria das capitais vive retomada do emprego formal. 14 tiveram saldo positivo com carteira assinada nos 8 primeiros meses do ano. S\u00e3o Paulo lidera o ranking, com 58.889 novos postos de trabalho. A heran\u00e7a monstruosa deixada pelo PT tem que ser revertida! @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 3288, "reply_count": 881, "like_count": 20086, "quote_count": 151}, "lang": "pt", "author_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 257, "end": 273, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.4893, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551312674140160"], "created_at": "2019-10-08T12:45:59.000Z"}, {"id": "1181648434501173248", "text": "#Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda (Mar\u00eda Mercedes,1992)\n-Jack Nicholson (Batman,1989)\n-Jared Leto (Escuadr\u00f3n Suicida, 2016)\n-Heath Ledger, (El Caballero de la Noche,2018)\n-Joaqu\u00edn Phoenix https://t.co/aNGRLPo8uB", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053633606", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "La pel\u00edcula"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Mercedes"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 229, "end": 252, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero de la Noche"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aNGRLPo8uB", "expanded_url": "https://twitter.com/LaChispaMX/status/1181648434501173248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNGRLPo8uB", "media_key": "3_1181648424191565825"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "LaChispaMx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648434501173248"], "created_at": "2019-10-08T19:11:55.000Z"}, {"id": "1181673570918977538", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "153198729", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z"}, {"id": "1181716135340904448", "text": "Mis 11 para el 22:\n\n                   Andrada\n\n     L\u00f3pez Izquierdoz Alonso \n\nSalvio Marcone De Rossi Villa\n   \n                 MacAllister \n\n               Z\u00e1rate T\u00e9vez", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "752342714298105856", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Izquierdoz"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "MacAllister"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4008, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181716135340904448"], "created_at": "2019-10-08T23:40:56.000Z"}, {"id": "1181667333678477313", "text": "Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y su mafia Fuerza Pararobar apoyado por las viudas del Panz\u00f3n suicida https://t.co/BkvInKGY95", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181658856558137344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.2128, "type": "Other", "normalized_text": "Pararobar"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BkvInKGY95", "expanded_url": "https://twitter.com/CrVc02/status/1181658856558137344", "display_url": "twitter.com/CrVc02/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181667333678477313"], "created_at": "2019-10-08T20:27:01.000Z"}, {"id": "1181707463327911936", "text": "Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1  en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota https://t.co/xlxrrx7v9g", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139824862", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/xlxrrx7v9g", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1181707463327911936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlxrrx7v9g", "media_key": "3_1181707459318210567"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707463327911936"], "created_at": "2019-10-08T23:06:28.000Z"}, {"id": "1181771598161944576", "text": "@livrevagyok Ahh sim entendi seu ponto.Acredito que n teria como o filme ser bom igual acredito q tenha sido sem isso, pq \u00e9 preciso mostrar os dist\u00farbios q ele tem. Acredito q \u00e9 muito mais insanidades do que romatiza\u00e7ao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3434951679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181770427997265920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181771598161944576"], "in_reply_to_user_id": "128958448", "created_at": "2019-10-09T03:21:19.000Z"}, {"id": "1181764250211094528", "text": "A Super e o Pedacinho  que a galera gosta antecipam: Ded\u00e9 e Sass\u00e1 enfrentam o Fluminense nesta quarta-feira.\nTime prov\u00e1vel: F\u00e1bio; Edilson, Ded\u00e9, Fabr\u00edcio Bruno e  Eg\u00eddio; Henrique, Jadson e Robinho; David, Fred e Sass\u00e1 https://t.co/AReyogNUxB", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 139, "like_count": 566, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "author_id": "4928554361", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Bruno"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Eg\u00eddio"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Jadson"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Sass\u00e1"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/AReyogNUxB", "expanded_url": "https://twitter.com/avozceleste/status/1181764250211094528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AReyogNUxB", "media_key": "3_1181764246096490496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764250211094528"], "created_at": "2019-10-09T02:52:08.000Z"}, {"id": "1181761969541566464", "text": "Tranquilas por amor nadie se muri\u00f3...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1438666964", "edit_history_tweet_ids": ["1181761969541566464"], "created_at": "2019-10-09T02:43:04.000Z"}, {"id": "1180956804655828993", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088197553936629760", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"], "created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z"}, {"id": "1181665253857402880", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "164743765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z"}, {"id": "1181564992660877312", "text": "No hay que hacerse bolas. El JNE no va a interpretar nada. El gobierno va a sacar un DU y pondr\u00e1 all\u00ed lo que le convenga para las elecciones de enero y todos acatar\u00e1n, inclu\u00eddo el JNE.", "public_metrics": {"retweet_count": 689, "reply_count": 1044, "like_count": 1914, "quote_count": 54}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3929, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.7772, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181564992660877312"], "created_at": "2019-10-08T13:40:21.000Z"}, {"id": "1181764728965742592", "text": "gente serio se eu n\u00e3o aparecer depois do pr\u00f3ximo capitulo foi porque a @sarcasmoflet ME MATOU \nMANO o que foi esse final ????\neu tava so esperando ele aparecer na frente do Tae e falar \u201ca gente pode conversar?\u201d\n#wuahtaegi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2422624988", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "sarcasmoflet", "id": "204398238"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "wuahtaegi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181764728965742592"], "created_at": "2019-10-09T02:54:02.000Z"}, {"id": "1181477366880714752", "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914956883668213762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}]}, "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z"}, {"id": "1181710365798928385", "text": "Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL PAIS NO AGUANTA \nY NOS IMPORTA UN CO\u00d1O  QUIEN CAMINE QUIEN SEA MAS SIMPATICO QUIEN SEA MA BELLO NO JODA LA GENTE SE MUERE SE SUICIDA ESCAPAN DEL PAIS https://t.co/XovevAqGf0", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107169866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XovevAqGf0", "expanded_url": "https://twitter.com/johnnasco/status/1181710365798928385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XovevAqGf0", "media_key": "3_1181710362930024449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181710365798928385"], "created_at": "2019-10-08T23:18:00.000Z"}, {"id": "1181417799396270080", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "36714942", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z"}, {"id": "1181660878854328321", "text": "Sr @ABarnecheaG, el comit\u00e9 pol\u00edtico \u00f3rgano oficial del partido sesion\u00f3 anoche, acordando participar en las elecciones parlamentarias del 2020,en #AP nuestros candidatos se eligen a trav\u00e9s de un militante un voto, inclu\u00eddo ud si quiere ser candidato el 2021 https://t.co/IV2PPJhvWi", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 244, "like_count": 968, "quote_count": 42}, "lang": "es", "author_id": "46672612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6877, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IV2PPJhvWi", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video-915322/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/alfre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video-915322/"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 148, "tag": "AP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181660878854328321"], "created_at": "2019-10-08T20:01:22.000Z"}, {"id": "1181648004744384513", "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "708882910305247233", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z"}, {"id": "1181294828069502982", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "108670198", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z"}, {"id": "1181746699640823808", "text": "Ya quiero que se me entuman los dedos de frio al chatiar con mi morrita, que ir a depositar a ba\u00f1orte sea un reto suicida y que al suspirar parezca que estas fumando y eres un chico cool que fuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991540822360256514", "edit_history_tweet_ids": ["1181746699640823808"], "created_at": "2019-10-09T01:42:23.000Z"}, {"id": "1180890533935357953", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "4132705815", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z"}, {"id": "1181750391173722112", "text": "\u00bfQu\u00e9 entiende usted por progresista?\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda a su juicio la mejor definici\u00f3n?\n\nNo se vale buscar la definici\u00f3n en Internet, atr\u00e9vase sin miedo. \n\nConviene hacer el ejercicio para asegurarnos de darle un buen uso a este adjetivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 46, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "103059095", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181750391173722112"], "created_at": "2019-10-09T01:57:03.000Z"}, {"id": "1181716226537480193", "text": "Hola Mexico! I\u2019m delighted to be performing at this year\u2019s Premios @tvtelehit on November 13th at Foro Sol. So excited to see you all again ! #PremiosTelehit https://t.co/slpAizSjiK", "public_metrics": {"retweet_count": 15552, "reply_count": 3519, "like_count": 56638, "quote_count": 2885}, "lang": "en", "author_id": "105119490", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "TvTelehit", "id": "1310810310979264512"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Foro Sol"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "PremiosTelehit"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/slpAizSjiK", "expanded_url": "https://twitter.com/NiallOfficial/status/1181716226537480193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/slpAizSjiK", "media_key": "13_1181682544367951873"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "PremiosTelehit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181716226537480193"], "created_at": "2019-10-08T23:41:18.000Z"}, {"id": "1181304624084635648", "text": "ha pasado casi un a\u00f1o desde que este se\u00f1or resumi\u00f3 twitter utilizando pocas palabras\n\nmaestro te queremos https://t.co/vcsceqiHZa", "public_metrics": {"retweet_count": 36256, "reply_count": 517, "like_count": 126306, "quote_count": 1557}, "lang": "es", "author_id": "1501434991", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vcsceqiHZa", "expanded_url": "https://twitter.com/auronplay/status/1181304624084635648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcsceqiHZa", "media_key": "7_1181304553368457217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181304624084635648"], "created_at": "2019-10-07T20:25:44.000Z"}, {"id": "1181733713765425154", "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "3524159116", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z"}, {"id": "1181759398097629185", "text": "@Francirosy A mulher  nao voltou pro homem.\nE  papis voltou na medica q deu o erro e falou q a paciente quase se matou e perdeu o marido. Pra ter maior cuidado com os mais simples.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320430303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758936690679808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Francirosy", "id": "94409074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759398097629185"], "in_reply_to_user_id": "320430303", "created_at": "2019-10-09T02:32:51.000Z"}, {"id": "1181759091456315392", "text": "achei que eu tinha mente suicida, MAS CARALHOO O FDP CONSEGUIU E T\u00c1 VIVO KKKKKKKKKKKK https://t.co/1Oz43JDJ8J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736399199311409152", "edit_history_tweet_ids": ["1181759091456315392"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1Oz43JDJ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkAtitude7/status/1181704611998113794", "display_url": "twitter.com/MlkAtitude7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:31:38.000Z"}, {"id": "1181367068693798914", "text": "#HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALIDAD: Cuando una persona expresa claramente ideaci\u00f3n suicida, en realidad est\u00e1 pidiendo\u2026 https://t.co/mnkSEKtfOp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734901473369329664", "edit_history_tweet_ids": ["1181367068693798914"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mnkSEKtfOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/?igshid=1vzrmkkr3khcr", "display_url": "instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:33:52.000Z"}, {"id": "1181507658626539520", "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "138239734", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z"}, {"id": "1181713408594530306", "text": "El director del @CisneMexico, Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 que de acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/YwvbwZIQMu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19889168", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Edilberto Pe\u00f1a de Le\u00f3n"}, {"start": 83, "end": 114, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YwvbwZIQMu", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1181713408594530306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwvbwZIQMu", "media_key": "3_1181713406048509955"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 121, "tag": "OMS"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "suicida"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "Notimex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181713408594530306"], "created_at": "2019-10-08T23:30:06.000Z"}, {"id": "1181733444528812038", "text": "algu\u00e9m sabe o nome daquela m\u00fasica que tem dois caras em um triciclo!!???", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1063917299227336705", "edit_history_tweet_ids": ["1181733444528812038"], "created_at": "2019-10-09T00:49:43.000Z"}, {"id": "1181759597557768192", "text": "@DanielR46099160 @DiarioOle buehhh para que son el real madrid? tomatela miedo de jugarle con 3 defensores le tengo al madrid, a river le jugaria todos los clasicos con 3 en el fondo, no se si te acordas que el tomba te jugo con linea de 3 y ganaste de pedo con un gol encontra fue tu peor partido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170056903172534274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181757858200870912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielR46099160", "id": "965289413285728256"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DiarioOle", "id": "112523709"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.801, "type": "Organization", "normalized_text": "real madrid"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.8502, "type": "Organization", "normalized_text": "tomba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759597557768192"], "in_reply_to_user_id": "965289413285728256", "created_at": "2019-10-09T02:33:38.000Z"}, {"id": "1181394989168893952", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z"}, {"id": "1181758133347274752", "text": "Debemos como pa\u00eds el 70% del PBI, es suicida la cifra.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826631724662652928", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5932, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758133347274752"], "created_at": "2019-10-09T02:27:49.000Z"}, {"id": "1181662545247113216", "text": "Sigo pensando que Eduardo Medina Mora debe una explicaci\u00f3n p\u00fablica de las razones de su renuncia.\n\nPero pues ya se la aceptaron.\n\nRecordemos: todo vac\u00edo informativo se llena. Con especulaciones, datos, conspiraciones, lo que sea.\n\nAs\u00ed las Cosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 140, "like_count": 3320, "quote_count": 24}, "lang": "es", "author_id": "13320562", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Medina Mora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181662545247113216"], "created_at": "2019-10-08T20:07:59.000Z"}, {"id": "1181724410694250496", "text": "ALERTA DE BOLA DE 3 PONTOS DO BEN SIMMONS NA PR\u00c9-TEMPORADA.\n\nEST\u00c1 ACONTECENDO, AMIGOS.\n https://t.co/elTUbIYwCi", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 19, "like_count": 738, "quote_count": 95}, "lang": "pt", "author_id": "813517281594576896", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.527, "type": "Organization", "normalized_text": "BEN SIMMONS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/elTUbIYwCi", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeSGallagher/status/1181724085971120129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/elTUbIYwCi", "media_key": "7_1181724043705114625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181724410694250496"], "created_at": "2019-10-09T00:13:49.000Z"}, {"id": "1181758936690679808", "text": "@Francirosy S\u00e9rio.\n A assistente e meu pai foram la levar  cesta b\u00e1sica por isso soube.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320430303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758130428010496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Francirosy", "id": "94409074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758936690679808"], "in_reply_to_user_id": "94409074", "created_at": "2019-10-09T02:31:01.000Z"}, {"id": "1181758288033144833", "text": "ou eh s\u00f3 o meu??? help me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3309708767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758238066446337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181758288033144833"], "in_reply_to_user_id": "3309708767", "created_at": "2019-10-09T02:28:26.000Z"}, {"id": "1181757640818515969", "text": "@chisgba @Apuntes_ Yo no s\u00e9 que esperan, pero si la justicia permite algo que se sabe desde hace d\u00e9cadas y NO HACE NADA, creo que hay pocas maneras de combatir a las mafias de los barones del conurbano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007260554564657153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181756631933169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chisgba", "id": "2294846112"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757640818515969"], "in_reply_to_user_id": "2294846112", "created_at": "2019-10-09T02:25:52.000Z"}, {"id": "1181757016139845637", "text": "@bolsonidanilog Quem sou eu? O que eu sou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911336900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181756587154853888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bolsonidanilog", "id": "1052700888299532288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181757016139845637"], "in_reply_to_user_id": "1052700888299532288", "created_at": "2019-10-09T02:23:23.000Z"}, {"id": "1181697411242233858", "text": "[Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los resultados de la donaci\u00f3n realizada al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida en el marco del proyecto \"Always Be With Us\".\n\nCon los aportes d\u2026 https://t.co/E4SsOkOVy1 https://t.co/6FxUJ54lM2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252463246", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "AlwaysBeWithUs"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E4SsOkOVy1", "expanded_url": "https://ift.tt/2nsHMgj", "display_url": "ift.tt/2nsHMgj"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6FxUJ54lM2", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeArg/status/1181697411242233858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FxUJ54lM2", "media_key": "3_1181697410206175233"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181697411242233858"], "created_at": "2019-10-08T22:26:32.000Z"}, {"id": "1181756423673434113", "text": "Pictures of pinches You.", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 31, "like_count": 2630, "quote_count": 20}, "lang": "en", "author_id": "120835612", "edit_history_tweet_ids": ["1181756423673434113"], "created_at": "2019-10-09T02:21:02.000Z"}, {"id": "1181755977961496577", "text": "C\u00f3mo queda tirarse desde 8 pisos y que haya un tremendo castillo inflable tas leke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1598821206", "edit_history_tweet_ids": ["1181755977961496577"], "created_at": "2019-10-09T02:19:15.000Z"}, {"id": "1177179006745141248", "text": "J\u00e1 se fala que o tiro q matou a menina \u00c1gata , saiu de uma briga de bar !! Sendo verdade, como fica as jornaleiros da Globo News lixo vermelha FAKE e da GROBO lixo m\u00e3e \u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1022450954518650882", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo News"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3821, "type": "Organization", "normalized_text": "GROBO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177179006745141248"], "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "created_at": "2019-09-26T11:12:00.000Z"}], "places": [{"full_name": "Uberaba, Brasil", "id": "5c45bf3d0e371805"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1181736892259282945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181736892259282945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181736892259282945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131002018166972416", "value": "1131002018166972416", "detail": "User has been suspended: [1131002018166972416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181363136605097985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181363136605097985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181363136605097985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181776694451085313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181776694451085313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181776694451085313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181776694451085313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181776694451085313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181776694451085313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181775577629507590", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181775577629507590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181775577629507590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181750645554110464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181750645554110464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181750645554110464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119982816790446080", "value": "1119982816790446080", "detail": "User has been suspended: [1119982816790446080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181636025883516928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181636025883516928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181636025883516928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2821071215", "value": "2821071215", "detail": "User has been suspended: [2821071215].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181763641550495746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181763641550495746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181763641550495746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181763003731124224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181763003731124224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181763003731124224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181756417058971648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181756417058971648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181756417058971648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181739315023532033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181739315023532033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181739315023532033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "190869117", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [190869117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "190869117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181367133021847553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181367133021847553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181367133021847553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181780709054308352", "oldest_id": "1181756064531918848", "result_count": 423, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk51tnfespu1pkjot669mb8mm5"}}