{"data": [{"created_at": "2019-12-23T12:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095741895008258"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095741895008258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "554867900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095726447439877"], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095726447439877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "author_id": "1180292163940343809"}, {"created_at": "2019-12-23T12:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095686135992320"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095686135992320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "772267647438323713"}, {"created_at": "2019-12-23T12:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095649192562688"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095649192562688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "615311484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/L5ch0SecwE", "expanded_url": "http://bit.ly/370PvDr", "display_url": "bit.ly/370PvDr"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095265279467520"], "text": "Se suicida alba\u00f1il en una casa en construcci\u00f3n https://t.co/L5ch0SecwE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095265279467520", "author_id": "66583302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qFYAlOfUbm", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1209086800112820224", "display_url": "twitter.com/MorenoG_Agusti\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095261286543361"], "text": "Y miles de ciudadanos apoyan esa pol\u00edtica suicida https://t.co/qFYAlOfUbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095261286543361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209086800112820224"}], "author_id": "1568726574"}, {"created_at": "2019-12-23T12:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095184870445056"], "in_reply_to_user_id": "184163457", "text": "@GiuliNas No digo que sea una frase suicida, digo que es una frase pelotuda, tipo BUE tan pija te vas a creer, CU\u00cdDATE ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095184870445056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GiulinaS", "id": "1436571714830442505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209091689631092737"}], "author_id": "140440499"}, {"created_at": "2019-12-23T12:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095046596898817"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095046596898817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1208089569075376129"}, {"created_at": "2019-12-23T12:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209095006604201984"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209095006604201984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "762106744168407040"}, {"created_at": "2019-12-23T12:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094935888171009"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094935888171009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "233973405"}, {"created_at": "2019-12-23T12:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094906318340096"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094906318340096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1165597267346317313"}, {"created_at": "2019-12-23T12:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094853428158465"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209094853428158465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "36063206"}, {"created_at": "2019-12-23T12:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094712184975360"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094712184975360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "38708545"}, {"created_at": "2019-12-23T12:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094706375929856"], "text": "RT @JuanCarlosAnich: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094706375929856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209088649578582017"}], "author_id": "322813505"}, {"created_at": "2019-12-23T12:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094624545067008"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094624545067008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "742449673965817856"}, {"created_at": "2019-12-23T12:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094583482814465"], "text": "Mano.. o cara se matou pois a mulher n\u00e3o quis reatar o relacionamento com ele \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1e\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209094583482814465", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "180351630"}, {"created_at": "2019-12-23T12:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094582811668481"], "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094582811668481", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "303822401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Iz3jRLrlYx", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13246"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "\u88d5\u4e8c\u90ce"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094505376317440"], "text": "SANADA\u3068\u88d5\u4e8c\u90ce\u304c\u8ca0\u50b7\u6b20\u5834\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u307e\u3067\u9593\u306b\u5408\u3046\u306e\u304b https://t.co/Iz3jRLrlYx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1209094505376317440", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-12-23T12:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094484434153472"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094484434153472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "58925150"}, {"created_at": "2019-12-23T12:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094458874171392"], "in_reply_to_user_id": "2842615187", "text": "@dariojjunior @Jeruza_Brandao Puts, matou a pau! Seria perfeito.\nE j\u00e1 estaria pronto pra se eleger presidente em 2026.\n\n3 cajadadas de uma s\u00f3 vez!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209094458874171392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Jeruza_Brandao", "id": "518900395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209081353335189505"}], "author_id": "1098650451304763402"}, {"created_at": "2019-12-23T12:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094332881526784"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094332881526784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "985152727314583552"}, {"created_at": "2019-12-23T12:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094252250222592"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094252250222592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1370833027"}, {"created_at": "2019-12-23T12:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094239210102784"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094239210102784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "303822401"}, {"created_at": "2019-12-23T12:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094078480179200"], "text": "RT @ManuelaDavila: O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209094078480179200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1024131524462030848"}], "author_id": "975384793704796161"}, {"created_at": "2019-12-23T12:50:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209094003494400005"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209094003494400005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1187043565827960838"}, {"created_at": "2019-12-23T12:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093972519456768"], "text": "RT @JuanCarlosAnich: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093972519456768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209088649578582017"}], "author_id": "366879489"}, {"created_at": "2019-12-23T12:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093970921426945"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093970921426945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2887612871"}, {"created_at": "2019-12-23T12:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093851849379841"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093851849379841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "41167580"}, {"created_at": "2019-12-23T12:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093775173332992"], "text": "Ontem caiu um raio no vizinho da minha fazenda, matou 24 vacas do cara e hoje o meu pai e os amigos deles se reuniram pra cada um dar uma vaca pra ele de natal. Fiquei \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209093775173332992", "author_id": "1165345217001795589"}, {"created_at": "2019-12-23T12:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093580771463170"], "text": "\"Nossa, sua amiga se matou? Ela n\u00e3o estava bem, n\u00e9?\"\n\nN\u00e3o, gente, ela estava t\u00e3o feliz, mas t\u00e3o feliz, que achou que n\u00e3o tinha mais o que viver.  A\u00ed decidiu que era hora de ir... e foi!\n\n\u00c9 cada pergunta idiota que n\u00e3o sei como n\u00e3o respondo com um murro na boca!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209093580771463170", "author_id": "15853286"}, {"created_at": "2019-12-23T12:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093487217577986"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093487217577986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1599250004"}, {"created_at": "2019-12-23T12:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093412781273088"], "text": "RT @JuanCarlosAnich: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093412781273088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209088649578582017"}], "author_id": "727666699"}, {"created_at": "2019-12-23T12:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093352328704005"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093352328704005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1421995920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/skfbRLAUeo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mesa_plural", "id": "848170292"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093340978982912"], "text": "RT @mesa_plural: La columna de @ricardomraphael         V\u00eda @El_Universal_Mx  // @hectorcasto53   https://t.co/skfbRLAUeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093340978982912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209085554534555648"}], "author_id": "1027409451890880512"}, {"created_at": "2019-12-23T12:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093257340375042"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093257340375042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "194216923"}, {"created_at": "2019-12-23T12:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093182782365701"], "text": "RT @PauloHprr: @ayurayo Nem parece q esse time foi fundando por brancos burgueses e preconceituoso o msm \u00e9 ajudado pela  glo e cbf desde se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209093182782365701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PauloHprr", "id": "521404588"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "glo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209090356249280512"}], "author_id": "1118035988"}, {"created_at": "2019-12-23T12:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209093132345860097"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209093132345860097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "911220538609201153"}, {"created_at": "2019-12-23T12:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092958496182273"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092958496182273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "147745979"}, {"created_at": "2019-12-23T12:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092903638896640"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092903638896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "848702167196327936"}, {"created_at": "2019-12-23T12:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092839092736001"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092839092736001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "22428151"}, {"created_at": "2019-12-23T12:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092771627360256"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092771627360256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1137443378763882497"}, {"created_at": "2019-12-23T12:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092639053766657"], "in_reply_to_user_id": "984525698504253440", "text": "@alanvxix N\u00e3o, baby. Suicida msm KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209092639053766657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alanvxix", "id": "984525698504253440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208845688462704641"}], "author_id": "378873605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092499261800448"], "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092499261800448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}], "author_id": "115002108"}, {"created_at": "2019-12-23T12:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092474783911937"], "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209092474783911937", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "1115743875576897537"}, {"created_at": "2019-12-23T12:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092429653139456"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092429653139456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1589742025"}, {"created_at": "2019-12-23T12:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092350863167488"], "in_reply_to_user_id": "79173993", "text": "@genipaula_ @lamarkowicz A\u00ed se matou de comer na Napolitana e melhorou \ud83d\udc40\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209092350863167488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "genipaula_", "id": "79173993"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "lamarkowicz", "id": "3723493761"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8388, "type": "Organization", "normalized_text": "Napolitana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209089887510642688"}], "author_id": "33993432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092341811892224"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092341811892224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "4643388803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092332131438592"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092332131438592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2894983137"}, {"created_at": "2019-12-23T12:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092212459556864"], "in_reply_to_user_id": "747898915", "text": "@tomasrebord \"-Como se suicida un argentino?\n-Se sube a la pelada de Rebord, se resbala y desparrama su masa encef\u00e1lica\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092212459556864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Rebord"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209091273363271680"}], "author_id": "1053448552616210433"}, {"created_at": "2019-12-23T12:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092183388766208"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092183388766208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "3526324156"}, {"created_at": "2019-12-23T12:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092111771095040"], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092111771095040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "author_id": "839566049959940108"}, {"created_at": "2019-12-23T12:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092110630170624"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092110630170624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "143788167"}, {"created_at": "2019-12-23T12:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092103114035200"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209092103114035200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "author_id": "1208089569075376129"}, {"created_at": "2019-12-23T12:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209092014077304833"], "text": "RT @Lazarosiilva: voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209092014077304833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208951503924400128"}], "author_id": "1881162914"}, {"created_at": "2019-12-23T12:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091989008003072"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091989008003072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "4267553237"}, {"created_at": "2019-12-23T12:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091689631092737"], "in_reply_to_user_id": "140440499", "text": "@troll_oh_ No creo que sea una frase suicida si no una en la que al reves, le sacas peso a la muerte y dejas que fluya la vida disfrut\u00e1ndola mas, si moris weno por lo menos viviste ahreee\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091689631092737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "troll_oh_", "id": "140440499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209085838212108289"}], "author_id": "184163457"}, {"created_at": "2019-12-23T12:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091629740679169"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091629740679169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "106020185"}, {"created_at": "2019-12-23T12:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091567656603648"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091567656603648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "author_id": "706109159708729344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1n6ngrqHNM", "expanded_url": "https://radioregional.pt/atriz-daniela-melchior-grava-no-novo-filme-esquadrao-suicida/", "display_url": "radioregional.pt/atriz-daniela-\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bMkpZCpHzr", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_regional/status/1209091314505179136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMkpZCpHzr", "media_key": "3_1209091312558977024"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "DANIELA MELCHIOR"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091314505179136"], "text": "ATRIZ DANIELA MELCHIOR GRAVA NO NOVO FILME 'ESQUADR\u00c3O SUICIDA' | R\u00c1DIO REGIONAL | Veja mais aqui: https://t.co/1n6ngrqHNM https://t.co/bMkpZCpHzr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209091314505179136", "author_id": "125989111"}, {"created_at": "2019-12-23T12:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091302580785152"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091302580785152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1195088349813526533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ITm4IwnAa3", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoeldeber/status/1208776478281928704", "display_url": "twitter.com/grupoeldeber/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091195768594433"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida..... https://t.co/ITm4IwnAa3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091195768594433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208776478281928704"}], "author_id": "180061202"}, {"created_at": "2019-12-23T12:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091179796713472"], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091179796713472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "author_id": "1103863018406862848"}, {"created_at": "2019-12-23T12:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091120384348166"], "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091120384348166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "author_id": "86774560"}, {"created_at": "2019-12-23T12:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091116437590017"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091116437590017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "18454322"}, {"created_at": "2019-12-23T12:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091017149943808"], "text": "RT @emerichpaloma: porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantiliz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209091017149943808", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086264886091777"}], "author_id": "188497432"}, {"created_at": "2019-12-23T12:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090843002462209"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090843002462209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "1012046648170745856"}, {"created_at": "2019-12-23T12:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090745967230979"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090745967230979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "989657694096195585"}, {"created_at": "2019-12-23T12:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090628442902529"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090628442902529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "826441639669415940"}, {"created_at": "2019-12-23T12:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090510431965184"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090510431965184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "875034943465848833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/X9LLe6HAGI", "expanded_url": "https://twitter.com/glorianaveillan/status/1208938995704586240", "display_url": "twitter.com/glorianaveilla\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090505365217281"], "text": "Los zurdos atacando los bancos y los servicios b\u00e1sicos . Lo mismo que hizo el cobarde suicida de Allende y sus guerrilleros https://t.co/X9LLe6HAGI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090505365217281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208938995704586240"}], "author_id": "1205493211806027777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sovaOAcYpH", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/alman\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Spurlock"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090401811996680"], "text": "A miss\u00e3o suicida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's https://t.co/sovaOAcYpH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090401811996680", "author_id": "3004087761"}, {"created_at": "2019-12-23T12:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090381234757632"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090381234757632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "186070960"}, {"created_at": "2019-12-23T12:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090356249280512"], "in_reply_to_user_id": "1118035988", "text": "@ayurayo Nem parece q esse time foi fundando por brancos burgueses e preconceituoso o msm \u00e9 ajudado pela  glo e cbf desde sempre. E esse time atualmente \u00e9 mais poderoso do pa\u00eds e msm assim se recusa a pagar indeniza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as negras de favela q ele matou no come\u00e7o do ano rs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090356249280512", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "glo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209088407361740801"}], "author_id": "521404588"}, {"created_at": "2019-12-23T12:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090342349426692"], "text": "O que se passa na mente de um suicida s\u00f3 ele sabe e mais ninguem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090342349426692", "author_id": "1208872744403779585"}, {"created_at": "2019-12-23T12:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090170366115846"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090170366115846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "154280034"}, {"created_at": "2019-12-23T12:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090154444599297"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090154444599297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "288375990"}, {"created_at": "2019-12-23T12:35:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090056604069889"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090056604069889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "766087986001874944"}, {"created_at": "2019-12-23T12:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090051864481792"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090051864481792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "958725644715745280"}, {"created_at": "2019-12-23T12:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090038404915200"], "text": "RT @DescansenPez: Y una \u00faltima cosa: \n- El suicida no quiere morir, quiere dejar de vivir como est\u00e1 viviendo. Quiere estar mejor. Les mando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209090038404915200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DescansenPez", "id": "230057498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209001205440974848"}], "author_id": "2233184454"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089988626911232"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209089988626911232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "847115454036496384"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089960256647172"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089960256647172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1182460318657732608"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089927381696512"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089927381696512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2708246239"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089884369170434"], "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089884369170434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "author_id": "1195150800772829184"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089873052864513"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089873052864513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "223234155"}, {"created_at": "2019-12-23T12:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089702034362368"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089702034362368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1202648139020357635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089675853541378"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089675853541378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "156657366"}, {"created_at": "2019-12-23T12:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089656811380736"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089656811380736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "929189630427193344"}, {"created_at": "2019-12-23T12:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089650909802497"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089650909802497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1181409706251825152"}, {"created_at": "2019-12-23T12:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089467320913921"], "in_reply_to_user_id": "853232665", "text": "@carlafenzza 1) N\u00e3o foi dominada o jogo todo pelo river e perdeu em 2 entregadas? AHUAHUAHUHU\n\n2) Jesus n\u00e3o matou o time com as substituicoes?\n\n3)Liverpool quando quis chegar chegou, de resto atrasou o jogo como se tivesse num treino kkkk\n\nMelhor tu mudar de esporte pq futebol...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209089467320913921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlafenzza", "id": "853232665"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209083249273774083"}], "author_id": "57720587"}, {"created_at": "2019-12-23T12:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089467002302464"], "in_reply_to_user_id": "32222867", "text": "@mayeyishar Impulso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089467002302464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mayeyishar", "id": "32222867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209072082002366466"}], "author_id": "35537638"}, {"created_at": "2019-12-23T12:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089417815756806"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089417815756806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "879436795091578880"}, {"created_at": "2019-12-23T12:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089409666211840"], "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089409666211840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "author_id": "1120111742"}, {"created_at": "2019-12-23T12:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089349305942018"], "in_reply_to_user_id": "241734065", "text": "@Zior18 No han ido nunca. Igual su t\u00eda se suicida al salir \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089349305942018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Zior18", "id": "241734065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209084379722637312"}], "author_id": "1206692413948989446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tkDc7KKzzX", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089322215002112"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/tkDc7KKzzX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089322215002112", "author_id": "188902753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1209089135551451136", "author_id": "23170145"}, {"created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089134771556352"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089134771556352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "206758057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hgYPX8UVNQ", "expanded_url": "https://t.co/hgYPX8UVNQ", "display_url": "t.co/hgYPX8UVNQ"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089061106962434"], "text": "\"Aprend\u00ed: que el suicida no quiere morir: lo que quiere es dejar de vivir como vive.\" https://t.co/hgYPX8UVNQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089061106962434", "author_id": "1076839544505405440"}, {"created_at": "2019-12-23T12:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089038109626368"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089038109626368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "3191610190"}, {"created_at": "2019-12-23T12:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089005817597952"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089005817597952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "1038275772027424768"}, {"created_at": "2019-12-23T12:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089005540773889"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209089005540773889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "116271937"}, {"created_at": "2019-12-23T12:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088967934648320"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088967934648320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1556334276"}, {"created_at": "2019-12-23T12:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088956400357376"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088956400357376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "author_id": "2609340402"}, {"created_at": "2019-12-23T12:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088933373628416"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088933373628416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "4777745853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sp2Uy22PiU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088649578582017"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente).\n https://t.co/Sp2Uy22PiU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088649578582017", "author_id": "213382917"}, {"created_at": "2019-12-23T12:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088537112535046"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088537112535046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "1650891726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/62MwXOmQLQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/62MwXOmQLQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Raphael"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088528140910594"], "text": "Hay diversos factores por los que se le produce un suicidio, y Ricardo Raphael nos lo dice.\nhttps://t.co/62MwXOmQLQ https://t.co/62MwXOmQLQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088528140910594", "author_id": "319204860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0I01tbdgCX", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZjOOCt", "display_url": "bit.ly/2ZjOOCt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BLUSantanderes", "id": "2928997169"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Santander\u2192"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088445022384128"], "text": "RT @BLUSantanderes: Hombre asesin\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida en Barrancabermeja, Santander\u2192 https://t.co/0I01tbdgCX #Ma\u00f1anasBLU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088445022384128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209085840686829568"}], "author_id": "622082899"}, {"created_at": "2019-12-23T12:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088394929803264"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088394929803264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "140713442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/LrAoGMW7Du", "expanded_url": "https://bit.ly/2QdJYCU", "display_url": "bit.ly/2QdJYCU"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/4rMpJm7Jbr", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1209088342186442752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rMpJm7Jbr", "media_key": "3_1209088334087311361"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088342186442752"], "text": "Hombre mata su pareja y se suicida en Hato Mayor \nhttps://t.co/LrAoGMW7Du https://t.co/4rMpJm7Jbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088342186442752", "author_id": "2239957297"}, {"created_at": "2019-12-23T12:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088222137126918"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088222137126918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "1043343131272462336"}, {"created_at": "2019-12-23T12:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088051105931264"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088051105931264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "1201373054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087769701703682"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087769701703682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "234920303"}, {"created_at": "2019-12-23T12:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087639258841089"], "text": "RT @Kanhoto13: @kallilolv @Dani80017886 @FlavioBolsonaro Fala com essa bocona aberta sabendo que \u00e9 corrupto\n\nFala como se nunca seria ating\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209087639258841089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Kanhoto13", "id": "2586068773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086833914765313"}], "author_id": "985864336571883521"}, {"created_at": "2019-12-23T12:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087622976614401"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087622976614401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "3184124944"}, {"created_at": "2019-12-23T12:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087605603753984"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087605603753984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "139423513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/62MwXOmQLQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087405791350785"], "text": "Respecto a la norma laboral, ahora hay que revisar que se implemente y no se quede solo como algo m\u00e1s escrito. https://t.co/62MwXOmQLQ via @El_Universal_Mx @ricardomraphael", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087405791350785", "author_id": "319204860"}, {"created_at": "2019-12-23T12:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087365479895042"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087365479895042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "132784794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/mmGzTEBrNO", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087342755094530"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/mmGzTEBrNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087342755094530", "author_id": "1169025470769315842"}, {"created_at": "2019-12-23T12:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087275428204544"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209087275428204544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "852493392600805376"}, {"created_at": "2019-12-23T12:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087208843595778"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087208843595778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "64858658"}, {"created_at": "2019-12-23T12:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087028975017985"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087028975017985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "122612126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209087027037294592"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209087027037294592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2241848819"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086926046801920"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086926046801920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1184330655443890182"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086833914765313"], "in_reply_to_user_id": "47984479", "text": "@kallilolv @Dani80017886 @FlavioBolsonaro Fala com essa bocona aberta sabendo que \u00e9 corrupto\n\nFala como se nunca seria atingido\n\nAgora t\u00e1 ai, todo cagado\nEnvolvido at\u00e9 o talo\nEm tudo.\nPorque \u00e9 certeza que sabe quem mandou e matou  Marielle\n\nFamilinha de bosta essa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209086833914765313", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 249, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle\n\nFamilinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209080790379900929"}], "author_id": "2586068773"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086808493101057"], "text": "RT @laconcubina1971: Una mierda! Por qu\u00e9 el hijo de puta que hac\u00eda el v\u00eddeo no corri\u00f3 a ayudar al suicida y su ni\u00f1a? \nEl que traiga eso a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086808493101057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laconcubina1971", "id": "2356561514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209083067463286784"}], "author_id": "1167583929693614080"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086790637932545"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086790637932545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "191923473"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086780265390081"], "text": "RT @derossi_alan: Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086780265390081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "derossi_alan", "id": "1171076491523821570"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "los"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086721205387264"}], "author_id": "2189099471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0I01tbdgCX", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZjOOCt", "display_url": "bit.ly/2ZjOOCt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BLUSantanderes", "id": "2928997169"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Santander\u2192"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086770639495168"], "text": "RT @BLUSantanderes: Hombre asesin\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida en Barrancabermeja, Santander\u2192 https://t.co/0I01tbdgCX #Ma\u00f1anasBLU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086770639495168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209085840686829568"}], "author_id": "468333824"}, {"created_at": "2019-12-23T12:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086721205387264"], "text": "Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocentes\"\n2- Suicidarme de verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086721205387264", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1171076491523821570"}, {"created_at": "2019-12-23T12:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086715333357568"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086715333357568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "3383261963"}, {"created_at": "2019-12-23T12:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086677286871040"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086677286871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2533383794"}, {"created_at": "2019-12-23T12:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086552107814913"], "text": "Veo que el libertario del orto de Vargas Llosa dice que nuestra vocaci\u00f3n suicida es extraordinaria porque todos los problemas son por el peronismo. Este forro q roba con esas novelas de mierda que escribe para que estos chetos que lo leen y lo validan opine sobre peronismo. Sigue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086552107814913", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1174645357147561984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086464971198465"], "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086464971198465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}], "author_id": "789759679459196929"}, {"created_at": "2019-12-23T12:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086452321181696"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086452321181696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "author_id": "139584771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Y6do0XOa1C", "expanded_url": "https://twitter.com/jejeparis/status/1209086423732826112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6do0XOa1C", "media_key": "3_1209086413821632517"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "BucheDeNoel"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "chat"}, {"start": 136, "end": 157, "tag": "laviesecretedeschats"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086423732826112"], "text": "Quand la #BucheDeNoel se pr\u00e9pare, certains en ont d\u00e9j\u00e0 l'eau \u00e0 la bouche... \n\n#chat fait trop envie, en fait \ud83d\ude3b\n\nChoupi, matou gourmand\n\n#laviesecretedeschats https://t.co/Y6do0XOa1C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1209086423732826112", "author_id": "124518743"}, {"created_at": "2019-12-23T12:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086331286171653"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086331286171653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "author_id": "548952067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/El7gIkMwrn", "expanded_url": "https://bomdia.eu/atriz-daniela-melchior-participa-no-filme-esquadrao-suicida", "display_url": "bomdia.eu/atriz-daniela-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086283118731264"], "text": "https://t.co/El7gIkMwrn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1209086283118731264", "author_id": "47960039"}, {"created_at": "2019-12-23T12:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086279503286273"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086279503286273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "261309398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8xwpwMC5Lg", "expanded_url": "https://bomdia.eu/atriz-daniela-melchior-participa-no-filme-esquadrao-suicida", "display_url": "bomdia.eu/atriz-daniela-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086279067017219"], "text": "https://t.co/8xwpwMC5Lg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1209086279067017219", "author_id": "44876118"}, {"created_at": "2019-12-23T12:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086264886091777"], "text": "porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantilizar e tornar c\u00f4mico um regime que matou milh\u00f5es, ainda mais no momento em que vivemos onde se deslegitimam a hist\u00f3ria e fatos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209086264886091777", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "63580060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0I01tbdgCX", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZjOOCt", "display_url": "bit.ly/2ZjOOCt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BLUSantanderes", "id": "2928997169"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Santander\u2192"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086135449870336"], "text": "RT @BLUSantanderes: Hombre asesin\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida en Barrancabermeja, Santander\u2192 https://t.co/0I01tbdgCX #Ma\u00f1anasBLU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086135449870336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209085840686829568"}], "author_id": "778218354"}, {"created_at": "2019-12-23T12:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086097759916032"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086097759916032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "135620947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0I01tbdgCX", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZjOOCt", "display_url": "bit.ly/2ZjOOCt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/mRpEcYWBjY", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUSantanderes/status/1209085840686829568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRpEcYWBjY", "media_key": "3_1209085828523339776"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Santander\u2192"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085840686829568"], "text": "Hombre asesin\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida en Barrancabermeja, Santander\u2192 https://t.co/0I01tbdgCX #Ma\u00f1anasBLU https://t.co/mRpEcYWBjY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085840686829568", "author_id": "2928997169"}, {"created_at": "2019-12-23T12:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085774752354304"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085774752354304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "4190068455"}, {"created_at": "2019-12-23T12:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085724512997376"], "text": "Tava achando mo daora os cara desligarem a energia da cidade pra n\u00e3o deixar o cara se matar mas parece que o desgra\u00e7ado matou a esposa primeiro???? Que hist\u00f3ria bizarra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209085724512997376", "author_id": "714598481046986752"}, {"created_at": "2019-12-23T12:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085666958757888"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085666958757888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "186600144"}, {"created_at": "2019-12-23T12:17:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085647786594305"], "in_reply_to_user_id": "104636199", "text": "@K_osVenezuela El demente Asesino-Suicida lo hizo con premeditaci\u00f3n y alevos\u00eda!!! Si verdaderamente esruviera\"loco\" se hubiese ahorcado, pegado un tiro o envenenado el s\u00f3lito!!! Por lo tanto no es un \"pobre\" ser humano!!! Y digo esto porque de verdad este r\u00e9gimen acab\u00f3 o arras\u00f3 con la psique", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085647786594305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "K_osVenezuela", "id": "104636199"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208838433503875074"}], "author_id": "1056714155925950464"}, {"created_at": "2019-12-23T12:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085609144438785"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209085609144438785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1038795664023580672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fDQHFk1G5m", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085587623497728"], "text": "La columna de @ricardomraphael         V\u00eda @El_Universal_Mx  // @hectorcasto53   https://t.co/fDQHFk1G5m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085587623497728", "author_id": "848151240"}, {"created_at": "2019-12-23T12:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085576739246080"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085576739246080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "371806849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/skfbRLAUeo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085554534555648"], "text": "La columna de @ricardomraphael         V\u00eda @El_Universal_Mx  // @hectorcasto53   https://t.co/skfbRLAUeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085554534555648", "author_id": "848170292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085519948324864"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085519948324864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "282285166"}, {"created_at": "2019-12-23T12:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085483529199616"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085483529199616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "885917704321892354"}, {"created_at": "2019-12-23T12:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085401224417280"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085401224417280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "2581330777"}, {"created_at": "2019-12-23T12:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085383163699200"], "in_reply_to_user_id": "378282998", "text": "@FlorBarrio Sos una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085383163699200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlorBarrio", "id": "378282998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208848623657799684"}], "author_id": "1862317345"}, {"created_at": "2019-12-23T12:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085305799741440"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085305799741440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2338650705"}, {"created_at": "2019-12-23T12:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085295032967173"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085295032967173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "903427911876829184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085229274664960"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085229274664960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "45592956"}, {"created_at": "2019-12-23T12:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085096554369024"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085096554369024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1012046648170745856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/2IgXCzq5qP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLp31G", "display_url": "dlvr.it/RLp31G"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/1aoTNxhDQp", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1209085019693576192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1aoTNxhDQp", "media_key": "3_1209085018124894211"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085019693576192"], "text": "iProfesional | Vargas Llosa, sobre los votos que recibi\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\" https://t.co/2IgXCzq5qP https://t.co/1aoTNxhDQp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085019693576192", "author_id": "452666079"}, {"created_at": "2019-12-23T12:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084850591936512"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209084850591936512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "author_id": "157455253"}, {"created_at": "2019-12-23T12:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084829737922561"], "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084829737922561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "author_id": "79858841"}, {"created_at": "2019-12-23T12:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084817247264768"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084817247264768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "138153436"}, {"created_at": "2019-12-23T12:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084735659659264"], "text": "VR suicida falou qe NAO ia andar sem trazeira fim de ano \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209084735659659264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "VR"}]}, "author_id": "1085530816250343425"}, {"created_at": "2019-12-23T12:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084578356436992"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084578356436992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "3224870811"}, {"created_at": "2019-12-23T12:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084534358237184"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084534358237184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1265820174"}, {"created_at": "2019-12-23T12:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084409418268672"], "text": "Soube que um homem q trabalha aq no hospital se suicidou, agr t\u00f4 mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209084409418268672", "author_id": "1072594398"}, {"created_at": "2019-12-23T12:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084232053788672"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084232053788672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1143564715"}, {"created_at": "2019-12-23T12:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084201343102976"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084201343102976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "870454353827639296"}, {"created_at": "2019-12-23T12:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084196817379329"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084196817379329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "author_id": "2157258839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/KAwIMB3Emy", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084159030972416"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/KAwIMB3Emy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084159030972416", "author_id": "293025448"}, {"created_at": "2019-12-23T12:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084062071218177"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084062071218177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "3316534977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/q6rhGs6Eim", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084003271217152"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/q6rhGs6Eim v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084003271217152", "author_id": "6606932"}, {"created_at": "2019-12-23T12:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083885583241216"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083885583241216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "3775269923"}, {"created_at": "2019-12-23T12:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083766595039232"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083766595039232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "502274288"}, {"created_at": "2019-12-23T12:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083674446254081"], "text": "RT @neotosetto: Se voc\u00ea jogar uma torta na cara do Duvivinh\u00ea, a torta chora, a confeiteira se suicida, o com\u00e9rcio ao redor definha.\n\nParem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209083674446254081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "neotosetto", "id": "1628249274"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Duvivinh\u00ea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208907412805173248"}], "author_id": "36451062"}, {"created_at": "2019-12-23T12:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083504413294593"], "in_reply_to_user_id": "212005850", "text": "@virgarpe82 @laguiri Tu comentario sobra. Tratar a un suicida de cobarde es ignorancia pura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083504413294593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "virgarpe82", "id": "212005850"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "laguiri", "id": "17218378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209043671024361472"}], "author_id": "392273023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083394447040513"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083394447040513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "349249867"}, {"created_at": "2019-12-23T12:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083319331229696"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083319331229696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1568954276"}, {"created_at": "2019-12-23T12:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083239358517248"], "text": "o q vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c (entendi como ano) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro ? \nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209083239358517248", "author_id": "791951845547618304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083203228782592"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209083203228782592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "2526203845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/hQtGBlqGg4", "expanded_url": "https://twitter.com/alex6alonzo/status/1208810797268381697", "display_url": "twitter.com/alex6alonzo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083067463286784"], "text": "Una mierda! Por qu\u00e9 el hijo de puta que hac\u00eda el v\u00eddeo no corri\u00f3 a ayudar al suicida y su ni\u00f1a? \nEl que traiga eso a m\u00ed TL ser\u00e1 denunciado y bloqueado! https://t.co/hQtGBlqGg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1209083067463286784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208810797268381697"}], "author_id": "2356561514"}, {"created_at": "2019-12-23T12:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083024949817344"], "in_reply_to_user_id": "55430529", "text": "@tiagaofreitas Ascens\u00e3o Skywalker \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida de Star Wars? (interroga\u00e7\u00e3o)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209083024949817344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tiagaofreitas", "id": "55430529"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209081047616573443"}], "author_id": "83944439"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082935665680387"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209082935665680387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "author_id": "50009272"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082928728354817"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082928728354817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "author_id": "1193941684750573573"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082923342651397"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1209082923342651397", "author_id": "755834001802223616"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082914346086401"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082914346086401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "995068824"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082872100986881"], "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082872100986881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "author_id": "140947397"}, {"created_at": "2019-12-23T12:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082846477983744"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082846477983744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "189721931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082603351003136"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082603351003136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "author_id": "2408531903"}, {"created_at": "2019-12-23T12:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082594735861761"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082594735861761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1156038200781090821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082425181179905"], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082425181179905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "author_id": "201883989"}, {"created_at": "2019-12-23T12:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082367480123392"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082367480123392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "749090989273260034"}, {"created_at": "2019-12-23T12:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082063770587138"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082063770587138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1167859143669104640"}, {"created_at": "2019-12-23T12:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082051095343106"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209082051095343106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "201883989"}, {"created_at": "2019-12-23T12:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209082044506136576"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209082044506136576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "37732451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1209081953615568896", "author_id": "74866542"}, {"created_at": "2019-12-23T12:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081930131619842"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081930131619842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "author_id": "3991226542"}, {"created_at": "2019-12-23T12:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081900658315265"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081900658315265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "3383261963"}, {"created_at": "2019-12-23T12:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081848099459073"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081848099459073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "2996203071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/d0mV2K4hmE", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081747100581888"], "text": "Epidemia suicida y las escuelas escribe \u2066@ricardomraphael\u2069  https://t.co/d0mV2K4hmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081747100581888", "author_id": "130622903"}, {"created_at": "2019-12-23T12:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081687797379072"], "text": "Acabei de receber a not\u00edcia de que um tio meu que tava com depress\u00e3o se matou. \nEu to muito sem norte, gente. Que loucura. Depress\u00e3o nao \u00e9 frescura, nao \u00e9 coisa de quem nao tem oq fazer! \u00c9 doen\u00e7a! As pessoas precisam de ajuda. Eu to muito chocada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209081687797379072", "author_id": "95112389"}, {"created_at": "2019-12-23T12:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081594562170880"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081594562170880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "190853335"}, {"created_at": "2019-12-23T12:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081564086390785"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081564086390785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "950508098984259584"}, {"created_at": "2019-12-23T12:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081520318750724"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081520318750724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2534979120"}, {"created_at": "2019-12-23T12:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081442271219714"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209081442271219714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "56354687"}, {"created_at": "2019-12-23T12:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081411132628994"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081411132628994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "927700390522621952"}, {"created_at": "2019-12-23T12:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081375732707328"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081375732707328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "777571442045100033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Gxaa1t2ny2", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/2019/12/21/fotos-era-fiscal-de-ministerio-publico-el-homicida-suicida-del-c-c-sambil-de-caracas/", "display_url": "reporteconfidencial.info/2019/12/21/fot\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081355230953472"], "text": "Desde Descubre de Google https://t.co/Gxaa1t2ny2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081355230953472", "author_id": "54263010"}, {"created_at": "2019-12-23T12:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081350516609024"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081350516609024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "153265013"}, {"created_at": "2019-12-23T11:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081176268386310"], "text": "Eu t\u00f4 chegando \nE o meu plano pra hoje\n\u00c9 continuar de onde a gente parou\nEu t\u00f4 chegando  \nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209081176268386310", "author_id": "140230417"}, {"created_at": "2019-12-23T11:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081053647949824"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081053647949824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "3090258327"}, {"created_at": "2019-12-23T11:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081029849493504"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081029849493504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "186478003"}, {"created_at": "2019-12-23T11:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080839448997889"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "text": "@sanchezcastejon vas a ser peor que Tejero, eres un suicida, estas comprando a sicarios politicos para que te maten y tu lo sabes, pero el poder es muy sabroso, da mucho dinero y por \u00e9l haces lo que sea. No vayas a lloran como una ni\u00f1ita despu\u00e9s. Se te dijo y no hiciste caso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080839448997889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Tejero"}]}, "author_id": "329121337"}, {"created_at": "2019-12-23T11:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080784168128517"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080784168128517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "874051805491191809"}, {"created_at": "2019-12-23T11:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080734591442944"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080734591442944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2455664543"}, {"created_at": "2019-12-23T11:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080646112595968"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209080646112595968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "1616604768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/74HAaSyjBr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y9rgtxe8", "display_url": "tinyurl.com/y9rgtxe8"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "follow"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3202, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1RABE"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080558854254592"], "text": "BROMA BOMBA \u00c1RABE SUICIDA bromas muy pesadas https://t.co/74HAaSyjBr  #follow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080558854254592", "author_id": "213165296"}, {"created_at": "2019-12-23T11:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080463471628290"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080463471628290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "1080983213793857536"}, {"created_at": "2019-12-23T11:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080251730534400"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080251730534400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "4796951055"}, {"created_at": "2019-12-23T11:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080038395719683"], "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209080038395719683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "author_id": "208756633"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079917473861634"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079917473861634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2421307579"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079840818835457"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079840818835457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "491522524"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079834606997504"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079834606997504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "607587716"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079800922562560"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079800922562560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "916145287164518400"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079765057114114"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079765057114114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "author_id": "219761786"}, {"created_at": "2019-12-23T11:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079725869674496"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Pero Macri fue el sorete que dej\u00f3 escapar el d\u00f3lar despu\u00e9s de las paso. \nDe verdad, somos un pa\u00eds suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079725869674496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209074873995350016"}], "author_id": "1135958754"}, {"created_at": "2019-12-23T11:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079674262970369"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079674262970369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "725090164222099457"}, {"created_at": "2019-12-23T11:53:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079656101679106"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079656101679106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "757994300949004293"}, {"created_at": "2019-12-23T11:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079428078329856"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079428078329856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "407416751"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079176696872960"], "in_reply_to_user_id": "350016304", "text": "@NeryOrdo62 Es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079176696872960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NeryOrdo62", "id": "350016304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208943087898238976"}], "author_id": "43195197"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079083067494400"], "text": "RT @ansiedadeRM: 4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209079083067494400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnsiedadeRM", "id": "1389591707700891648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208860593177935873"}], "author_id": "1084543329872871424"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079074351669248"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079074351669248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1015436369781456897"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079068664176640"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079068664176640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1188987987608125440"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079034140868609"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace policiaaaaaa \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079034140868609", "geo": {"place_id": "0045ea916cada8bc"}, "author_id": "3006649365"}, {"created_at": "2019-12-23T11:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209079026515664896"], "in_reply_to_user_id": "135193350", "text": "@edmyAG @pitoskys Los Civiles s\u00f3lo tenemos lanzamos piedras ante un conglomerado criminal que tiene fusiles de asalto Ruso Kalashnikov... Acto suicida y por  cierto de pendejo si se hace! \u261d\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\ud83e\udd28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209079026515664896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edmyAG", "id": "135193350"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Kalashnikov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208975080681803776"}], "author_id": "139841063"}, {"created_at": "2019-12-23T11:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078890817314818"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078890817314818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "author_id": "804740490734211072"}, {"created_at": "2019-12-23T11:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078721476468736"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078721476468736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "716294401031540736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078706125377536"], "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078706125377536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}], "author_id": "376152432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3sRNOGwSx8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4ToHlBaZunhz7ELDWJG4en?si=BpLNTbZtS1qGce0u1Ydxjw", "display_url": "open.spotify.com/track/4ToHlBaZ\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078682859507712"], "text": "RT @crazyeurofan: Soy suicida y la vuelvo a escuchar\nhttps://t.co/3sRNOGwSx8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078682859507712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209078569370050562"}], "author_id": "780371869"}, {"created_at": "2019-12-23T11:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078623447203850"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078623447203850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "2902462399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3sRNOGwSx8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4ToHlBaZunhz7ELDWJG4en?si=BpLNTbZtS1qGce0u1Ydxjw", "display_url": "open.spotify.com/track/4ToHlBaZ\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078569370050562"], "text": "Soy suicida y la vuelvo a escuchar\nhttps://t.co/3sRNOGwSx8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078569370050562", "author_id": "833274700130312193"}, {"created_at": "2019-12-23T11:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078426738593792"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078426738593792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1210338726"}, {"created_at": "2019-12-23T11:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078300989104129"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078300989104129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "536615539"}, {"created_at": "2019-12-23T11:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078117081464832"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078117081464832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2803749301"}, {"created_at": "2019-12-23T11:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078050069123073"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078050069123073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "1105115989090467840"}, {"created_at": "2019-12-23T11:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077994834317312"], "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209077994834317312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "author_id": "43139131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/I2SbWvdyXy", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077774679465984"], "text": "Expresiones de un Vargas Llosa que tiene afinidad con la izquierda pero no con los ladrones peronistas \"esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" https://t.co/I2SbWvdyXy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077774679465984", "author_id": "1112633479"}, {"created_at": "2019-12-23T11:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077742098165765"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077742098165765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "373676437"}, {"created_at": "2019-12-23T11:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077420772511745"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077420772511745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "3239195717"}, {"created_at": "2019-12-23T11:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077377986285568"], "in_reply_to_user_id": "527751788", "text": "@ElTioBarry @elmundoes Titular, \"Alcoh\u00f3lico sobrevive a reto suicida y festeja garchandose a sus madres\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077377986285568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElTioBarry", "id": "527751788"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209073133585653763"}], "author_id": "202930283"}, {"created_at": "2019-12-23T11:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077306007998466"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077306007998466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1287265164"}, {"created_at": "2019-12-23T11:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077269223882752"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077269223882752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1542059119"}, {"created_at": "2019-12-23T11:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077139024367617"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077139024367617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "547180928"}, {"created_at": "2019-12-23T11:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077125657042946"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077125657042946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "788349568811470848"}, {"created_at": "2019-12-23T11:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077113661329408"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077113661329408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "951684107595075585"}, {"created_at": "2019-12-23T11:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077085567901697"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077085567901697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "97059331"}, {"created_at": "2019-12-23T11:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209077052462260224"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209077052462260224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2741019606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/IyV18xHa2B", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076975572271108"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d\nhttps://t.co/IyV18xHa2B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076975572271108", "author_id": "766512636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2COgHa269E", "expanded_url": "http://j.mp/394jdJF", "display_url": "j.mp/394jdJF"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076745690898433"], "text": "\ud83d\udd0a Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/2COgHa269E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076745690898433", "author_id": "116787978"}, {"created_at": "2019-12-23T11:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076723041669121"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076723041669121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "702833682210557954"}, {"created_at": "2019-12-23T11:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076689051017217"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076689051017217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "754696425833914368"}, {"created_at": "2019-12-23T11:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076680050008064"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076680050008064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "360384656"}, {"created_at": "2019-12-23T11:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076602245648384"], "in_reply_to_user_id": "114834301", "text": "@jmanalich Comparto su pesar y espero que usted el m\u00edo,mi hija de15a\u00f1os con diagn\u00f3stico Depresi\u00f3n grave con riesgo Suicida y Trastorno del desarrollo de la Personalidad, en constante riesgo de muerte,no puedo costear terapia DBT urgente,no cubierta por Ges ni plan de salud, NECESITO AYUDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076602245648384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 227, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "DBT"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Ges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208921141961744384"}], "author_id": "87524863"}, {"created_at": "2019-12-23T11:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076402923945984"], "in_reply_to_user_id": "1864835456", "text": "@WolffWaldo Que man\u00eda de destruir todo.\nPa\u00eds suicida y auto destructivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076402923945984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208942441975472129"}], "author_id": "1041481397620420608"}, {"created_at": "2019-12-23T11:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076398230511617"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076398230511617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "2887612871"}, {"created_at": "2019-12-23T11:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076290663452674"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076290663452674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "139909591"}, {"created_at": "2019-12-23T11:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076284913061888"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076284913061888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "author_id": "1083066782569631749"}, {"created_at": "2019-12-23T11:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209076122316656640"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209076122316656640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "author_id": "4776749412"}, {"created_at": "2019-12-23T11:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075950111150082"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075950111150082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "360172662"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075925083676673"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075925083676673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "208490736"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075924089606145"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075924089606145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "866301612486217728"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075868892639232"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075868892639232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2287037757"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075813217423360"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075813217423360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "797382318"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075807601283072"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075807601283072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "361542542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/moHnKMoyZm", "expanded_url": "https://twitter.com/SagredoMateo/status/1208917935911297030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moHnKMoyZm", "media_key": "3_1208917928495714306"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SagredoMateo", "id": "586812487"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075785556013056"], "text": "RT @SagredoMateo: Nota de un suicida https://t.co/moHnKMoyZm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075785556013056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208917935911297030"}], "author_id": "276050686"}, {"created_at": "2019-12-23T11:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075771853213696"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075771853213696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "174048166"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075638155595777"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075638155595777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "507922837"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075591162597376"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075591162597376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "author_id": "941446923554381824"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075535181209602"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075535181209602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1195993665749094401"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075515837091841"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075515837091841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "3001622727"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075493313617920"], "in_reply_to_user_id": "2174537102", "text": "@elpais_brasil @gduvivier @joanaoliv Deus foi a id\u00e9ia mais mortal para a humanidade em 7 mil anos. Nada matou mais que deus na nossa hist\u00f3ria. Se a humanidade um dia vir a prescindir dessa id\u00e9ia, ser\u00e1 muito mais equilibrada na sua rela\u00e7\u00e3o com o cosmos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209075493313617920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "joanaoliv", "id": "232316340"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209066223310385152"}], "author_id": "1174077879543615490"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075474577661952"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075474577661952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2803749301"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075456965783552"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075456965783552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "1068415663"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075449646780416"], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075449646780416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "author_id": "41233130"}, {"created_at": "2019-12-23T11:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075449055326208"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075449055326208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "199894469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/cDTgshvve4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075363902631936"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/cDTgshvve4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075363902631936", "author_id": "1188961300950462470"}, {"created_at": "2019-12-23T11:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075355069435907"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075355069435907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "author_id": "845775435116040192"}, {"created_at": "2019-12-23T11:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075272601001984"], "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075272601001984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "author_id": "1097939396450500608"}, {"created_at": "2019-12-23T11:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075134499307520"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075134499307520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1186733853525893127"}, {"created_at": "2019-12-23T11:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075127171899392"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075127171899392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "813455354105331712"}, {"created_at": "2019-12-23T11:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075126777655298"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075126777655298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "952965175740698625"}, {"created_at": "2019-12-23T11:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209075012025700353"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209075012025700353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "1183019970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074915330199552"], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074915330199552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "author_id": "1159100068147978243"}, {"created_at": "2019-12-23T11:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074908577353731"], "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074908577353731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "author_id": "14107453"}, {"created_at": "2019-12-23T11:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074887119253504"], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074887119253504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "author_id": "423525819"}, {"created_at": "2019-12-23T11:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074793418502145"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074793418502145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "4244761131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/njXcm7JgvV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074757800546305"], "text": "\u00bfAlguien cree que estas cosas acabar\u00e1n votando, por v\u00edas pac\u00edficas? Si es as\u00ed es que viv\u00eds en otro puto mundo.\nIros a la mierda con vuestro falso pacifismo, hip\u00f3critas !!\nhttps://t.co/njXcm7JgvV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074757800546305", "author_id": "1092378882488102912"}, {"created_at": "2019-12-23T11:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074628569829376"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074628569829376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "2535267889"}, {"created_at": "2019-12-23T11:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074565051117569"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074565051117569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "922988172409262080"}, {"created_at": "2019-12-23T11:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074493102145537"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209074493102145537", "author_id": "867714513679904768"}, {"created_at": "2019-12-23T11:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074251510276097"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074251510276097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "4197983656"}, {"created_at": "2019-12-23T11:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074206912208896"], "in_reply_to_user_id": "126204564", "text": "@lafm @Uber_Col el pa\u00eds en una crisis sin presedente y ahora nos dejan sin trabajo, con una reforma tributaria suicida y la esperanza en el piso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074206912208896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "lafm", "id": "126204564"}, {"start": 6, "end": 15, "username": "Uber_Col", "id": "1707507866"}]}, "author_id": "1154230260"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074090075738113"], "in_reply_to_user_id": "14236470", "text": "@matthewbennett Escuadr\u00f3n Suicida? Patrulla buitre? No sin mi pasta...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074090075738113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209071446384939009"}], "author_id": "347748832"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074084727922688"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074084727922688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "1055207347256205317"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074071046098945"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074071046098945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "386241694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Mh4xsi1PYu", "expanded_url": "http://j.mp/2PMrk5V", "display_url": "j.mp/2PMrk5V"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074043053363200"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/Mh4xsi1PYu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074043053363200", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074034010394624"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074034010394624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "316464185"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074018382499841"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074018382499841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "209109161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074004595748864"], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209074004595748864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209071108277907458"}], "author_id": "3407475027"}, {"created_at": "2019-12-23T11:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073948945764353"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073948945764353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "40474405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073876971524102"], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073876971524102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "author_id": "727921304683319296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6ZiyC7TkCS", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073767869227009"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/6ZiyC7TkCS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073767869227009", "author_id": "311528867"}, {"created_at": "2019-12-23T11:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073682095759361"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073682095759361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "32144286"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073646662275072"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073646662275072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "author_id": "219761786"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073574755098624"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073574755098624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "author_id": "3314004873"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073520791244800"], "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073520791244800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "author_id": "751218104663941120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073495449243648"], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073495449243648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209071108277907458"}], "author_id": "2434401928"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073474297376768"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073474297376768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1406279504"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073470941863936"], "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073470941863936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "author_id": "62133509"}, {"created_at": "2019-12-23T11:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073423151960065"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073423151960065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "144890633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/upsgOxg4f6", "expanded_url": "https://noticierochaco.com/vargas-llosa-hablo-de-la-vocacion-suicida-de-argentina-por-el-triunfo-de-fernandez/", "display_url": "noticierochaco.com/vargas-llosa-h\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6A0qinMxOx", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierochaco/status/1209073335889539074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6A0qinMxOx", "media_key": "3_1209073334178189312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073335889539074"], "text": "Vargas Llosa habl\u00f3 de la \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d de Argentina por el triunfo de\u00a0Fern\u00e1ndez https://t.co/upsgOxg4f6 https://t.co/6A0qinMxOx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073335889539074", "author_id": "2809479020"}, {"created_at": "2019-12-23T11:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073203039100928"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073203039100928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "author_id": "391660224"}, {"created_at": "2019-12-23T11:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073055076630533"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073055076630533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "1186017737463779333"}, {"created_at": "2019-12-23T11:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073005814521856"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073005814521856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "author_id": "4367484255"}, {"created_at": "2019-12-23T11:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072917310574597"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209072917310574597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "46944402"}, {"created_at": "2019-12-23T11:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072909068754945"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209072909068754945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "873758281113755652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072890781589504"], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209072890781589504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209071108277907458"}], "author_id": "1069400405791125505"}, {"created_at": "2019-12-23T11:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072868367196165"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209072868367196165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "70910907"}, {"created_at": "2019-12-23T11:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072856765583360"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209072856765583360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "author_id": "88926817"}, {"created_at": "2019-12-23T11:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072724246761472"], "text": "Foda vez que eu assisto Aquaman eu fico indignada com o David por ele achar que o Arthur matou o pai dele quando na verdade foi o pai dele que se matou, o m\u00e1ximo que aconteceu foi ele ajudar indiretamente por n\u00e3o ter salvado o cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209072724246761472", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "author_id": "769845877"}], "includes": {"users": [{"id": "554867900", "location": "Salta, Argentina", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 428, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GGuantay"}, {"id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "verified": false, "username": "Winston_Dunhill"}, {"id": "1180292163940343809", "name": "\ud83d\udc99 Mamucha \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1867, "tweet_count": 43754, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mamucha31139520"}, {"id": "4861025052", "location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "name": "miranda \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "miranda1527"}, {"id": "772267647438323713", "name": "OLGA Matiz", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 189, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luciamatiz"}, {"id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Laura Gil", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "verified": false, "username": "Lauraggils"}, {"id": "615311484", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "jose maria garay", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 4376, "tweet_count": 27151, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jomagaray"}, {"id": "366841127", "location": "Argentina", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paohermida"}, {"id": "66583302", "location": "Cuernavaca Morelos", "name": "La Uni\u00f3n \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 88546, "following_count": 251, "tweet_count": 214259, "listed_count": 430}, "verified": false, "username": "UniondeMorelos"}, {"id": "1568726574", "name": "Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 594, "tweet_count": 56367, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PacoMorganIU"}, {"id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "verified": false, "username": "MorenoG_Agustin"}, {"id": "140440499", "name": "\ud83d\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 576, "tweet_count": 20340, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "troll_oh_"}, {"id": "184163457", "name": "Shuli", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 516, "tweet_count": 97158, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ShuliSan_"}, {"id": "1208089569075376129", "name": "@PEH", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 176, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PEH22916005"}, {"id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "capcentral"}, {"id": "762106744168407040", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Oscar Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 978, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscarodcian"}, {"id": "233973405", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Diana Elena Pilot", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3108, "tweet_count": 69015, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dianapilot"}, {"id": "1165597267346317313", "name": "Nikko", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 406, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nikko01836721"}, {"id": "36063206", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pastel de campanha", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 53, "tweet_count": 38872, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "suiadylan"}, {"id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "verified": false, "username": "apyus"}, {"id": "38708545", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria Dolores Abel", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 138, "tweet_count": 5693, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mdabelquesada"}, {"id": "322813505", "location": "Argentina", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4828, "tweet_count": 57296, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "VikoLuli"}, {"id": "213382917", "name": "El Libre Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 3288, "tweet_count": 64792, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ElLibreMercado"}, {"id": "742449673965817856", "name": "Aurelia Lalande", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tickie18"}, {"id": "2931174211", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Pajara_12"}, {"id": "180351630", "name": "Mutante", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 483, "tweet_count": 20474, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marcoboysantos"}, {"id": "303822401", "name": "@ma\u00f1iCL\ud83d\ude37\ud83d\udc13\u264a\u264d\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 401, "tweet_count": 50068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tamara24_3"}, {"id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chapimaro151a"}, {"id": "58925150", "location": "Mexico ", "name": "Lucas Lucceti", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 444, "tweet_count": 20490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChefLucas"}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "verified": true, "username": "LANACION"}, {"id": "1098650451304763402", "name": "Halissson", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 607, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Halissson1"}, {"id": "2842615187", "location": "Caratinga-MG", "name": "d\u00e1rio j\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 79450, "following_count": 11242, "tweet_count": 139714, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "dariojjunior"}, {"id": "985152727314583552", "name": "Pedro Schenone", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 91, "tweet_count": 30556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroSchenone"}, {"id": "1370833027", "name": "Christian Abdala", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChristianAbdala"}, {"id": "975384793704796161", "location": "Harry's House ", "name": "out of ella's system \u2615\ufe0e 13!", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1002, "tweet_count": 36919, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "freaksfly"}, {"id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 1481484, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "verified": true, "username": "ManuelaDavila"}, {"id": "1187043565827960838", "name": "Soyyodenuevo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 605, "tweet_count": 20478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Soyyodenuevo11"}, {"id": "366879489", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "hamaxx1"}, {"id": "2887612871", "name": "Graciela Anselmo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1148, "tweet_count": 206102, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "gra_anselmo"}, {"id": "41167580", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Ruth \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 679, "tweet_count": 54905, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "Bulgara"}, {"id": "1165345217001795589", "name": "Lor\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 152, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "greenrachel__"}, {"id": "15853286", "location": "S\u00e3o Paulo - Santos", "name": "MichelleDerubinsVarg@s", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 198, "tweet_count": 21440, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "mivargas"}, {"id": "1599250004", "location": " bien  cerca  del  Monumental", "name": "Hugo ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 411, "tweet_count": 48534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hugo08516944"}, {"id": "727666699", "name": "ArgentinaSoy #NSB", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "ArgentinaSoyNSB"}, {"id": "1421995920", "name": "Chizo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 519, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chizosaccone"}, {"id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412912, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Faby_Nava77"}, {"id": "848170292", "location": "Hermosillo Sonora, M\u00e9xico", "name": "Mesa Plural", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 603, "tweet_count": 176238, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "mesa_plural"}, {"id": "194216923", "location": "Villa Allende, Argentina", "name": "Lili P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 441, "tweet_count": 35304, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lieperez"}, {"id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SantiCis3010"}, {"id": "1118035988", "location": "24 \u2022 \ud835\udc8e\ud835\udc88 \u2022 \ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8b", "name": "beeblebrox \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 538, "tweet_count": 79601, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ayurinha"}, {"id": "521404588", "name": "PH", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 651, "tweet_count": 68589, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "PauloHprr"}, {"id": "911220538609201153", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1909, "tweet_count": 42541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucorte1"}, {"id": "147745979", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 74, "tweet_count": 15115, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dap_ok"}, {"id": "848702167196327936", "location": "Si me sigues te sigo.", "name": "Si me sigues te sigo @marciallo26", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3292, "tweet_count": 123627, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marciallo261"}, {"id": "22428151", "location": "Bah\u00eda de Car\u00e1quez, Manab\u00ed, Ecu", "name": "Guido A. Kuonqu\u00ed Alc\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 995, "tweet_count": 21908, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gkuonqui"}, {"id": "1137443378763882497", "location": "Earth \ud83c\udf0e", "name": "@nonnipanca", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 0, "tweet_count": 11716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nonnipanca"}, {"id": "378873605", "name": "thatha", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 102, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "floquinhodaneve"}, {"id": "115002108", "location": "Malaga, Spain", "name": "David Bollero", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 1495, "tweet_count": 45505, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "dbollero"}, {"id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148946, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "verified": true, "username": "publico_es"}, {"id": "1115743875576897537", "location": "Iraceminha, Brasil", "name": "l.elisa", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 104, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leonarda0809"}, {"id": "1589742025", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1457, "tweet_count": 9920, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_Mauri_Andres_"}, {"id": "33993432", "location": "Curitiba", "name": "Caio Derosso", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1580, "tweet_count": 25922, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "CaioDerosso"}, {"id": "79173993", "name": "Genipaula", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 184, "tweet_count": 20474, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "genipaula_"}, {"id": "4643388803", "location": "L'Alcora, Espa\u00f1a", "name": "dtsss", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 370, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "15snchz"}, {"id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soofidashi"}, {"id": "2894983137", "location": "Montijo, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro N", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 273, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvaronp_14"}, {"id": "1053448552616210433", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ministerio de la Procrastinaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1545, "tweet_count": 45381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maurissiovera"}, {"id": "747898915", "name": "Rebord", "public_metrics": {"followers_count": 106829, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "tomasrebord"}, {"id": "3526324156", "name": "Rodrigo Pacifico", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 935, "tweet_count": 26561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RodriCarpo"}, {"id": "839566049959940108", "name": "Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "romanceenverano"}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MEF1964"}, {"id": "143788167", "location": "Argentina", "name": "Oscar Scala", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 365, "tweet_count": 15018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OscarScala"}, {"id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "verified": true, "username": "infobae"}, {"id": "1881162914", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 92, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lelasantos96"}, {"id": "2189564009", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "L\u00e1zaro \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 456, "tweet_count": 7729, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lazaromartinns"}, {"id": "4267553237", "location": "Argentina", "name": "*Adrian* \u267f \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 6810, "tweet_count": 35863, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TeVeoNoTeVeo"}, {"id": "106020185", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Lourdes Vizcaino", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 276, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mlourdesviz"}, {"id": "706109159708729344", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4890, "tweet_count": 317561, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ivannoarg"}, {"id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "chinoferz"}, {"id": "125989111", "location": "Portugal", "name": "R\u00e1dio Regional | Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 73, "tweet_count": 32148, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "radio_regional"}, {"id": "1195088349813526533", "name": "Desierto1050", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "desierto1050"}, {"id": "180061202", "location": "Oh Linda La Paz, Bolivia", "name": "El Nel es", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 691, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "el_nel_es"}, {"id": "65444625", "location": "Bolivia", "name": "EL DEBER", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "verified": false, "username": "grupoeldeber"}, {"id": "1103863018406862848", "name": "Andrea Torres Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 660, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndreaTorresVa4"}, {"id": "1173995881915408390", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Alenamf19"}, {"id": "86774560", "name": "Leon Skoro", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3635, "tweet_count": 191190, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leonskoro"}, {"id": "23170145", "location": "Australia", "name": "Lorena Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "LorenaGuzman_"}, {"id": "18454322", "location": "Uruguay", "name": "bugabea", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 885, "tweet_count": 203426, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "bugabea"}, {"id": "188497432", "location": "Brasil", "name": "Cah", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 317, "tweet_count": 8214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cahducando"}, {"id": "63580060", "name": "palomina 13! bora galera, eleitores", "public_metrics": {"followers_count": 32478, "following_count": 781, "tweet_count": 83226, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "palominaaaa"}, {"id": "1012046648170745856", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ARAC3LI", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1052, "tweet_count": 51199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LiArac3"}, {"id": "989657694096195585", "name": "Nojenta\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 169, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nunes_Ellen15"}, {"id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raah_155"}, {"id": "826441639669415940", "name": "eyeroach \ud83c\udf31\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 252, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eleternauta69"}, {"id": "875034943465848833", "location": "Lado Leste/ Itaquera", "name": "Daniel Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2042, "tweet_count": 25216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Niellpinheiro"}, {"id": "1205493211806027777", "location": "Zapallar, Chile", "name": "Calculista Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 423, "tweet_count": 1588, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CalculistaValpo"}, {"id": "39144692", "location": "traigu\u00e9n, chile", "name": "Gloria Naveillan Diputada", "public_metrics": {"followers_count": 50373, "following_count": 13562, "tweet_count": 145008, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "glorianaveillan"}, {"id": "3004087761", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "Jose Leonardo Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1984, "tweet_count": 19041, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "joseleonfabian"}, {"id": "186070960", "location": "salta, argentina", "name": "Eduardo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 494, "tweet_count": 59847, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "huaity"}, {"id": "1208872744403779585", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "maryeduarda", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 119, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maryedu28497435"}, {"id": "154280034", "location": "Ushuaia", "name": "O. M.", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 5003, "tweet_count": 115424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Olddrin"}, {"id": "288375990", "location": "Guayaquil", "name": "Manuel Cucalon G", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1107, "tweet_count": 53091, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "macugru"}, {"id": "766087986001874944", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Gago Martin", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 34, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gagomartinlp"}, {"id": "958725644715745280", "location": "Argentina", "name": "Roxana Maria Kasimiro", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 519, "tweet_count": 31254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "casitranfugon"}, {"id": "2233184454", "location": "Muy muy lejano", "name": "Pe\u00e9pem", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 287, "tweet_count": 6360, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mariana_DJesus"}, {"id": "230057498", "location": "Las nubes, Spaira", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "public_metrics": {"followers_count": 14904, "following_count": 974, "tweet_count": 286870, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "DescansenPez"}, {"id": "847115454036496384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Intersexo Transmasculine - Amiel Vieira \ud83e\uddbb", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 2467, "tweet_count": 35739, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ointersexo"}, {"id": "1182460318657732608", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Rosana Garc\u00eda Andreoli", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 48, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RosanaGarca12"}, {"id": "2708246239", "location": "Colombia", "name": "FABIAN VARGAS BOLA\u00d1\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3000, "tweet_count": 36556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BolanoFabian"}, {"id": "1195150800772829184", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Ren\u00e9\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 4303, "tweet_count": 177683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RenePari5"}, {"id": "223234155", "location": "Argentina ", "name": "EspaldaconEspalda\ud83d\ude38MDP", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2786, "tweet_count": 45573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coraxon101241"}, {"id": "1202648139020357635", "name": "Patritonelli@hotmail", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 43, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patritonelliho2"}, {"id": "156657366", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "GERMAN TORRES PRIETO", "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 6872, "tweet_count": 15172, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "GERMANTP"}, {"id": "74866542", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Laureano Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "LaureanoTirado"}, {"id": "929189630427193344", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "MAYITA", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1680, "tweet_count": 141766, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MaraEugeniaLem2"}, {"id": "1181409706251825152", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea Sistema Solar\ud83c\udf0e\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "name": "Curtis Norwalk", "public_metrics": {"followers_count": 14467, "following_count": 12269, "tweet_count": 164336, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "NorwalkCurtis"}, {"id": "57720587", "location": "Brisbane, Queensland", "name": "Davi Brito", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 680, "tweet_count": 75148, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "davi_brito"}, {"id": "853232665", "location": "\u2709\ufe0f fenzza@outlook.com.br", "name": "Carla Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 472, "tweet_count": 3265, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carlafenzza"}, {"id": "35537638", "location": "monterrey, mexico", "name": "noname", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 768, "tweet_count": 24198, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "noname_17G"}, {"id": "32222867", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "May Luna", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 452, "tweet_count": 8316, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mayeyishar"}, {"id": "879436795091578880", "name": "PERRY MASON", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 4802, "tweet_count": 188549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PERRYMA55665736"}, {"id": "1120111742", "name": "La infidelidad es como la muerte.. NADIE SE SALVA", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 728, "tweet_count": 70669, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "CHELAvinaLlajua"}, {"id": "1206692413948989446", "name": "Nonocuelgatu", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 147, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nonocuelgat1"}, {"id": "241734065", "location": "Bilbo", "name": "Zior (se lee S\u00edor)", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1272, "tweet_count": 125277, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Zior18"}, {"id": "188902753", "name": "ricardo manuel rojas", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 488, "tweet_count": 17560, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "rmrojas58"}, {"id": "206758057", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javier Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 365, "tweet_count": 1168, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "javiermarti99"}, {"id": "1076839544505405440", "location": "C. de la Costa. Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc48", "name": "\ud83c\udf35la cactus", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2164, "tweet_count": 26247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Terivero1"}, {"id": "3191610190", "name": "MR", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 166, "tweet_count": 1220, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MRobSP"}, {"id": "1038275772027424768", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 145, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esperan53493766"}, {"id": "116271937", "location": "montevideo uruguay ", "name": "Gustavo Stal", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2623, "tweet_count": 106115, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "gustavostal"}, {"id": "1556334276", "name": "@32biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88218, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "32Biela"}, {"id": "2609340402", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "gaby", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1590, "tweet_count": 17850, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "claudio61785682"}, {"id": "4777745853", "name": "Sandra Ubillus", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4022, "tweet_count": 36711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ubillus_sandra"}, {"id": "1650891726", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Jose Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 928, "tweet_count": 52088, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DeErrape"}, {"id": "319204860", "location": "Miguel Hidalgo", "name": "D\u00e1vilab Dani", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 2392, "tweet_count": 7670, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Davilab_Dani"}, {"id": "622082899", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BluRadio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3362141, "following_count": 2210, "tweet_count": 993646, "listed_count": 4648}, "verified": true, "username": "BluRadioCo"}, {"id": "2928997169", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Blu Santanderes", "public_metrics": {"followers_count": 61927, "following_count": 1917, "tweet_count": 144530, "listed_count": 165}, "verified": true, "username": "BLUSantanderes"}, {"id": "140713442", "location": "Guernica, Argentina", "name": "rosa perez amoedo\ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1771, "tweet_count": 187920, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pteperon"}, {"id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "actualidaddo"}, {"id": "1043343131272462336", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Anabel", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2727, "tweet_count": 62731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danumel1"}, {"id": "1201373054", "location": "Santiago", "name": "JVY \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2074, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JimenaValech"}, {"id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "verified": false, "username": "MauricioRojasmr"}, {"id": "234920303", "name": "Alejito ponce", "public_metrics": {"followers_count": 5730, "following_count": 4868, "tweet_count": 124956, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "alejitoponce"}, {"id": "985864336571883521", "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Dani80017886"}, {"id": "2586068773", "location": "Casa do caralheo", "name": "Animal", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2632, "tweet_count": 22910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kanhoto13"}, {"id": "3184124944", "name": "Tedetilo", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 4175, "tweet_count": 60332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tedetilo_9"}, {"id": "139423513", "location": "Paso de los Libres", "name": "Juan Antonio Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 131, "tweet_count": 42299, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juan_gamarra"}, {"id": "132784794", "name": "Gladys Enciso", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 99, "tweet_count": 13439, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "GladysEnciso"}, {"id": "1169025470769315842", "name": "Celso T. Collahuazo G.", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CollahuazoG"}, {"id": "852493392600805376", "location": "Eucaliptal, Volta Redonda", "name": "Nega", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 888, "tweet_count": 28831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dalolo333"}, {"id": "64858658", "name": "Rpmix", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rpmix"}, {"id": "122612126", "location": "Santiago, Chile", "name": "Freddy Fuentealba Sanzana", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 439, "tweet_count": 25221, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FFuentealbaS"}, {"id": "2241848819", "name": "Obi Wal Kenobi", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 182, "tweet_count": 46057, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "waloter13"}, {"id": "1184330655443890182", "location": "Karlskrona, Sverige", "name": "Velia Ekstr\u00f6m", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2318, "tweet_count": 135896, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "VeliaEkstrm2"}, {"id": "47984479", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Kallil Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 28866, "following_count": 9900, "tweet_count": 106074, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "kalliloliveira_"}, {"id": "1167583929693614080", "location": "En un lugar de La Mancha", "name": "@joseeric", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1110, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joseeri74055466"}, {"id": "2356561514", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "La Vengadora", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 3503, "tweet_count": 71225, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "laconcubina1971"}, {"id": "191923473", "location": "Argentina", "name": "Milagros Soto", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 249, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MilagritoSoto"}, {"id": "2189099471", "location": "en tu coraz\u00f3n ", "name": "363 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 426, "tweet_count": 52051, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sanhaxi555"}, {"id": "1171076491523821570", "name": "Anal", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 160, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "derossi_alan"}, {"id": "468333824", "location": "BUCARAMANGA ", "name": "Javier Rodr\u00edguez Periodista", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 532, "tweet_count": 50495, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "javier_dia"}, {"id": "3383261963", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Claudia Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 391, "tweet_count": 52520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Claudia47C"}, {"id": "2533383794", "name": "juan carlos ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1123, "tweet_count": 231111, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "1070mirez"}, {"id": "1174645357147561984", "location": "Almagro", "name": "Eiti Leda lumineria carac\u00f3 \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 611, "tweet_count": 16923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "latiacaracol"}, {"id": "789759679459196929", "name": "Alejandro Jota", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 563, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gamb1tax"}, {"id": "139584771", "location": "Pemberley", "name": "Lusa4ever \u265b", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 536, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LUSApro"}, {"id": "294150384", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "verified": false, "username": "Infomedia24hrs"}, {"id": "124518743", "location": "L'Ile-Saint-Denis, France", "name": "J\u00e9r\u00f4me", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 681, "tweet_count": 481148, "listed_count": 239}, "verified": false, "username": "jejeparis"}, {"id": "548952067", "name": "mariel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 344, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marielldm"}, {"id": "47960039", "location": "Luxembourg", "name": "Ricardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 344, "tweet_count": 19370, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "_RicardoSilva"}, {"id": "261309398", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fran Silvestri", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3207, "tweet_count": 55569, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SilvestriF"}, {"id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Contracurva"}, {"id": "44876118", "location": "Europe", "name": "BOM DIA", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1466, "tweet_count": 85895, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "GrupoBOMDIA"}, {"id": "778218354", "location": "Colombia", "name": "LUANPER PERDOMO", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 3586, "tweet_count": 14994, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luanper01"}, {"id": "135620947", "name": "Mario Rocco", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1448, "tweet_count": 162179, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mariorocco"}, {"id": "4190068455", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "LichiEstrella \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7855, "following_count": 8638, "tweet_count": 96300, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "LysStern"}, {"id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "verified": false, "username": "MarceloFigueras"}, {"id": "714598481046986752", "location": "kath", "name": "Campos", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 3957, "tweet_count": 138954, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "iamcampos07"}, {"id": "186600144", "location": "Buenos aires, Argentina ", "name": "ElGatoConSue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1811, "tweet_count": 63411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fjspitz"}, {"id": "1056714155925950464", "name": "Juan Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 539, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanAlv15700804"}, {"id": "104636199", "location": "Frente a t\u00ed... ", "name": "Vzla en K-os \u00ae \u2620\ufe0f+18 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 58524, "following_count": 8004, "tweet_count": 49163, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "K_osVenezuela"}, {"id": "1038795664023580672", "location": "Limeira, Brasil", "name": "lari\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1034, "tweet_count": 13451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lari_xxa"}, {"id": "848151240", "location": "Sonora", "name": "Hector Castro", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1297, "tweet_count": 214953, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "hectorcasto53"}, {"id": "371806849", "name": "Analia Devoto \u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 201, "tweet_count": 83516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charmedarg24"}, {"id": "282285166", "name": "Carlos Jalil", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 1741, "tweet_count": 23143, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CarlosAJalil"}, {"id": "885917704321892354", "name": "Antonela", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1005, "tweet_count": 68957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianelacarp56"}, {"id": "2581330777", "location": "Martinez", "name": "Li Nov", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LiNov27"}, {"id": "1862317345", "name": "Chizu  \u262f", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 393, "tweet_count": 44691, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Gise_abracaite"}, {"id": "378282998", "location": "San Bernardo, Argentina", "name": "flo", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 285, "tweet_count": 60556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlorBarrio"}, {"id": "2338650705", "name": "Daniel Bronzini", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 7, "tweet_count": 36285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dbronzini"}, {"id": "903427911876829184", "name": "Adela Noem\u00ed Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 105, "tweet_count": 31147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adelaguzmanok"}, {"id": "45592956", "location": "Bucaramanga - Bogot\u00e1 \ud83d\udccd", "name": "Jairo Andr\u00e9s \ud83d\udc5f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 3583, "tweet_count": 31403, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jairoandrescg_"}, {"id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901914, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "PortalDiarioAR"}, {"id": "157455253", "location": "Brasil", "name": "Asami\ud83d\udeac\u2665\ufe0fAkihito\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 501, "tweet_count": 15924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilviiaSousa"}, {"id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "Shoujofan"}, {"id": "79858841", "location": "Managua Nicaragua", "name": "Trigue\u00f1a Azul y Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 892, "tweet_count": 28124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VsVandalica"}, {"id": "302315842", "location": "Nicaragua", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "Montesof"}, {"id": "138153436", "location": "santa fe argentina", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1211, "tweet_count": 2988, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "seba037"}, {"id": "1085530816250343425", "name": "LucasLemos\u3165", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 673, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mal_na_terra"}, {"id": "3224870811", "location": "Rada Tilly - Chubut -Argentina", "name": "Eduardo Rabanal", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 386, "tweet_count": 21990, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "earabanal"}, {"id": "1265820174", "name": "Vanesa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vane210473"}, {"id": "1072594398", "location": "rj", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 321, "tweet_count": 40246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "baby_titiz"}, {"id": "1143564715", "name": "Mirtamontenegro", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 785, "tweet_count": 41762, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mirtamontenegr3"}, {"id": "870454353827639296", "name": "Zulma Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 91, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZulmaPereyra3"}, {"id": "2157258839", "name": "Fa \ud83d\ude01\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 243, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fannyfu11"}, {"id": "293025448", "name": "Gustavo A. Ferreyro", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 923, "tweet_count": 38226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AFerreyro"}, {"id": "3316534977", "name": "myriam", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58054, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amangliok"}, {"id": "6606932", "location": "Paris, Francia", "name": "Adri\u00e1n Tamariz", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3841, "tweet_count": 137677, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "sspxs"}, {"id": "3775269923", "name": "Jorge Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597700, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "enrique_altami"}, {"id": "502274288", "name": "petitero9", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1014, "tweet_count": 56712, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "petitero9"}, {"id": "36451062", "location": "Cambuci, S\u00e3o Paulo", "name": "Um Errado Capit\u00e3o Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1489, "tweet_count": 78521, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "OFalavigna"}, {"id": "1628249274", "name": "Orlando Tosetto, Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1095, "tweet_count": 33300, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "neotosetto"}, {"id": "392273023", "location": "Barcelona y Anhk Morpork", "name": "Punk De La Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2426, "tweet_count": 139576, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "PunkDeLaCiencia"}, {"id": "212005850", "name": "La ViR \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c+\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 873, "tweet_count": 31063, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "virgarpe82"}, {"id": "349249867", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Martin Chipatecua", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1073, "tweet_count": 58013, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MChipatecua"}, {"id": "1568954276", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 220, "tweet_count": 52665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarthaSFossarel"}, {"id": "791951845547618304", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd86 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 563, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amoondaas"}, {"id": "2526203845", "name": "santiago west", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 1924, "tweet_count": 66324, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "West01Santiago"}, {"id": "57167185", "location": "En un Crep\u00fasculo", "name": "Alexei \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 2898, "tweet_count": 151442, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "alex6alonzo"}, {"id": "83944439", "name": "Heitor A. Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 36, "tweet_count": 28044, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Heitordealmeida"}, {"id": "55430529", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude81 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude76\ud835\ude77\ud835\ude83\ud835\ude82\ud835\ude78\ud835\ude73\ud835\ude74 \ud83c\udfa9 \u00e9 13 porra", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 724, "tweet_count": 19952, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tiagaofreitas"}, {"id": "50009272", "name": "Ju Poleto", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 343, "tweet_count": 8628, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JuPoleto"}, {"id": "1193941684750573573", "name": "DaniCarHe", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 248, "tweet_count": 2392, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DaniCarHe1"}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ieyasu_sawada"}, {"id": "995068824", "location": "C.A.B.A.", "name": "MaX", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1195, "tweet_count": 86466, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maxdracul1980"}, {"id": "140947397", "location": "Argentina", "name": "Vicky Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1566, "tweet_count": 22375, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mavicro"}, {"id": "71630576", "name": "Dolores Mitre \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 90791, "following_count": 2881, "tweet_count": 107120, "listed_count": 301}, "verified": false, "username": "DoloresMitre"}, {"id": "189721931", "name": "\ud83c\udf80\u0193\u0574\u0105\u057e\u0105\u048d\u00ec\u0567\u0105\u0584\u00ec\u0572\u049f\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 16311, "following_count": 10393, "tweet_count": 37912, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PaoPapita1"}, {"id": "2408531903", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Cel. 310-2113877", "name": "GUTI-Eduardo Guti\u00e9rrez Carrasquilla", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 4950, "tweet_count": 324586, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "egurcabogado"}, {"id": "1156038200781090821", "name": "GabyAler4", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 364, "tweet_count": 31367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aler4Gaby"}, {"id": "201883989", "location": "ARGENTINA", "name": "ALFREDO ORLANDONI", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1869, "tweet_count": 93850, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ALFREDOORLANDON"}, {"id": "749090989273260034", "location": "Argentina", "name": "Ana Laura \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 363, "tweet_count": 9289, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anarodriguezRAL"}, {"id": "1167859143669104640", "name": "Granadri2", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 766, "tweet_count": 94036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "granadri2"}, {"id": "37732451", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-Brasil ", "name": "helo\u00edsa fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3478, "tweet_count": 192057, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "HeLoisa_Chow"}, {"id": "3991226542", "name": "Argentina Libre", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356617, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Argenti79310611"}, {"id": "2996203071", "name": "Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 287, "tweet_count": 14214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marisamarino55"}, {"id": "130622903", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Ad\u00e1n Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2223, "tweet_count": 154161, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Adan_MoralesU"}, {"id": "95112389", "location": "?", "name": "Ansiosa pelo dia 30", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1436, "tweet_count": 30912, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "acatariiina"}, {"id": "190853335", "location": "Argentina", "name": "Ricardo Belizan", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1234, "tweet_count": 27282, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicardoBelizan"}, {"id": "950508098984259584", "location": "Limerick, Ireland", "name": "Mela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7/\ud83c\udde8\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 815, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mela28G"}, {"id": "2534979120", "name": "Patricia Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 606, "tweet_count": 42498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paty9julio61"}, {"id": "56354687", "location": "Brasil", "name": "GusCherubina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127265, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "guscherubina"}, {"id": "927700390522621952", "location": " Argentina", "name": "Clau Su \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 18653, "following_count": 13016, "tweet_count": 141402, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ZeraClau"}, {"id": "777571442045100033", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 559, "tweet_count": 29891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aliciasmgs"}, {"id": "54263010", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Javier Vicu\u00f1a Parian", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 113, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JavierVicunaP"}, {"id": "153265013", "name": "Aqui y ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1936, "tweet_count": 15959, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Irenovsky"}, {"id": "140230417", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\u2765 \u0273\u03b1\u019a\u03b1\u0301\u2113\u03b9\u03b1 \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 116, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_nattymendonca_"}, {"id": "3090258327", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pedro Larralde", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 3501, "tweet_count": 34072, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CasaRosa19"}, {"id": "186478003", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99Maria Marcela\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2131, "tweet_count": 70397, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maripea"}, {"id": "329121337", "location": "Puerto ordaz venezuela", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosh_79"}, {"id": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1704223, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "verified": true, "username": "sanchezcastejon"}, {"id": "874051805491191809", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Pepito Martinez Soy GORILA hasta la medula", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3537, "tweet_count": 21785, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pepepistolerdo"}, {"id": "2455664543", "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 347, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RojoWalterrojo"}, {"id": "1616604768", "name": "Tereza", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169303, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "tmlyra"}, {"id": "213165296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Actualidad", "public_metrics": {"followers_count": 200072, "following_count": 200341, "tweet_count": 2691307, "listed_count": 502}, "verified": false, "username": "SiguesTeSigo"}, {"id": "1080983213793857536", "location": "Estados Unidos", "name": "@Tucuargenta\ud83d\ude3b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5451, "following_count": 5977, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tucuargenta"}, {"id": "4796951055", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "chino", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 217, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rropess"}, {"id": "208756633", "location": "Isla de Margarita ", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 1381, "tweet_count": 129335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capelo_12"}, {"id": "123058380", "name": "Gabriel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Gabo_ra27"}, {"id": "2421307579", "location": "Buenos Aires", "name": "Dark Xithus \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc80\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 3827, "tweet_count": 82170, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "XitoPharax"}, {"id": "491522524", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1303, "tweet_count": 37154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gsanmartinc"}, {"id": "607587716", "name": "sergio gamberoni", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1598, "tweet_count": 53348, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sergiogamberoni"}, {"id": "916145287164518400", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "name": "Manuel casanovaaa", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1182, "tweet_count": 12400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miracasanova"}, {"id": "219761786", "name": "Jaime Camhi F.", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 5001, "tweet_count": 54558, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "JaimeEnrique69"}, {"id": "1135958754", "location": "Paran\u00e1", "name": "Toto", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 130, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabriel57lc"}, {"id": "25992212", "location": "Argentina", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "verified": true, "username": "todonoticias"}, {"id": "725090164222099457", "name": "Horacio Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 383, "tweet_count": 114549, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pacata19"}, {"id": "757994300949004293", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "name": "Vanne Cross \ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1981, "tweet_count": 67700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cd_trance"}, {"id": "407416751", "name": "Estanislao", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 158, "tweet_count": 16685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eacostamonoff"}, {"id": "43195197", "location": "Argentina", "name": "Coteee\u03df", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 402, "tweet_count": 17816, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cotrignani"}, {"id": "350016304", "location": "Tio Pujio, Cordoba, Argentina", "name": "Nery Ordo\u00f1es", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1213, "tweet_count": 128829, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "NeryOrdo62"}, {"id": "1084543329872871424", "name": "Desabafos", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 14, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suicidio_30"}, {"id": "1146152405618311169", "name": "Ansiedade Ref\u00fagio Mental", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 35, "tweet_count": 1234, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ansiedade_RM"}, {"id": "1015436369781456897", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "name": "Promano", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 130, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Promano02746761"}, {"id": "1188987987608125440", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7PMS\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 316, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pms87198849"}, {"id": "3006649365", "location": "Villa Alemana, Latinoam\u00e9rica.", "name": "1994", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1028, "tweet_count": 26857, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "individvo"}, {"id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "name": "@gustavofranchi", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Gustavofranchi"}, {"id": "135193350", "location": "Venezuela", "name": "Edmy", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 405, "tweet_count": 84904, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "edmyAG"}, {"id": "804740490734211072", "name": "juaelvi@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 63, "tweet_count": 16114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elviroma99"}, {"id": "716294401031540736", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "Kari de Moron. BS AS.", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 868, "tweet_count": 23334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "occhiuzzik96"}, {"id": "376152432", "location": "Egara", "name": "Laia Egara\ud83d\ude37\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1274, "tweet_count": 76761, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EulaiaMiquel"}, {"id": "780371869", "location": "espa\u00f1ita", "name": "Marlena \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 325, "tweet_count": 87602, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "noblett_"}, {"id": "833274700130312193", "name": "abraham", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 686, "tweet_count": 32054, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "abrahxmprzzz"}, {"id": "2902462399", "name": "vivi Maryposa", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4667, "tweet_count": 20254, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VHuento"}, {"id": "1210338726", "location": "argentina", "name": "Jorgelina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 663, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SoteloJorgelina"}, {"id": "536615539", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pato", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 155, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patode10"}, {"id": "2803749301", "name": "Bakela", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 150, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bakela31"}, {"id": "1105115989090467840", "location": "Villa Gesell, Argentina", "name": "Marita Resca", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 597, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaritaResca2"}, {"id": "43139131", "location": "Manaus", "name": "Satanffarel", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 513, "tweet_count": 82529, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "TaffarelTokuta"}, {"id": "1112633479", "location": " Guayaquil, Quito ", "name": "Regina Zurita \ud83d\udd4a\ufe0f HEIHACHI \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10219, "following_count": 1921, "tweet_count": 152722, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "dama_rosas"}, {"id": "373676437", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 32681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mandymodista"}, {"id": "3239195717", "location": "Rotterdam, Perth, Kyoto", "name": "brunstein", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 2163, "tweet_count": 20421, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CsiLasPiedras"}, {"id": "202930283", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Martinillo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 197, "tweet_count": 5694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gahan99"}, {"id": "527751788", "name": "eldelabarrapan", "public_metrics": {"followers_count": 33794, "following_count": 542, "tweet_count": 19482, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "ElTioBarry"}, {"id": "1287265164", "location": "Trenque lauquen, Bs As. Arg.", "name": "Susana Mabel Ottavianelli \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 8508, "following_count": 9353, "tweet_count": 334278, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Susanaotta"}, {"id": "1542059119", "name": "Eduardo De Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 395, "tweet_count": 54612, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sarg_patria"}, {"id": "547180928", "location": "Bueno Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PGoodliffe"}, {"id": "788349568811470848", "name": "Yayiiii,\ud83d\udc51\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2940, "tweet_count": 83496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yayiiii15"}, {"id": "951684107595075585", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Cheitta", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2804, "tweet_count": 123652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cheitta1"}, {"id": "97059331", "location": "Argentina", "name": "Dancear.com", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 22, "tweet_count": 42051, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "dancear"}, {"id": "2741019606", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 3, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisb132"}, {"id": "766512636", "location": "Pergamino", "name": "Martin Iannella", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 212, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martiniannella"}, {"id": "116787978", "location": "M\u00e9rida, Venezuela.", "name": "Actual\u00cdzate con \ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7889, "following_count": 1028, "tweet_count": 68623, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "YanaraVivas"}, {"id": "702833682210557954", "location": "Vitacura Chile", "name": "Ana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1974, "tweet_count": 22299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anamariaauad"}, {"id": "754696425833914368", "name": "Horacio Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 483, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HJaimeSch"}, {"id": "360384656", "name": "Chiquitin", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 353, "tweet_count": 60308, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eduguarnido"}, {"id": "87524863", "location": "Concepci\u00f3n, Chile/Santiago C", "name": "Pamela Candia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1728, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pamecandy"}, {"id": "114834301", "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "name": "Jaime Ma\u00f1alich", "public_metrics": {"followers_count": 276049, "following_count": 113, "tweet_count": 42769, "listed_count": 1044}, "verified": true, "username": "jmanalich"}, {"id": "1041481397620420608", "name": "PatosPP", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 241, "tweet_count": 36101, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PatosPeral"}, {"id": "1864835456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "WW", "public_metrics": {"followers_count": 339727, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "verified": true, "username": "WolffWaldo"}, {"id": "139909591", "name": "ogos1", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 54, "tweet_count": 147424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Auforpa777"}, {"id": "1083066782569631749", "name": "Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1709, "tweet_count": 71361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciern68876809"}, {"id": "4776749412", "location": "Tizayuca, Hidalgo", "name": "Miguel Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1200, "tweet_count": 271469, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Miguelgoferz1"}, {"id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Luis Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "verified": false, "username": "luispazos1"}, {"id": "360172662", "location": "San luis Argentina", "name": "Adrian Bona", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 661, "tweet_count": 599, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BonaAdrian"}, {"id": "208490736", "location": ",Buenos Aires,Argentina", "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180653, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Mirentxua"}, {"id": "866301612486217728", "location": "Argentina mi tierra", "name": "machemillo", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2654, "tweet_count": 14969, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chelo1972M"}, {"id": "2287037757", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2880, "tweet_count": 103983, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jmmw70"}, {"id": "797382318", "location": "Bernal, Quilmes Bs., Argentina", "name": "Nestor Di Tommaso", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2984, "tweet_count": 45289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NestorDiTommaso"}, {"id": "361542542", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "LeoMDQ", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1956, "tweet_count": 159525, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "FelizEnLaFeliz"}, {"id": "276050686", "location": "Lorca", "name": "Mario Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 264, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maaaario96"}, {"id": "586812487", "name": "Sandrita\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 400, "tweet_count": 21782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SagredoMateo"}, {"id": "174048166", "location": "Chile", "name": "Sanpau_10", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1865, "tweet_count": 39983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sanpau_10"}, {"id": "507922837", "location": "argentina", "name": "larasan16", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4979, "tweet_count": 260589, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "larasan16"}, {"id": "941446923554381824", "name": "MariaMarta", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 228, "tweet_count": 33236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cuca1905"}, {"id": "1195993665749094401", "name": "@Mimpa", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 148, "tweet_count": 11108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mimpa7"}, {"id": "3001622727", "name": "Maxi Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1728, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Max2013Aguirre"}, {"id": "1174077879543615490", "name": "Punk", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3162, "tweet_count": 23153, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Punk08501040"}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "verified": true, "username": "elpais_brasil"}, {"id": "1068415663", "name": "The Libertarius", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3922, "tweet_count": 265006, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "TheLibertarius"}, {"id": "41233130", "location": "\u00dcT: 10.443731,-66.850359", "name": "Herman Scholtz", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2009, "tweet_count": 176517, "listed_count": 150}, "verified": false, "username": "hscholtz"}, {"id": "88469551", "location": "Venezuela", "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "gabyarocha"}, {"id": "199894469", "name": "mario garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2280, "tweet_count": 101164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mario_garci"}, {"id": "1188961300950462470", "name": "Aristobulo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aristob28918629"}, {"id": "845775435116040192", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ariela Kamijo\ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1655, "tweet_count": 17552, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KamijoAriela"}, {"id": "1097939396450500608", "name": "Walter Luis", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 351, "tweet_count": 24606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WalterL65016344"}, {"id": "972090618", "location": "Argentina", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "RosadeLejos6"}, {"id": "1186733853525893127", "name": "Silvia M.", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 43, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilviaM70329209"}, {"id": "813455354105331712", "name": "Maria Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 26, "tweet_count": 11237, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MariaFonrouge"}, {"id": "952965175740698625", "location": "Uruguay", "name": "Diego Olivera Mar", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 845, "tweet_count": 17064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegomarquezol2"}, {"id": "1183019970", "location": "Lan\u00fas", "name": "Paola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1693, "tweet_count": 15473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fraganciasarg"}, {"id": "1159100068147978243", "name": "Maria del Carmen Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 437, "tweet_count": 374853, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mdelccalvo"}, {"id": "14107453", "location": "Durango, Pa\u00eds Vasco", "name": "David, fan de Sora y Rumalda. \ud83d\udc3e\uf8ff\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2233, "tweet_count": 74777, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "videl"}, {"id": "966474366", "location": "Detr\u00e1s de ti. ", "name": "AzulWorow", "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "verified": false, "username": "AzulWorow"}, {"id": "423525819", "name": "Cheiro Daal", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 558, "tweet_count": 45154, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CheiroD"}, {"id": "4244761131", "name": "silviamenghi", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1210, "tweet_count": 20034, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MenghiSilvia"}, {"id": "1092378882488102912", "location": "Euskal Herria", "name": "Antifa23", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 3072, "tweet_count": 28434, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Antifa023"}, {"id": "2535267889", "location": "laconchatuma", "name": "Polenta is the new asado.", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4993, "tweet_count": 199897, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "circebruja"}, {"id": "922988172409262080", "location": "Argentina", "name": "Adriana Gaeto", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 172, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GaetoAdriana"}, {"id": "867714513679904768", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "dani :)", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 1828, "tweet_count": 47394, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daniicruzz"}, {"id": "4197983656", "name": "Marina Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 5845, "tweet_count": 214011, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "maribrisa311"}, {"id": "1154230260", "location": "Colombia", "name": "Angela V.", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 760, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngieVillalba10"}, {"id": "126204564", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "La FM", "public_metrics": {"followers_count": 2839849, "following_count": 428, "tweet_count": 1143552, "listed_count": 4847}, "verified": true, "username": "lafm"}, {"id": "347748832", "location": "Madrid", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Que si la abuela fuma\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 609, "tweet_count": 25988, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "QSiLabuelaFuma"}, {"id": "14236470", "location": "Spain", "name": "Matthew Bennett", "public_metrics": {"followers_count": 108241, "following_count": 62, "tweet_count": 181363, "listed_count": 1458}, "verified": false, "username": "matthewbennett"}, {"id": "1055207347256205317", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Susana Mi\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 478, "tweet_count": 131239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minan_susana"}, {"id": "386241694", "location": "Argentina ", "name": "juan martin", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 550, "tweet_count": 6350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juanfernandezl"}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315470, "listed_count": 15371}, "verified": true, "username": "la_patilla"}, {"id": "316464185", "location": "Rosario", "name": "Eze Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "demotoress"}, {"id": "209109161", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "Hern\u00e1n Camusso \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1757, "tweet_count": 48860, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "HernanCamusso"}, {"id": "3407475027", "name": "Miren Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 81, "tweet_count": 37909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirenchuf"}, {"id": "40474405", "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180075, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "marcela_cba_"}, {"id": "727921304683319296", "location": "Argentina", "name": "majito", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 195, "tweet_count": 78366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mjicardivaldes"}, {"id": "311528867", "location": "Santiago, Chile", "name": "J.B.", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 132, "tweet_count": 13362, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JaimeBR352"}, {"id": "32144286", "location": "el mundo liberal", "name": "Rocio Guijarro", "public_metrics": {"followers_count": 6988, "following_count": 2061, "tweet_count": 46819, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "rociotata"}, {"id": "1010347988", "name": "B\u00e1rbara Torres S", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "btorressaavedra"}, {"id": "3314004873", "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "PochiRafael"}, {"id": "751218104663941120", "name": "Vasco a\u00f1ejo", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 6527, "tweet_count": 127419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vasquitozzzz"}, {"id": "2434401928", "name": "Trippi2014", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "ETrippi2"}, {"id": "1406279504", "name": "Mary Bergna", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 152, "tweet_count": 18060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marynes2011"}, {"id": "62133509", "location": "Bilbao", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 TheSilv3rX \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #KingsOfXtremeStyle", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 372, "tweet_count": 41128, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "TheSilv3rX"}, {"id": "144890633", "location": "Reconquista", "name": "Silva", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 566, "tweet_count": 7171, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "silvanamoschen"}, {"id": "2809479020", "location": "Resistencia, Chaco, Argentina", "name": "noticieroCHACO", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 346, "tweet_count": 67515, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "noticierochaco"}, {"id": "391660224", "location": "El calafate ", "name": "Mario Del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1508, "tweet_count": 11217, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mario_Del_Rey"}, {"id": "1186017737463779333", "name": "VITO", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3588, "tweet_count": 28182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vito05243681"}, {"id": "4367484255", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226201, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "silvia100555"}, {"id": "46944402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas Newman", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 868, "tweet_count": 26352, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "LucNewman"}, {"id": "873758281113755652", "name": "Paz Huerta Faundez", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 3246, "tweet_count": 358801, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pazzvictoriaa"}, {"id": "1069400405791125505", "name": "Gricelita", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 143, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gricelita2"}, {"id": "70910907", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Karina", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 4960, "tweet_count": 11664, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "KarinaMedrano"}, {"id": "88926817", "location": "Chile", "name": "Pao\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5611, "tweet_count": 151978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paolpaito"}, {"id": "769845877", "location": "Atl\u00e2ntida", "name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 171, "tweet_count": 89388, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "aquawomxn"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1208802099137527810", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208891657476816897", "author_id": "4861025052"}, {"created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1208411467848007680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "68861723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1208867927480504320", "author_id": "366841127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/E0cFe8FFdX", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/crisis-climatica-guerra-alumbrado-navideno-dispara-gasto-electrico-cota-precedentes.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/crisi\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086800112820224"], "text": "El problema no es solo que Almeida y Caballero sean unos irresponsables por su populismo verbenero, es que cometen un atentado al planeta con su despilfarro energ\u00e9tico \n\nLa guerra del alumbrado navide\u00f1o dispara el gasto el\u00e9ctrico a una cota sin precedentes https://t.co/E0cFe8FFdX", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 12, "like_count": 205, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1209086800112820224", "author_id": "896038494"}, {"created_at": "2019-12-23T12:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091689631092737"], "in_reply_to_user_id": "140440499", "text": "@troll_oh_ No creo que sea una frase suicida si no una en la que al reves, le sacas peso a la muerte y dejas que fluya la vida disfrut\u00e1ndola mas, si moris weno por lo menos viviste ahreee\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091689631092737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "troll_oh_", "id": "140440499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209085838212108289"}], "author_id": "184163457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1208807863008796677", "author_id": "1281596280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "in_reply_to_user_id": "14579710", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1208866262387953664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "author_id": "14579710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sp2Uy22PiU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088649578582017"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente).\n https://t.co/Sp2Uy22PiU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209088649578582017", "author_id": "213382917"}, {"created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1208968672481611778", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "2931174211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "lang": "es", "id": "1208867696177082369", "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-23T12:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081353335189505"], "text": "Virou esporte nacional decidir o destino de S\u00e9rgio Moro. Vou dar meu pitaco: O melhor seria ele se candidatar ao Senado em 22 com um bom suplente. Eleito, se licencia tranquilamente e continua no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Em 26 se candidata a presidente com grandes chances.", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 235, "like_count": 2218, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "id": "1209081353335189505", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 196, "end": 216, "probability": 0.8545, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a"}]}, "geo": {"place_id": "758461cd66db17e0"}, "author_id": "2842615187"}, {"created_at": "2018-07-31T03:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1024131524462030848"], "text": "O sujeito disse que Mandela n\u00e3o \u00e9 isso tudo, que Herzog se suicidou, que a escravid\u00e3o \u00e9 culpa dos africanos e o que seu livro de cabeceira \u00e9 o do torturador Brilhante Ustra. O problema do dito n\u00e3o \u00e9 de pol\u00edtica: \u00e9 de car\u00e1ter.", "public_metrics": {"retweet_count": 6738, "reply_count": 1318, "like_count": 23431, "quote_count": 379}, "lang": "pt", "id": "1024131524462030848", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.2668, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "25858078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/skfbRLAUeo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085554534555648"], "text": "La columna de @ricardomraphael         V\u00eda @El_Universal_Mx  // @hectorcasto53   https://t.co/skfbRLAUeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085554534555648", "author_id": "848170292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1208800151168520192", "author_id": "721867242242228224"}, {"created_at": "2019-12-23T12:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209090356249280512"], "in_reply_to_user_id": "1118035988", "text": "@ayurayo Nem parece q esse time foi fundando por brancos burgueses e preconceituoso o msm \u00e9 ajudado pela  glo e cbf desde sempre. E esse time atualmente \u00e9 mais poderoso do pa\u00eds e msm assim se recusa a pagar indeniza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as negras de favela q ele matou no come\u00e7o do ano rs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209090356249280512", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "glo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209088407361740801"}], "author_id": "521404588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209034155964747777", "author_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-12-23T12:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089887510642688"], "in_reply_to_user_id": "3723493761", "text": "@lamarkowicz Estava assim na primeira semana, depois o corpo entendeu que dava pra descansar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209089887510642688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lamarkowicz", "id": "3723493761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208997580828528640"}], "author_id": "79173993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "lang": "es", "id": "1208217020849958913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "author_id": "821869276252532737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/VKz3WT4HRd", "expanded_url": "https://twitter.com/tomasrebord/status/1209091273363271680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKz3WT4HRd", "media_key": "3_1209091263238160385"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209091273363271680"], "text": "Est\u00e1 siendo injustamente repudiada esta obra panfletaria de argentinidad impostada. Cultura para exportar y clima justificatorio para gobernar.\n\nRebordmiendo. https://t.co/VKz3WT4HRd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209091273363271680", "author_id": "747898915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1208904684066529280", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "lang": "es", "id": "1208835886647062534", "author_id": "69416519"}, {"created_at": "2019-12-23T03:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208951503924400128"], "text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1208951503924400128", "author_id": "2189564009"}, {"created_at": "2019-12-23T12:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085838212108289"], "in_reply_to_user_id": "140440499", "text": "Ah re", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1209085838212108289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209085818561806341"}], "author_id": "140440499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1208834432959950850", "author_id": "904773428263211008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1208776478281928704", "author_id": "65444625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208944784670363648", "author_id": "1173995881915408390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1209089135551451136", "author_id": "23170145"}, {"created_at": "2019-12-23T12:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086264886091777"], "text": "porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantilizar e tornar c\u00f4mico um regime que matou milh\u00f5es, ainda mais no momento em que vivemos onde se deslegitimam a hist\u00f3ria e fatos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209086264886091777", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "63580060"}, {"created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1208565158253137921", "author_id": "1059268927669391365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/wnDk2A96nV", "expanded_url": "https://twitter.com/glorianaveillan/status/1208938995704586240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnDk2A96nV", "media_key": "7_1208938917996777472"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Ercilla"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Ercilla"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208938995704586240"], "text": "22/12/2019 Atentado en #Ercilla, queman casa a cuidador de la copa de agua potable del pueblo, le dispararon a \u00e9l y su hijo que arrancaron, la casa la quemaron con todas sus cosas. Dejan lienzo https://t.co/wnDk2A96nV", "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 52, "like_count": 348, "quote_count": 79}, "lang": "es", "id": "1208938995704586240", "author_id": "39144692"}, {"created_at": "2019-12-23T12:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209088407361740801"], "in_reply_to_user_id": "521404588", "text": "@PauloHprr depois de 81 nao tem atleticano que nao odeie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209088407361740801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PauloHprr", "id": "521404588"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.882, "type": "Organization", "normalized_text": "atleticano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209087484551929861"}], "author_id": "1118035988"}, {"created_at": "2019-12-23T06:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209001205440974848"], "in_reply_to_user_id": "230057498", "text": "Y una \u00faltima cosa: \n- El suicida no quiere morir, quiere dejar de vivir como est\u00e1 viviendo. Quiere estar mejor. Les mando 1 abrazo enorme a quien lo requiera. \u2728\ud83c\udf38", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209001205440974848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209000554812203008"}], "author_id": "230057498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1209081953615568896", "author_id": "74866542"}, {"created_at": "2019-12-23T11:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209072082002366466"], "text": "Fun fac: me gusta despegar y que haya turbulencia, es como pagar por un vuelo y un juego mec\u00e1nico al mismo tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209072082002366466", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Fun"}]}, "author_id": "32222867"}, {"created_at": "2019-12-23T12:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209084379722637312"], "in_reply_to_user_id": "1206692413948989446", "text": "@Nonocuelgat1 Buf, yo la casa del Olen espero no volver a pisarla a no ser que me la demanden, santo co\u00f1azo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209084379722637312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nonocuelgat1", "id": "1206692413948989446"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5571, "type": "Organization", "normalized_text": "Olen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209031231263916032"}], "author_id": "241734065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0I01tbdgCX", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZjOOCt", "display_url": "bit.ly/2ZjOOCt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/mRpEcYWBjY", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUSantanderes/status/1209085840686829568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRpEcYWBjY", "media_key": "3_1209085828523339776"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Santander\u2192"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209085840686829568"], "text": "Hombre asesin\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida en Barrancabermeja, Santander\u2192 https://t.co/0I01tbdgCX #Ma\u00f1anasBLU https://t.co/mRpEcYWBjY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209085840686829568", "author_id": "2928997169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1208891180668399617", "author_id": "566581934"}, {"created_at": "2019-12-23T12:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086833914765313"], "in_reply_to_user_id": "47984479", "text": "@kallilolv @Dani80017886 @FlavioBolsonaro Fala com essa bocona aberta sabendo que \u00e9 corrupto\n\nFala como se nunca seria atingido\n\nAgora t\u00e1 ai, todo cagado\nEnvolvido at\u00e9 o talo\nEm tudo.\nPorque \u00e9 certeza que sabe quem mandou e matou  Marielle\n\nFamilinha de bosta essa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209086833914765313", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 249, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle\n\nFamilinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209080790379900929"}], "author_id": "2586068773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UcN653EsBu", "expanded_url": "https://twitter.com/kallilolv/status/1209080790379900929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcN653EsBu", "media_key": "7_1209080661279199237"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209080790379900929"], "text": "\"Porque ele errou! O criminoso tem que cumprir o que a lei estabelece como pena pra ele, n\u00e3o \u00e9 passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de marginal. N\u00e3o \u00e9 uma lei diferente para um cidad\u00e3o e diferente pra outro n\u00e3o, a lei \u00e9 igual pra todos ou pelo menos deveria ser\", dizia @flaviobolsonaro https://t.co/UcN653EsBu", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 11, "like_count": 195, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "id": "1209080790379900929", "author_id": "47984479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/hQtGBlqGg4", "expanded_url": "https://twitter.com/alex6alonzo/status/1208810797268381697", "display_url": "twitter.com/alex6alonzo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209083067463286784"], "text": "Una mierda! Por qu\u00e9 el hijo de puta que hac\u00eda el v\u00eddeo no corri\u00f3 a ayudar al suicida y su ni\u00f1a? \nEl que traiga eso a m\u00ed TL ser\u00e1 denunciado y bloqueado! https://t.co/hQtGBlqGg4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1209083067463286784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208810797268381697"}], "author_id": "2356561514"}, {"created_at": "2019-12-23T12:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209086721205387264"], "text": "Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocentes\"\n2- Suicidarme de verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209086721205387264", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1171076491523821570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1208796222116564996", "author_id": "294150384"}, {"created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1208837768312508416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "1472910872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1208814316360798209", "author_id": "2686869089"}, {"created_at": "2019-12-22T19:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208838433503875074"], "text": "A prop\u00f3sito del pobre ser humano que lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo en el Sambil\n\nLes digo a los indignados por la publicaci\u00f3n el video\n\nEN VZLA hay suficientes historias similares para hacer la pel\u00edcula m\u00e1s horrible q se haya visto, la vaina es que no todas est\u00e1n as\u00ed de documentadas", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 41, "like_count": 641, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1208838433503875074", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "VZLA"}]}, "author_id": "104636199"}, {"created_at": "2019-12-22T20:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208848623657799684"], "text": "Recuerdenme no volver a tomar smirnof con manaos \ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208848623657799684", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3384, "type": "Organization", "normalized_text": "smirnof"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "manaos"}]}, "author_id": "378282998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1208788379866939393", "author_id": "28972419"}, {"created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1208603408845955072", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "author_id": "302315842"}, {"created_at": "2019-12-23T00:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208907412805173248"], "text": "Se voc\u00ea jogar uma torta na cara do Duvivinh\u00ea, a torta chora, a confeiteira se suicida, o com\u00e9rcio ao redor definha.\n\nParem de dar comida a essa pulga de babadook.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1208907412805173248", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Duvivinh\u00ea"}]}, "author_id": "1628249274"}, {"created_at": "2019-12-22T18:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208810797268381697"], "text": "Que bolas, se atrevieron a publicar el video del Sambil.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1208810797268381697", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "57167185"}, {"created_at": "2019-12-23T11:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209081047616573443"], "in_reply_to_user_id": "83944439", "text": "@Heitordealmeida No aguardo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209081047616573443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Heitordealmeida", "id": "83944439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209078677406932992"}], "author_id": "55430529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6vGI6WJf5P", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208895664366768129"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/6vGI6WJf5P", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208895664366768129", "author_id": "71630576"}, {"created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1208599932929822722", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "123058380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LuWeXUVdCf", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1209074873995350016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LuWeXUVdCf", "media_key": "3_1209074868504932352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209074873995350016"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"\u201cTenemos que terminar con esa pr\u00e1ctica de ahorrar en d\u00f3lares\u201d https://t.co/LuWeXUVdCf", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 829, "like_count": 603, "quote_count": 432}, "lang": "es", "id": "1209074873995350016", "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-12-23T02:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208943087898238976"], "in_reply_to_user_id": "43195197", "text": "@cotrignani Es una hero\u00edna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208943087898238976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cotrignani", "id": "43195197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208935664043077632"}], "author_id": "350016304"}, {"created_at": "2019-12-22T21:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208860593177935873"], "in_reply_to_user_id": "1146152405618311169", "text": "4. Se voc\u00ea se cortar ou se ferir propositalmente antes da borboleta ter ido embora, voc\u00ea a matou; Se voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, ela vive.\n\n5. Se voc\u00ea j\u00e1 tiver mais de uma borboleta, qualquer auto-ferimento mata-as todas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1208860593177935873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208860590371946504"}], "author_id": "1146152405618311169"}, {"created_at": "2019-12-23T04:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208975080681803776"], "in_reply_to_user_id": "112583548", "text": "@pitoskys @Gustavofranchi Si, me imagino que t\u00fa en su lugar  agarrar\u00edas los 112 fusiles y te pondr\u00edas a dispararles como loco, algo as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208975080681803776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208805855644278785"}], "author_id": "135193350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1208808274344235008", "author_id": "25992212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3sRNOGwSx8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4ToHlBaZunhz7ELDWJG4en?si=BpLNTbZtS1qGce0u1Ydxjw", "display_url": "open.spotify.com/track/4ToHlBaZ\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209078569370050562"], "text": "Soy suicida y la vuelvo a escuchar\nhttps://t.co/3sRNOGwSx8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209078569370050562", "author_id": "833274700130312193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3LeDW1py4m", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTioBarry/status/1209073133585653763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LeDW1py4m", "media_key": "3_1209073114719703040"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209073133585653763"], "text": "El illustre, admirando al ilustre en el periodico de @elmundoes xD https://t.co/3LeDW1py4m", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 343, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209073133585653763", "author_id": "527751788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EgP7qg0WIa", "expanded_url": "https://twitter.com/jmanalich/status/1208921141961744384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgP7qg0WIa", "media_key": "3_1208920556537446401"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208921141961744384"], "text": "Que duro es aceptar que en esta franja levantada por los Andes desde el fondo del mar, la Paz sea tan dif\u00edcil. https://t.co/EgP7qg0WIa", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 1175, "like_count": 924, "quote_count": 373}, "lang": "es", "id": "1208921141961744384", "author_id": "114834301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/fi5VVa4XW3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkhVk4", "display_url": "bit.ly/2MkhVk4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-anuncio-marzo-nuevo-aumento-jubilados-_0_3Zu179T2.html"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208942441975472129"], "text": "Antes te aumentaban por ley. Ahora a criterio del Emperador. Que te la cuenten como quieran. La suma del poder p\u00fablico. \n\nAlberto Fern\u00e1ndez anunci\u00f3 que en marzo habr\u00e1 \"un nuevo aumento para todos los jubilados\" https://t.co/fi5VVa4XW3", "public_metrics": {"retweet_count": 2054, "reply_count": 385, "like_count": 4005, "quote_count": 112}, "lang": "es", "id": "1208942441975472129", "author_id": "1864835456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208826385092857856", "author_id": "241279998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/moHnKMoyZm", "expanded_url": "https://twitter.com/SagredoMateo/status/1208917935911297030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moHnKMoyZm", "media_key": "3_1208917928495714306"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208917935911297030"], "text": "Nota de un suicida https://t.co/moHnKMoyZm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208917935911297030", "author_id": "586812487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/pvfvweXv8c", "expanded_url": "http://ow.ly/Uyc130q4bNO", "display_url": "ow.ly/Uyc130q4bNO", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/cultura/2019-12-22/gregorio-duvivier-o-cristo-do-porta-dos-fundos-e-o-cristo-do-amor.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=f42ca44289dbacee101de51e596fd7eb"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "joanaoliv", "id": "232316340"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "natalino"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209066223310385152"], "text": "Ator e humorista @gduvivier , que interpreta um Jesus gay em especial natalino na Netflix, fala a @joanaoliv sobre o epis\u00f3dio que desatou a ira de conservadores no Brasil https://t.co/pvfvweXv8c", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 27, "like_count": 604, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1209066223310385152", "author_id": "2174537102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1208838930315071488", "author_id": "88469551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1208850642946662400", "author_id": "972090618"}, {"created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"], "text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "404692090497400832", "author_id": "966474366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zMtcuhzf9K", "expanded_url": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1209063607947976704", "display_url": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "Comprom\u00eds"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "BNG"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7032, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209071446384939009"], "in_reply_to_user_id": "14236470", "text": "\u00bfQu\u00e9 nombre le ponemos a este nuevo grupo? Puigdemont, Errej\u00f3n, Comprom\u00eds, BNG, Canarias, Revilla y Teruel. https://t.co/zMtcuhzf9K", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 23, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1209071446384939009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209063607947976704"}, {"type": "replied_to", "id": "1209069039722651654"}], "author_id": "14236470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209071108277907458"], "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1209071108277907458", "author_id": "124172948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1208724513216716800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "author_id": "1010347988"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Villa Alemana, Chile", "id": "0045ea916cada8bc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984525698504253440", "value": "984525698504253440", "detail": "User has been suspended: [984525698504253440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208845688462704641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208845688462704641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208845688462704641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209083249273774083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209083249273774083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209083249273774083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209043671024361472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209043671024361472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209043671024361472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209095741895008258", "oldest_id": "1209072724246761472", "result_count": 331, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1n9inc7ru4d86lm3nmjsv2xdp"}}