{"data": [{"id": "1202572200940888065", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1189343459288723456", "created_at": "2019-12-05T12:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572200940888065"]}, {"in_reply_to_user_id": "947477932317999105", "id": "1202572199518978048", "text": "@cuzcuz_com_ovo quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nVivi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cuzcuz_Com_Ovo", "id": "1342840422532583424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202570345766633472"}], "author_id": "1693977078", "created_at": "2019-12-05T12:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572199518978048"]}, {"in_reply_to_user_id": "4698198752", "id": "1202572144036716545", "text": "@henriquedick1 Acho muito melhor lan\u00e7ar pela HBO Max. Al\u00e9m disso, eu acho que quem vai comandar o universo agora \u00e9 o James Gunn, porque ele disse que vai deixar a Marvel para dirigir outros longas da DC depois de Esquadr\u00e3o Suicida, al\u00e9m do fato de que o Scorsese n\u00e3o parece ser muito f\u00e3 de her\u00f3i", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "henriquedick1", "id": "4698198752"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "HBO Max"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7221, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.8488, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202561771069956097"}], "author_id": "1196052096413585408", "created_at": "2019-12-05T12:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572144036716545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "PearlHarbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}]}, "id": "1202572137652985858", "text": "RT @rtl1025: \u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498975099752448"}], "author_id": "572426495", "created_at": "2019-12-05T12:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572137652985858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dLdZqwPJ00", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Norte Fluminense"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1202572115196727296", "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia | Norte Fluminense | G1 https://t.co/dLdZqwPJ00", "lang": "pt", "author_id": "421050571", "created_at": "2019-12-05T12:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572115196727296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ddkjYtX5JN", "expanded_url": "https://blogdofsilva.com.br/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-suicida-diz-policia/", "display_url": "blogdofsilva.com.br/homem-mata-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 121, "username": "blog", "id": "2629591"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "F. Silva"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1202572101254823936", "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/ddkjYtX5JN via @Blog do F. Silva | Plant\u00e3o de \u00faltimas not\u00edcias sobre o Rio ...", "lang": "pt", "author_id": "900352991672369153", "created_at": "2019-12-05T12:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572101254823936"]}, {"id": "1202572094766272512", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1038518919810703360", "created_at": "2019-12-05T12:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202572094766272512"]}, {"id": "1202571986704224266", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1161060991125377026", "created_at": "2019-12-05T12:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571986704224266"]}, {"id": "1202571956471713793", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "1049291995569704960", "created_at": "2019-12-05T12:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571956471713793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/NAMJ7qK1kF", "expanded_url": "https://twitter.com/Ju__Olive/status/1202557582633840641", "display_url": "twitter.com/Ju__Olive/stat\u2026"}]}, "id": "1202571881406181376", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u2705 https://t.co/NAMJ7qK1kF", "lang": "pt", "author_id": "867771396516179969", "created_at": "2019-12-05T12:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571881406181376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/f8L9uwK6Xp", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-de-30-anos-se-suicida-por-supuesta-deuda-en-azua/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-de-30-a\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1IsIdJT0Rd", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1202571850120912896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IsIdJT0Rd", "media_key": "3_1202571841736454145"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}]}, "id": "1202571850120912896", "text": "Hombre de 30 a\u00f1os se suicida por supuesta deuda en Azua. https://t.co/f8L9uwK6Xp https://t.co/1IsIdJT0Rd", "lang": "es", "author_id": "105139744", "created_at": "2019-12-05T12:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571850120912896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DcA6knS932", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-de-30-anos-se-suicida-por-supuesta-deuda-en-azua/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-de-30-a\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/miUa3yR8Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1202571810941915137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miUa3yR8Qg", "media_key": "3_1202571801878040576"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}]}, "id": "1202571810941915137", "text": "Hombre de 30 a\u00f1os se suicida por supuesta deuda en Azua. https://t.co/DcA6knS932 https://t.co/miUa3yR8Qg", "lang": "es", "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-12-05T12:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571810941915137"]}, {"id": "1202571728934887426", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "188244197", "created_at": "2019-12-05T12:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571728934887426"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Top\u00edssima142"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "id": "1202571693513949184", "text": "RT @NovelaTopissima: EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202386694822977536"}], "author_id": "27081647", "created_at": "2019-12-05T12:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571693513949184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nl6XgdgIwy", "expanded_url": "https://twitter.com/gboavs/status/1202403127179325440", "display_url": "twitter.com/gboavs/status/\u2026"}]}, "id": "1202571636811149312", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola\u274c\n\nmuito aluna de alta performance https://t.co/nl6XgdgIwy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202403127179325440"}], "author_id": "1065745446830784512", "created_at": "2019-12-05T12:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571636811149312"]}, {"id": "1202571634160422912", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "4835219493", "created_at": "2019-12-05T12:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571634160422912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEiSw3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "5Dic"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "5Dic"}]}, "id": "1202571545509539840", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEiSw3d #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo #5Dic", "lang": "es", "author_id": "164908231", "created_at": "2019-12-05T12:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571545509539840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/VvGE3OTASf", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1202560495749869570", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "id": "1202571455227158531", "text": "\u201cHomem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida\u201d\n\nTalvez a elucida\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia seja o combo masculinidade t\u00f3xica + armas n\u00e9 https://t.co/VvGE3OTASf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202560495749869570"}], "author_id": "24983156", "created_at": "2019-12-05T12:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571455227158531"]}, {"id": "1202571435786588161", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "343343841", "created_at": "2019-12-05T12:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571435786588161"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1202571432376643584", "text": "@MijaelGLP El partido del suicida m\u00e1s famoso de la pol\u00edtica nacional, no lo olvides...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202363018052591616"}], "author_id": "2361718909", "created_at": "2019-12-05T12:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571432376643584"]}, {"id": "1202571365112598530", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "author_id": "938234478", "created_at": "2019-12-05T12:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571365112598530"]}, {"id": "1202571238683684864", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "694980333037621248", "created_at": "2019-12-05T12:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571238683684864"]}, {"id": "1202571197717843968", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c (em prova)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\nnamorou:\u2705\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u2705\n@LuucasSpike", "lang": "pt", "author_id": "822481992583442432", "created_at": "2019-12-05T12:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571197717843968"]}, {"id": "1202571169389527040", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "author_id": "114920629", "created_at": "2019-12-05T12:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571169389527040"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1202571102192644096", "text": "@folha @monicabergamo \u201cHomem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida\u201d\n\nTalvez a elucida\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia seja armas n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202560495749869570"}], "author_id": "24983156", "created_at": "2019-12-05T12:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202571102192644096"]}, {"id": "1202570993849516037", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "954018517900292097", "created_at": "2019-12-05T12:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570993849516037"]}, {"in_reply_to_user_id": "89556802", "id": "1202570832159150083", "text": "@JRsBBQ stone cold with a tope' suicida says JR never .\ud83d\ude01", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}]}, "author_id": "184720225", "created_at": "2019-12-05T12:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570832159150083"]}, {"id": "1202570805420400642", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "author_id": "2988297352", "created_at": "2019-12-05T12:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570805420400642"]}, {"id": "1202570736797392896", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "575735084", "created_at": "2019-12-05T12:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570736797392896"]}, {"id": "1202570612209803264", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "41013281", "created_at": "2019-12-05T12:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570612209803264"]}, {"id": "1202570480575750144", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "25936000", "created_at": "2019-12-05T12:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570480575750144"]}, {"id": "1202570470564016128", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "author_id": "243473636", "created_at": "2019-12-05T12:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570470564016128"]}, {"id": "1202570345766633472", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nEu era um porre kk", "lang": "pt", "author_id": "947477932317999105", "created_at": "2019-12-05T12:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570345766633472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YzOnli1Wvj", "expanded_url": "https://twitter.com/joc_alonso/status/1202455293361369088", "display_url": "twitter.com/joc_alonso/sta\u2026"}]}, "id": "1202570314258845696", "text": "\u00bfEste no es el que se iba en floro alabando al suicida? \ud83e\uddd0\n\nYa pesss, \u00bfde qu\u00e9 se sorprenden, entonces?\ud83d\ude44 https://t.co/YzOnli1Wvj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202455293361369088"}], "author_id": "181321315", "created_at": "2019-12-05T12:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570314258845696"]}, {"in_reply_to_user_id": "912377406190686211", "id": "1202570175511515137", "text": "@Robustiano55 S\u00edntomas claros de una sociedad idiotizada y embobada por la demagogia buenista y suicida que impera. Ver\u00edamos si hablaban as\u00ed, de ser perjudicado por el detenido, alg\u00fan miembro de su familia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robustiano55", "id": "912377406190686211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202562340719386624"}], "author_id": "258275740", "created_at": "2019-12-05T12:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570175511515137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/tj8E6Ovq4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/jorvandemedeir1/status/1202387512150446080", "display_url": "twitter.com/jorvandemedeir\u2026"}]}, "id": "1202570068028248068", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nexpulso da escola \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/tj8E6Ovq4Q", "lang": "pt", "author_id": "1083075805729751040", "created_at": "2019-12-05T12:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570068028248068"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kbOciDoXbo", "expanded_url": "https://twitter.com/aventhureiro/status/1202066480038367232", "display_url": "twitter.com/aventhureiro/s\u2026"}]}, "id": "1202569963166478336", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/kbOciDoXbo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202066480038367232"}], "author_id": "888206838424117248", "created_at": "2019-12-05T12:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569963166478336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wwIL2H4toX", "expanded_url": "https://t.co/wwIL2H4toX", "display_url": "t.co/wwIL2H4toX"}]}, "id": "1202569820421660672", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou ? \nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/wwIL2H4toX", "lang": "pt", "author_id": "807827821561319425", "created_at": "2019-12-05T12:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569820421660672"]}, {"id": "1202569819637374977", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2623366643", "created_at": "2019-12-05T12:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569819637374977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/hdaIPEgmIv", "expanded_url": "https://twitter.com/forucinema/status/1202275497968881665", "display_url": "twitter.com/forucinema/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.2761, "type": "Other", "normalized_text": "CROFT"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Angelina"}]}, "id": "1202569795260080128", "text": "ENTONCES ES EL PADRE DE LARA CROFT POSTA! O SEA HACIA DE EL MISMO  EN LA PELICULA pero ella ea Lara y no Angelina y es la hija igualment...*se suicida* https://t.co/hdaIPEgmIv", "lang": "es", "author_id": "1066471045", "created_at": "2019-12-05T12:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569795260080128"]}, {"id": "1202569773906890754", "text": "Agora me diz quem matou bonitinho desse jeito? Me diz se algu\u00e9m merece morrer dessa forma? Quanta crueldade, que Deus possa perdoar. As pessoas n\u00e3o v\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "931202498718765056", "created_at": "2019-12-05T12:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569773906890754"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007494417257820160", "id": "1202569716717490176", "text": "@bell_king_xd @Minithmer Chales...\n\n* c suicida *", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bell_king_xd", "id": "1191807954334486530"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Minithmer", "id": "1501295671487328256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202569568008507393"}], "author_id": "1152259414256173056", "created_at": "2019-12-05T12:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569716717490176"]}, {"id": "1202569647717007360", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "472426312", "created_at": "2019-12-05T12:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569647717007360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/cwYzgeYbqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/justmeluu/status/1202449488247480320", "display_url": "twitter.com/justmeluu/stat\u2026"}]}, "id": "1202569550841176064", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque\u274c\u274c\nse popularizou \u274c\u274c\u274c\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\n s\u00f3 tristeza https://t.co/cwYzgeYbqZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202449488247480320"}], "author_id": "719883777158344704", "created_at": "2019-12-05T12:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569550841176064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RDuB2z1Bhu", "expanded_url": "https://twitter.com/despiertamerica/status/1202569443697496066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDuB2z1Bhu", "media_key": "13_1202569328442273793"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "DespiertaAm\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202569443697496066", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9rica https://t.co/RDuB2z1Bhu", "lang": "es", "author_id": "94422249", "created_at": "2019-12-05T12:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569443697496066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202569381848338434", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K", "lang": "es", "author_id": "35785401", "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"]}, {"id": "1202569173571948546", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1026640481810374656", "created_at": "2019-12-05T12:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569173571948546"]}, {"id": "1202569011856322561", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "113410319", "created_at": "2019-12-05T12:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569011856322561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/1bRJccik9O", "expanded_url": "https://twitter.com/thayanerb_/status/1202521620327411712", "display_url": "twitter.com/thayanerb_/sta\u2026"}]}, "id": "1202568927487942656", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/1bRJccik9O", "lang": "pt", "author_id": "800004642830741504", "created_at": "2019-12-05T12:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568927487942656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/afA2XqVj7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/_airamsil/status/1202333936304762887", "display_url": "twitter.com/_airamsil/stat\u2026"}]}, "id": "1202568890020057089", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705 https://t.co/afA2XqVj7Z", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202333936304762887"}], "author_id": "1068625655452090369", "created_at": "2019-12-05T12:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568890020057089"]}, {"id": "1202568742552702978", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "318065268", "created_at": "2019-12-05T12:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568742552702978"]}, {"id": "1202568702237061121", "text": "J\u00e9sus dit \u00e0 ses disciples,  il ne peut se faire qu'il n'arrive des scandales,  toutefois malheur \u00e0 celui qui ils arrivent. Gouv Matou ce n'est pas ton cas ?", "lang": "fr", "author_id": "1200578501692268544", "created_at": "2019-12-05T12:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568702237061121"]}, {"id": "1202568680518893568", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "4458830235", "created_at": "2019-12-05T12:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568680518893568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zmIvxVd8A1", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclaramsz/status/1202552500534042624", "display_url": "twitter.com/mariaclaramsz/\u2026"}]}, "id": "1202568668246368256", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha  \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2714\ufe0f (n\u00e3o sei?\u00bf mas sla) \nDiretoria \u2714\ufe0f https://t.co/zmIvxVd8A1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552500534042624"}], "author_id": "713912902210732032", "created_at": "2019-12-05T12:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568668246368256"]}, {"id": "1202568637711667200", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "901883388", "created_at": "2019-12-05T12:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568637711667200"]}, {"id": "1202568473223876609", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2252232810", "created_at": "2019-12-05T12:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568473223876609"]}, {"id": "1202568380491931648", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "67398751", "created_at": "2019-12-05T12:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568380491931648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/bZ3pwfB2Ga", "expanded_url": "https://twitter.com/jskb_/status/1202387045563478019", "display_url": "twitter.com/jskb_/status/1\u2026"}]}, "id": "1202568271335174148", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha : \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u274c https://t.co/bZ3pwfB2Ga", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202387045563478019"}], "author_id": "852724748282974208", "created_at": "2019-12-05T12:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568271335174148"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9zB2kZc8IU", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202568153693392902", "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/9zB2kZc8IU", "lang": "pt", "author_id": "314295992", "created_at": "2019-12-05T12:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568153693392902"]}, {"id": "1202568112358535168", "text": "Cheio de odio do estado matando \u00e9 varios inocentes quero v\u00ea se vai aparecer agr quem matou o cara !!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1039142227505766400", "created_at": "2019-12-05T12:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568112358535168"]}, {"id": "1202568072634220544", "text": "RT @SerendipityNY_: In pratica il seguito del video su Eroda \u00e8 Harry che porta in giro il suo nuovo amico pesce aspirante suicida in uno za\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SerendipityNY_", "id": "2896670171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202208372608716800"}], "author_id": "1001386487705939968", "created_at": "2019-12-05T12:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568072634220544"]}, {"id": "1202568056733609986", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "2231960676", "created_at": "2019-12-05T12:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568056733609986"]}, {"id": "1202567951834107905", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u2714\ufe0f\nnota vermelha\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque\u2714\ufe0f\nse popularizou\u2714\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "2925649254", "created_at": "2019-12-05T12:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567951834107905"]}, {"id": "1202567768157102086", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "1975150249", "created_at": "2019-12-05T12:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567768157102086"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tIzVtC1m2n", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannaafr/status/1202300478689857539", "display_url": "twitter.com/giovannaafr/st\u2026"}]}, "id": "1202567704806334464", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nMatar aula \u00e9 um hobbie https://t.co/tIzVtC1m2n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202300478689857539"}], "author_id": "399682778", "created_at": "2019-12-05T12:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567704806334464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ZRxVFqcV5f", "expanded_url": "http://bit.ly/38cOwlg", "display_url": "bit.ly/38cOwlg"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202567589211312129", "text": "Militar mata a dos y se suicida en Pearl Harbor  https://t.co/ZRxVFqcV5f #Mundo", "lang": "es", "author_id": "87913183", "created_at": "2019-12-05T12:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567589211312129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aesRCqFDwL", "expanded_url": "https://vnoticia.com.br/noticia/4180-homem-mata-esposa-e-se-suicida-em-seguida-em-campos", "display_url": "vnoticia.com.br/noticia/4180-h\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qOTf8zdc1N", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5sONw0nBDA/?igshid=1lxhljczl7w10", "display_url": "instagram.com/p/B5sONw0nBDA/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}]}, "id": "1202567429445963776", "text": "Homem mata esposa e se suicida em seguida em Campos\nhttps://t.co/aesRCqFDwL https://t.co/qOTf8zdc1N", "lang": "pt", "author_id": "4228946632", "created_at": "2019-12-05T12:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567429445963776"]}, {"id": "1202567387335274497", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "101846346", "created_at": "2019-12-05T12:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567387335274497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZlXmt1G1An", "expanded_url": "http://jornalipanema.com.br/n/?url=noticia/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "jornalipanema.com.br/n/?url=noticia\u2026"}]}, "id": "1202567272486899713", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/ZlXmt1G1An", "lang": "pt", "author_id": "333702398", "created_at": "2019-12-05T12:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567272486899713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qkub6BDUFj", "expanded_url": "https://trib.al/9ymvpbs", "display_url": "trib.al/9ymvpbs"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1202567160050020354", "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/qkub6BDUFj", "lang": "es", "author_id": "2806344847", "created_at": "2019-12-05T12:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567160050020354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/hhCcGINnxl", "expanded_url": "https://twitter.com/bealves_1/status/1202281019795218433", "display_url": "twitter.com/bealves_1/stat\u2026"}]}, "id": "1202567086280790016", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha : \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/hhCcGINnxl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202281019795218433"}], "author_id": "443183359", "created_at": "2019-12-05T12:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202567086280790016"]}, {"id": "1202566858374819841", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "1040699374316277762", "created_at": "2019-12-05T12:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566858374819841"]}, {"id": "1202566789894430721", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "2326184845", "created_at": "2019-12-05T12:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566789894430721"]}, {"id": "1202566713792970752", "text": "Dormi vendo esquadr\u00e3o suicida ontem kkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "3298757424", "created_at": "2019-12-05T12:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566713792970752"]}, {"in_reply_to_user_id": "4180072215", "id": "1202566653634056192", "text": "@Haro5De No lo s\u00e9, ya que tienes esa cifra deber\u00edas explicarla. De todas formas, jam\u00e1s comparar\u00eda a un suicida con alguien que muere tr\u00e1gicamente mientras lucha por un futuro mejor. Todos tenemos derechos a oportunidades, sin importar el pa\u00eds de origen.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Haro5De", "id": "1486133667399405569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202549718901051392"}], "author_id": "342332192", "created_at": "2019-12-05T12:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566653634056192"]}, {"id": "1202566582771355649", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "869507689", "created_at": "2019-12-05T12:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566582771355649"]}, {"in_reply_to_user_id": "861371406096969730", "id": "1202566531693068288", "text": "@Pilysays Est\u00e1 para el Larco herrera con sus dosis de litio y camisa de fuerza  como cierto personaje suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pilysays", "id": "861371406096969730"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Larco herrera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202236860782788610"}], "author_id": "1054407798866538496", "created_at": "2019-12-05T12:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566531693068288"]}, {"in_reply_to_user_id": "1052679983276146688", "id": "1202566517377916929", "text": "@josse191161 @Rosy285934907 Estela buscaba la trama ,Adara es una suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Rosy285934907", "id": "1184507999026589696"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202548160721227776"}], "author_id": "1178380550903668736", "created_at": "2019-12-05T12:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566517377916929"]}, {"id": "1202566371265171459", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "980239958307934208", "created_at": "2019-12-05T12:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566371265171459"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yESYyCOnNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Munyrxddl/status/1202379627026665472", "display_url": "twitter.com/Munyrxddl/stat\u2026"}]}, "id": "1202566364541726720", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yESYyCOnNG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202379627026665472"}], "author_id": "1027314083308220416", "created_at": "2019-12-05T12:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566364541726720"]}, {"id": "1202566346363588609", "text": "RT @EstoSalvador: @glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202397519298252800"}], "author_id": "1149547257169141760", "created_at": "2019-12-05T12:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566346363588609"]}, {"id": "1202566334267248644", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1048978483282694145", "created_at": "2019-12-05T12:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566334267248644"]}, {"id": "1202566303111884800", "text": "Tenemos una justicia tan poco seria, en d\u00f3nde una v\u00edctima por violaci\u00f3n se suicida al enterarse que sueltan a los degenerados que la violaron, d\u00f3nde la m\u00e1xima Kchora de la Argentina sentada en el banco de acusados torea a los jueces por favor alguien haga algo!!! \ud83e\udd26", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "4826381675", "created_at": "2019-12-05T12:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566303111884800"]}, {"id": "1202566270534766593", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1689410484", "created_at": "2019-12-05T12:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566270534766593"]}, {"id": "1202566224326123521", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1189008909731807232", "created_at": "2019-12-05T12:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566224326123521"]}, {"in_reply_to_user_id": "992334463739793410", "id": "1202566218265374721", "text": "@ACoscorrotza @golorico @GabrielaBustelo @Mister_Pentland @MendiMendi1 Amagan hasta acabar dando. JxCat se suicida si permite que ERC vuele sola conviertiendose en el hacedor de gobiernos en Madrid.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ACoscorrotza", "id": "992334463739793410"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "GabrielaBustelo", "id": "2991839014"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Mister_Pentland", "id": "827291863"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6303, "type": "Organization", "normalized_text": "JxCat"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.906, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202517864483307520"}], "author_id": "889731722", "created_at": "2019-12-05T12:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566218265374721"]}, {"in_reply_to_user_id": "81652409", "id": "1202566162896306178", "text": "@antonioripa No, perch\u00e9 il neurone artificiale, una volta impiantato in quel tipo di cervello, si suicida per isolamento.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antonioripa", "id": "81652409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202488656814104576"}], "author_id": "1039528161338380290", "created_at": "2019-12-05T12:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566162896306178"]}, {"in_reply_to_user_id": "2423987868", "id": "1202565924320092161", "text": "@DUEdevocacion @ffpaciente @escpacientes @escuelapCAN @pacienteqcuenta @pacientactiuib @leo_veritas @danzando_mp @roentgen66 @Tio_Sudeck @soriano_p @saezatxa Atiendo desde hace poco a mujer 40 a\u00f1os. Dolor cr\u00f3nico tan grave que le impide deambular o estar sentada + de 30 min. no puede venir a consulta, y cuando falla la ambulancia no viene. Riesgo suicida. Hace unos d\u00edas se enter\u00f3 q hab\u00eda una Asoc de Dolor cr\u00f3nico a 15 min de casa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "escpacientes", "id": "205749364"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "escuelapCAN", "id": "1037991354171838464"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "pacienteqcuenta", "id": "1001345075874615301"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "pacientactiuib", "id": "933326609712590848"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "danzando_mp", "id": "974913395509137408"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "roentgen66", "id": "263607999"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "Tio_Sudeck", "id": "782526714031247364"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "saezatxa", "id": "347796969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202515989629415425"}], "author_id": "9427562", "created_at": "2019-12-05T12:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565924320092161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8ioHaBrtvW", "expanded_url": "https://twitter.com/denisetorree/status/1202065358426984448", "display_url": "twitter.com/denisetorree/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202565722351849478", "text": "N\u00e3o sabem o que \u00e9 intimidade meu Deus \ud83d\ude14\nDepois que sai a not\u00edcia que o cara espancou (ou at\u00e9 matou) a namorada, v\u00e3o dizer que ningu\u00e9m podia imaginar que ele faria isso\n\u00c9 OBVIO QUE ISSO MACHUCA, e se ele n\u00e3o se importou com isso, \u00e9 de se preocupar https://t.co/8ioHaBrtvW", "lang": "pt", "author_id": "166651059", "created_at": "2019-12-05T12:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565722351849478"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/2oJMCuyIQp", "expanded_url": "https://twitter.com/Juks_Claudino/status/1202564894446563328", "display_url": "twitter.com/Juks_Claudino/\u2026"}]}, "id": "1202565654844456960", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\n\nALGO DE ERRADO NAO TA CERTO \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf https://t.co/2oJMCuyIQp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202564894446563328"}], "author_id": "4765338735", "created_at": "2019-12-05T12:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565654844456960"]}, {"id": "1202565473386270720", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou haaaa prefiro ouvir o pastor", "lang": "pt", "author_id": "4561104322", "created_at": "2019-12-05T12:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565473386270720"]}, {"in_reply_to_user_id": "18140476", "id": "1202565412665331713", "text": "@PopTopoi Devi pensare che io ho scelto Podcast andando contro me stesso che ho un podcast e so che andresti meglio di me. Suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PopTopoi", "id": "18140476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202553092442644481"}], "author_id": "15097714", "created_at": "2019-12-05T12:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565412665331713"]}, {"id": "1202565301054922753", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "531704609", "created_at": "2019-12-05T12:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565301054922753"]}, {"id": "1202565255244734464", "text": "voc\u00ea acorda e o vizinho da sua amiga matou a mulher, amante, filho, idoso e depois ele se matou \n\ndif\u00edcil ein Deus...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "717419969877770240", "created_at": "2019-12-05T12:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565255244734464"]}, {"in_reply_to_user_id": "926410896490065920", "id": "1202565167919312896", "text": "@tttreality18 @MasterAb88 ma poi, io non capisco perch\u00e8 insistano con la scelta suicida di mandare in onda le fiction al venerd\u00ec!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tttreality18", "id": "926410896490065920"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "MasterAb88", "id": "836585617215606788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202548372944703489"}], "author_id": "370053834", "created_at": "2019-12-05T12:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565167919312896"]}, {"id": "1202565131038797824", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "400177673", "created_at": "2019-12-05T12:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565131038797824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UiipHva0FV", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/12/04/palermo-detenuto-si-suicida-in-cella-indagata-la-direttrice-del-pagliarelli-020eadb6-0421-4bc8-95de-0c1a24e2d4a9/#.Xej3ibPWzFc.twitter", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}]}, "id": "1202565072041791496", "text": "Palermo, detenuto si suicida in cella: indagata la direttrice del Pagliarelli https://t.co/UiipHva0FV \n\nI malati psichiatrici non possono stare in carcere ma devono essere curati.", "lang": "it", "author_id": "507148800", "created_at": "2019-12-05T12:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565072041791496"]}, {"id": "1202565064059961344", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "702075086", "created_at": "2019-12-05T12:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565064059961344"]}, {"id": "1202565055264542720", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "3808270701", "created_at": "2019-12-05T12:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565055264542720"]}, {"id": "1202565016714645504", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "877205561628143616", "created_at": "2019-12-05T12:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565016714645504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3u5naOyTbN", "expanded_url": "https://t.co/3u5naOyTbN", "display_url": "t.co/3u5naOyTbN"}]}, "id": "1202564894446563328", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c https://t.co/3u5naOyTbN", "lang": "pt", "author_id": "767842812687777792", "created_at": "2019-12-05T12:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564894446563328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/iY8lZ2r5qa", "expanded_url": "https://twitter.com/FerkNoFueMagia/status/1202554280110174208", "display_url": "twitter.com/FerkNoFueMagia\u2026"}]}, "id": "1202564884564783105", "text": "40% y ya no quedan ni \u00e9l 25%,olv\u00eddate el gato se suicida cuando lo dejen en el llano soloooo y sin la hechicera que se toma el palo. https://t.co/iY8lZ2r5qa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202554280110174208"}], "author_id": "879369960887390208", "created_at": "2019-12-05T12:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564884564783105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VnIDyvjUpl", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202564754222567424", "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/VnIDyvjUpl", "lang": "pt", "author_id": "126498058", "created_at": "2019-12-05T12:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564754222567424"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005417812985368581", "id": "1202564747356454919", "text": "@Avia__Maria Cuando se entere que existe la teor\u00eda de caos, se suicida  :-D", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202541452976381952"}], "author_id": "23481028", "created_at": "2019-12-05T12:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564747356454919"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aNK9wHMjhK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202564730323394560", "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/aNK9wHMjhK", "lang": "pt", "author_id": "339142862", "created_at": "2019-12-05T12:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564730323394560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108450491128860672", "id": "1202564726728929282", "text": "Os cerca de 200 mil habitantes de Samoa foram orientados a ficar em casa e exibir uma bandeira vermelha se ainda n\u00e3o tiverem sido imunizados. O objetivo do governo \u00e9 conter o surto da doen\u00e7a que j\u00e1 matou 62 pessoas. Mais de 4200 casos de Sarampo foram confirmados desde outubro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8826, "type": "Place", "normalized_text": "Samoa"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.4556, "type": "Place", "normalized_text": "Sarampo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202564637318959106"}], "author_id": "1108450491128860672", "created_at": "2019-12-05T12:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564726728929282"]}, {"id": "1202564634072551424", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u274c\nDiretoria \u2705\n\naluna bst KKKK", "lang": "pt", "author_id": "1015307618716475394", "created_at": "2019-12-05T12:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564634072551424"]}, {"id": "1202564553667686400", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "14513879", "created_at": "2019-12-05T12:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564553667686400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1NULB1SKUw", "expanded_url": "https://twitter.com/galvao_du/status/1202403821760262144", "display_url": "twitter.com/galvao_du/stat\u2026"}]}, "id": "1202564519286976513", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nmaior ladr\u00e3o de material da classe \u274c\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/1NULB1SKUw", "lang": "pt", "author_id": "1007774057255899136", "created_at": "2019-12-05T12:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564519286976513"]}, {"id": "1202564519035363333", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "866252680146165760", "created_at": "2019-12-05T12:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564519035363333"]}, {"id": "1202564508608274438", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1221857923", "created_at": "2019-12-05T12:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564508608274438"]}, {"id": "1202564418493661186", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1001827238105567232", "created_at": "2019-12-05T12:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564418493661186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/84A94G49q5", "expanded_url": "https://twitter.com/letbatista_/status/1202552445106302979", "display_url": "twitter.com/letbatista_/st\u2026"}]}, "id": "1202564388156252160", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/84A94G49q5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552445106302979"}], "author_id": "1024747073911107587", "created_at": "2019-12-05T12:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564388156252160"]}, {"id": "1202564277699252224", "text": "hay que entender esto; AF lleg\u00e1 con un poder prestado, si bien tiene votos propios, la estructura electoral fue de CFK, por lo tanto pedir ahora que imponga su personalidad ante ella es suicida, m\u00e1xime a\u00fan ante una mujer que ama el poder m\u00e1s que a su superhipersuperyo \ud83d\ude42", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "182843896", "created_at": "2019-12-05T12:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564277699252224"]}, {"id": "1202564172078342146", "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "912326734409797637", "created_at": "2019-12-05T12:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564172078342146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GaSEOgyYiy", "expanded_url": "https://bit.ly/2Yh7H8T", "display_url": "bit.ly/2Yh7H8T"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PS40Tq0IRd", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1202564111130910720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PS40Tq0IRd", "media_key": "3_1202564107385425920"}]}, "id": "1202564111130910720", "text": "POL\u00cdCIA | Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/GaSEOgyYiy https://t.co/PS40Tq0IRd", "lang": "pt", "author_id": "163960919", "created_at": "2019-12-05T12:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564111130910720"]}, {"in_reply_to_user_id": "155213159", "id": "1202564043254444033", "text": "@joseleFiguerola Eso como te lo comes? Pasar la deuda de un prestamo a Grucal por el CCF? O construir un chalet, m\u00e9dico de familia, seguridad, hijo, yerno y m\u00e1s familia con la vida resuelta..todo con dinero del club..eso ni un suicida asume esa deuda", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Grucal"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "CCF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202563543029223425"}], "author_id": "155213159", "created_at": "2019-12-05T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564043254444033"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1202564034530295811", "text": "@folha Foi desse jeito, que um pai matou o filho por engano. Atirou no filho que chegou de madrugada... Tr\u00eas tiros, uma morte. Bom, mas o que se discute aqui \u00e9 a capacidade de interpreta\u00e7\u00e3o de textos de Bolsonaro, um tanto estranha, diga-se de passagem. Agora pode me xingar bolsominion", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202558234537512961"}], "author_id": "69972996", "created_at": "2019-12-05T12:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564034530295811"]}, {"in_reply_to_user_id": "780480133094371328", "id": "1202563981279404032", "text": "@Jeanmaster7 @bbcbrasil Para o Jean,se a policia n\u00e3o meteu a bala nele e nem matou ele nem os pr\u00f3ximos,ent\u00e3o isso n\u00e3o acontece na vida dos outros", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jeanmaster7", "id": "1288660885498716162"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202541360571723777"}], "author_id": "3296890455", "created_at": "2019-12-05T12:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563981279404032"]}, {"id": "1202563920835358722", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "3367790211", "created_at": "2019-12-05T12:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563920835358722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xDN5MKSacj", "expanded_url": "https://t.co/xDN5MKSacj", "display_url": "t.co/xDN5MKSacj"}]}, "id": "1202563904397881344", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nCitar Tweet https://t.co/xDN5MKSacj", "lang": "pt", "author_id": "1115084133548556288", "created_at": "2019-12-05T12:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563904397881344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/rVW8ZuMNwG", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1202272488400543745", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3553, "type": "Other", "normalized_text": "Pinto"}]}, "id": "1202563684427608064", "text": "Pinto suicida https://t.co/rVW8ZuMNwG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202272488400543745"}], "author_id": "822203230767693825", "created_at": "2019-12-05T12:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563684427608064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202563473013723136", "text": "RT @BlogdoNoblat: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202554281716518912"}], "author_id": "845428791350579200", "created_at": "2019-12-05T12:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563473013723136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kFlG0VNnki", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenaGRZ356/status/1202546676453576704", "display_url": "twitter.com/MilenaGRZ356/s\u2026"}]}, "id": "1202563469108797440", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kFlG0VNnki", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546676453576704"}], "author_id": "2713505265", "created_at": "2019-12-05T12:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563469108797440"]}, {"id": "1202563430860935168", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1106164022838210561", "created_at": "2019-12-05T12:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563430860935168"]}, {"id": "1202563389052084224", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "351243077", "created_at": "2019-12-05T12:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563389052084224"]}, {"id": "1202563350791626754", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "84081965", "created_at": "2019-12-05T12:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563350791626754"]}, {"id": "1202563313294626816", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "349729773", "created_at": "2019-12-05T12:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563313294626816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/JOa0aVGpm1", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/variedades/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp", "display_url": "portaldoholanda.com.br/variedades/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RQ9b2JH570", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1202563262744793090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ9b2JH570", "media_key": "3_1202563257254457347"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202563262744793090", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/JOa0aVGpm1 https://t.co/RQ9b2JH570", "lang": "pt", "author_id": "120536812", "created_at": "2019-12-05T12:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563262744793090"]}, {"id": "1202563261079654402", "text": "RT @Autonomo_Soy: REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202555200294268929"}], "author_id": "309629713", "created_at": "2019-12-05T12:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563261079654402"]}, {"id": "1202563105735299072", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "3304947419", "created_at": "2019-12-05T12:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563105735299072"]}, {"id": "1202562701278482432", "text": "RT @folha: Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560495749869570"}], "author_id": "58951368", "created_at": "2019-12-05T12:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562701278482432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/oOGurIJA6p", "expanded_url": "https://t.co/oOGurIJA6p", "display_url": "t.co/oOGurIJA6p"}]}, "id": "1202562690595446784", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/oOGurIJA6p", "lang": "pt", "author_id": "1202313763174731776", "created_at": "2019-12-05T12:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562690595446784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OoodUGe1Rt", "expanded_url": "http://www.jornaldoonibusms.com.br/policia/autora-de-homicidio-e-presa-em-casa-e-diz-que-matou-para-se-defender-de-idoso/99883", "display_url": "jornaldoonibusms.com.br/policia/autora\u2026"}]}, "id": "1202562646240890881", "text": "Autora de homic\u00eddio \u00e9 presa em casa e diz que matou para se defender de idoso https://t.co/OoodUGe1Rt", "lang": "pt", "author_id": "793747370", "created_at": "2019-12-05T12:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562646240890881"]}, {"id": "1202562624094982144", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "184812000", "created_at": "2019-12-05T12:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562624094982144"]}, {"id": "1202562588829212672", "text": "RT @fluoxemila: Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fluoxemila", "id": "72744381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202466762698240000"}], "author_id": "393487832", "created_at": "2019-12-05T12:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562588829212672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nYpXkh7yKr", "expanded_url": "https://twitter.com/joshua_aoki/status/1202382007961079808", "display_url": "twitter.com/joshua_aoki/st\u2026"}]}, "id": "1202562460429029376", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/nYpXkh7yKr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202382007961079808"}], "author_id": "3081865865", "created_at": "2019-12-05T12:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562460429029376"]}, {"id": "1202562395320791040", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "1714292479", "created_at": "2019-12-05T12:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562395320791040"]}, {"id": "1202562348768276481", "text": "RT @folha: Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560495749869570"}], "author_id": "4744832267", "created_at": "2019-12-05T12:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562348768276481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nWZJi5NDcw", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1202562176101289984", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/nWZJi5NDcw", "lang": "es", "author_id": "58516908", "created_at": "2019-12-05T12:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562176101289984"]}, {"id": "1202562153418547201", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "55268024", "created_at": "2019-12-05T12:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562153418547201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vRaYwcwuA9", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202562148054032384", "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/vRaYwcwuA9", "lang": "pt", "author_id": "1142919958260867075", "created_at": "2019-12-05T12:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562148054032384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9GUn51n7NQ", "expanded_url": "https://kfedigital.net/mundo/crimen/un-militar-mata-a-dos-personas-y-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor/", "display_url": "kfedigital.net/mundo/crimen/u\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/b2GMUF7xRv", "expanded_url": "https://twitter.com/kfedigitalweb/status/1202562096774426624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2GMUF7xRv", "media_key": "3_1202562094975082497"}]}, "id": "1202562096774426624", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/9GUn51n7NQ https://t.co/b2GMUF7xRv", "lang": "es", "author_id": "1007332976466780160", "created_at": "2019-12-05T12:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562096774426624"]}, {"id": "1202561861226520576", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "1013062514", "created_at": "2019-12-05T12:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561861226520576"]}, {"id": "1202561857699139585", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "84118433", "created_at": "2019-12-05T12:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561857699139585"]}, {"id": "1202561760630333441", "text": "RT @fluoxemila: Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fluoxemila", "id": "72744381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202466762698240000"}], "author_id": "2541604245", "created_at": "2019-12-05T12:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561760630333441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/eJUgDBawtQ", "expanded_url": "http://jatobanews.com.br/autora-de-homicidio-e-presa-em-casa-e-diz-que-matou-para-se-defender-de-idoso/", "display_url": "jatobanews.com.br/autora-de-homi\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HaUvr8uyoU", "expanded_url": "https://twitter.com/jatobanews/status/1202561632397856769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaUvr8uyoU", "media_key": "3_1202561615687831557"}]}, "id": "1202561632397856769", "text": "Autora de homic\u00eddio \u00e9 presa em casa e diz que matou para se defender de idoso\nhttps://t.co/eJUgDBawtQ https://t.co/HaUvr8uyoU", "lang": "pt", "author_id": "71144043", "created_at": "2019-12-05T12:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561632397856769"]}, {"id": "1202561582980620289", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (mam\u00e3e inclusive jogou na minha cara que em um ano foi chamada 10x) kkk", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "author_id": "269479753", "created_at": "2019-12-05T12:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561582980620289"]}, {"in_reply_to_user_id": "375506758", "id": "1202561496401817601", "text": "@Tvecinofavorito @Filmaffinity Los doce del pat\u00edbulo. Otra gran pel\u00edcula, grand\u00edsima, de la que se han hecho suced\u00e1neos, como El escuadr\u00f3n suicida, por ejemplo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tvecinofavorito", "id": "375506758"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 145, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202488421152968704"}], "author_id": "1201633182", "created_at": "2019-12-05T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561496401817601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PJ26z5KTOe", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1202561405054005249", "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid https://t.co/PJ26z5KTOe", "lang": "es", "author_id": "2946282251", "created_at": "2019-12-05T12:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561405054005249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "id": "1202561326700224512", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202489316934586368"}], "author_id": "1440784603", "created_at": "2019-12-05T12:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561326700224512"]}, {"id": "1202561096705626119", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "711678828318429184", "created_at": "2019-12-05T12:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561096705626119"]}, {"id": "1202560978342359051", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "lang": "es", "author_id": "111387402", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"]}, {"id": "1202560750784565248", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "298415885", "created_at": "2019-12-05T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560750784565248"]}, {"id": "1202560729624301569", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "226256384", "created_at": "2019-12-05T12:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560729624301569"]}, {"in_reply_to_user_id": "747045971733938176", "id": "1202560607175806976", "text": "(A Kati foi um present\u00e3o que eu ganhei em 2013, a gente quase se matou, mas agora a gente se ama e s\u00f3 isso importa). A real \u00e9 que mais uma vez a gente planejou d+, espalhou d+ e deu tudo errado. Pelo menos na minha cabe\u00e7a, tinha dado errado pq eu havia contado para as pessoas +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Kati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202559955104075776"}], "author_id": "747045971733938176", "created_at": "2019-12-05T12:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560607175806976"]}, {"id": "1202560603925155840", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "134953830", "created_at": "2019-12-05T12:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560603925155840"]}, {"id": "1202560586699149312", "text": "RT @MalaPraxisZgz: Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MalaPraxisZgz", "id": "2792103966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202192038231498753"}], "author_id": "4266875789", "created_at": "2019-12-05T12:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560586699149312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iS9zFOcANi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "id": "1202560495749869570", "text": "Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.co/iS9zFOcANi", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-05T12:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560495749869570"]}, {"in_reply_to_user_id": "223805902", "id": "1202560494822993922", "text": "@Bobana_025 Jedni od najdivnijih i najpametnih bica na nasoj planeti. Ljudi veruju da kad osete da ce umeti odu na neko posebno mesto i tamo zavrse svoj zivot. Ubedjena sam da tako vrse neku vrstu suicida kad vise ne mogu da doprinesu u svom krdu.\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95\ud83d\udc18\ud83d\udc95", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bobana_025", "id": "223805902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202511022201987078"}], "author_id": "810808564897947648", "created_at": "2019-12-05T12:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560494822993922"]}, {"id": "1202560456025690113", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1037705209882062848", "created_at": "2019-12-05T12:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560456025690113"]}, {"in_reply_to_user_id": "1195843291545309189", "id": "1202560451516796932", "text": "@Silas_sreis @Fabi65207143 @BolsonaroSP A peppa \u00e9 muito burra. Se matou politicamente em menos de um ano de mandato.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Fabi65207143", "id": "1042007209490739200"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "peppa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202376922547851264"}], "author_id": "925167377704202241", "created_at": "2019-12-05T12:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560451516796932"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/IO2dyqSKG7", "expanded_url": "https://twitter.com/douglsjs/status/1202325117579210758", "display_url": "twitter.com/douglsjs/statu\u2026"}]}, "id": "1202560448559759361", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/IO2dyqSKG7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202325117579210758"}], "author_id": "946176851109666816", "created_at": "2019-12-05T12:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560448559759361"]}, {"id": "1202560433158344704", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "2294579262", "created_at": "2019-12-05T12:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560433158344704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/J6xxlyui9J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5sLAxwne5X/?igshid=1kep4dbypky6x", "display_url": "instagram.com/p/B5sLAxwne5X/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.1976, "type": "Place", "normalized_text": "WASHINGTON"}]}, "id": "1202560390997016576", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor                   WASHINGTON.- Un marinero estadounidense mat\u00f3 este mi\u00e9rcoles a dos personas y dej\u00f3 herida de bala a una tercera\u2026 https://t.co/J6xxlyui9J", "lang": "es", "author_id": "3430540491", "created_at": "2019-12-05T12:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560390997016576"]}, {"id": "1202560349335101440", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "160762194", "created_at": "2019-12-05T12:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560349335101440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ltk7yVLIhi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202560258188685312", "text": "Imagina o tanto que casos como esse n\u00e3o aumentariam com o acesso livre \u00e0s armas de fogo?\nM\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/ltk7yVLIhi", "lang": "pt", "author_id": "2179040017", "created_at": "2019-12-05T12:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560258188685312"]}, {"id": "1202560007436480513", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1088081923837186054", "created_at": "2019-12-05T12:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560007436480513"]}, {"id": "1202559988369166344", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "204842728", "created_at": "2019-12-05T12:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559988369166344"]}, {"id": "1202559922082394113", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1110740422551355393", "created_at": "2019-12-05T12:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559922082394113"]}, {"id": "1202559855090909187", "text": "recebo uma liga\u00e7\u00e3o: \"A garota com quem voc\u00ea andava se matou\".", "lang": "pt", "author_id": "501983215", "created_at": "2019-12-05T12:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559855090909187"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/nAC9eebN2y", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202559780226768896", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor\nhttps://t.co/nAC9eebN2y", "lang": "es", "author_id": "3436045019", "created_at": "2019-12-05T12:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559780226768896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/cbbN3UWtTS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "noticiassin.com/un-militar-de-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202559749897773056", "text": "RT @SIN24Horas: Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor. #NoticiasSIN https://t.co/cbbN3UWtTS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202553618605457409"}], "author_id": "1201299145530781696", "created_at": "2019-12-05T12:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559749897773056"]}, {"id": "1202559663570640897", "text": "Suic\u00edda, mas ao mesmo tempo quieto", "lang": "pt", "author_id": "501983215", "created_at": "2019-12-05T12:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559663570640897"]}, {"id": "1202559497723617280", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "2615039000", "created_at": "2019-12-05T12:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559497723617280"]}, {"id": "1202559284501979137", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "874260413961121793", "created_at": "2019-12-05T12:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559284501979137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/46p2XWpfG4", "expanded_url": "https://twitter.com/dienioliveiraa/status/1202441202097885184", "display_url": "twitter.com/dienioliveiraa\u2026"}]}, "id": "1202559254877605889", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia ?\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque s\u00f3 se for o mais burro\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da classe \u274c https://t.co/46p2XWpfG4", "lang": "pt", "author_id": "909807539726020608", "created_at": "2019-12-05T12:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559254877605889"]}, {"id": "1202558970159915010", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "70248187", "created_at": "2019-12-05T12:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558970159915010"]}, {"id": "1202558901549510656", "text": "RT @StoccoSabina: @FlxPiacentini Suicida para un pa\u00eds negarse a una transici\u00f3n ordenada, conocer datos y empalmar la gesti\u00f3n. Para eso est\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "FlxPiacentini", "id": "1369060833553231874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202256006178385927"}], "author_id": "877370610497802240", "created_at": "2019-12-05T12:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558901549510656"]}, {"id": "1202558871824424960", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "37511473", "created_at": "2019-12-05T12:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558871824424960"]}, {"id": "1202558848919359493", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2418779485", "created_at": "2019-12-05T12:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558848919359493"]}, {"in_reply_to_user_id": "255744674", "id": "1202558783458820103", "text": "@carlosmascotero Estar\u00eda bien hacerle una \"visita\"....yo te acompa\u00f1ar\u00eda encantada!!\nViendo que la justicia no hace nada contra estas alima\u00f1as...yo formar\u00eda un grupo tipo Escuadr\u00f3n Suicida y a base de bates de b\u00e9isbol los hacia entrar en calor. Tu matas o maltratas? Pues ostia k te doy!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosmascotero", "id": "255744674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202513228699512833"}], "author_id": "1159756358960500736", "created_at": "2019-12-05T12:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558783458820103"]}, {"id": "1202558664177070082", "text": "RT @raforih: @javiereeaguirre 2- y a dejar de lado la mezquindad suicida donde pretenden entramparnos los Agenesicos del Sentido Comun, los\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raforih", "id": "536850877"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "Comun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202247965706006529"}], "author_id": "536850877", "created_at": "2019-12-05T12:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558664177070082"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pE6ngEBALY", "expanded_url": "https://twitter.com/martinssjuliaa2/status/1202206478167367683", "display_url": "twitter.com/martinssjuliaa\u2026"}]}, "id": "1202558534061297664", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705 https://t.co/pE6ngEBALY", "lang": "pt", "author_id": "885627544111894528", "created_at": "2019-12-05T12:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558534061297664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RllluW9Hxk", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20191205/472062632216/militar-mata-civiles-pearl-harbour.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20191205/472062632216/militar-mata-dos-civiles-luego-suicida-base-pearl-harbor.html"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "militar"}, {"start": 29, "end": 34, "tag": "mata"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "civiles"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "tiroteo"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "base"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "PearlHarbour"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "v\u00edctimas"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 198, "end": 206, "tag": "ataques"}, {"start": 233, "end": 238, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "PearlHarbour"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.7163, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1202558236244762627", "text": "\ud83d\udce2 Un #militar estadounidense #mata a dos #civiles, hiere a uno y se #suicida \u27a1\ufe0f El #tiroteo se produjo en la #base militar #PearlHarbour \ud83d\udc49 Las #v\u00edctimas trabajaban para el #Pent\u00e1gono \ud83d\udc65 Este tipo de #ataques ocurren ocasionalmente en #EEUU\n\n\ud83d\udc47 Clica \ud83d\udc47\nhttps://t.co/RllluW9Hxk", "lang": "es", "author_id": "941255822834847745", "created_at": "2019-12-05T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558236244762627"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/t3SEszmcw9", "expanded_url": "https://www.parabolica.mx/2019/local/item/31187", "display_url": "parabolica.mx/2019/local/ite\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6576, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6182, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}]}, "id": "1202558235737092096", "text": "Se suicida interno del hospital del IMSS en La Margarita \ud83c\udfe5 \ud83d\ude91https://t.co/t3SEszmcw9", "lang": "es", "author_id": "996437314112053255", "created_at": "2019-12-05T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558235737092096"]}, {"id": "1202558197896232961", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-12-05T11:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558197896232961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6HXfsu4Rcw", "expanded_url": "https://twitter.com/ynlldi/status/1202546928644509698", "display_url": "twitter.com/ynlldi/status/\u2026"}]}, "id": "1202558047127842823", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6HXfsu4Rcw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546928644509698"}], "author_id": "1114364107703164928", "created_at": "2019-12-05T11:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558047127842823"]}, {"id": "1202558009257472000", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "4744832267", "created_at": "2019-12-05T11:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558009257472000"]}, {"id": "1202557878218952706", "text": "RT @Autonomo_Soy: REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202555200294268929"}], "author_id": "4846809358", "created_at": "2019-12-05T11:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557878218952706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Ly5I4Jui5n", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/#.Xejwz4fUYSU.facebook", "display_url": "noticiassin.com/un-militar-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202557842865168386", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/Ly5I4Jui5n", "lang": "es", "author_id": "140072400", "created_at": "2019-12-05T11:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557842865168386"]}, {"id": "1202557771780149254", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "925743963641991169", "created_at": "2019-12-05T11:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557771780149254"]}, {"id": "1202557761483137025", "text": "RT @Autonomo_Soy: REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202555200294268929"}], "author_id": "1577358390", "created_at": "2019-12-05T11:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557761483137025"]}, {"id": "1202557734673158144", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "191821938", "created_at": "2019-12-05T11:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557734673158144"]}, {"id": "1202557649553960964", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "author_id": "104016946", "created_at": "2019-12-05T11:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557649553960964"]}, {"id": "1202557573041414144", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1082670152255266816", "created_at": "2019-12-05T11:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557573041414144"]}, {"id": "1202557556088020997", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "58228402", "created_at": "2019-12-05T11:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557556088020997"]}, {"id": "1202557492766658561", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "1139759714", "created_at": "2019-12-05T11:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557492766658561"]}, {"id": "1202557379981840384", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "37752323", "created_at": "2019-12-05T11:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557379981840384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/JoveGt5zOn", "expanded_url": "https://twitter.com/bmppr/status/1202548358151319552", "display_url": "twitter.com/bmppr/status/1\u2026"}]}, "id": "1202557374558560258", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nputs https://t.co/JoveGt5zOn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202548358151319552"}], "author_id": "810325379353346048", "created_at": "2019-12-05T11:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557374558560258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202557293839224836", "text": "RT @BlogdoNoblat: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202554281716518912"}], "author_id": "2166489511", "created_at": "2019-12-05T11:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557293839224836"]}, {"id": "1202557278328623104", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "571784569", "created_at": "2019-12-05T11:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557278328623104"]}, {"id": "1202557226126389254", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1075465419404795907", "created_at": "2019-12-05T11:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557226126389254"]}, {"id": "1202557203661643777", "text": "ya entend\u00ed por que todo el mundo ama a dazai loco me tiene a sus pies el pixel suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "author_id": "1191935547725488130", "created_at": "2019-12-05T11:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557203661643777"]}, {"id": "1202557023323394050", "text": "RT @biazinhoS: Alguma vez vcs leram algo q matou vcs la dentro? tipo uma mensagem ou algo q te disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc acidental\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "biazinhoS", "id": "963126570947923968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202387623161016320"}], "author_id": "1100531328557158401", "created_at": "2019-12-05T11:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202557023323394050"]}, {"in_reply_to_user_id": "193050995", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/uiURQcEz4p", "expanded_url": "https://dondiario.com/una-pareja-homosexual-asesina-a-sus-seis-hijos-adoptivos-y-se-suicida-tras-ser-acusada-de-abusos/amp", "display_url": "dondiario.com/una-pareja-hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joanribo", "id": "193050995"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "DonDiario"}]}, "id": "1202556938204135424", "text": "@joanribo https://t.co/uiURQcEz4p\n\u00a1\u00a1Una pareja homosexual asesina a sus seis hijos ... - DonDiario", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202317246682546176"}], "author_id": "771157124", "created_at": "2019-12-05T11:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556938204135424"]}, {"id": "1202556916796403713", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "421426306", "created_at": "2019-12-05T11:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556916796403713"]}, {"id": "1202556763150704641", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "1121390167682682880", "created_at": "2019-12-05T11:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556763150704641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/clNOT3XCjc", "expanded_url": "https://panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tragedia-se-vuelve-loco-por-los-celos-machetea-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-panama/", "display_url": "panamatimes.wordpress.com/2019/12/05/tra\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/KOeTlVkloV", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsWorld2010/status/1202556703088218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOeTlVkloV", "media_key": "3_1202556701427294209"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "id": "1202556703088218112", "text": "#Tragedia Se vuelve 'loco' por los celos, machetea a su mujer y luego se suicida\u00a0#Panam\u00e1 https://t.co/clNOT3XCjc https://t.co/KOeTlVkloV", "lang": "es", "author_id": "737717112135782400", "created_at": "2019-12-05T11:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556703088218112"]}, {"id": "1202556691218341888", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "991359706747887616", "created_at": "2019-12-05T11:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556691218341888"]}, {"id": "1202556536117235712", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "524589593", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"]}, {"id": "1202556356840083456", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1034081299454218240", "created_at": "2019-12-05T11:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556356840083456"]}, {"id": "1202556338972352512", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "127283945", "created_at": "2019-12-05T11:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556338972352512"]}, {"id": "1202556328767623168", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "13840222", "created_at": "2019-12-05T11:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556328767623168"]}, {"id": "1202556305824768000", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "75772981", "created_at": "2019-12-05T11:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556305824768000"]}, {"id": "1202556058104926209", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1112671000456503296", "created_at": "2019-12-05T11:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556058104926209"]}, {"id": "1202556035862532096", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "217143660", "created_at": "2019-12-05T11:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556035862532096"]}, {"id": "1202555976131514368", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "225201427", "created_at": "2019-12-05T11:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555976131514368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jYSXRukbgO", "expanded_url": "https://twitter.com/GU3LH3RME/status/1202520101578321922", "display_url": "twitter.com/GU3LH3RME/stat\u2026"}]}, "id": "1202555974843871233", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/jYSXRukbgO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202520101578321922"}], "author_id": "1053772979199528961", "created_at": "2019-12-05T11:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555974843871233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/G62Y6inrMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Jujaps/status/1202335912845365250", "display_url": "twitter.com/Jujaps/status/\u2026"}]}, "id": "1202555840928133120", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 so ate o 4 ano\nse popularizou: mais ou menos\nnamorou:\u2705 \nbeijou:\u2705\n\nSO DECAD\u00caNCIA https://t.co/G62Y6inrMe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202335912845365250"}], "author_id": "914169533669298176", "created_at": "2019-12-05T11:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555840928133120"]}, {"id": "1202555732266307584", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "164315483", "created_at": "2019-12-05T11:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555732266307584"]}, {"id": "1202555726515855360", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "794644394905321472", "created_at": "2019-12-05T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555726515855360"]}, {"in_reply_to_user_id": "26573303", "id": "1202555702805442563", "text": "Uma adolescente de 14 anos tamb\u00e9m foi baleada, mas sobreviveu e foi socorrida em estado grave. Em seguida, o homem voltou \u00e0 casa em que vivia com a mulher e se suicidou. A companheira foi internada em estado grave.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202555701542957058"}], "author_id": "26573303", "created_at": "2019-12-05T11:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555702805442563"]}, {"id": "1202555693154406400", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-12-05T11:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555693154406400"]}, {"in_reply_to_user_id": "757719352502259712", "id": "1202555623516364802", "text": "@flackoflex Yo conozco a alguien q puso 4 hijos en diferentes mujeres y la \u00faltima (la 5ta) con la q quer\u00eda sentar cabeza y planific\u00f3 casarse en 4 meses le termin\u00f3 traicionando con el hermano de la primera mam\u00e1 de su hijo el man casi se suicida bebi\u00f3 semanas enteras #SoldadoCreyendoSerCoronel", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 292, "tag": "SoldadoCreyendoSerCoronel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlackoFlex", "id": "1242801476403159040"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201869628697456641"}], "author_id": "1197743274691301376", "created_at": "2019-12-05T11:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555623516364802"]}, {"id": "1202555595469066244", "text": "RT @ASCOFAPSI: Asociaci\u00f3n entre matoneo escolar, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida. Esta investigaci\u00f3n muestra como los adolescentes q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202217071733616640"}], "author_id": "1979492557", "created_at": "2019-12-05T11:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555595469066244"]}, {"id": "1202555320704421889", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "51489815", "created_at": "2019-12-05T11:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555320704421889"]}, {"id": "1202555285149245442", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "896435125927522305", "created_at": "2019-12-05T11:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555285149245442"]}, {"in_reply_to_user_id": "174079493", "id": "1202555233362165760", "text": "@deliiito @z_juanpablo @ValeArvejita Apenas unas semanas antes.. hab\u00eda vuelto de la batalla de Ypes. Ella se suicida y el va a una nueva batalla", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deliiito", "id": "174079493"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "z_juanpablo", "id": "2571156978"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ValeArvejita", "id": "51776316"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5366, "type": "Person", "normalized_text": "Ypes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202275541736476678"}], "author_id": "623883569", "created_at": "2019-12-05T11:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555233362165760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6I5Kcpd5Np", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1202546249674756096", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1202555200294268929", "text": "REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\nAh ya. Que ahora toca lo del atentado casi suicida de uno de VOX en un centro de MENAS con una granada de pega de los chinos.\nVale, vale.\nA sus ordenes!!\n\ud83d\ude2c https://t.co/6I5Kcpd5Np", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546249674756096"}], "author_id": "901762608", "created_at": "2019-12-05T11:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555200294268929"]}, {"id": "1202555127896391681", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1077965857995874305", "created_at": "2019-12-05T11:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555127896391681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SKMi2AcHbo", "expanded_url": "https://politicalivre.com.br/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "politicalivre.com.br/2019/12/homem-\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202555123395940353", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/SKMi2AcHbo", "lang": "pt", "author_id": "39566949", "created_at": "2019-12-05T11:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555123395940353"]}, {"id": "1202555070056976384", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "49999100", "created_at": "2019-12-05T11:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555070056976384"]}, {"id": "1202554950376665089", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "author_id": "916375074940293120", "created_at": "2019-12-05T11:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554950376665089"]}, {"id": "1202554644867829761", "text": "RT @OfiComisionado: Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n I\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OfiComisionado", "id": "891040612916625408"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202349544492675077"}], "author_id": "3942072082", "created_at": "2019-12-05T11:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554644867829761"]}, {"id": "1202554622453387264", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "230558044", "created_at": "2019-12-05T11:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554622453387264"]}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1202554598839521280", "text": "@andrizek @DrmMelo @Valtencir82 A diferen\u00e7a e ,quando um policial morre com certeza foi um bandido,vagabundo que matou esse policial e n\u00e3o pessoas do bem, n\u00e3o jovens que trabalharam o dia todo e a noite foi se divertir, como todo jovem faz.Quando a pol\u00edcia mata um bandido em confronto a popula\u00e7\u00e3o aplaude .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "DrmMelo", "id": "463890111"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Valtencir82", "id": "880954662345682944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202549584859475970"}], "author_id": "3066604739", "created_at": "2019-12-05T11:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554598839521280"]}, {"id": "1202554438545620994", "text": "RT @tope_tokyo: #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202195282936520704"}], "author_id": "295638301", "created_at": "2019-12-05T11:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554438545620994"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121215360517251077", "id": "1202554357146902528", "text": "@Isalima011 mentira, qnd achou q ia ter se matou de tomar ch\u00e1 de canela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isalima011", "id": "1557762916199403521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202371958337392640"}], "author_id": "1074490079232647168", "created_at": "2019-12-05T11:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554357146902528"]}, {"id": "1202554348540243968", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "172372961", "created_at": "2019-12-05T11:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554348540243968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202554281716518912", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-12-05T11:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554281716518912"]}, {"id": "1202554271088205825", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "62347099", "created_at": "2019-12-05T11:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554271088205825"]}, {"id": "1202554227475787776", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "4867339191", "created_at": "2019-12-05T11:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554227475787776"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155951781244833798", "id": "1202554144634089477", "text": "@smith_hays3 Joice se matou... ficar\u00e1 sentindo o cheiro da sua degrada\u00e7\u00e3o , pois insiste em n\u00e3o ser enterrada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smith_hays3", "id": "1155951781244833798"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202553407774568448"}], "author_id": "1112187126", "created_at": "2019-12-05T11:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554144634089477"]}, {"id": "1202554141752643585", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "714064564619489280", "created_at": "2019-12-05T11:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554141752643585"]}, {"id": "1202554071682600960", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1176415704", "created_at": "2019-12-05T11:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554071682600960"]}, {"id": "1202554039436791808", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "193970276", "created_at": "2019-12-05T11:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554039436791808"]}, {"id": "1202553972785139717", "text": "meu vizinho se enforcou eu to mt mal mdsdc minha cabe\u00e7a parece q vai explodir", "lang": "pt", "author_id": "3436631247", "created_at": "2019-12-05T11:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553972785139717"]}, {"id": "1202553807386882053", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "897241058375086080", "created_at": "2019-12-05T11:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553807386882053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cbbN3UWtTS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "noticiassin.com/un-militar-de-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "id": "1202553618605457409", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor. #NoticiasSIN https://t.co/cbbN3UWtTS", "lang": "es", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-12-05T11:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553618605457409"]}, {"id": "1202553555468607492", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "287306442", "created_at": "2019-12-05T11:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553555468607492"]}, {"id": "1202553465232334854", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "64207432", "created_at": "2019-12-05T11:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553465232334854"]}, {"id": "1202553378645123075", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "58989130", "created_at": "2019-12-05T11:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553378645123075"]}, {"id": "1202553350316797952", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "author_id": "152927692", "created_at": "2019-12-05T11:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553350316797952"]}, {"id": "1202553310038900737", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1005784406999617536", "created_at": "2019-12-05T11:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553310038900737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/vSeyELA0cp", "expanded_url": "https://twitter.com/_maduziinha/status/1202413180368105472", "display_url": "twitter.com/_maduziinha/st\u2026"}]}, "id": "1202553168179146752", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vSeyELA0cp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202413180368105472"}], "author_id": "829826488136560641", "created_at": "2019-12-05T11:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553168179146752"]}, {"id": "1202553128266149888", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "97436269", "created_at": "2019-12-05T11:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553128266149888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KeiMVL4gGX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjZvJ", "display_url": "dlvr.it/RKjZvJ"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cVtG0qmXOk", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1202552837974061057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVtG0qmXOk", "media_key": "3_1202552835075801089"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vonivar", "id": "10710422"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202553122901676040", "text": "RT @vonivar: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/KeiMVL4gGX https://t.co/cVtG0qmXOk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552837974061057"}], "author_id": "329810261", "created_at": "2019-12-05T11:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553122901676040"]}, {"id": "1202553079016677376", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "2166489511", "created_at": "2019-12-05T11:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553079016677376"]}, {"id": "1202552916348940288", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "906793394", "created_at": "2019-12-05T11:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552916348940288"]}, {"id": "1202552871822204929", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "186284324", "created_at": "2019-12-05T11:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552871822204929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KeiMVL4gGX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjZvJ", "display_url": "dlvr.it/RKjZvJ"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cVtG0qmXOk", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1202552837974061057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVtG0qmXOk", "media_key": "3_1202552835075801089"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202552837974061057", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/KeiMVL4gGX https://t.co/cVtG0qmXOk", "lang": "pt", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-12-05T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552837974061057"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1202552826003636224", "text": "@joicehasselmann Mulher tu s\u00f3 passa vergonha , e vai ter outro partido a\u00ed e vc vai ficar de fora , vc se suicidou com sua hipocrisia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201934223499780101"}], "author_id": "991850415095414785", "created_at": "2019-12-05T11:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552826003636224"]}, {"id": "1202552780055076866", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1323564206", "created_at": "2019-12-05T11:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552780055076866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bVmLX4CksQ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1202552671552638981", "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid https://t.co/bVmLX4CksQ", "lang": "es", "author_id": "108509912", "created_at": "2019-12-05T11:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552671552638981"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001305917143568385", "id": "1202552635297013760", "text": "@ErisaBlu Hum.. vai que Tina matou Jenny p defender sua amada Bete de alguma coisa que Jenny e sua l\u00edngua afiada tenha dito e  hj Tina se encontra em Litchfield.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ErisaBlu", "id": "1001305917143568385"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "Litchfield"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202418600394608647"}], "author_id": "289448791", "created_at": "2019-12-05T11:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552635297013760"]}, {"id": "1202552625050329099", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "768454187290165248", "created_at": "2019-12-05T11:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552625050329099"]}, {"id": "1202552606163456001", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1186407631457521666", "created_at": "2019-12-05T11:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552606163456001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sj4og1T7KX", "expanded_url": "https://twitter.com/piresraquel1/status/1202403276161003521", "display_url": "twitter.com/piresraquel1/s\u2026"}]}, "id": "1202552596055166977", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sj4og1T7KX", "lang": "pt", "author_id": "936260413834059776", "created_at": "2019-12-05T11:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552596055166977"]}, {"id": "1202552593920208896", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "724357957778046976", "created_at": "2019-12-05T11:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552593920208896"]}, {"id": "1202552571728138241", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1073607285447016448", "created_at": "2019-12-05T11:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552571728138241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yBKcHZUp1j", "expanded_url": "https://twitter.com/anaresplandee/status/1202455692017319937", "display_url": "twitter.com/anaresplandee/\u2026"}]}, "id": "1202552500534042624", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/yBKcHZUp1j", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202455692017319937"}], "author_id": "1164688923802701824", "created_at": "2019-12-05T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552500534042624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TkA1IJbjsC", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1202551749992734721", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}, "id": "1202552445106302979", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TkA1IJbjsC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202551749992734721"}], "author_id": "3393998303", "created_at": "2019-12-05T11:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552445106302979"]}, {"id": "1202552340970115073", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: FACULDADE. \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  (\u00e9 a msm coisa de dp?)\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c s\u00f3 dps q eu namorei k", "lang": "pt", "author_id": "103882166", "created_at": "2019-12-05T11:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552340970115073"]}, {"id": "1202552339439247361", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1058143932796846080", "created_at": "2019-12-05T11:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552339439247361"]}, {"id": "1202552319671488513", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "122757872", "created_at": "2019-12-05T11:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552319671488513"]}, {"id": "1202552313275129862", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "2980176958", "created_at": "2019-12-05T11:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552313275129862"]}, {"in_reply_to_user_id": "2493319032", "id": "1202552312759275522", "text": "@DedoVulgar Imag\u00ednense tomar esos 3 en una noche. Eso era suicida, pero las ganas de tomar eran m\u00e1s fuertes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DedoVulgar", "id": "2493319032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202236868106104833"}], "author_id": "127091076", "created_at": "2019-12-05T11:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552312759275522"]}, {"id": "1202552128180490241", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "1264184148", "created_at": "2019-12-05T11:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552128180490241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202552054419542017", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "lang": "pt", "author_id": "58951368", "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/FFSDAJhr6M", "expanded_url": "https://twitter.com/juleacotelos/status/1202238548017131521", "display_url": "twitter.com/juleacotelos/s\u2026"}]}, "id": "1202551997842575366", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\ndeixando claro que foi apenas UMA nota vermelha em todo meu hist\u00f3rico https://t.co/FFSDAJhr6M", "lang": "pt", "author_id": "1008892491301576704", "created_at": "2019-12-05T11:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551997842575366"]}, {"id": "1202551986719281152", "text": "RT @OfiComisionado: Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n I\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OfiComisionado", "id": "891040612916625408"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202349544492675077"}], "author_id": "583419337", "created_at": "2019-12-05T11:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551986719281152"]}, {"id": "1202551957312942080", "text": "Se est\u00e1 empa\u00f1ando la pantalla de @exitosape el \u00fanico especialista en Derecho Constitucional que pudo encontrar era abogado y fan\u00e1tico del suicida corrupto AG, no hubo ning\u00fan comentario suyo que no tuviera un sesgo pol\u00edtico, nauseabundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3844, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-12-05T11:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551957312942080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/8M06C05L9U", "expanded_url": "https://t.co/8M06C05L9U", "display_url": "t.co/8M06C05L9U"}]}, "id": "1202551866481090561", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/8M06C05L9U", "lang": "pt", "author_id": "4516605622", "created_at": "2019-12-05T11:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551866481090561"]}, {"id": "1202551863457005568", "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "author_id": "267387685", "created_at": "2019-12-05T11:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551863457005568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8PqA1Qdtwb", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenaGRZ356/status/1202546676453576704", "display_url": "twitter.com/MilenaGRZ356/s\u2026"}]}, "id": "1202551749992734721", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8PqA1Qdtwb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546676453576704"}], "author_id": "767492201471479809", "created_at": "2019-12-05T11:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551749992734721"]}, {"id": "1202551693914849281", "text": "No extremo sul da sul t\u00e1 tudo errado.\nAqui, vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida!\n...\nAssustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre pobre!", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5295, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}]}, "author_id": "254288778", "created_at": "2019-12-05T11:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551693914849281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DEbDmqcGlH", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202551617947656198", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/DEbDmqcGlH", "lang": "es", "author_id": "1077351428", "created_at": "2019-12-05T11:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551617947656198"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/78OgxGlHDf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "id": "1202551513945714691", "text": "Um homem ainda n\u00e3o identificado pela pol\u00edcia atirou em sua companheira nesta madrugada, em S\u00e3o Vicente. Depois, foi a casa de parentes dela e matou mais 4 pessoas, inclusive uma crian\u00e7a. Em seguida, voltou \u00e0 casa em que vivia com a mulher e se suicidou. https://t.co/78OgxGlHDf", "lang": "pt", "author_id": "41726309", "created_at": "2019-12-05T11:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551513945714691"]}, {"id": "1202551384031289344", "text": "RT @REPS_Chile: Volvemos a insistir: no se puede hablar de suicidio sin dar orientaciones respecto a d\u00f3nde se consigue ayuda para quienes p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202546864362573824"}], "author_id": "61920681", "created_at": "2019-12-05T11:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551384031289344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3YmuvAe5Xx", "expanded_url": "https://twitter.com/bookswestfall/status/1202352465917743104", "display_url": "twitter.com/bookswestfall/\u2026"}]}, "id": "1202551372920569857", "text": "e tome corrente pra esquecer as merdas\n\nQuais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou:\u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/3YmuvAe5Xx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202352465917743104"}], "author_id": "33977998", "created_at": "2019-12-05T11:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551372920569857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8uubIXD3LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/KellyReginaRib2/status/1202550006965772288", "display_url": "twitter.com/KellyReginaRib\u2026"}]}, "id": "1202551249008238594", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/8uubIXD3LZ", "lang": "pt", "author_id": "750397041231204352", "created_at": "2019-12-05T11:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551249008238594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OfGt59DfLK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjZ1K", "display_url": "dlvr.it/RKjZ1K"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9nsY1zU5eO", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1202551221015339008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9nsY1zU5eO", "media_key": "3_1202551218276450304"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202551221015339008", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/OfGt59DfLK https://t.co/9nsY1zU5eO", "lang": "pt", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-12-05T11:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551221015339008"]}, {"id": "1202551201662980096", "text": "a universidade me obriga a ser suicida", "lang": "pt", "author_id": "1300189956", "created_at": "2019-12-05T11:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551201662980096"]}, {"id": "1202551098948673542", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1641742728", "created_at": "2019-12-05T11:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551098948673542"]}, {"id": "1202550865242050560", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1101092779378249729", "created_at": "2019-12-05T11:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550865242050560"]}, {"id": "1202550817309507585", "text": "pq a igreja n\u00e3o matou essas porra de f\u00edsico tudo nql \u00e9poca\nAGR quem se fode \u00e9 eu", "lang": "pt", "author_id": "888751205547208704", "created_at": "2019-12-05T11:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550817309507585"]}, {"id": "1202550792239992832", "text": "RT @omankc: \u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "omankc", "id": "108058618"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202434260440928256"}], "author_id": "161216482", "created_at": "2019-12-05T11:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550792239992832"]}, {"id": "1202550785847881731", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "788088442697621504", "created_at": "2019-12-05T11:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550785847881731"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ohLmWFtPLB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjYnG", "display_url": "dlvr.it/RKjYnG"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mlnAFFbaf7", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1202550706286125057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlnAFFbaf7", "media_key": "3_1202550703773773824"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202550706286125057", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/ohLmWFtPLB https://t.co/mlnAFFbaf7", "lang": "pt", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-12-05T11:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550706286125057"]}, {"id": "1202550364337266689", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "454857792", "created_at": "2019-12-05T11:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550364337266689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZcXASVsKjz", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/actualidad/tiroteo-pearl-harbor-hawai-heridos.html", "display_url": "elcomercio.com/actualidad/tir\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}]}, "id": "1202550031481487362", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor | El Comercio https://t.co/ZcXASVsKjz", "lang": "es", "author_id": "186973633", "created_at": "2019-12-05T11:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202550031481487362"]}, {"in_reply_to_user_id": "335141638", "id": "1202549802866761728", "text": "@BTS_twt @hyunraishere \n/Se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202467399858966528"}], "author_id": "1163427196553302019", "created_at": "2019-12-05T11:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549802866761728"]}, {"id": "1202549649896345600", "text": "Eu lembro de um guri na faculdade, que tinha amigos, o mulek era bonito, inteligente, fazia sucesso com as meninas e um futuro incr\u00edvel pela frente. Mesmo assim ele foi l\u00e1 e se matou. Essa doen\u00e7a \u00e9 maldita.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3634, "type": "Other", "normalized_text": "mulek"}]}, "author_id": "120846865", "created_at": "2019-12-05T11:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549649896345600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/uK5MbRyerE", "expanded_url": "https://twitter.com/musaestelar/status/1202378949394862080", "display_url": "twitter.com/musaestelar/st\u2026"}]}, "id": "1202549611723984896", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/uK5MbRyerE", "lang": "pt", "author_id": "69644718", "created_at": "2019-12-05T11:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549611723984896"]}, {"id": "1202549599946379264", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2192995190", "created_at": "2019-12-05T11:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549599946379264"]}, {"id": "1202549526772490241", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2896518502", "created_at": "2019-12-05T11:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549526772490241"]}, {"id": "1202549416181354500", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "37735038", "created_at": "2019-12-05T11:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549416181354500"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202549367594504192", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Un MassEffect bis qui reprendrait le 1 et le 2 avec diff\u00e9rents chemins pour une fin qui en r\u00e9alit\u00e9 se choisie (toujours du mal avec le jeu qui t'impose la fin soit 100% gentil, soit 100% m\u00e9chant soit gris, alors que qui conna\u00eet vraiment les v\u00e9ritables actions des autres ? ISAAC?)", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202548515752357888"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T11:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549367594504192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/G3EQQvBwat", "expanded_url": "https://twitter.com/lufeofc/status/1202344545515646981", "display_url": "twitter.com/lufeofc/status\u2026"}]}, "id": "1202549286870884353", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/G3EQQvBwat", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202344545515646981"}], "author_id": "921801672371908609", "created_at": "2019-12-05T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549286870884353"]}, {"in_reply_to_user_id": "845634069585186817", "id": "1202549248253943809", "text": "@rebbeeca_ pinto suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202368774743179264"}], "author_id": "1169388641799606279", "created_at": "2019-12-05T11:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549248253943809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/XiDI0EIfHb", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/12/04/palermo-detenuto-si-suicida-in-cella-indagata-la-direttrice-del-pagliarelli-020eadb6-0421-4bc8-95de-0c1a24e2d4a9/", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}]}, "id": "1202549185842733056", "text": "Si era impiccato un anno fa al Pagliarelli a 29 anni; indagati - per omicidio colposo - lo psichiatra e la direttrice del carcere. Ma quante sono le persone con disagio psichico ristrette nelle carceri? https://t.co/XiDI0EIfHb", "lang": "it", "author_id": "21185125", "created_at": "2019-12-05T11:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549185842733056"]}, {"id": "1202548993659691008", "text": "V\u00ea de perto o corpo do suicida, que estourou o pr\u00f3prio cr\u00e2nio pra n seguir a tua vida", "lang": "pt", "author_id": "932707320886415360", "created_at": "2019-12-05T11:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548993659691008"]}, {"in_reply_to_user_id": "4134535701", "id": "1202548890718916608", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Exactement. C'est pour \u00e7a que j'essaie tellement de donner une histoire et une identit\u00e9 \u00e0 mon agent (comme je peux... puisqu'en jeu ce n'est pas possible), \u00e7a m'agace qu'on puisse ne rien ressentir vis-\u00e0-vis de ce qu'il se passe, faute de connexion de notre perso au monde autour.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202548423100116993"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T11:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548890718916608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/67GAnP8TCN", "expanded_url": "https://twitter.com/bea_gatenha/status/1202220145139208192", "display_url": "twitter.com/bea_gatenha/st\u2026"}]}, "id": "1202548745705021440", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/67GAnP8TCN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202220145139208192"}], "author_id": "1003377886294835201", "created_at": "2019-12-05T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548745705021440"]}, {"id": "1202548725505314816", "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "author_id": "156503723", "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"]}, {"in_reply_to_user_id": "2315190017", "id": "1202548628931436550", "text": "@augusto_aso @sandra_miria @revistaforum A press\u00e3o foi t\u00e3o grande q se matou. Mostrou quem manda? \u00d1 diga bobagem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547724954066944"}], "author_id": "165819287", "created_at": "2019-12-05T11:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548628931436550"]}, {"id": "1202548596836618243", "text": "RT @pagina_siete: #\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "P7Informa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202452428689465344"}], "author_id": "4737564682", "created_at": "2019-12-05T11:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548596836618243"]}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1202548528712695809", "text": "@clarincom La V de b\u00f3ludos para sus votantes. Que sociedad suicida. Parecen los seguidores del Duce", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "Duce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202535771867172865"}], "author_id": "2297883851", "created_at": "2019-12-05T11:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548528712695809"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202548515752357888", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Donc comme toi, j'adorerais du transmedia, et surtout un RPG classique, avec un (ou m\u00eame des, soyons fous !) personnage principal qui r\u00e9agit aux \u00e9v\u00e9nements, doit faire des choix \"gris\", et a une vraie raison de d\u00e9tester les ren\u00e9gats, Amherst ou le gouvernement, et de se battre.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547869426896897"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T11:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548515752357888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Bj0XFpDp5f", "expanded_url": "https://twitter.com/aryelcartier/status/1202533539251658757", "display_url": "twitter.com/aryelcartier/s\u2026"}]}, "id": "1202548424664604672", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nQue vida triste https://t.co/Bj0XFpDp5f", "lang": "pt", "author_id": "4823234351", "created_at": "2019-12-05T11:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548424664604672"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202548423100116993", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Il est vrai que c'est bien dommage, car la contemplation finit vite par laisser place \u00e0 le d\u00e9sint\u00e9r\u00eat.\nQui se soucie d'aller sauver le civil ou de prot\u00e9ger un convoi de ressources ? Qui s'apitoie devant ces morts ou se rebellent ? Les agents de la 1ere vague, les NPC, nous non...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547869426896897"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T11:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548423100116993"]}, {"id": "1202548408763985920", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "299920075", "created_at": "2019-12-05T11:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548408763985920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8vfJDYoSVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ynlldi/status/1202546928644509698", "display_url": "twitter.com/ynlldi/status/\u2026"}]}, "id": "1202548358151319552", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8vfJDYoSVh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546928644509698"}], "author_id": "946579047609401350", "created_at": "2019-12-05T11:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548358151319552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YWdmYYUB2c", "expanded_url": "https://www.elcuyano.com/?p=148050", "display_url": "elcuyano.com/?p=148050"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/bjm4b9Ph0O", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cuyano/status/1202548193524944896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjm4b9Ph0O", "media_key": "3_1202548191209676802"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "ElCuyano"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Noticias"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "Argentina"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Mendoza"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "SanLuis"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "SanJuan"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "LaRioja"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8215, "type": "Place", "normalized_text": "ElCuyano"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5876, "type": "Place", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "SanLuis"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "LaRioja"}]}, "id": "1202548193524944896", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor-https://t.co/YWdmYYUB2c\n\n#ElCuyano #Noticias #Argentina #Mendoza #SanLuis #SanJuan #LaRioja #Internacionales https://t.co/bjm4b9Ph0O", "lang": "es", "author_id": "3387383889", "created_at": "2019-12-05T11:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548193524944896"]}, {"id": "1202548150973665280", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "3389534753", "created_at": "2019-12-05T11:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548150973665280"]}, {"in_reply_to_user_id": "2455699850", "id": "1202548029724733441", "text": "@anaelisanaveira #OMG A chave se suicidou... \ud83d\ude11", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "OMG"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "OMG"}]}, "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547661565562880"}], "author_id": "2471030796", "created_at": "2019-12-05T11:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548029724733441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/PItBDGVBWz", "expanded_url": "https://twitter.com/thebluebirds77/status/1202546751829360640", "display_url": "twitter.com/thebluebirds77\u2026"}]}, "id": "1202547862577590273", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2713\ndepend\u00eancia: \u2713\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nfoi expulso de sala: \u2713\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713 \n\nOk, eu literalmente fiz tudo https://t.co/PItBDGVBWz", "lang": "pt", "author_id": "52809507", "created_at": "2019-12-05T11:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547862577590273"]}, {"id": "1202547736559726592", "text": "Se hoje for realmente a prova de f\u00edsica eu vou at\u00e9 a escada de emerg\u00eancia/suicida e me jogo l\u00e1 at\u00e9 morrer", "lang": "pt", "author_id": "898888212042706944", "created_at": "2019-12-05T11:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547736559726592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/dYmvgNzprH", "expanded_url": "https://twitter.com/alexsandertr/status/1202436316694286336", "display_url": "twitter.com/alexsandertr/s\u2026"}]}, "id": "1202547639050477570", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/dYmvgNzprH", "lang": "pt", "author_id": "2377905961", "created_at": "2019-12-05T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547639050477570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Ngq1tulMSm", "expanded_url": "https://twitter.com/tcvlcntee/status/1202339779838447617", "display_url": "twitter.com/tcvlcntee/stat\u2026"}]}, "id": "1202547416123236352", "text": "Teve um menino que estudava no ensino m\u00e9dio com minha irm\u00e3 que se matou pq uma menina da escola n\u00e3o quis namorar com ele??? Tem umas coisas que s\u00e3o estranhas, mas de qualquer forma acho que n\u00e3o vale a pena ficar ou permanecer com uma pessoa que faz essas chantagens https://t.co/Ngq1tulMSm", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202339779838447617"}], "author_id": "3417107397", "created_at": "2019-12-05T11:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547416123236352"]}, {"in_reply_to_user_id": "4134535701", "id": "1202547408225345538", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas C'est plus le c\u00f4t\u00e9 surhomme qui m'emb\u00eate... Mais l\u00e0 o\u00f9 un RPG se pr\u00eate bien \u00e0 un peu de doute et de difficult\u00e9 pour le h\u00e9ros \u00e0 travers les dialogues, TD nous donne un personnage muet. Pour moi, il n'est m\u00eame pas gentil, il est inexistant, il n'a pas de r\u00e9action, n'est pas affect\u00e9", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202546642257432576"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T11:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547408225345538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fPmU8fU92A", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/mundo/marinheiro-mata-dois-em-pearl-harbor-e-depois-se-suicida/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/mundo/marinhei\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "Marinheiro"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202547302042406912", "text": "Marinheiro mata dois em Pearl Harbor e depois se suicida https://t.co/fPmU8fU92A", "lang": "pt", "author_id": "1090291692744466433", "created_at": "2019-12-05T11:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547302042406912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/H3IdDxaDdL", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyJesusTarre/status/1202408770275618816", "display_url": "twitter.com/SoyJesusTarre/\u2026"}]}, "id": "1202547126514966529", "text": "Un suicida! https://t.co/H3IdDxaDdL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202408770275618816"}], "author_id": "359725087", "created_at": "2019-12-05T11:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547126514966529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ckxfm7N2Z2", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/BA2578C9-5CBE-4AE6-8107-49B090D5C8C5/Uccide-due-persone-e-si-suicida-nella-base-di-Pearl-Harbor", "display_url": "informazione.it/a/BA2578C9-5CB\u2026"}]}, "id": "1202547083913388033", "text": "Uccide due persone e si suicida nella base di Pearl Harbor https://t.co/Ckxfm7N2Z2", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-05T11:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547083913388033"]}, {"id": "1202547042901467136", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "2285066108", "created_at": "2019-12-05T11:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547042901467136"]}, {"id": "1202546994234966016", "text": "Nego reclamando s\u00f3 pq o @arthurmoledoval falou umas verdades e partiram pra cima dele pra porrada...\nAmigo, o pai do Collor deu um tiro e matou um outro senador em pleno Senado Federal. MATOU!!!!!!\nV\u00e3o reclamar s\u00f3 pq ele ia se defender?!\n#Melhorem", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 247, "tag": "Melhorem"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado Federal"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "199662534", "created_at": "2019-12-05T11:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546994234966016"]}, {"id": "1202546943106461697", "text": "Bom dia, t\u00e3o triste tu receber a not\u00edcia que teu paciente de 16 anos se matou!!", "lang": "pt", "author_id": "1139941529831845889", "created_at": "2019-12-05T11:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546943106461697"]}, {"id": "1202546928644509698", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "3819105267", "created_at": "2019-12-05T11:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546928644509698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/H9pEx3XOUa", "expanded_url": "http://glamorama.latercera.com/noticias/2019/12/el-testimonio-de-sandra-solimano-sobre-su-hijo-actor-quien-sufria-bipolaridad-y-se-suicido-en-agosto-pasado-toda-la-proteccion-mental-en-chile-es-muy-baja-y-muy-mala.shtml/?mobile=true&min=10", "display_url": "glamorama.latercera.com/noticias/2019/\u2026"}]}, "id": "1202546864362573824", "text": "Volvemos a insistir: no se puede hablar de suicidio sin dar orientaciones respecto a d\u00f3nde se consigue ayuda para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida. Es irresponsable que no se haga habiendo tantas pautas! (Hilo)\nhttps://t.co/H9pEx3XOUa", "lang": "es", "author_id": "978336083388837888", "created_at": "2019-12-05T11:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546864362573824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rXxHCU79J1", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/gbgth1", "display_url": "ddsevilla.info/gbgth1"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202546749442797568", "text": "\u27a1Tiroteo en Pearl Harbor. Un militar mata a dos personas y deja herido a un tercero antes de sucidarse.  https://t.co/rXxHCU79J1", "lang": "es", "author_id": "34238668", "created_at": "2019-12-05T11:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546749442797568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/c69npxFzfL", "expanded_url": "https://twitter.com/arinheel/status/1202424569388244992", "display_url": "twitter.com/arinheel/statu\u2026"}]}, "id": "1202546676453576704", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/c69npxFzfL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202424569388244992"}], "author_id": "1017426753864814593", "created_at": "2019-12-05T11:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546676453576704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Errores"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "trader"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "areadeinversion", "id": "2339273831"}]}, "id": "1202546654915833856", "text": "RT @areadeinversion: #Errores \u274c del #trader \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb: operativa #suicida \u2620\ufe0f https://t.co/Oua9ABOzTi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202538712363610112"}], "author_id": "132685875", "created_at": "2019-12-05T11:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546654915833856"]}, {"id": "1202546552784461825", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nDevo esta viv\u00eancia toda a escola p\u00fablica.", "lang": "pt", "author_id": "119986573", "created_at": "2019-12-05T11:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546552784461825"]}, {"id": "1202546493904871424", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "576588626", "created_at": "2019-12-05T11:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546493904871424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/llBmC8vnl4", "expanded_url": "https://twitter.com/russdiemon/status/1201895299955998720", "display_url": "twitter.com/russdiemon/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaommeneses", "id": "797871644878508033"}]}, "id": "1202546484077563905", "text": "RT @joaommeneses: este gajo ainda n\u00e3o se matou porque https://t.co/llBmC8vnl4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202346880774090753"}], "author_id": "945095542018904065", "created_at": "2019-12-05T11:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546484077563905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hWsrrCzoA0", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.6416, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1202546229256871936", "text": "RT @elespanolcom: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de #PearlHarbor \nhttps://t.co/hWsrrCzoA0 #EEUU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202506298379702273"}], "author_id": "324062901", "created_at": "2019-12-05T11:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546229256871936"]}, {"id": "1202546134859886592", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "2367155286", "created_at": "2019-12-05T11:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546134859886592"]}, {"id": "1202545729190932480", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "288978334", "created_at": "2019-12-05T11:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545729190932480"]}, {"in_reply_to_user_id": "799719644361879553", "id": "1202545348914352128", "text": "@madeleineholxx Menina parece que um cara matou a ex mulher, ai depois matou a fam\u00edlia dela toda perto aqui de casa e ele se matou na pracinha. Tinha viatura por toda parte", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202545162448179200"}], "author_id": "302854207", "created_at": "2019-12-05T11:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545348914352128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/KlcXdFPo56", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfluorescentt/status/1202301687840555008", "display_url": "twitter.com/wolfluorescent\u2026"}]}, "id": "1202545233239646208", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KlcXdFPo56", "lang": "pt", "author_id": "1127644602197000193", "created_at": "2019-12-05T11:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545233239646208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/IGZodrn2n4", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}]}, "id": "1202545192273879040", "text": "Gato suicida fodase https://t.co/IGZodrn2n4", "lang": "pt", "author_id": "2287050863", "created_at": "2019-12-05T11:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545192273879040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202545138448420864", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}], "author_id": "487715198", "created_at": "2019-12-05T11:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545138448420864"]}, {"id": "1202545017627303937", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "303151711", "created_at": "2019-12-05T11:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202545017627303937"]}, {"id": "1202544778019295232", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "164078117", "created_at": "2019-12-05T11:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544778019295232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pMjyWCz8hs", "expanded_url": "https://twitter.com/joaouwu/status/1202543468859580416", "display_url": "twitter.com/joaouwu/status\u2026"}]}, "id": "1202544680539508737", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2716\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2716\ufe0f\nAluno destaque \u2714\ufe0f\nSe popularizou \u2716\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\naluna 6/10 eu diria https://t.co/pMjyWCz8hs", "lang": "pt", "author_id": "1135360587951722496", "created_at": "2019-12-05T11:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544680539508737"]}, {"id": "1202544623534645251", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "199663866", "created_at": "2019-12-05T11:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544623534645251"]}, {"id": "1202544604496715776", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "237388620", "created_at": "2019-12-05T11:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544604496715776"]}, {"id": "1202544428151451653", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "300994429", "created_at": "2019-12-05T11:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544428151451653"]}, {"id": "1202544398300569600", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "3069644248", "created_at": "2019-12-05T11:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544398300569600"]}, {"id": "1202544284571983872", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala\u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou \u274c", "lang": "pt", "author_id": "989611356012929024", "created_at": "2019-12-05T11:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544284571983872"]}, {"id": "1202544235582541824", "text": "RT @EdgardoCanu: @lacha Tus inventos? Una cosa es la actitud suicida del aspiracionismo berreta y otra la imbecilidad ejercida hasta la sat\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202481589306961920"}], "author_id": "1190413307183869954", "created_at": "2019-12-05T11:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544235582541824"]}, {"id": "1202544068414365698", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2225541324", "created_at": "2019-12-05T11:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202544068414365698"]}, {"id": "1202543869595934720", "text": "gente eu sonhei que a esposa do faustao se suicidava e depois ele ficou desesperado e se suicidou tmb \n\nque", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "faustao"}]}, "author_id": "898598674305101824", "created_at": "2019-12-05T11:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543869595934720"]}, {"id": "1202543852881694720", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}], "author_id": "293539561", "created_at": "2019-12-05T11:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543852881694720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EcDjHqbZJN", "expanded_url": "https://twitter.com/sidartareis/status/1202543808396906496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcDjHqbZJN", "media_key": "3_1202543800553496576"}]}, "id": "1202543808396906496", "text": "Ele n\u00e3o aguentou o lixo de esta se transformando esse mundo e tirou a pr\u00f3pria vida...eu o entendo. https://t.co/EcDjHqbZJN", "lang": "pt", "author_id": "95470816", "created_at": "2019-12-05T11:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543808396906496"]}, {"id": "1202543682152534016", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1171860604816154629", "created_at": "2019-12-05T11:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543682152534016"]}, {"id": "1202543676628590592", "text": "Pearl Harbor 2019: un marinaio Usa spara, uccide altri due marinai Usa poi si suicida.", "lang": "it", "author_id": "885789131703537664", "created_at": "2019-12-05T11:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543676628590592"]}, {"id": "1202543673554194434", "text": "nossa gnt, o cara matou a fam\u00edlia e dps se matou aqui perto do meu trabalho hoje de madrugada........ ainda t\u00e1 os corpos na rua \ud83d\ude22", "lang": "pt", "author_id": "197940477", "created_at": "2019-12-05T11:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543673554194434"]}, {"id": "1202543592570605569", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \ud83d\udd34\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?", "lang": "pt", "author_id": "1084794161130336256", "created_at": "2019-12-05T11:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543592570605569"]}, {"id": "1202543544998809600", "text": "Se vc come lasanha, salsicha no molho e torresmo logo de manh\u00e3 na padaria... Vc \u00e9 um suicida kkkk\n\n#BomDia", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "BomDia"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "BomDia"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1064472181760057344", "created_at": "2019-12-05T11:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543544998809600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202543268967440385", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}], "author_id": "442750954", "created_at": "2019-12-05T11:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543268967440385"]}, {"id": "1202543201246220295", "text": "escutei she will be loved no dia que ela se matou, de certa forma essa m\u00fasica me lembra mto ela, e por mais que eu n\u00e3o a conhecesse t\u00e3o bem, eu sempre vou me lembrar dela.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "she will be"}]}, "author_id": "1123308330255040512", "created_at": "2019-12-05T11:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543201246220295"]}, {"id": "1202543171693137920", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "805392220857712640", "created_at": "2019-12-05T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543171693137920"]}, {"in_reply_to_user_id": "171299971", "id": "1202543170640384000", "text": "@CaraotaDigital @LIBRExDIGNO Hicieron bien , esa frase tiene un car\u00e1cter derrotista y hasta medio suicida , mejor es ....\u201c PATRIA Y LIBERTAD \u201c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "PATRIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202537617591537665"}], "author_id": "1060626829", "created_at": "2019-12-05T11:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543170640384000"]}, {"id": "1202543162973196289", "text": "o melhor de tudo foi que eu reconheci a s\u00e9rie s\u00f3 com a frase \"o derek mordeu a m\u00e3e dela e ela se matou\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}]}, "author_id": "328745529", "created_at": "2019-12-05T11:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543162973196289"]}, {"in_reply_to_user_id": "106230601", "id": "1202543122946887680", "text": "@Daniel_VasquezT Oh \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 eutanasia es igual a homicidio, con mayor responsabilidad para el que lo practica que para el paciente que se suicida. La vida la da y la quita Dios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniel_VasquezT", "id": "106230601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202315584110813186"}], "author_id": "854895922072997888", "created_at": "2019-12-05T10:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543122946887680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "id": "1202543014184398848", "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "lang": "es", "author_id": "51806144", "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202542833032409088", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}], "author_id": "98387226", "created_at": "2019-12-05T10:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202542833032409088"]}, {"id": "1202542743521763328", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1037865496983552000", "created_at": "2019-12-05T10:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202542743521763328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FTNIMd3LBi", "expanded_url": "https://twitter.com/laviss_sz/status/1202239514841931776", "display_url": "twitter.com/laviss_sz/stat\u2026"}]}, "id": "1202542645794541568", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705...\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705...\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705...\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705.....\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\n\nP\u00e9ssima aluna fodase https://t.co/FTNIMd3LBi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202239514841931776"}], "author_id": "3228581530", "created_at": "2019-12-05T10:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202542645794541568"]}, {"id": "1202542359201943553", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?", "lang": "pt", "author_id": "756967252256251905", "created_at": "2019-12-05T10:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202542359201943553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202541962764656640", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}], "author_id": "531318201", "created_at": "2019-12-05T10:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541962764656640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LEb1bJ93Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/wellifds/status/1202304391203696640", "display_url": "twitter.com/wellifds/statu\u2026"}]}, "id": "1202541929763921920", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/LEb1bJ93Oe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202304391203696640"}], "author_id": "797814343987556352", "created_at": "2019-12-05T10:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541929763921920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/x8HvxcAd2V", "expanded_url": "https://twitter.com/n0rv4n4/status/1202222630620807169", "display_url": "twitter.com/n0rv4n4/status\u2026"}]}, "id": "1202541890157129729", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/x8HvxcAd2V", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202222630620807169"}], "author_id": "1179226136", "created_at": "2019-12-05T10:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541890157129729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Ir6jrPioXM", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsiroli/status/1202461674172755968", "display_url": "twitter.com/jxsiroli/statu\u2026"}]}, "id": "1202541872884994049", "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque;\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Ir6jrPioXM", "lang": "pt", "author_id": "1053565507", "created_at": "2019-12-05T10:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541872884994049"]}, {"in_reply_to_user_id": "956004125447159808", "id": "1202541842018918400", "text": "@panchobeltraneg Creo que Beltr\u00e1n se suicida en La Moneda", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Beltr\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6183, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202410932422529025"}], "author_id": "86333321", "created_at": "2019-12-05T10:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541842018918400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/WQiujNwOXA", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=undefined&vso=tw&vli=undefined", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202541760930570240", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/WQiujNwOXA v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "author_id": "353901152", "created_at": "2019-12-05T10:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541760930570240"]}, {"id": "1202541515484127232", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "148322167", "created_at": "2019-12-05T10:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541515484127232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jwIoQnEXdw", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202541278518484993", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/jwIoQnEXdw v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "82750524", "created_at": "2019-12-05T10:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541278518484993"]}, {"id": "1202541181990772736", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "738776062017036288", "created_at": "2019-12-05T10:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541181990772736"]}, {"id": "1202541163154161664", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "976960558867124225", "created_at": "2019-12-05T10:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202541163154161664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VhkjHCOqEO", "expanded_url": "https://twitter.com/analuizagbc/status/1202405969004765195", "display_url": "twitter.com/analuizagbc/st\u2026"}]}, "id": "1202540954353307649", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/VhkjHCOqEO", "lang": "pt", "author_id": "1051857378470170625", "created_at": "2019-12-05T10:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540954353307649"]}, {"id": "1202540937387429889", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1923552962", "created_at": "2019-12-05T10:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540937387429889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0SS7lQzQxa", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202540574961733633", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/0SS7lQzQxa", "lang": "es", "author_id": "763717398", "created_at": "2019-12-05T10:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540574961733633"]}, {"id": "1202540482926141441", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "3412063187", "created_at": "2019-12-05T10:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540482926141441"]}, {"in_reply_to_user_id": "40081834", "id": "1202540374906036224", "text": "@carlitusemeno @Savallsblog @josep_ball Fran\u00e7a tamb\u00e9 pateix una crisi dur\u00edssima, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s, aqu\u00ed ja ens han matat d'una altra manera. Fran\u00e7a segueix sent una pot\u00e8ncia i un referent, malgrat tot. Aqu\u00ed ja no som res m\u00e9s que recaptadors d'ajuts p\u00fablics.( Petits i grossos)\nCardem molta pena..", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlitusemeno", "id": "40081834"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "josep_ball", "id": "886684797061529600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202539213742395392"}], "author_id": "2945636195", "created_at": "2019-12-05T10:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540374906036224"]}, {"id": "1202540338612703232", "text": "RT @LadogaMaithe: hj eu acabei de cr\u00ea que estamos vivendo em um mundo macraba mesmo, o cara matou a pr\u00f3pria mulher e depois se matou. o car\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LadogaMaithe", "id": "922467843106639872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202421210837082112"}], "author_id": "1197355038907211777", "created_at": "2019-12-05T10:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540338612703232"]}, {"id": "1202540260787412993", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "493391390", "created_at": "2019-12-05T10:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540260787412993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7q8XPjQUNz", "expanded_url": "https://twitter.com/saturnechoes/status/1202457774506086401", "display_url": "twitter.com/saturnechoes/s\u2026"}]}, "id": "1202540164859473921", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 (puts)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/7q8XPjQUNz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202457774506086401"}], "author_id": "3349319920", "created_at": "2019-12-05T10:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540164859473921"]}, {"id": "1202540073729658880", "text": "RT @studio1989jpn: \u26a0\ufe0f\u544a\u77e5\u89e3\u7981\u26a0\ufe0f\n\n2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN13:30/START13:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51000\n\nTOPE S\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.598, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202533913668644864"}], "author_id": "2797818204", "created_at": "2019-12-05T10:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540073729658880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/mziVBUARva", "expanded_url": "https://twitter.com/_mayyumi/status/1202460979772170240", "display_url": "twitter.com/_mayyumi/statu\u2026"}]}, "id": "1202540004796456962", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/mziVBUARva", "lang": "pt", "author_id": "999055080979648512", "created_at": "2019-12-05T10:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540004796456962"]}, {"id": "1202539700000563201", "text": "RT @COPE: \u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. A\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202467418867732480"}], "author_id": "1455424854", "created_at": "2019-12-05T10:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202539700000563201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/gleDwCp6KD", "expanded_url": "https://twitter.com/HPrattiii/status/1202404882059350016", "display_url": "twitter.com/HPrattiii/stat\u2026"}]}, "id": "1202539490428047361", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274e\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274e\ndepend\u00eancia\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u274e\nfoi expulso de sala\u274e\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274e\ndiretoria\u274e\nexpulsa da escola \u274e https://t.co/gleDwCp6KD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202404882059350016"}], "author_id": "1119784248066617347", "created_at": "2019-12-05T10:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202539490428047361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/DQpUVVNlvT", "expanded_url": "https://t.co/DQpUVVNlvT", "display_url": "t.co/DQpUVVNlvT"}]}, "id": "1202539377068584966", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/DQpUVVNlvT", "lang": "pt", "author_id": "849795489742696448", "created_at": "2019-12-05T10:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202539377068584966"]}, {"in_reply_to_user_id": "4134535701", "id": "1202539203977973762", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Parce que Keener se prot\u00e8ge lui-m\u00eame en ayant suppos\u00e9ment  cr\u00e9er un virus bis en mode \"je d\u00e9tiens la 2\u00e8 apocalypse, laissez moi tranquille\". Mais avec l'antibio magique fin de la menace.\n\nA voir si l'ep 3 cl\u00f4t le d\u00e9bat ou si on obtient une ni\u00e8me fin ouverte pour un TD3 \ud83e\udd14", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202538602909097984"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T10:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202539203977973762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CKntzH2grC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202538938394710016", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/CKntzH2grC v\u00eda @elpais_inter", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "lang": "es", "author_id": "57867652", "created_at": "2019-12-05T10:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538938394710016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/0nLScFgsUy", "expanded_url": "https://t.co/0nLScFgsUy", "display_url": "t.co/0nLScFgsUy"}]}, "id": "1202538918857588737", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/0nLScFgsUy", "lang": "pt", "author_id": "974230136", "created_at": "2019-12-05T10:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538918857588737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tpXxsiXdRY", "expanded_url": "https://twitter.com/bea_gatenha/status/1202220145139208192", "display_url": "twitter.com/bea_gatenha/st\u2026"}]}, "id": "1202538906631262208", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/tpXxsiXdRY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202220145139208192"}], "author_id": "941632177208463360", "created_at": "2019-12-05T10:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538906631262208"]}, {"id": "1202538895314948096", "text": "Teve um aluno que se matou, fico pensando oq tava passando pela cabe\u00e7a dele \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "author_id": "805549325787025408", "created_at": "2019-12-05T10:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538895314948096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kvGA9WXV6T", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13096", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13096", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13096"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d9\u30f3\u30b1\u30a4"}]}, "id": "1202538870564249601", "text": "R\uff65E\uff65D\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u610f\u5916\u306a\u30a2\u30ce\u9078\u624b\uff01\u3067\u306f\u8d64\u3044\u4eee\u9762\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u2026 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/kvGA9WXV6T\u3000\u8d64\u3044\u4eee\u9762\u306f\u30b7\u30e5\u30f3\u3061\u3083\u3046\u304b\u306a\u3000\u3053\u306e\u307e\u307e\u30d9\u30f3\u30b1\u30a4\u3068\u7d44\u3093\u3067\u3053\u306e\u5148\u3069\u3046\u3059\u308b\u304b\u3063\u3066\u8003\u3048\u308b\u3068\u306d", "lang": "ja", "author_id": "62241543", "created_at": "2019-12-05T10:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538870564249601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/bYAMEnfm2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Anny_Rbeiro/status/1202348621875859458", "display_url": "twitter.com/Anny_Rbeiro/st\u2026"}]}, "id": "1202538789324967936", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bYAMEnfm2Q", "lang": "pt", "author_id": "1193600332984664069", "created_at": "2019-12-05T10:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538789324967936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Errores"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "trader"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}]}, "id": "1202538712363610112", "text": "#Errores \u274c del #trader \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb: operativa #suicida \u2620\ufe0f https://t.co/Oua9ABOzTi", "lang": "es", "author_id": "2339273831", "created_at": "2019-12-05T10:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538712363610112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rowEeRx6Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/khalidxlara/status/1202061837778464769", "display_url": "twitter.com/khalidxlara/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "sonhi"}]}, "id": "1202538426987364352", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : s\u00f3 1 mesma\nnota vermelha : o tempo todo\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: sempre\nmatou aula: 1 vez\nfoi expulso de sala: 1 vez\naluno destaque: sonhi\nse popularizou: n\u00e3o?\ndiretoria: sim https://t.co/rowEeRx6Rx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202061837778464769"}], "author_id": "1087868467154423808", "created_at": "2019-12-05T10:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538426987364352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1202538295890259968", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1339760053", "created_at": "2019-12-05T10:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538295890259968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XUY7rrK8s0", "expanded_url": "https://t.co/XUY7rrK8s0", "display_url": "t.co/XUY7rrK8s0"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}]}, "id": "1202538268664967169", "text": "Y... No entiendo nada! Ahora JM es el malo, infiel, mentiroso y adicto al sexo, JK pas\u00f3 de ser un chico con car\u00e1cter a ser un pusil\u00e1nime huev\u00f3n suicida \ud83e\udd37 TH y Hobi no eran amigos de la universidad de JM, hasta falda se pusieron... ya me hice bolas \ud83d\ude23\nBueno hasta aqu\u00ed llegu\u00e9 \ud83e\udd37 https://t.co/XUY7rrK8s0", "lang": "es", "author_id": "41858923", "created_at": "2019-12-05T10:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538268664967169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/UhMitCgjz6", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcorvalan/status/1202374596537831424", "display_url": "twitter.com/danielcorvalan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "LaMarchaSorpresa"}, {"start": 89, "end": 105, "tag": "viernesdemarcha"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaSorpresa"}]}, "id": "1202538117066035201", "text": "Dur\u00f3 poco el frente amplio, con esto se suicida pol\u00edticamente hablando #LaMarchaSorpresa #viernesdemarcha #EstoNoHaTerminado https://t.co/UhMitCgjz6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202374596537831424"}], "author_id": "273831516", "created_at": "2019-12-05T10:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538117066035201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/3ocmpfFJgM", "expanded_url": "https://twitter.com/anacarolinasot/status/1202222818915737600", "display_url": "twitter.com/anacarolinasot\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 203, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Lucifer"}]}, "id": "1202537796210180096", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nO pr\u00f3prio Lucifer https://t.co/3ocmpfFJgM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202222818915737600"}], "author_id": "711494101", "created_at": "2019-12-05T10:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537796210180096"]}, {"id": "1202537417904967680", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "995977224", "created_at": "2019-12-05T10:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537417904967680"]}, {"in_reply_to_user_id": "14997015", "id": "1202537411642888192", "text": "@mgaldino @emercer Talvez o Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgaldino", "id": "14997015"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "emercer", "id": "14956903"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202535443331452928"}], "author_id": "806593285749882880", "created_at": "2019-12-05T10:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537411642888192"]}, {"in_reply_to_user_id": "817475192922525696", "id": "1202537239353397250", "text": "@won_paulo Davi que mandou Urias, seu \"amigo\", a uma miss\u00e3o suicida s\u00f3 para ficar com a mulher dele...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "won_paulo", "id": "817475192922525696"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Urias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202425155445821450"}], "author_id": "4668773243", "created_at": "2019-12-05T10:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537239353397250"]}, {"id": "1202537023191564289", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "41289575", "created_at": "2019-12-05T10:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537023191564289"]}, {"id": "1202536585658585091", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2743698497", "created_at": "2019-12-05T10:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536585658585091"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5vdJHHD8Ye", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacmirand/status/1202357167422103553", "display_url": "twitter.com/mariacmirand/s\u2026"}]}, "id": "1202536241960562688", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/5vdJHHD8Ye", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202357167422103553"}], "author_id": "1126569375941767169", "created_at": "2019-12-05T10:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536241960562688"]}, {"id": "1202536228995969025", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "419119433", "created_at": "2019-12-05T10:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536228995969025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/4QnjaUVsDw", "expanded_url": "https://twitter.com/joaocarlosss123/status/1202496772284846080", "display_url": "twitter.com/joaocarlosss12\u2026"}]}, "id": "1202536193944096768", "text": "Suicida te :) https://t.co/4QnjaUVsDw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202496772284846080"}], "author_id": "1144382585520496640", "created_at": "2019-12-05T10:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536193944096768"]}, {"id": "1202536141557305344", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "139718484", "created_at": "2019-12-05T10:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536141557305344"]}, {"id": "1202536013354143745", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "44788765", "created_at": "2019-12-05T10:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536013354143745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202536001459118083", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}], "author_id": "410704094", "created_at": "2019-12-05T10:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536001459118083"]}, {"in_reply_to_user_id": "2540538943", "id": "1202535786979188741", "text": "Caralho, eu n\u00e3o tenho um pensamento suicida fazem 4 ou 5 meses, fazem 7 meses que nem pensei em me cortar, eu melhorei pra caralho. Se ele falasse que n\u00e3o quer trabalhar seria menos feio do que me colocar pra baixo dessa maneira.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202535785251196928"}], "author_id": "2540538943", "created_at": "2019-12-05T10:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535786979188741"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/jRewtej0pZ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C113142A-1A0B-44B8-A8C7-5445265B95EC/Marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-Pearl-Harbor-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/C113142A-1A0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "infoitestero", "id": "317679514"}]}, "id": "1202535636827287555", "text": "RT @infoitestero: Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/jRewtej0pZ", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202533064561319936"}], "author_id": "329019840", "created_at": "2019-12-05T10:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535636827287555"]}, {"in_reply_to_user_id": "4134535701", "id": "1202535516392054784", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas J'ai vraiment l'impression que l'histoire principale EST l'\u00e9pisode 3, vu qu'on nous a sous-entendu qu'on allait chasser Keener, l'\u00e9l\u00e9ment central de l'histoire de TD1 quand m\u00eame. J'esp\u00e8re que cette impression va se confirmer, honn\u00eatement. Les enjeux redeviendraient int\u00e9ressants.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202534859400458241"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T10:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535516392054784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Sn0vkw6fmO", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/04/las-fuerzas-de-seguridad-de-pearl-harbor-responden-a-tiroteo/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/04/las\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202535311512752128", "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/Sn0vkw6fmO", "lang": "es", "author_id": "71043458", "created_at": "2019-12-05T10:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535311512752128"]}, {"in_reply_to_user_id": "1732341252", "id": "1202535281938833410", "text": "@croesym Eu revirei a faculdade, e quando fui perguntar pra ele, ele se matou dando risada e eu tamb\u00e9m", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "croesym", "id": "1732341252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202533405277196291"}], "author_id": "632455890", "created_at": "2019-12-05T10:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535281938833410"]}, {"id": "1202535171305684992", "text": "Llevo escuchando Radiohead tan solo desde Diciembre del a\u00f1o pasado y Spotify me acaba de comunicar que es el artista que mas he escuchado en toda la decada. Creo que automaticamente han dado mi contacto a la linea de atencion al suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "Radiohead"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "author_id": "184800139", "created_at": "2019-12-05T10:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535171305684992"]}, {"in_reply_to_user_id": "929948624703823872", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gW1n9DzPBw", "expanded_url": "https://youtu.be/hnqFdWx7lns", "display_url": "youtu.be/hnqFdWx7lns", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hnqFdWx7lns&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.3445, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}]}, "id": "1202535161218289666", "text": "\u6d77\u5916\u30d0\u30f3\u30c9\u3068\u3082\u5171\u6f14\u3092\u679c\u305f\u3059\u672d\u5e4c\nTHRASH/FASTCORE \n\u3010TOPE SUICIDA\u3011\u51fa\u6f14\ud83d\udca5\n\nhttps://t.co/gW1n9DzPBw", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202533913668644864"}], "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-12-05T10:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535161218289666"]}, {"id": "1202534889482010625", "text": "Me tire un salto suicida ayer a el final de biomecanica estudiando dos d\u00edas, moleste a mis compa\u00f1eras p/me explicaran todo y fui y siento que quede como re pelotudo,  me llenaron de preguntas en un momento pero la rompi con trabajo muscular, una de cal y otra de arena.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "biomecanica"}]}, "author_id": "340455131", "created_at": "2019-12-05T10:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534889482010625"]}, {"in_reply_to_user_id": "878105256", "id": "1202534859400458241", "text": "@Matou_76 @Agent_Mab @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Pour l'histoire, malheureusement \u00e0 moins d'avoir lu les 2 romans et les trop peu nombreux clins d'\u0153il (de m\u00e9moire 1 \u00e9cho et 3 lignes de dialogue lors de la mission DCE) peu de choses \u00e0 se mettre sous la dent, pour l'instant du moins.\nA voir si L'EP3 clos l'intrigue principale...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532094678839297"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T10:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534859400458241"]}, {"id": "1202534809966436352", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(em prova)\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1195901628408356866", "created_at": "2019-12-05T10:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534809966436352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/3MgLUV8pKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_mayyumi/status/1202460979772170240", "display_url": "twitter.com/_mayyumi/statu\u2026"}]}, "id": "1202534685823381505", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3MgLUV8pKJ", "lang": "pt", "author_id": "1088417037649625089", "created_at": "2019-12-05T10:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534685823381505"]}, {"id": "1202534482504486912", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "41243451", "created_at": "2019-12-05T10:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534482504486912"]}, {"id": "1202534466033459200", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "2761909486", "created_at": "2019-12-05T10:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534466033459200"]}, {"id": "1202534273502367744", "text": "RT @animaux_planete: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animaux_planete", "id": "827673121691930626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202334274395000832"}], "author_id": "752200764576112640", "created_at": "2019-12-05T10:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534273502367744"]}, {"id": "1202534220436037632", "text": "Como a Elisa ama esse pai dela mesmo de depois de tudo que ele fez ela o ama como se fosse a pr\u00f3pria vida e fico triste pela Elisa que n\u00e3o pode nem se despedir do pai dela com vida  Ja que a estrume da Tia dela o matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "author_id": "1081266926549118977", "created_at": "2019-12-05T10:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534220436037632"]}, {"id": "1202534175221436417", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "767988764153155584", "created_at": "2019-12-05T10:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534175221436417"]}, {"id": "1202534057650855936", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "290473970", "created_at": "2019-12-05T10:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534057650855936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/K39pgCPrut", "expanded_url": "https://twitter.com/paivasydow/status/1202525414603808769", "display_url": "twitter.com/paivasydow/sta\u2026"}]}, "id": "1202534028294930434", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria:\u2705 https://t.co/K39pgCPrut", "lang": "pt", "author_id": "1057814501456822272", "created_at": "2019-12-05T10:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534028294930434"]}, {"in_reply_to_user_id": "242565212", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/yo9lWkgmlz", "expanded_url": "https://twitter.com/ghosgol/status/1202533957121855488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yo9lWkgmlz", "media_key": "3_1202533952218644481"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Joanadaflon", "id": "242565212"}]}, "id": "1202533957121855488", "text": "@_Joanadaflon nunca que \u00e9 triste\ns\u00f3 se voc\u00ea lembrar que ele se suicidou antes de lan\u00e7ar essa m\u00fasica... risos\n(chorando) https://t.co/yo9lWkgmlz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202533599205036033"}], "author_id": "1011259278290771968", "created_at": "2019-12-05T10:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533957121855488"]}, {"id": "1202533913668644864", "text": "\u26a0\ufe0f\u544a\u77e5\u89e3\u7981\u26a0\ufe0f\n\n2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN13:30/START13:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S \n\nand more\uff65\uff65", "lang": "ja", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.4165, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-12-05T10:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533913668644864"]}, {"id": "1202533833733738496", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1002813306", "created_at": "2019-12-05T10:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533833733738496"]}, {"id": "1202533752422961152", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nnunca fiz nada", "lang": "pt", "author_id": "1059278616", "created_at": "2019-12-05T10:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533752422961152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oH1k78vb5z", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202533708114345984", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/oH1k78vb5z v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "376812625", "created_at": "2019-12-05T10:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533708114345984"]}, {"id": "1202533360633106432", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "309931527", "created_at": "2019-12-05T10:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533360633106432"]}, {"in_reply_to_user_id": "55585660", "id": "1202533348809293824", "text": "@bfbarelli @thiagoromariz Ainda acho a trilogia do Nolan os melhores filmes de her\u00f3i, gostei muito do Coringa, gosto do Batman do Tim Burton, mas quando a DC tenta imitar a Marvel ela caga, ou esquadr\u00e3o suicida foi bom?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bfbarelli", "id": "55585660"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6825, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202331245159571456"}], "author_id": "1048717425171202048", "created_at": "2019-12-05T10:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533348809293824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jRewtej0pZ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C113142A-1A0B-44B8-A8C7-5445265B95EC/Marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-Pearl-Harbor-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/C113142A-1A0\u2026"}]}, "id": "1202533064561319936", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/jRewtej0pZ", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-05T10:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533064561319936"]}, {"id": "1202532805877682177", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "576927509", "created_at": "2019-12-05T10:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532805877682177"]}, {"id": "1202532778316894209", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1472431812", "created_at": "2019-12-05T10:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532778316894209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jHH6pIi1YQ", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Emw", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Emw"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/F2oztPTluM", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1202532676760166400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2oztPTluM", "media_key": "3_1202532674474258433"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202532676760166400", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/jHH6pIi1YQ. https://t.co/F2oztPTluM", "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "created_at": "2019-12-05T10:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532676760166400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/MEbfSnZyG9", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalauraa8/status/1202340815328227328", "display_url": "twitter.com/anaalauraa8/st\u2026"}]}, "id": "1202532486905024512", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (??) \ndiretoria:\u2705 https://t.co/MEbfSnZyG9", "lang": "pt", "author_id": "1083846966453432320", "created_at": "2019-12-05T10:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532486905024512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wq9rarEe2i", "expanded_url": "https://www.sicilytimes.it/2019/12/05/palermo-detenuto-29enne-si-suicida-in-cella-indagata-la-direttrice/", "display_url": "sicilytimes.it/2019/12/05/pal\u2026"}]}, "id": "1202532405099319296", "text": "https://t.co/wq9rarEe2i", "lang": "zxx", "author_id": "1072125386031546369", "created_at": "2019-12-05T10:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532405099319296"]}, {"id": "1202531873383223296", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "2372862224", "created_at": "2019-12-05T10:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531873383223296"]}, {"id": "1202531813400465408", "text": "RT @asef_ibsalut: Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202253903519264770"}], "author_id": "253407012", "created_at": "2019-12-05T10:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531813400465408"]}, {"id": "1202531779959279617", "text": "Posso dire che Francesca Michelin mi piace parecchio e che trovo sia molto brava oppure i duri e puri intenditori di musica di gruppi semisconosciuti con frontman morto suicida dopo una vita d'accessi leccando pure rare rane velenose s'indignano?", "lang": "it", "author_id": "536342575", "created_at": "2019-12-05T10:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531779959279617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202531546902740993", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}], "author_id": "1199635106266320896", "created_at": "2019-12-05T10:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531546902740993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XCSVwyTzIV", "expanded_url": "https://twitter.com/claraariquelme/status/1202469367587446789", "display_url": "twitter.com/claraariquelme\u2026"}]}, "id": "1202531422537424896", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/XCSVwyTzIV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202469367587446789"}], "author_id": "870819880114823176", "created_at": "2019-12-05T10:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531422537424896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Dd9HTm4LSL", "expanded_url": "https://twitter.com/gboavs/status/1202403127179325440", "display_url": "twitter.com/gboavs/status/\u2026"}]}, "id": "1202531389327003648", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/Dd9HTm4LSL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202403127179325440"}], "author_id": "971857838837567489", "created_at": "2019-12-05T10:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531389327003648"]}, {"id": "1202531215284277251", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "908738086342930432", "created_at": "2019-12-05T10:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531215284277251"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202531112226107394", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}], "author_id": "295730279", "created_at": "2019-12-05T10:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202531112226107394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/gDt6YzwQge", "expanded_url": "https://twitter.com/marinagama3/status/1202392294718095360", "display_url": "twitter.com/marinagama3/st\u2026"}]}, "id": "1202530444157292544", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u274c \nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/gDt6YzwQge", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202392294718095360"}], "author_id": "1047278582052081665", "created_at": "2019-12-05T10:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202530444157292544"]}, {"id": "1202530369435770882", "text": "RT @pagina_siete: #\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "P7Informa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202452428689465344"}], "author_id": "3404544521", "created_at": "2019-12-05T10:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202530369435770882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/A8uWTbZbtO", "expanded_url": "http://www.trevisotoday.it/dalla-rete/vedelago-fossalunga-stevan-pastro-4-dicembre-2019.html", "display_url": "trevisotoday.it/dalla-rete/ved\u2026"}]}, "id": "1202530086643273729", "text": "Imprenditori suicida, mamattanza continua \nhttps://t.co/A8uWTbZbtO", "lang": "it", "author_id": "268899621", "created_at": "2019-12-05T10:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202530086643273729"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090308031911546880", "id": "1202529728751685634", "text": "@Flormorenovarg O sea cagarle la vida a un tipo si ... Ves esto nos separa . la ideolog\u00eda de g\u00e9nero la grieta en el g\u00e9nero .un tipo de familia ejemplo denunciado x su falsa EX NOVIA ,   todo es mentira el tipo tiene 3 hijos , y se suicida x el escrache de redes PODES CON ESO ? PASO EN EL SUR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Flormorenovarg", "id": "1090308031911546880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201854238332194816"}], "author_id": "2824426501", "created_at": "2019-12-05T10:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202529728751685634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rbquJNdlOM", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/05-12-2019/3690511", "display_url": "sinembargo.mx/05-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.519, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "id": "1202529234562027520", "text": "Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida https://t.co/rbquJNdlOM", "lang": "es", "author_id": "582282658", "created_at": "2019-12-05T10:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202529234562027520"]}, {"id": "1202529211883409409", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "613799457", "created_at": "2019-12-05T10:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202529211883409409"]}, {"id": "1202528934690263041", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1534166738", "created_at": "2019-12-05T10:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202528934690263041"]}, {"id": "1202528861944209408", "text": "RT @fluoxemila: Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fluoxemila", "id": "72744381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202466762698240000"}], "author_id": "3519726314", "created_at": "2019-12-05T10:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202528861944209408"]}, {"id": "1202528411291402240", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "982207338663763969", "created_at": "2019-12-05T10:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202528411291402240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mxfdgeytvx", "expanded_url": "https://zap.aeiou.pt/soldado-mata-tiro-duas-pessoas-suicida-pearl-harbour-295330", "display_url": "zap.aeiou.pt/soldado-mata-t\u2026"}]}, "id": "1202528295025295361", "text": "https://t.co/mxfdgeytvx", "lang": "zxx", "author_id": "55591083", "created_at": "2019-12-05T10:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202528295025295361"]}], "includes": {"users": [{"name": "Letra Escarlate \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70", "username": "Xexela3", "id": "1189343459288723456", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 917, "tweet_count": 15763, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "id": "58951368", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828115, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}}, {"name": "orlando", "username": "gu3dess", "id": "1693977078", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 2109, "tweet_count": 69020, "listed_count": 1}}, {"name": "Ocasionalmente manhosa", "username": "emanoelnotfunny", "id": "947477932317999105", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1145, "tweet_count": 17145, "listed_count": 3}}, {"name": "Lucas Martins Saraiva", "username": "LucasMa02546925", "id": "1196052096413585408", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 168, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}}, {"name": "Cinematographe", "username": "henriquedick1", "id": "4698198752", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1694, "tweet_count": 15226, "listed_count": 1}}, {"name": "GENNARO MAISTO", "username": "gen_napoli", "id": "572426495", "verified": false, "location": "NAPOLI", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1138, "tweet_count": 92481, "listed_count": 13}}, {"name": "RTL 102.5", "username": "rtl1025", "id": "56341776", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 958799, "following_count": 501, "tweet_count": 144725, "listed_count": 1040}}, {"name": "Rubens Mesquita", "username": "VeneziaRUBENS", "id": "421050571", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 526, "tweet_count": 50345, "listed_count": 5}}, {"name": "F.silva18", "username": "Francis75691167", "id": "900352991672369153", "verified": false, "location": "Caic\u00f3 - RN", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 87, "tweet_count": 16617, "listed_count": 0}}, {"name": "Wagner Carvalho", "username": "WagnerVieirade6", "id": "1038518919810703360", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4996, "tweet_count": 56979, "listed_count": 3}}, {"name": "\u0f18\ud835\udc04\ud835\udc2f\ud835\udc1e \u0f80", "username": "Jb2jaejae", "id": "1161060991125377026", "verified": false, "location": "  \u2800\u2800 \ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a/\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 6003, "tweet_count": 20824, "listed_count": 6}}, {"name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "username": "rhadefjy", "id": "919279623522971648", "verified": false, "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}}, {"name": "marcos411", "username": "marcos41110", "id": "1049291995569704960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 3238, "tweet_count": 39014, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos AsuajeSequera", "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}}, {"name": "viviani", "username": "clrvvi", "id": "867771396516179969", "verified": false, "location": "22/04", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 550, "tweet_count": 22606, "listed_count": 0}}, {"name": "maria figueroa", "username": "figueroa1420", "id": "105139744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"name": "ActualidadDo", "username": "actualidaddo", "id": "2239957297", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}}, {"name": "Gloris1155\ud83e\udd82\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "glorialbareda", "id": "188244197", "verified": false, "location": "Puigcerd\u00e0, Girona", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1453, "tweet_count": 241679, "listed_count": 11}}, {"name": "ALFONSO", "username": "52municipios", "id": "524589593", "verified": false, "location": "MD, no, gracias.", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}}, {"name": "Record TV Comunica\u00e7\u00e3o", "username": "RecordTV_press", "id": "27081647", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426538, "following_count": 347, "tweet_count": 28408, "listed_count": 1533}}, {"name": "Top\u00edssima", "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}}, {"name": "gadassa odeia end\u00f3crino", "username": "hadasspinheiro", "id": "1065745446830784512", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 424, "tweet_count": 19649, "listed_count": 0}}, {"name": "boaventura", "username": "gboavs", "id": "929050652172603392", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1012, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}}, {"name": "Victory", "username": "Victory091981", "id": "4835219493", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1190, "tweet_count": 491004, "listed_count": 159}}, {"name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews", "id": "164908231", "verified": false, "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}}, {"name": "Lula vai iluminar o pensamento dela", "username": "luiscomele", "id": "24983156", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 543, "tweet_count": 54379, "listed_count": 9}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551760, "following_count": 171773, "tweet_count": 611984, "listed_count": 13864}}, {"name": "A VERDADEVENCERAR", "username": "SimDemocracia", "id": "343343841", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1441, "tweet_count": 32842, "listed_count": 0}}, {"name": "Norma  Malaver", "username": "NORMAMALAVER", "id": "2361718909", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 105, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}}, {"name": "Ro del Pilar \ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "kintruy", "id": "938234478", "verified": false, "location": "Santiago de Chile / Combarbal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 530, "tweet_count": 39180, "listed_count": 9}}, {"name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias", "id": "35785401", "verified": true, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}}, {"name": "ASDEN. Ecologistas", "username": "ASDEN_Soria", "id": "694980333037621248", "verified": false, "location": "Soria, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1088, "tweet_count": 19445, "listed_count": 46}}, {"name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "username": "ecologistas", "id": "51806144", "verified": false, "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}}, {"name": "kingLasty -", "username": "KingLastyy", "id": "822481992583442432", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 229, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"name": "Companheiro U\u00f3tso", "username": "uotso_", "id": "114920629", "verified": false, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 934, "tweet_count": 20734, "listed_count": 1}}, {"name": "Bolita", "username": "BraianGuevara13", "id": "954018517900292097", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 343, "tweet_count": 39292, "listed_count": 0}}, {"name": "fake honky", "username": "not_the_htm", "id": "184720225", "verified": false, "location": "memphis", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 143, "tweet_count": 5543, "listed_count": 4}}, {"name": "Jim Ross", "username": "JRsBBQ", "id": "89556802", "verified": true, "location": "Oklahoma", "public_metrics": {"followers_count": 1750151, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}}, {"name": "SERGIO QUINTERO", "username": "sergioqz19", "id": "2988297352", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 508, "tweet_count": 65812, "listed_count": 0}}, {"name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "rogerio_sinesio", "id": "575735084", "verified": false, "location": "brasil salvador bahia", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}}, {"name": "M.S.J", "username": "emesejota", "id": "41013281", "verified": false, "location": "Barcelona/Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1249, "tweet_count": 71929, "listed_count": 49}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}}, {"name": "Ailton Amaral - 50200 - DEPUTADO ESTADUAL SP", "username": "ailtonamaral11", "id": "25936000", "verified": false, "location": "sao paulo brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1480, "tweet_count": 45108, "listed_count": 15}}, {"name": "Richard Cabrera", "username": "cabrerarncr", "id": "243473636", "verified": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 462, "tweet_count": 252956, "listed_count": 56}}, {"name": "George", "username": "GeorgeRavines", "id": "181321315", "verified": false, "location": "US: -12.169343,-76.981148", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 140, "tweet_count": 73587, "listed_count": 11}}, {"name": "Jos\u00e9 Alonso P\ud83c\udf10", "username": "joc_alonso", "id": "305911354", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7729, "following_count": 997, "tweet_count": 69235, "listed_count": 34}}, {"name": "EnEaS Etruscario", "username": "Eneas_7", "id": "258275740", "verified": false, "location": "Entre Sevilla y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123007, "listed_count": 11}}, {"name": "UNIQUE", "username": "TeenageDaniel3", "id": "1083075805729751040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 264, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}}, {"name": "alvez", "username": "ga3alvez", "id": "888206838424117248", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 255, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}}, {"name": "fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o", "username": "aventhureiro", "id": "813990257871949824", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 530, "tweet_count": 54086, "listed_count": 1}}, {"name": "KONO DIO DA", "username": "shoheki_", "id": "807827821561319425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 52, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}}, {"name": "Tesis Plus Asesor\u00edas", "username": "TESISPLUS", "id": "2623366643", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 37, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}}, {"name": "Gus", "username": "gusgeet", "id": "1066471045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 259, "tweet_count": 81652, "listed_count": 3}}, {"name": "fernandx", "username": "eufernan_doj", "id": "931202498718765056", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 227, "tweet_count": 6794, "listed_count": 0}}, {"name": "Sunshine /NSFW", "username": "StardustSunshi3", "id": "1152259414256173056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 511, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Antonio H.O.", "username": "josanthenore", "id": "472426312", "verified": false, "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 591, "tweet_count": 39004, "listed_count": 0}}, {"name": "~", "username": "yxda_", "id": "719883777158344704", "verified": false, "location": "GYN City", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 216, "tweet_count": 20267, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "justmeluu", "id": "940949323331854337", "verified": false, "location": "     ?", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 748, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}}, {"name": "Despierta Am\u00e9rica", "username": "despiertamerica", "id": "94422249", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 858176, "following_count": 1245, "tweet_count": 190315, "listed_count": 2135}}, {"name": "Herly Lula da Silva", "username": "HerlyPereira", "id": "1026640481810374656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1295, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}}, {"name": "Vitor Santos", "username": "jornalistavitor", "id": "113410319", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35588, "following_count": 36023, "tweet_count": 2820033, "listed_count": 2045}}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88", "username": "richardkzjd", "id": "800004642830741504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 425, "tweet_count": 68474, "listed_count": 0}}, {"name": "Ari  Te Ama", "username": "ArilzeA", "id": "1068625655452090369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 155, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}}, {"name": "Out of context Silveira \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "_airamsil", "id": "890777973338644481", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 515, "tweet_count": 36291, "listed_count": 0}}, {"name": "nat\u00e0lia s\u00e0nchez dipp", "username": "Nataliadipp", "id": "318065268", "verified": false, "location": "Figueres - Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 14548, "following_count": 2806, "tweet_count": 29147, "listed_count": 98}}, {"name": "Kasangana Nathan", "username": "KasanganaN", "id": "1200578501692268544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"name": "Alliette Cardoza", "username": "AllietteVeg", "id": "4458830235", "verified": false, "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 295, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}}, {"name": "gaby", "username": "fleury_gaby", "id": "713912902210732032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 737, "tweet_count": 22739, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Clara", "username": "mariaclaramsz", "id": "1164688923802701824", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 235, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel Mart\u00edn-Sosa", "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388", "verified": false, "location": "Ensanche de Vallecas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 2677, "tweet_count": 17551, "listed_count": 160}}, {"name": "MF MERCH\u00e1N", "username": "MCForTheFriends", "id": "2252232810", "verified": false, "location": "Vigo, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 60, "tweet_count": 46203, "listed_count": 1}}, {"name": "sergio", "username": "sergioesantos", "id": "67398751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1481, "tweet_count": 20528, "listed_count": 0}}, {"name": "xofana\ud83d\udc51\ud83e\udd8b44d", "username": "gihleitteMMeM", "id": "852724748282974208", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 483, "tweet_count": 46719, "listed_count": 2}}, {"name": "jeska 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jskb_", "id": "1040003351658852354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 789, "tweet_count": 47024, "listed_count": 0}}, {"name": "ivanir ribeiro", "username": "ribeiroivanir", "id": "314295992", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 373, "tweet_count": 48168, "listed_count": 0}}, {"name": "Davi Sim\u00f5es \ud83d\ude0e\ud83e\udd28", "username": "DaviSimes7", "id": "1039142227505766400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 4207, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcae\ud83e\udd42 | bigger than me", "username": "selishardliquor", "id": "1001386487705939968", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2387, "tweet_count": 216585, "listed_count": 9}}, {"name": "Sara \ud83e\udd40", "username": "SerendipityNY_", "id": "2896670171", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 557, "tweet_count": 39616, "listed_count": 25}}, {"name": "Maria Teresa Rivilla", "username": "RivillaTeresa", "id": "2231960676", "verified": false, "location": "Badia del Vall\u00e8s. Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 4569, "tweet_count": 204759, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "pspedroo", "id": "2925649254", "verified": false, "location": "Itabira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 191, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesco Scalmati", "username": "FScalmati", "id": "1975150249", "verified": false, "location": "Castelfidardo, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 576, "tweet_count": 128865, "listed_count": 106}}, {"name": "Vito Mancuso", "username": "VitoMancuso", "id": "359357059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27628, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}}, {"name": "freire", "username": "sweetermoons", "id": "399682778", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 404, "tweet_count": 28740, "listed_count": 2}}, {"name": "3,14etra", "username": "giovannaafr", "id": "1154046559962558465", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 868, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}}, {"name": "BI NOTICIAS", "username": "RadioBI", "id": "87913183", "verified": false, "location": "Aguascalientes, Ags. MX", "public_metrics": {"followers_count": 36724, "following_count": 96, "tweet_count": 175556, "listed_count": 147}}, {"name": "VNot\u00edcia", "username": "VNoticiaoficial", "id": "4228946632", "verified": false, "location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 43, "tweet_count": 3574, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "username": "piresvieiraa", "id": "101846346", "verified": false, "location": "Cursino, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 878, "tweet_count": 15963, "listed_count": 2}}, {"name": "paulo sergio dourado", "username": "douradosergio", "id": "333702398", "verified": false, "location": "Sorocaba SP", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 579, "tweet_count": 119648, "listed_count": 3}}, {"name": "\u258c\u2502\u2588\u2551\u258c\u2551\u258c\u2551 Alejandro Arturo Guevara Montoya \u2551\u258c\u2551\u258c\u2551\u2588\u2502\u258c", "username": "AGuevareichon", "id": "2806344847", "verified": false, "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 5001, "tweet_count": 15586, "listed_count": 0}}, {"name": "Grasyzinha", "username": "grasiellysil", "id": "443183359", "verified": false, "location": "Ocidental / Valpara\u00edso ", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 891, "tweet_count": 49303, "listed_count": 0}}, {"name": "aquela loira", "username": "bealves_1", "id": "795773651362652160", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 641, "tweet_count": 91827, "listed_count": 0}}, {"name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "username": "IzaSaoCoe", "id": "1040699374316277762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 933, "tweet_count": 52612, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224", "verified": false, "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}}, {"name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452585, "listed_count": 46}}, {"name": "R\ud83d\udc51", "username": "Samirzadaa", "id": "3298757424", "verified": false, "location": "Vk \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 694, "tweet_count": 114052, "listed_count": 0}}, {"name": "R\ud83c\udf1aY \ud83d\udee9\ufe0f", "username": "Roy_Bacci", "id": "342332192", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 178, "tweet_count": 760, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen", "username": "carmend56789", "id": "4180072215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 527, "tweet_count": 18641, "listed_count": 2}}, {"name": "Tom Kucharz", "username": "tomkucharz", "id": "869507689", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 4339, "tweet_count": 25509, "listed_count": 226}}, {"name": "Carlosch", "username": "Carlosc39071218", "id": "1054407798866538496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1202, "tweet_count": 30591, "listed_count": 1}}, {"name": "Pilar \u262f\ufe0e", "username": "Pilysays", "id": "861371406096969730", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34676, "listed_count": 2}}, {"name": "msol", "username": "msool_", "id": "1178380550903668736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 303, "tweet_count": 9259, "listed_count": 0}}, {"name": "G A T O \ud83d\ude3c Rojo y de agua salada.", "username": "Gato__1", "id": "1052679983276146688", "verified": false, "location": "\ud83c\udf34Tenerife \ud83c\udf34\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1033, "tweet_count": 39440, "listed_count": 1}}, {"name": "cmcoscarelli@hotmail.com", "username": "cmcoscarelliho1", "id": "980239958307934208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 404, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}}, {"name": "dstvd !", "username": "dstvd_muniizdyo", "id": "1027314083308220416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}}, {"name": "R\u0473\u0abdi\u01ac\u03b1\u0abd", "username": "Munyrxddl", "id": "889896595902398464", "verified": false, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 2166, "tweet_count": 17615, "listed_count": 1}}, {"name": "Olivia", "username": "Olivia01967101", "id": "1149547257169141760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 401, "tweet_count": 21409, "listed_count": 1}}, {"name": "IVAN", "username": "EstoElSalvador", "id": "1075846159950864385", "verified": false, "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4552, "tweet_count": 12805, "listed_count": 4}}, {"name": "Willian Paulo Pereira", "username": "WillianPauloPe1", "id": "1048978483282694145", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 4911, "tweet_count": 69971, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udcab\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "ceci_emp", "id": "4826381675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 559, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\u212f\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3 \ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc9\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83d\udcab", "username": "ChinaGandini", "id": "1689410484", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 417, "tweet_count": 49573, "listed_count": 15}}, {"name": "Marcellus Rocha JOR", "username": "MarcellusRocha4", "id": "1189008909731807232", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 572, "tweet_count": 33348, "listed_count": 0}}, {"name": "Anxob \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456", "username": "anxbltr", "id": "889731722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 378, "tweet_count": 33631, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel.A.Coscorrotza", "username": "ACoscorrotza", "id": "992334463739793410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 168, "tweet_count": 14879, "listed_count": 1}}, {"name": "Giulio Betti", "username": "Giulio_Firenze", "id": "1039528161338380290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20279, "following_count": 3369, "tweet_count": 52184, "listed_count": 123}}, {"name": "Antonio Ripa", "username": "antonioripa", "id": "81652409", "verified": false, "location": "Z\u00fcrich, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 6370, "following_count": 2969, "tweet_count": 95581, "listed_count": 48}}, {"name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "username": "erferrum", "id": "9427562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "verified": false, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}}, {"name": "Dani Faria", "username": "fariaoquee", "id": "166651059", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 138, "tweet_count": 8305, "listed_count": 1}}, {"name": "Antunix \ud83d\udc7d", "username": "Antunix_", "id": "4765338735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 495, "tweet_count": 6830, "listed_count": 1}}, {"name": "juks claudino", "username": "Juks_Claudino", "id": "767842812687777792", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 125, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Medeiros \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gabrielsenninha", "id": "4561104322", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1252, "tweet_count": 90684, "listed_count": 2}}, {"name": "Mm", "username": "MarcoMm", "id": "15097714", "verified": false, "location": "Giugliano, Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1374, "tweet_count": 85649, "listed_count": 31}}, {"name": "Pop Topoi", "username": "PopTopoi", "id": "18140476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5883, "following_count": 198, "tweet_count": 32049, "listed_count": 99}}, {"name": "bimbalalombarda", "username": "bimbalalombarda", "id": "531704609", "verified": false, "location": "espa\u00f1a/madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 4988, "tweet_count": 263726, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud83d\udd73\ufe0f", "username": "lyyyvinha", "id": "717419969877770240", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 619, "tweet_count": 46370, "listed_count": 0}}, {"name": "LA GEOGRAFIA DEL MIO CAMMINO", "username": "e_inveceno_", "id": "370053834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 727, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}}, {"name": "TuttoReality", "username": "tttreality18", "id": "926410896490065920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 224, "tweet_count": 7253, "listed_count": 4}}, {"name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}}, {"name": "Laura Ghira", "username": "AvantiLaura", "id": "507148800", "verified": false, "location": "Cesenatico", "public_metrics": {"followers_count": 8326, "following_count": 5270, "tweet_count": 63011, "listed_count": 29}}, {"name": "Wavell Dildeberg \ud83d\udea9\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35", "username": "wavellsouza", "id": "702075086", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2978, "tweet_count": 18860, "listed_count": 2}}, {"name": "Elizeu Ferreira", "username": "ElizeuFsantos", "id": "3808270701", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1496, "tweet_count": 2998, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Cicconi", "username": "Marcelo_Cicconi", "id": "877205561628143616", "verified": false, "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2235, "tweet_count": 83901, "listed_count": 0}}, {"name": "Pira\u00f1a", "username": "DomingoRios12", "id": "879369960887390208", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1648, "tweet_count": 69696, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Diaz", "username": "FerkNoFueMagia", "id": "1068477394451931136", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3776, "tweet_count": 5798, "listed_count": 2}}, {"name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "username": "umbrios", "id": "126498058", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}}, {"name": "Yoryo \ud83c\udff4 Econom\u00eda vs salud, gana la Parca", "username": "Yoryo05", "id": "23481028", "verified": false, "location": "Meseta de Hispa\u00f1ist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1732, "tweet_count": 177254, "listed_count": 24}}, {"name": "L'\u00c0via Maria", "username": "aviamaria_", "id": "1005417812985368581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48494, "following_count": 2859, "tweet_count": 690, "listed_count": 94}}, {"name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "username": "LFeministe", "id": "339142862", "verified": false, "location": "Agora, Tempo Presente!", "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344899, "listed_count": 120}}, {"name": "Podcast ContraRegra", "username": "PodContraRegra", "id": "1108450491128860672", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 68, "tweet_count": 1245, "listed_count": 6}}, {"name": "jubs\ud83d\udc9b", "username": "JuDssilva", "id": "1015307618716475394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 305, "tweet_count": 35530, "listed_count": 0}}, {"name": "Marino", "username": "mirante", "id": "14513879", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 276, "tweet_count": 68595, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83d\udc95", "username": "edinhosick", "id": "1007774057255899136", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 600, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u03b1\u03b7\u03b1\u043d \ud83d\udc9a\ud83e\udee7", "username": "im_janah_", "id": "866252680146165760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 300, "tweet_count": 11451, "listed_count": 1}}, {"name": "currito_rojo / \u2764", "username": "CurritoRojo", "id": "1221857923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}}, {"name": "juliana dos santos", "username": "DosSantos_juli", "id": "1001827238105567232", "verified": false, "location": "Gaspar/SC", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 198, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}}, {"name": "AMBROZIO ?", "username": "Raamoncs", "id": "1024747073911107587", "verified": false, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 218, "tweet_count": 3138, "listed_count": 0}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "letbatista_", "id": "3393998303", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 282, "tweet_count": 10949, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Canevaro", "username": "canevarocarlos", "id": "182843896", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1218, "tweet_count": 5829, "listed_count": 1}}, {"name": "Templeton  Peck", "username": "TempletonPeck__", "id": "912326734409797637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 255, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja", "id": "270384395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}}, {"name": "Tribuna Online", "username": "TribunaOnlineES", "id": "163960919", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria - ES", "public_metrics": {"followers_count": 86296, "following_count": 2743, "tweet_count": 112407, "listed_count": 196}}, {"name": "Jose", "username": "Chapisteas1989", "id": "155213159", "verified": false, "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 597, "tweet_count": 3070, "listed_count": 2}}, {"name": "Eloi Nogueira", "username": "Eloi_ns", "id": "69972996", "verified": false, "location": "Jacara\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 93, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"name": "Um ali", "username": "wesleylucas2001", "id": "3296890455", "verified": false, "location": "VR City / Errejota/ Bresil ", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1683, "tweet_count": 49069, "listed_count": 1}}, {"name": "Ecologistas La Rioja", "username": "1986Ecologistas", "id": "3367790211", "verified": false, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2746, "tweet_count": 23862, "listed_count": 42}}, {"name": "andressinha", "username": "andress_______", "id": "1115084133548556288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 162, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}}, {"name": "838282", "username": "sexxonthebeach0", "id": "822203230767693825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 100, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}}, {"name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "verified": false, "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b", "username": "oyarzabalsolan1", "id": "845428791350579200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4427, "tweet_count": 114997, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"name": "Guedela", "username": "laurinha_ww", "id": "2713505265", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 336, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}}, {"name": "Milena", "username": "MilenaGRZ356", "id": "1017426753864814593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 494, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}}, {"name": "Marli\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "anonimomsr1", "id": "1106164022838210561", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2186, "tweet_count": 57625, "listed_count": 0}}, {"name": "K - Tomate triste.", "username": "AskaKg", "id": "351243077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1153, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi opini\u00f3n", "username": "Urgeunpais", "id": "84081965", "verified": false, "location": "Caracas,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1797, "tweet_count": 302157, "listed_count": 15}}, {"name": "OMAL", "username": "OMAL_info", "id": "349729773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6672, "following_count": 1500, "tweet_count": 34970, "listed_count": 233}}, {"name": "Portal do Holanda", "username": "portaldoholanda", "id": "120536812", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 60199, "following_count": 5491, "tweet_count": 149403, "listed_count": 213}}, {"name": "DiosPastafari\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "SirTaurinus", "id": "309629713", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4979, "tweet_count": 184385, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud83d\udc9aAut\u00f3nomo\ud83d\udc51Vox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AutonomoVox", "id": "901762608", "verified": false, "location": "Regne Val\u00e9ncia (Reino Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2727, "tweet_count": 28960, "listed_count": 6}}, {"name": "Zulma Dagmar Kraemer", "username": "ZKraemer", "id": "3304947419", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\u2665", "username": "kahpereira__", "id": "1202313763174731776", "verified": false, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 266, "tweet_count": 12631, "listed_count": 1}}, {"name": "Jornal do \u00d4nibus", "username": "Jornaldonibus", "id": "793747370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4845, "tweet_count": 69434, "listed_count": 3}}, {"name": "CONSOLACI\u00d3", "username": "Consol1939", "id": "184812000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4070, "tweet_count": 227692, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud835\ude43\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68", "username": "horranaa_", "id": "393487832", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 438, "tweet_count": 109710, "listed_count": 2}}, {"name": "camila rhodes\ud83d\udd2e", "username": "fluoxemila", "id": "72744381", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1178, "tweet_count": 67401, "listed_count": 21}}, {"name": "Money Maker", "username": "alissxnabreu", "id": "3081865865", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 375, "tweet_count": 19892, "listed_count": 0}}, {"name": "aoki", "username": "joshua_aoki", "id": "2737860853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 297, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Alberto Sayas", "username": "inteligenciaven", "id": "1714292479", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2908, "tweet_count": 113301, "listed_count": 18}}, {"name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "username": "Adrianodsf40", "id": "4744832267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 503, "tweet_count": 115949, "listed_count": 1}}, {"name": "Efren Escamilla", "username": "escaso50", "id": "58516908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberta Andrade", "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024", "verified": false, "location": "Boquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20995, "following_count": 7394, "tweet_count": 279092, "listed_count": 62}}, {"name": "MoacyrPageu", "username": "moacyrpageu2", "id": "1142919958260867075", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 571, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"name": "kfedigital", "username": "kfedigitalweb", "id": "1007332976466780160", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 18, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Garc\u00eda \ud83d\udd3b", "username": "MiguelGarcaNava", "id": "1013062514", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4909, "tweet_count": 159494, "listed_count": 24}}, {"name": "@yasminelenaV", "username": "yasminelenav", "id": "84118433", "verified": false, "location": "El Mundo -", "public_metrics": {"followers_count": 14325, "following_count": 11233, "tweet_count": 105349, "listed_count": 60}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "Lelena__s", "id": "2541604245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 179, "tweet_count": 18813, "listed_count": 2}}, {"name": "jatobanews", "username": "jatobanews", "id": "71144043", "verified": false, "location": "Bela Vista, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 905, "tweet_count": 20167, "listed_count": 3}}, {"name": "Marcos Pinheiro", "username": "marcospnhr", "id": "269479753", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 777, "tweet_count": 33403, "listed_count": 2}}, {"name": "Redrumcine", "username": "redrumcine", "id": "1201633182", "verified": false, "location": "Binissalem, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1440, "tweet_count": 37707, "listed_count": 89}}, {"name": "El Chico de Al lado", "username": "Tvecinofavorito", "id": "375506758", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 4427, "tweet_count": 351316, "listed_count": 101}}, {"name": "Rosa Maria Leandra", "username": "rosamarileandra", "id": "2946282251", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 234, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}}, {"name": "Domenico Mazzilli", "username": "DomenicoMazzil5", "id": "1440784603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}}, {"name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695", "verified": true, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901804, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}}, {"name": "Marcos De S Cardoso", "username": "marcosdesousac1", "id": "711678828318429184", "verified": false, "location": "Marechal Rondon, Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 345, "tweet_count": 74707, "listed_count": 3}}, {"name": "VanRuud", "username": "VanRuudd", "id": "298415885", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2410, "tweet_count": 95147, "listed_count": 35}}, {"name": "RinconesdelAtl\u00e1ntico", "username": "delatlantico", "id": "226256384", "verified": false, "location": "Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 426, "tweet_count": 6231, "listed_count": 20}}, {"name": "Delegada do diabo", "username": "pohaaavv", "id": "747045971733938176", "verified": false, "location": "Iguatemi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 274, "tweet_count": 14560, "listed_count": 3}}, {"name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37", "username": "ANAMARCIANOG", "id": "134953830", "verified": false, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 967, "tweet_count": 115000, "listed_count": 0}}, {"name": "Ash", "username": "_wise_soul_", "id": "4266875789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 263, "tweet_count": 9059, "listed_count": 1}}, {"name": "Mala Praxis", "username": "MalaPraxisZgz", "id": "2792103966", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 85, "tweet_count": 6002, "listed_count": 10}}, {"name": "Verica Spasojevi\u0107 Kralj", "username": "KraljVerica", "id": "810808564897947648", "verified": false, "location": "Srbija Beograd ", "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 5378, "tweet_count": 46130, "listed_count": 9}}, {"name": "Fossil Banks No Thanks", "username": "NoFossilBanks", "id": "1037705209882062848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1782, "tweet_count": 2337, "listed_count": 56}}, {"name": "Emerson Luna.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Emersonluna73", "id": "925167377704202241", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1754, "tweet_count": 7892, "listed_count": 1}}, {"name": "Jean", "username": "GoldenboyJc", "id": "946176851109666816", "verified": false, "location": "Saint Germain  Des Pr\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 303, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}}, {"name": "garu", "username": "douglsjs", "id": "933181676", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 398, "tweet_count": 36800, "listed_count": 1}}, {"name": "fali", "username": "fali_mz", "id": "2294579262", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1186, "tweet_count": 177036, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticias del Cibao", "username": "notidelcibao", "id": "3430540491", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 808, "tweet_count": 64509, "listed_count": 0}}, {"name": "Wily", "username": "WilyWyllison", "id": "160762194", "verified": false, "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337507, "listed_count": 17}}, {"name": "Elivelton Trindade \ud83d\udea9", "username": "trindadeeli", "id": "2179040017", "verified": false, "location": "Mirassol, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1232, "tweet_count": 63627, "listed_count": 1}}, {"name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "username": "HugoLendro", "id": "1088081923837186054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111364, "listed_count": 1}}, {"name": "marcia denser", "username": "mdenser", "id": "204842728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}}, {"name": "Revoltada do bairro", "username": "poetadeboca", "id": "1110740422551355393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 900, "tweet_count": 30237, "listed_count": 1}}, {"name": "L\u00e9onardo", "username": "nunnesleo021", "id": "501983215", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 298, "tweet_count": 28549, "listed_count": 1}}, {"name": "Abogado Frank Bra\u00f1a Fern\u00e1ndez", "username": "libepensamiento", "id": "3436045019", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 7485, "tweet_count": 117861, "listed_count": 37}}, {"name": "Humi M", "username": "MartinezHumilce", "id": "1201299145530781696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3166, "tweet_count": 53227, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas", "id": "55660696", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609189, "following_count": 381, "tweet_count": 505136, "listed_count": 3185}}, {"name": "Belinda Duro", "username": "DuroBelinda", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"name": "@marlenee_daniel", "username": "MMarleneDaniel4", "id": "874260413961121793", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1534, "tweet_count": 143594, "listed_count": 4}}, {"name": "Dudu\ud83c\udf52", "username": "edduardorodrigs", "id": "909807539726020608", "verified": false, "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 730, "tweet_count": 23229, "listed_count": 1}}, {"name": "JUAN LUIS NARBONA", "username": "narboneando", "id": "70248187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135040, "listed_count": 28}}, {"name": "Rita Cicca41%\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "ritanjcicca", "id": "877370610497802240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 3589, "tweet_count": 191955, "listed_count": 0}}, {"name": "Sabina Stocco \u270b", "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122307, "listed_count": 2}}, {"name": "Gladir Cabral", "username": "gladir", "id": "37511473", "verified": false, "location": "Crici\u00fama (SC) - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 1380, "tweet_count": 41368, "listed_count": 64}}, {"name": "Jonathan", "username": "kitsunedefuego", "id": "2418779485", "verified": false, "location": "asturias", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 232, "tweet_count": 160288, "listed_count": 6}}, {"name": "Sara Vazquez", "username": "SaraVaz38508003", "id": "1159756358960500736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1078, "tweet_count": 14316, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Rodr\u00edguez", "username": "carlosmascotero", "id": "255744674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 511, "tweet_count": 9164, "listed_count": 53}}, {"name": "Dr Rafael Orihuela", "username": "raforih", "id": "536850877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103421, "following_count": 11724, "tweet_count": 81830, "listed_count": 409}}, {"name": "filha de j\u00fapiter", "username": "juliacosta_cm", "id": "885627544111894528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 0, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}}, {"name": "LISA Institute - Seguridad, Intel y Geopol\u00edtica", "username": "LISA_Institute", "id": "941255822834847745", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 813, "tweet_count": 6701, "listed_count": 68}}, {"name": "Parab\u00f3lica en red", "username": "ParabolicaRed", "id": "996437314112053255", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 6, "tweet_count": 59031, "listed_count": 39}}, {"name": "Manosp", "username": "Manosp17", "id": "1016528673380491264", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188950, "listed_count": 0}}, {"name": "pedr\u00fc", "username": "pedrofhf", "id": "1114364107703164928", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 543, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}}, {"name": "Yana Lara", "username": "ynlldi", "id": "3819105267", "verified": false, "location": "Tijucas, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 494, "tweet_count": 17381, "listed_count": 0}}, {"name": "Gimli de Gloin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GimlideGloin", "id": "4846809358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1168, "tweet_count": 73805, "listed_count": 1}}, {"name": "ENTRE AMIGOS RADIO SHOW NEWS", "username": "victorramonrosa", "id": "140072400", "verified": false, "location": "Bavaro Puntacana", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1372, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca", "username": "Blanca58705072", "id": "925743963641991169", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}}, {"name": "Pascual Ruiz", "username": "info_pascual", "id": "1577358390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2547, "tweet_count": 90352, "listed_count": 19}}, {"name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim", "username": "twnelsongn", "id": "191821938", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 2490, "tweet_count": 62778, "listed_count": 11}}, {"name": "Gaby Alejandra\ud80c\udce0", "username": "michitanegra", "id": "104016946", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 270, "tweet_count": 47857, "listed_count": 5}}, {"name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "username": "RDWonderland", "id": "156503723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}}, {"name": "Diow", "username": "Diowsoares07", "id": "1082670152255266816", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1721, "tweet_count": 16379, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e1bio da Silva Vaz", "username": "fabiosvaz", "id": "58228402", "verified": false, "location": "QD 01, Sobradinho, Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 324, "tweet_count": 119565, "listed_count": 1}}, {"name": "YobanaLuna", "username": "YobanaLuna", "id": "1139759714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 3228, "tweet_count": 129403, "listed_count": 38}}, {"name": "Auro Giuliano", "username": "AuroGiuliano", "id": "37752323", "verified": false, "location": "Terra do nunca... ", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}}, {"name": "mat", "username": "matheusoxz", "id": "810325379353346048", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 336, "tweet_count": 18753, "listed_count": 1}}, {"name": "amabile", "username": "bmppr", "id": "946579047609401350", "verified": false, "location": "Catarina \u00e9 Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 614, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}}, {"name": "Vin\u00edcius Costa", "username": "vinycostamiguel", "id": "2166489511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2243, "tweet_count": 96334, "listed_count": 0}}, {"name": "amethyst", "username": "amethsyst_arion", "id": "571784569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 615, "tweet_count": 51404, "listed_count": 11}}, {"name": "elaneide", "username": "elaneide4", "id": "1075465419404795907", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}}, {"name": "diana", "username": "estoripeo", "id": "1191935547725488130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 436, "tweet_count": 25990, "listed_count": 0}}, {"name": "lele", "username": "lele_sriva", "id": "1100531328557158401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 82, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e1vila", "username": "biazinhoS", "id": "963126570947923968", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 607, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilia Espada", "username": "DonateEspada", "id": "771157124", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia la millor terreta", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4015, "tweet_count": 97736, "listed_count": 1}}, {"name": "Joan Rib\u00f3", "username": "joanribo", "id": "193050995", "verified": true, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 114294, "following_count": 691, "tweet_count": 19839, "listed_count": 429}}, {"name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b", "username": "sylar_71", "id": "421426306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3773, "tweet_count": 563770, "listed_count": 167}}, {"name": "luna \ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "luna56816541", "id": "1121390167682682880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 585, "tweet_count": 37248, "listed_count": 0}}, {"name": "PanamaTimespty", "username": "PanamaTimesPTY", "id": "737717112135782400", "verified": false, "location": "Around the World", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 248, "tweet_count": 96008, "listed_count": 25}}, {"name": "MR", "username": "gioeveveta", "id": "991359706747887616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1148, "tweet_count": 8074, "listed_count": 0}}, {"name": "LeilaAlvesAlmeida", "username": "LeilaAlvesAlm", "id": "1034081299454218240", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 578, "tweet_count": 18041, "listed_count": 1}}, {"name": "Walder Rocha", "username": "walderrocha", "id": "127283945", "verified": false, "location": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1868, "tweet_count": 341968, "listed_count": 11}}, {"name": "Thiago Lob\u00e3o", "username": "thiago_lobao", "id": "13840222", "verified": false, "location": "\u00dcT: -23.082204,-47.194365", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2226, "tweet_count": 41015, "listed_count": 39}}, {"name": "Hendrix Careta\ud83c\udfb8", "username": "Hendrix_Careta", "id": "75772981", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 21831, "following_count": 4761, "tweet_count": 209433, "listed_count": 76}}, {"name": "Fernanda Paschoal", "username": "nandukinha", "id": "1112671000456503296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 462, "tweet_count": 21027, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra", "username": "SandraOliveira7", "id": "217143660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 739, "tweet_count": 73035, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca", "id": "225201427", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169720, "listed_count": 28}}, {"name": "Lorrany\u2764\ufe0f", "username": "Lorrany_holanda", "id": "1053772979199528961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 272, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}}, {"name": "G U I X", "username": "GU3LH3RME", "id": "897289416837910528", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 303, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}}, {"name": "biolis", "username": "BioliTheCreator", "id": "914169533669298176", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 580, "tweet_count": 14509, "listed_count": 1}}, {"name": "vito", "username": "Jujaps", "id": "768045082113142784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1476, "tweet_count": 48225, "listed_count": 2}}, {"name": "lel\u00e9u das mo\u00e7as", "username": "nmirsrs", "id": "164315483", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1383, "tweet_count": 119463, "listed_count": 6}}, {"name": "iuri", "username": "iuribarcellos", "id": "794644394905321472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 662, "tweet_count": 34878, "listed_count": 1}}, {"name": "R\u00e1dio BandNews FM", "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1546235, "following_count": 169, "tweet_count": 214407, "listed_count": 3287}}, {"name": "Luiza b", "username": "Luizab16", "id": "1357571948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282485, "listed_count": 0}}, {"name": "Wladimir", "username": "wladyferc", "id": "1197743274691301376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 533, "tweet_count": 7289, "listed_count": 0}}, {"name": "Salud Caribe", "username": "CaribeSalud", "id": "1979492557", "verified": false, "location": "Costa Caribe colombiana", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 527, "tweet_count": 9087, "listed_count": 3}}, {"name": "ASCOFAPSI", "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}}, {"name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906", "id": "51489815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287360, "listed_count": 10}}, {"name": ".", "username": "soulsgguk", "id": "896435125927522305", "verified": false, "location": "25/05/2019", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1152, "tweet_count": 46695, "listed_count": 3}}, {"name": "Chipasiento", "username": "MateAndTv", "id": "623883569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1742, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"name": "Deliiito!", "username": "deliiito", "id": "174079493", "verified": false, "location": "Colon - Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 176, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416550, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}}, {"name": "bela", "username": "itzyangg", "id": "1077965857995874305", "verified": false, "location": "\ud835\ude14\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22 \ud835\ude1f \ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude39\ud835\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 509, "tweet_count": 28271, "listed_count": 0}}, {"name": "Politica Livre", "username": "politicalivre", "id": "39566949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34395, "following_count": 1681, "tweet_count": 353299, "listed_count": 351}}, {"name": "Ricardo Crescenti", "username": "Crescenti2010", "id": "49999100", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1089, "tweet_count": 78943, "listed_count": 0}}, {"name": "Rony J. Tyson C.", "username": "Rony62180152", "id": "916375074940293120", "verified": false, "location": "Panama City Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 245, "tweet_count": 6217, "listed_count": 0}}, {"name": "Euron", "username": "cabrera_jorgee", "id": "3942072082", "verified": false, "location": "Planeta Tierra   ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 658, "tweet_count": 45461, "listed_count": 4}}, {"name": "OficinaComisionadoP", "username": "OfiComisionado", "id": "891040612916625408", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 135, "tweet_count": 1377, "listed_count": 8}}, {"name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "al17212", "id": "230558044", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2838, "tweet_count": 196576, "listed_count": 9}}, {"name": "Dami\u00e3o", "username": "damiaolog", "id": "3066604739", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 956, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Rizek", "username": "andrizek", "id": "139183350", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2098733, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}}, {"name": "\u30de\u30b5", "username": "1965masayak", "id": "295638301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1884, "tweet_count": 13287, "listed_count": 10}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "Rood", "username": "Renan_apr", "id": "1074490079232647168", "verified": false, "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 126, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Santos", "username": "lss_santos", "id": "172372961", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 0}}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "username": "galo__vasco", "id": "62347099", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190275, "listed_count": 0}}, {"name": "Petista Cr\u00edtico", "username": "Filipep15", "id": "4867339191", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1801, "tweet_count": 224470, "listed_count": 9}}, {"name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!", "username": "euamobrasilJB", "id": "1112187126", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12707, "tweet_count": 133521, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria L\u00facia Batezat", "username": "MBatezat", "id": "714064564619489280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 435, "tweet_count": 136745, "listed_count": 1}}, {"name": "Teresa Monta\u00f1o", "username": "TeresaMontao", "id": "1176415704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 137, "tweet_count": 750614, "listed_count": 339}}, {"name": "BRUNO LHP", "username": "BRUNOLHPSCCP", "id": "193970276", "verified": false, "location": "Capitan Bado, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 186, "tweet_count": 30263, "listed_count": 6}}, {"name": "mary jane \ud83d\udcd6: tog\u2076", "username": "espimendallas", "id": "3436631247", "verified": false, "location": "\u0493\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d1b; \u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0bs\u1d1b\u1d00\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 624, "tweet_count": 27465, "listed_count": 8}}, {"name": "AndreaT", "username": "AndreaMiraT", "id": "897241058375086080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}}, {"name": "Zoe \uea00", "username": "viszoe", "id": "287306442", "verified": false, "location": "Ao lado do projac ", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 926, "tweet_count": 24038, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge", "username": "jrlchaves", "id": "64207432", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1195, "tweet_count": 54996, "listed_count": 3}}, {"name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "username": "bonipadua", "id": "58989130", "verified": false, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3028, "tweet_count": 148269, "listed_count": 1}}, {"name": "Don Jorge Rodriguez", "username": "Jorgitoerc", "id": "152927692", "verified": false, "location": "\u00dcT: 9.02408,-79.464669", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1247, "tweet_count": 322485, "listed_count": 28}}, {"name": "issac d'apolly\u00f5n.\ud83e\udd8a", "username": "isaszluvs", "id": "1005784406999617536", "verified": false, "location": "ISTP - 8w9", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2697, "tweet_count": 108584, "listed_count": 9}}, {"name": "sami", "username": "samirah_vieira", "id": "829826488136560641", "verified": false, "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 556, "tweet_count": 35237, "listed_count": 0}}, {"name": "maduzinha", "username": "_maduziinha", "id": "791089317145903108", "verified": false, "location": "Guar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 622, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}}, {"name": "Ciro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "username": "Sage_Nada", "id": "97436269", "verified": false, "location": "oeste baiano", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3340, "tweet_count": 60479, "listed_count": 11}}, {"name": "Joel Nass Machado", "username": "Borboposa", "id": "329810261", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1871, "tweet_count": 13994, "listed_count": 7}}, {"name": "vonivar", "username": "vonivar", "id": "10710422", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040746, "listed_count": 228}}, {"name": "Hordago", "username": "Hordago_org", "id": "906793394", "verified": false, "location": "Pamplona - Iru\u00f1a, Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 799, "tweet_count": 33919, "listed_count": 26}}, {"name": "well", "username": "well_storms", "id": "186284324", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1231, "tweet_count": 246068, "listed_count": 8}}, {"name": "Caroline S. Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Carolin_oli", "id": "991850415095414785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 768, "tweet_count": 9218, "listed_count": 1}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370119, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "RO\u2606Dick\u00a3n \ud83d\udea9", "username": "RosanneDicken", "id": "1323564206", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 852, "tweet_count": 28425, "listed_count": 0}}, {"name": "Ilbania Garcia FUERA juanes de VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ilbaniagarcia", "id": "108509912", "verified": false, "location": "\u00a1PATRIA PATRIA PATRIA QUERIDA!", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 4999, "tweet_count": 139573, "listed_count": 14}}, {"name": "Leni com L de Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd85", "username": "L3n1_", "id": "289448791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 175, "tweet_count": 47864, "listed_count": 1}}, {"name": "Lulelisa \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "ErisaBlu", "id": "1001305917143568385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 333, "tweet_count": 39226, "listed_count": 1}}, {"name": "\u043c\u0430\u0440\u0438\u043a\u043e\u0433\u043d\u0438\u044f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "maricogna", "id": "768454187290165248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 709, "tweet_count": 6071, "listed_count": 1}}, {"name": "Jacair - Vai Tarde", "username": "JacairT", "id": "1186407631457521666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 579, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}}, {"name": "pb", "username": "c_paulyane77", "id": "936260413834059776", "verified": false, "location": "028  ", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 717, "tweet_count": 19431, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacobo Ramos", "username": "JacoboRamosGr", "id": "724357957778046976", "verified": false, "location": "Yo mismo ", "public_metrics": {"followers_count": 14569, "following_count": 15936, "tweet_count": 58467, "listed_count": 22}}, {"name": "B R", "username": "BrunoRi85823156", "id": "1073607285447016448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1146, "tweet_count": 85299, "listed_count": 0}}, {"name": "resplande\u200f\u0618\ud83e\udd91", "username": "anaresplandee", "id": "991012567693844481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 315, "tweet_count": 57287, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruninha", "username": "bru_amb00", "id": "767492201471479809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 726, "tweet_count": 37178, "listed_count": 1}}, {"name": "dani", "username": "daniperere", "id": "103882166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 289, "tweet_count": 81654, "listed_count": 3}}, {"name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Gustavoucranian", "id": "1058143932796846080", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267815, "listed_count": 2}}, {"name": "Dioni", "username": "dionianjos", "id": "122757872", "verified": false, "location": "Canoas/RS", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 49}}, {"name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "username": "Antonia_Lula", "id": "2980176958", "verified": false, "location": "Brasil e o mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}}, {"name": "Julio A secas", "username": "julio_pinguino", "id": "127091076", "verified": false, "location": "San Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262c \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd4d\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd63 \u262c", "username": "DedoVulgar", "id": "2493319032", "verified": false, "location": "SOBRE MI SOMBRA", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1671, "tweet_count": 24753, "listed_count": 11}}, {"name": "Silvio SC", "username": "silviocapaverde", "id": "1264184148", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 610, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"name": "laura", "username": "laura2bjs", "id": "1008892491301576704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 142, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"name": "Dalo X Hecho Florida", "username": "daloxhecho105", "id": "583419337", "verified": false, "location": "Florida, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 1872, "tweet_count": 31527, "listed_count": 14}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}}, {"name": "FoxSon #SinaisDoOutroLado #OPMusical", "username": "FoxSonOficial", "id": "4516605622", "verified": false, "location": "Carpazinha", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 957, "tweet_count": 70910, "listed_count": 15}}, {"name": "Paz Casillas", "username": "PazCasillas", "id": "267387685", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 2538, "tweet_count": 8912, "listed_count": 29}}, {"name": "eva ant\u00f3n", "username": "evaantonfer", "id": "2615165395", "verified": false, "location": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2601\ufe0f\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1610, "tweet_count": 16321, "listed_count": 19}}, {"name": "\u9673", "username": "_yanchen", "id": "254288778", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 456, "tweet_count": 47613, "listed_count": 1}}, {"name": "enbocaspalabras", "username": "JustoMayCorrea", "id": "1077351428", "verified": false, "location": "Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 420, "tweet_count": 8448, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Nunes", "username": "pblnns", "id": "41726309", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 2180, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}}, {"name": "Verito \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "username": "veritocvr", "id": "61920681", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3668, "tweet_count": 236116, "listed_count": 7}}, {"name": "Red de Equipos para la Prevenci\u00f3n Del Suicidio", "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 177, "tweet_count": 861, "listed_count": 9}}, {"name": "edna", "username": "persephx_", "id": "33977998", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 751, "tweet_count": 42009, "listed_count": 6}}, {"name": "spooky lola", "username": "bookswestfall", "id": "165498967", "verified": false, "location": "xv", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 1718, "tweet_count": 184662, "listed_count": 51}}, {"name": "malvaa", "username": "leletsantana_", "id": "750397041231204352", "verified": false, "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 2134, "tweet_count": 102711, "listed_count": 1}}, {"name": "gabri", "username": "killgabbie", "id": "1300189956", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 397, "tweet_count": 28792, "listed_count": 2}}, {"name": "Paloma", "username": "PalomAhgase", "id": "1641742728", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 850, "tweet_count": 58016, "listed_count": 3}}, {"name": "Tashi", "username": "Tashi96428701", "id": "1101092779378249729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 481, "tweet_count": 96974, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo", "username": "danilovieir_a", "id": "888751205547208704", "verified": false, "location": "aonde com\u00e9dia n\u00e3o pia", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 336, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}}, {"name": "\u4ed4\u7f8a\u4ead\u305f\u3044\u3088\u3046", "username": "coyote_taiyo", "id": "161216482", "verified": false, "location": "\u5357\u4e09\u6761\u754c\u9688", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 923, "tweet_count": 7844, "listed_count": 10}}, {"name": "\u3051\u3091\u5fd7", "username": "omankc", "id": "108058618", "verified": false, "location": "\u5317\u6d77\u9053\u3000\u672d\u5e4c\u5e02      office 161 \u6240\u5c5e", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 958, "tweet_count": 10828, "listed_count": 28}}, {"name": "Giannissima", "username": "soygiannissima", "id": "788088442697621504", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 517, "tweet_count": 1195, "listed_count": 1}}, {"name": "Ecologistas Madrid", "username": "EeAmadrid", "id": "454857792", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11660, "following_count": 1028, "tweet_count": 16713, "listed_count": 272}}, {"name": "Gustavo Merino", "username": "gustavomerino", "id": "186973633", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 7722, "following_count": 1735, "tweet_count": 75917, "listed_count": 107}}, {"name": "Oscar Ravelo\ud83e\udd85", "username": "Happysito2", "id": "1163427196553302019", "verified": false, "location": "tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}}, {"name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "BTS_twt", "id": "335141638", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689625, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124021}}, {"name": "Paulle Pellinha", "username": "paulinhamats", "id": "120846865", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 135, "tweet_count": 48160, "listed_count": 2}}, {"name": "poli", "username": "lumosmcavoy", "id": "69644718", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1397, "tweet_count": 32287, "listed_count": 3}}, {"name": "MalkaMabel", "username": "malkamabel", "id": "2192995190", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 22, "tweet_count": 47558, "listed_count": 0}}, {"name": "Anselmo Zuazubizkar", "username": "AnselmoZuaZ", "id": "2896518502", "verified": false, "location": "Marum Crater, Ambrym Volcano", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 430, "tweet_count": 151906, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio #ForaExcrementissimo Motta \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "mottacl", "id": "37735038", "verified": false, "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1134, "tweet_count": 72569, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd79\ufe0fAgent Yataa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "YataaSync", "id": "4134535701", "verified": false, "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 217, "tweet_count": 11043, "listed_count": 16}}, {"name": "\u2b55 Agent Mabeobja Porter Bridges \ud83c\udf3b", "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069", "verified": false, "location": "mabeobja@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 380, "tweet_count": 71293, "listed_count": 42}}, {"name": "Doggy Og", "username": "1978julho", "id": "921801672371908609", "verified": false, "location": "No pensamento dela(s)", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 77, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}}, {"name": "LUFE\ud83d\udc0d", "username": "lufeofc", "id": "881996245631422464", "verified": false, "location": "Brooklyn, Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 765, "tweet_count": 70326, "listed_count": 15}}, {"name": "\ud835\udd6d", "username": "badbrxnx", "id": "1169388641799606279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 346, "tweet_count": 12431, "listed_count": 0}}, {"name": "LaStrisia", "username": "LaStrisia", "id": "21185125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}}, {"name": "Paj\u00e9", "username": "vitor_joao_16", "id": "932707320886415360", "verified": false, "location": "BSBanda", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1738, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}}, {"name": "nightmare", "username": "ushouldbesadbb", "id": "1003377886294835201", "verified": false, "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 241, "tweet_count": 5953, "listed_count": 0}}, {"name": "\ua95fFIRMINO\ua95f", "username": "bea_gatenha", "id": "4583220515", "verified": false, "location": "Varginha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 318, "tweet_count": 26254, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9Celzinhaa \ud83d\udea9", "username": "ceellla", "id": "165819287", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5186, "following_count": 5107, "tweet_count": 32424, "listed_count": 7}}, {"name": "JOSE ALTUVE", "username": "jeasrcv", "id": "4737564682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 626, "tweet_count": 32240, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1gina Siete", "username": "pagina_siete", "id": "132681657", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 620574, "following_count": 415, "tweet_count": 338788, "listed_count": 1325}}, {"name": "AntiCrist", "username": "objetopid", "id": "2297883851", "verified": false, "location": "comodo sobre nido de plumas", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 27, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}}, {"name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "id": "8105922", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444330, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}}, {"name": "Ferreira", "username": "ferthe_", "id": "4823234351", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 120, "tweet_count": 14981, "listed_count": 0}}, {"name": "DRY Madrid", "username": "DRYmadrid", "id": "299920075", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28737, "following_count": 2090, "tweet_count": 82649, "listed_count": 564}}, {"name": "El Cuyano", "username": "El_Cuyano", "id": "3387383889", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1, "tweet_count": 115662, "listed_count": 5}}, {"name": "je je je jessie j ):)", "username": "lilmissnake", "id": "3389534753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 420, "tweet_count": 13909, "listed_count": 1}}, {"name": "Oficialmente, shitholense...", "username": "Oliver_WOJ", "id": "2471030796", "verified": false, "location": "Sampa - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 647, "tweet_count": 76458, "listed_count": 2}}, {"name": "ana elisa", "username": "anaelisabacon", "id": "2455699850", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2046, "tweet_count": 132191, "listed_count": 13}}, {"name": "BRUNA CALCANHOTTO GALV\u00c3O \u2666", "username": "Brunabbeta", "id": "52809507", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 287, "tweet_count": 139074, "listed_count": 6}}, {"name": "pitufo", "username": "nauckk", "id": "898888212042706944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 477, "tweet_count": 28072, "listed_count": 1}}, {"name": "L I M A \u270c\ud83c\udffe", "username": "doidolimaa", "id": "2377905961", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 373, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86.", "username": "morerasz", "id": "3417107397", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1816, "tweet_count": 134003, "listed_count": 2}}, {"name": "tata", "username": "tcvlcntee", "id": "3303727785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 856, "tweet_count": 17854, "listed_count": 0}}, {"name": "Gazeta Brasil", "username": "SigaGazetaBR", "id": "1090291692744466433", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251210, "following_count": 742, "tweet_count": 61421, "listed_count": 356}}, {"name": "Jos\u00e9 DP.", "username": "JoseDPLC", "id": "359725087", "verified": false, "location": "Winterfell.", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1840, "tweet_count": 11826, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesus T\u00e4rre \ud83e\udd47", "username": "SoyJesusTarre", "id": "1156970665796354049", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 47863, "following_count": 778, "tweet_count": 60958, "listed_count": 53}}, {"name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "id": "317679514", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"name": "ella (taylor's version)", "username": "ravenchwie", "id": "2285066108", "verified": false, "location": "chal\u00e9 13 |50/50 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 3718, "tweet_count": 106385, "listed_count": 21}}, {"name": "Pai da Maria Giovana", "username": "_theocarvalho_", "id": "199662534", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 357, "tweet_count": 6993, "listed_count": 4}}, {"name": "nick \u2728", "username": "NiSandi1", "id": "1139941529831845889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 157, "tweet_count": 7050, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario de Sevilla", "username": "diariosevilla", "id": "34238668", "verified": true, "location": "Sevilla, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 222055, "following_count": 729, "tweet_count": 264645, "listed_count": 1922}}, {"name": "ar13l valente \ud83e\udd8a", "username": "arinheel", "id": "3418258684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 686, "tweet_count": 8893, "listed_count": 2}}, {"name": "Adri\u00e1n Vaca Guzm\u00e1n", "username": "adrianvguzman", "id": "132685875", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3731, "tweet_count": 139193, "listed_count": 198}}, {"name": "Area de Inversion \u00ae", "username": "areadeinversion", "id": "2339273831", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13814, "following_count": 3307, "tweet_count": 14135, "listed_count": 68}}, {"name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lino", "username": "Shuruikan", "id": "119986573", "verified": false, "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1178, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Arbes\u00fa", "username": "doctorcortezo", "id": "576588626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 483, "tweet_count": 563, "listed_count": 1}}, {"name": "gui falc\u00e3o", "username": "DelFalconee", "id": "945095542018904065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 685, "tweet_count": 57707, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94", "username": "joaommeneses", "id": "797871644878508033", "verified": false, "location": "\ud83c\udd7f\ufe0f block", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 210, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Luis Guaina", "username": "JoseGuaina23", "id": "324062901", "verified": false, "location": "23 De Enero Distrito Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 16166, "following_count": 16793, "tweet_count": 287164, "listed_count": 48}}, {"name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"name": "Bina ~ Got7 comeback \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "Ahgabina", "id": "2367155286", "verified": false, "location": "Granada, espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 920, "tweet_count": 17863, "listed_count": 2}}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \ud83d\udd3b", "username": "Piglez66", "id": "288978334", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 975, "tweet_count": 88400, "listed_count": 21}}, {"name": "Tha\u00eds", "username": "soaresthaisx", "id": "302854207", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 72, "tweet_count": 39568, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandaa", "username": "Amandawf_", "id": "1127644602197000193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 125, "tweet_count": 1563, "listed_count": 1}}, {"name": "aLberto Caiu na Real em rela\u00e7\u00e3o ao Flu.", "username": "AlbertoStefani_", "id": "2287050863", "verified": false, "location": "Cordeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 990, "tweet_count": 60794, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal", "id": "487715198", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065816, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}}, {"name": "carlos trigueros", "username": "jcarlostm1", "id": "303151711", "verified": false, "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2147, "tweet_count": 110954, "listed_count": 15}}, {"name": "L\u00f4ra", "username": "NotRafinha", "id": "164078117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 302, "tweet_count": 155700, "listed_count": 3}}, {"name": "Clarinha", "username": "coimbrinha_", "id": "1135360587951722496", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 2254, "tweet_count": 49757, "listed_count": 2}}, {"name": "barby alos \ud83d\udc99\ud83d\udc90", "username": "barbysev", "id": "199663866", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4990, "tweet_count": 131892, "listed_count": 19}}, {"name": "elia\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ufe0f", "username": "eliaja72", "id": "237388620", "verified": false, "location": "L'Hospitalet de Llobregat, BCN", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 4997, "tweet_count": 122768, "listed_count": 20}}, {"name": "Yago Martinez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "yagomartinezalv", "id": "300994429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1038, "tweet_count": 11561, "listed_count": 27}}, {"name": "EkoBarakak Martxan - Ecologistas en Acci\u00f3n", "username": "EkoBaraka", "id": "3069644248", "verified": false, "location": "Barakaldo,  Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 479, "tweet_count": 12525, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc09\ud835\udc14", "username": "Anazinha_j", "id": "989611356012929024", "verified": false, "location": "ENTP-T", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1018, "tweet_count": 14821, "listed_count": 2}}, {"name": "Thelonio Monje", "username": "ThelonioM", "id": "1190413307183869954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3535, "tweet_count": 48395, "listed_count": 7}}, {"name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"name": "\uff33\uff36\uff29\uff23\uff29\uff24\uff36\uff2c", "username": "svicidvl_", "id": "2225541324", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 46, "tweet_count": 84109, "listed_count": 9}}, {"name": "vivi \ud83e\udd8b", "username": "hawkwitchz", "id": "898598674305101824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1813, "tweet_count": 67305, "listed_count": 9}}, {"name": "ALEJANDRO MJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ALEX_LHDP", "id": "293539561", "verified": false, "location": "SPAIN, U.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 42902, "listed_count": 4}}, {"name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "id": "105082141", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109193, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}}, {"name": "Silverio", "username": "sidartareis", "id": "95470816", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 7759, "tweet_count": 164410, "listed_count": 351}}, {"name": "Irmandi\u00f1o", "username": "Irmandio3", "id": "1171860604816154629", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 73, "tweet_count": 25159, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Coli", "username": "DanielaColi2", "id": "885789131703537664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 526, "tweet_count": 73224, "listed_count": 22}}, {"name": "Lari", "username": "purposave", "id": "197940477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 4725, "tweet_count": 131744, "listed_count": 23}}, {"name": ".", "username": "Tuita12344", "id": "1084794161130336256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 3288, "listed_count": 0}}, {"name": "Raito", "username": "Raito56244934", "id": "1064472181760057344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 2361, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}}, {"name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e", "username": "mirip_21", "id": "442750954", "verified": false, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81286, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90", "username": "asnenha", "id": "1123308330255040512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 359, "tweet_count": 14174, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana Aldarias", "username": "AnaAldarias", "id": "805392220857712640", "verified": false, "location": "Cadiz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 405, "tweet_count": 3203, "listed_count": 5}}, {"name": "The Lone Wolf \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd", "username": "borislblanco", "id": "1060626829", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2542, "tweet_count": 74740, "listed_count": 5}}, {"name": "Caraota Digital", "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995784, "following_count": 342, "tweet_count": 7207283, "listed_count": 3457}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "iamsomethingx", "id": "328745529", "verified": false, "location": "somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 198, "tweet_count": 34406, "listed_count": 1}}, {"name": "Mariana.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "username": "LUCIACASTAO19", "id": "854895922072997888", "verified": false, "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3200, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}}, {"name": "Samia Jos\u00e9", "username": "samiajose", "id": "98387226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207458, "listed_count": 31}}, {"name": "Mara", "username": "MaraSou37117163", "id": "1037865496983552000", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1329, "tweet_count": 51151, "listed_count": 2}}, {"name": "Isa\ud83c\udf38", "username": "GalvaoIsa", "id": "3228581530", "verified": false, "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2279, "tweet_count": 23210, "listed_count": 0}}, {"name": "lavi", "username": "laviss_sz", "id": "902715449699336197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 533, "tweet_count": 41464, "listed_count": 0}}, {"name": "Geleia", "username": "GeleiaPlays_", "id": "756967252256251905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28484, "following_count": 773, "tweet_count": 24378, "listed_count": 16}}, {"name": "Celesly", "username": "Celsly", "id": "531318201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 874, "tweet_count": 50922, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd4b", "username": "GabGod_12", "id": "797814343987556352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 594, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}}, {"name": "wellingto\ud83d\udd1b", "username": "wellifds", "id": "978653804030722049", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 225, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}}, {"name": "Laixx", "username": "LasRangel", "id": "1179226136", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 534, "tweet_count": 27569, "listed_count": 0}}, {"name": "bruna", "username": "n0rv4n4", "id": "2741716534", "verified": false, "location": "america latina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 851, "tweet_count": 125173, "listed_count": 2}}, {"name": "Ladwig", "username": "VictoriaLadwig", "id": "1053565507", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 430, "tweet_count": 17258, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz H", "username": "Elitahc", "id": "86333321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 153, "tweet_count": 5961, "listed_count": 0}}, {"name": "Saturnino Mendoza", "username": "Satmepa", "id": "353901152", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 230, "tweet_count": 37441, "listed_count": 7}}, {"name": "Tania M. Crespo", "username": "Tania_M_Crespo", "id": "148322167", "verified": false, "location": "Madriz, con zeta", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 1990, "tweet_count": 12563, "listed_count": 45}}, {"name": "C\u00e9sar Moreno", "username": "CesarMorenoH", "id": "82750524", "verified": true, "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7688, "tweet_count": 199722, "listed_count": 92}}, {"name": "Sol da Lua \u2600\ufe0f\ud83c\udf19", "username": "taldegley", "id": "738776062017036288", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 3979, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}}, {"name": "SEB_1\ud83d\udc8c\u3134\u3134\u3131", "username": "Error_bird", "id": "976960558867124225", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 546, "tweet_count": 63527, "listed_count": 2}}, {"name": "lulu \ud83d\udc25", "username": "luluavss", "id": "1051857378470170625", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 216, "tweet_count": 20672, "listed_count": 0}}, {"name": "oh my god", "username": "cppu04", "id": "1923552962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 675, "tweet_count": 109530, "listed_count": 8}}, {"name": "Finch", "username": "CorsarioScout", "id": "763717398", "verified": false, "location": "En el Oc\u00e9ano de los Sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 839, "tweet_count": 91405, "listed_count": 1}}, {"name": "Elfo \u2728", "username": "FrazerPalmore", "id": "3412063187", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 406, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}}, {"name": "Toti", "username": "xaiecologic", "id": "2945636195", "verified": false, "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 16574, "following_count": 1765, "tweet_count": 56766, "listed_count": 68}}, {"name": "carles gv", "username": "carlitusemeno", "id": "40081834", "verified": false, "location": "Catalan Bay,opinions of may ou", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2498, "tweet_count": 22540, "listed_count": 9}}, {"name": "mariamadalena", "username": "maduzsoarezkkjj", "id": "1197355038907211777", "verified": false, "location": " \u2661\u20d5  ", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 477, "tweet_count": 3372, "listed_count": 2}}, {"name": "maitheladoga", "username": "LadogaMaithe", "id": "922467843106639872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 460, "tweet_count": 7172, "listed_count": 0}}, {"name": "V-Noia | Artista Conceptual", "username": "vnoiafirm", "id": "493391390", "verified": false, "location": "Un estado mayor de naturaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 864, "tweet_count": 46888, "listed_count": 6}}, {"name": "Afundado em perguntas", "username": "shinukizz", "id": "3349319920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 167, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}}, {"name": "disaster \u2077", "username": "saturnechoes", "id": "2472792781", "verified": false, "location": "Wonderland.", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 689, "tweet_count": 61739, "listed_count": 0}}, {"name": "Y. Higashihara", "username": "Higashihara814", "id": "2797818204", "verified": false, "location": "Hokkaido, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2113, "tweet_count": 17112, "listed_count": 6}}, {"name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "verified": false, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"name": "Giovanna\ud83d\udc94", "username": "giqueirogaa", "id": "999055080979648512", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 853, "tweet_count": 25100, "listed_count": 2}}, {"name": "maria jesus baguena", "username": "mariajesusb2", "id": "1455424854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 5000, "tweet_count": 399466, "listed_count": 74}}, {"name": "COPE", "username": "COPE", "id": "9706822", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 516557, "following_count": 233, "tweet_count": 316253, "listed_count": 3907}}, {"name": "MEDEIROS \u2720 \ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "thiagomedeiross", "id": "1119784248066617347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 853, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}}, {"name": "helo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "HPrattiii", "id": "803558738552647681", "verified": false, "location": "NV \u2943 SGP \u2022 ES", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 883, "tweet_count": 22278, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a", "username": "kail4nny", "id": "849795489742696448", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 361, "tweet_count": 12074, "listed_count": 0}}, {"name": "VICTOR", "username": "VMLEIVA", "id": "57867652", "verified": false, "location": "antofagasta chile", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4483, "tweet_count": 171681, "listed_count": 24}}, {"name": "lari", "username": "lari_pxt", "id": "974230136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 370, "tweet_count": 10989, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50 starboy will \u2b50", "username": "lwticonics", "id": "941632177208463360", "verified": false, "location": "sams\ud83c\udfe0\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 485, "tweet_count": 19746, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "ThaisaRohr", "id": "805549325787025408", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 197, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}}, {"name": "JK", "username": "jk0851", "id": "62241543", "verified": false, "location": "\u5948\u826f\u770c", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 439, "tweet_count": 48319, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana", "username": "anajubrs", "id": "1193600332984664069", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 62, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}}, {"name": "old cardigan", "username": "rosesampaio_", "id": "1087868467154423808", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 191, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}}, {"name": "LL", "username": "khalidxlara", "id": "881405151113773057", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 707, "tweet_count": 24069, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto", "username": "Algonfdez", "id": "1339760053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "lime\u00f1a mazamorrera \u270c\ufe0f\ud83d\ude0e", "username": "xavicitas", "id": "41858923", "verified": false, "location": "map of soul", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 599, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 38% es mi nombre.", "username": "Revolver1977", "id": "273831516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 771, "tweet_count": 4172, "listed_count": 1}}, {"name": "Dani Quevedo", "username": "danielcorvalan", "id": "88369550", "verified": false, "location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1298, "tweet_count": 38931, "listed_count": 15}}, {"name": "mayco", "username": "otalmaycu", "id": "711494101", "verified": false, "location": "Brasil - Porto Alegre - Rs", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 498, "tweet_count": 30869, "listed_count": 3}}, {"name": "a V\u00edtima Cutucada", "username": "anacarolinasot", "id": "1095720680723828737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 50, "tweet_count": 1771, "listed_count": 1}}, {"name": "Nuria", "username": "nuriars15", "id": "995977224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 120, "tweet_count": 127253, "listed_count": 3}}, {"name": "Silvio Almeida", "username": "silviolual", "id": "806593285749882880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368675, "following_count": 1990, "tweet_count": 6437, "listed_count": 974}}, {"name": "Manoel Galdino", "username": "mgaldino", "id": "14997015", "verified": true, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 7977, "following_count": 1806, "tweet_count": 27066, "listed_count": 154}}, {"name": "Raphael Oliveira", "username": "raphavom", "id": "4668773243", "verified": false, "location": "Recife e Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 216, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Won | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "won_paulo", "id": "817475192922525696", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18029, "following_count": 746, "tweet_count": 7176, "listed_count": 68}}, {"name": "Iv@n M@rcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ivangomesz", "id": "41289575", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 797, "tweet_count": 138943, "listed_count": 12}}, {"name": "\u0422eby", "username": "Tepe3bi", "id": "2743698497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 229, "tweet_count": 27840, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia ta com vontade de lasanha", "username": "BeatriceAnjos_", "id": "1126569375941767169", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 766, "tweet_count": 38092, "listed_count": 0}}, {"name": "Clara \ud83e\udd8b", "username": "mariacmirand", "id": "1104850457539870720", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 69, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}}, {"name": "Vanzetti", "username": "txentelight", "id": "419119433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 575, "tweet_count": 10114, "listed_count": 5}}, {"name": "brito", "username": "BRTJR3", "id": "1144382585520496640", "verified": false, "location": "4580", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 784, "tweet_count": 17423, "listed_count": 0}}, {"name": "Bessa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "joaocarlosss123", "id": "1089258967501598720", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 157, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo J. Carreres Gargallo", "username": "PabloCarreres", "id": "139718484", "verified": false, "location": "Valencia (Espa\u00f1a).", "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 3878, "tweet_count": 49447, "listed_count": 89}}, {"name": "Robe Rom\u00e1n Ortiz", "username": "roberomanortiz", "id": "44788765", "verified": false, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 489, "tweet_count": 91407, "listed_count": 48}}, {"name": "Paula Aduriz", "username": "Paulavcf", "id": "410704094", "verified": false, "location": "Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 377, "tweet_count": 91319, "listed_count": 4}}, {"name": "ABC.es", "username": "abc_es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262712, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}}, {"name": "taki", "username": "TakiTheComposer", "id": "2540538943", "verified": false, "location": "Kingdom's Edge", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 897, "tweet_count": 13834, "listed_count": 2}}, {"name": "Sonia Herrera", "username": "DVCSTARSONIA", "id": "329019840", "verified": false, "location": "San Isidro, Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424250, "listed_count": 76}}, {"name": "\ud835\udda7\ud835\uddc2\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc1", "username": "hiurich", "id": "71043458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1988, "tweet_count": 208007, "listed_count": 39}}, {"name": "T\u00e9ty\ud83c\udf80", "username": "India_Lovi", "id": "632455890", "verified": false, "location": "Norton Disney, England", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 318, "tweet_count": 15416, "listed_count": 2}}, {"name": "thz", "username": "croesym", "id": "1732341252", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 648, "tweet_count": 112718, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Moran", "username": "javi_moran", "id": "184800139", "verified": false, "location": "Heidelberg, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 132, "tweet_count": 7105, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuel Obando", "username": "Manuelobandoo", "id": "340455131", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 139, "tweet_count": 5017, "listed_count": 4}}, {"name": "Tomcat_76 \u2b55\ufe0f", "username": "Matou_76", "id": "878105256", "verified": false, "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1529, "tweet_count": 40019, "listed_count": 45}}, {"name": "\ud835\udc38\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc58\ud835\udc4e \u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud83e\udd8b", "username": "hendler_erika", "id": "1195901628408356866", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 819, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}}, {"name": "camz", "username": "_camibc_", "id": "1088417037649625089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 436, "tweet_count": 33359, "listed_count": 3}}, {"name": "Predrenrique", "username": "imnotabread", "id": "41243451", "verified": false, "location": "Fim do mundo, Par\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 948, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos VL\ud83d\udd3b", "username": "CarlosVillal23", "id": "2761909486", "verified": false, "location": "Branson (Missouri)", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1263, "tweet_count": 18138, "listed_count": 3}}, {"name": "Sagny Sandrine", "username": "sand2juan", "id": "752200764576112640", "verified": false, "location": "Antibes, France", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 155, "tweet_count": 30397, "listed_count": 1}}, {"name": "Plan\u00e8te Animaux \ud83c\udf0f", "username": "animaux_planete", "id": "827673121691930626", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 9834, "tweet_count": 19131, "listed_count": 70}}, {"name": "Vicky Boyertica", "username": "Vicky68971097", "id": "1081266926549118977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 188, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}}, {"name": "SelenaMay", "username": "SelenaM69722389", "id": "767988764153155584", "verified": false, "location": "Eivissa,", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2083, "tweet_count": 67629, "listed_count": 1}}, {"name": "aurora \ud83e\udd8b", "username": "_statiums", "id": "290473970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 260, "tweet_count": 77188, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udcd3 \u2b50\ufe0f", "username": "danielamayumi__", "id": "1057814501456822272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 799, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}}, {"name": "Ghosgolini", "username": "ghosgol", "id": "1011259278290771968", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 498, "tweet_count": 11287, "listed_count": 0}}, {"name": "Joana", "username": "_Joanadaflon", "id": "242565212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 258, "tweet_count": 53598, "listed_count": 2}}, {"name": "comeanda", "username": "malenaroman2", "id": "1002813306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 163, "tweet_count": 6326, "listed_count": 2}}, {"name": "I.Cristan \ud83e\udd8d", "username": "IsaacCristan", "id": "1059278616", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 926, "tweet_count": 39557, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Peralta", "username": "Carlosmperalta", "id": "376812625", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 201899, "following_count": 910, "tweet_count": 216997, "listed_count": 297}}, {"name": "Xetito Grillo", "username": "Xeeetee", "id": "309931527", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 17, "tweet_count": 76759, "listed_count": 7}}, {"name": "Leandro D Durand \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LeandroDDurand1", "id": "1048717425171202048", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 4549, "tweet_count": 9806, "listed_count": 5}}, {"name": "Barelli - TRI DA AM\u00c9RICA", "username": "bfbarelli", "id": "55585660", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1516, "tweet_count": 10331, "listed_count": 2}}, {"name": "Marta\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "PatitaSiso", "id": "576927509", "verified": false, "location": "Simancas, Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 25571, "following_count": 27836, "tweet_count": 137629, "listed_count": 53}}, {"name": "Peque", "username": "PequeMortal95", "id": "1472431812", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 331, "tweet_count": 223497, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_", "id": "816285077432844289", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}}, {"name": "corna", "username": "naluiza0925", "id": "1083846966453432320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 507, "tweet_count": 16588, "listed_count": 1}}, {"name": "Il Borgo ristorante pizzeria", "username": "ilborgopizzeria", "id": "1072125386031546369", "verified": false, "location": "Caccamo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 196, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2720luizin do SUS\u2720", "username": "DudusinObrabo", "id": "2372862224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 687, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}}, {"name": "Infosalut", "username": "infosalut", "id": "253407012", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}}, {"name": "ASEF", "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948", "verified": false, "location": "Eivissa (Illes Balears)", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 639, "tweet_count": 4478, "listed_count": 48}}, {"name": "Matteo Pioltelli", "username": "uomoconbarba", "id": "536342575", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 1526, "tweet_count": 93054, "listed_count": 0}}, {"name": "Bienvenido A Mojica", "username": "BienvenidoAMoj1", "id": "1199635106266320896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 355, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}}, {"name": "pampam", "username": "_paam_suellen_", "id": "870819880114823176", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 310, "tweet_count": 14140, "listed_count": 0}}, {"name": "Riquelme\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "claraariquelme", "id": "3364973243", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 463, "tweet_count": 11738, "listed_count": 0}}, {"name": "igrim \ud83c\udf42", "username": "Igorupontesu", "id": "971857838837567489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1366, "tweet_count": 24747, "listed_count": 5}}, {"name": "Lizzfany", "username": "Lizzfany1", "id": "908738086342930432", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 197, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Tovar R", "username": "JoTovarR", "id": "295730279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 183, "tweet_count": 58409, "listed_count": 0}}, {"name": "Loira\ud83c\udf1e", "username": "bruudavila", "id": "1047278582052081665", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 214, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina", "username": "marinagama3", "id": "3364947640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 213, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}}, {"name": "PEDRO GUACHALLA", "username": "PEDRO27XO", "id": "3404544521", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 524, "tweet_count": 5622, "listed_count": 6}}, {"name": "Gianluigi Dal Brun", "username": "trattovideo", "id": "268899621", "verified": false, "location": "Veneto ", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4778, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}}, {"name": "Richard Acebes \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "acebesrichard", "id": "2824426501", "verified": false, "location": "Trelew Chubut ", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1331, "tweet_count": 11818, "listed_count": 1}}, {"name": "F L O R E N C I A", "username": "Flormorenovarg", "id": "1090308031911546880", "verified": false, "location": "Guaymall\u00e9n, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 192, "tweet_count": 2988, "listed_count": 1}}, {"name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}}, {"name": "Ibai Berrocal", "username": "IbaiBerrocal", "id": "613799457", "verified": false, "location": "Benidorm, Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 362, "tweet_count": 37062, "listed_count": 5}}, {"name": "Ad\u00e1n Riquelme", "username": "arise_r", "id": "1534166738", "verified": false, "location": "Alicante/Arizona", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 919, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex\u2650", "username": "ohmeujah", "id": "3519726314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 166, "tweet_count": 96851, "listed_count": 1}}, {"name": "Expedito Veloso", "username": "expeditoveloso_", "id": "982207338663763969", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 686, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}}, {"name": "AEIOU", "username": "AEIOU_pt", "id": "55591083", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 502, "tweet_count": 55916, "listed_count": 27}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202552054419542017", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "lang": "pt", "author_id": "58951368", "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"]}, {"id": "1202570345766633472", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nEu era um porre kk", "lang": "pt", "author_id": "947477932317999105", "created_at": "2019-12-05T12:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570345766633472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DGQMUGzZsP", "expanded_url": "https://www.thewrap.com/zack-snyder-shares-photo-to-prove-justice-league-directors-cut-exists/", "display_url": "thewrap.com/zack-snyder-sh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.thewrap.com/zack-snyder-shares-photo-to-prove-justice-league-directors-cut-exists/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Scorsese"}]}, "id": "1202561771069956097", "text": "O corte de Zack Snyder de \"Liga da Justi\u00e7a\" tem 214 minutos... A Warner deveria lan\u00e7\u00e1-lo em parceria com a Netflix, acompanhado por uma introdu\u00e7\u00e3o de Martin Scorsese sobre o universo dos super-her\u00f3is.\n\nhttps://t.co/DGQMUGzZsP", "lang": "pt", "author_id": "4698198752", "created_at": "2019-12-05T12:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202561771069956097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "PearlHarbor"}]}, "id": "1202498975099752448", "text": "\u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "lang": "it", "author_id": "56341776", "created_at": "2019-12-05T08:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202498975099752448"]}, {"id": "1202536832812113922", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "author_id": "919279623522971648", "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"]}, {"id": "1202560978342359051", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "lang": "es", "author_id": "111387402", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"]}, {"id": "1202556536117235712", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "524589593", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Top\u00edssima142"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "id": "1202386694822977536", "text": "EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "lang": "pt", "author_id": "1113118628050800640", "created_at": "2019-12-05T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202386694822977536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1YTJQxzvw1", "expanded_url": "https://t.co/1YTJQxzvw1", "display_url": "t.co/1YTJQxzvw1"}]}, "id": "1202403127179325440", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c                                 \n\nMT santo sifude https://t.co/1YTJQxzvw1", "lang": "pt", "author_id": "929050652172603392", "created_at": "2019-12-05T01:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202403127179325440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iS9zFOcANi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "id": "1202560495749869570", "text": "Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.co/iS9zFOcANi", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-05T12:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560495749869570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202569381848338434", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K", "lang": "es", "author_id": "35785401", "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "id": "1202543014184398848", "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "lang": "es", "author_id": "51806144", "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202427059018125318", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"]}, {"id": "1202455293361369088", "text": "Un hombre pide perd\u00f3n en p\u00fablico. Es tildado de t\u00f3xico, manipulador y aprovechador. \n\nEstamos condenados.", "lang": "es", "author_id": "305911354", "created_at": "2019-12-05T05:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 176, "like_count": 768, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1202455293361369088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MLGAvlxta1", "expanded_url": "https://twitter.com/globalizes/status/1201990499093164032", "display_url": "twitter.com/globalizes/sta\u2026"}]}, "id": "1202066480038367232", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/MLGAvlxta1", "lang": "pt", "author_id": "813990257871949824", "created_at": "2019-12-04T03:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202066480038367232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gH4PjOZa6E", "expanded_url": "https://t.co/gH4PjOZa6E", "display_url": "t.co/gH4PjOZa6E"}]}, "id": "1202449488247480320", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\n K k k k https://t.co/gH4PjOZa6E", "lang": "pt", "author_id": "940949323331854337", "created_at": "2019-12-05T04:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202449488247480320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/BA7ZT9qThQ", "expanded_url": "https://twitter.com/maitenovaesb/status/1202311259506561024", "display_url": "twitter.com/maitenovaesb/s\u2026"}]}, "id": "1202333936304762887", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\nGABARITEI https://t.co/BA7ZT9qThQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202311259506561024"}], "author_id": "890777973338644481", "created_at": "2019-12-04T21:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202333936304762887"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yBKcHZUp1j", "expanded_url": "https://twitter.com/anaresplandee/status/1202455692017319937", "display_url": "twitter.com/anaresplandee/\u2026"}]}, "id": "1202552500534042624", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/yBKcHZUp1j", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202455692017319937"}], "author_id": "1164688923802701824", "created_at": "2019-12-05T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552500534042624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gvHieoVHyV", "expanded_url": "https://twitter.com/nasoph1a/status/1202319241615171584", "display_url": "twitter.com/nasoph1a/statu\u2026"}]}, "id": "1202387045563478019", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha : \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gvHieoVHyV", "lang": "pt", "author_id": "1040003351658852354", "created_at": "2019-12-05T00:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202387045563478019"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/69bbp9vNVe", "expanded_url": "https://twitter.com/candids_harry/status/1202206510526410753/video/1", "display_url": "twitter.com/candids_harry/\u2026"}]}, "id": "1202208372608716800", "text": "In pratica il seguito del video su Eroda \u00e8 Harry che porta in giro il suo nuovo amico pesce aspirante suicida in uno zaino pieno d\u2019acqua? Ok... https://t.co/69bbp9vNVe", "lang": "it", "author_id": "2896670171", "created_at": "2019-12-04T12:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 254, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202208372608716800"]}, {"id": "1177112756975276032", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "lang": "it", "author_id": "359357059", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WihptGAQBI", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_rassilan/status/1202282637383131136", "display_url": "twitter.com/camila_rassila\u2026"}]}, "id": "1202300478689857539", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (mas sem querer)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705 (mas sem querer tb)\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\npercebi que nunca fiz nada https://t.co/WihptGAQBI", "lang": "pt", "author_id": "1154046559962558465", "created_at": "2019-12-04T18:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202300478689857539"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HHCQhfIAhl", "expanded_url": "https://twitter.com/bab1lem0s2/status/1202253819003965440", "display_url": "twitter.com/bab1lem0s2/sta\u2026"}]}, "id": "1202281019795218433", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha : \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HHCQhfIAhl", "lang": "pt", "author_id": "795773651362652160", "created_at": "2019-12-04T17:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202281019795218433"]}, {"id": "1202141793657249792", "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou.", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "author_id": "1053019045023412224", "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"]}, {"in_reply_to_user_id": "342332192", "id": "1202549718901051392", "text": "@Roy_Bacci Y qu\u00e9 porcentaje es por depresi\u00f3n y qu\u00e9 porcentaje es por hambre? O son todos por depresi\u00f3n?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Roy_Bacci", "id": "342332192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202548592424181760"}], "author_id": "4180072215", "created_at": "2019-12-05T11:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549718901051392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RbOrdC2YuG", "expanded_url": "https://twitter.com/SPeriodismoPUCP/status/1202201260612603904", "display_url": "twitter.com/SPeriodismoPUC\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Lecca"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "VRAEM"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1202236860782788610", "text": "\"Mijael Garrido-Lecca no ha sido capit\u00e1n. No ha sido comando en el VRAEM. No ha sido militante aprista. No ha escrito ning\u00fan libro. No ha sido corresponsal de guerra. Nunca estuvo en Siria. No es constitucionalista. No es abogado. No es profesor universitario\" ESTO ES PATOL\u00d3GICO! https://t.co/RbOrdC2YuG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202201260612603904"}], "author_id": "861371406096969730", "created_at": "2019-12-04T14:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202236860782788610"]}, {"in_reply_to_user_id": "1184507999026589696", "id": "1202548160721227776", "text": "@Rosy285934907 Pero hay muchas diferencias en las tramas de Adara y la de Estela.\nGh la hacen ganadora o la hunden ya el todo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rosy285934907", "id": "1184507999026589696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Estela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547370053001216"}], "author_id": "1052679983276146688", "created_at": "2019-12-05T11:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548160721227776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/TGSXBINhfH", "expanded_url": "https://twitter.com/walterwhter/status/1202217041740140545", "display_url": "twitter.com/walterwhter/st\u2026"}]}, "id": "1202379627026665472", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TGSXBINhfH", "lang": "pt", "author_id": "889896595902398464", "created_at": "2019-12-05T00:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202379627026665472"]}, {"in_reply_to_user_id": "922578103083380736", "id": "1202397519298252800", "text": "@glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es un suicida. Esa ser\u00eda la perfecta excusa para que el pueblo se lanze con todo para terminar de una vez por todas con LOS MISMOS DE SIEMPRE.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202391474891087872"}], "author_id": "1075846159950864385", "created_at": "2019-12-05T01:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202397519298252800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rxPFdzGoBR", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-12-05/torra-amaga-constitucion-catalana-torpedo-erc_2365507/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "GabrielaBustelo", "id": "2991839014"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Mister_Pentland", "id": "827291863"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 34, "end": 54, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n catalana"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.6881, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "id": "1202517864483307520", "text": "Quim Torra amaga con redactar una Constituci\u00f3n catalana para torpedear las negociaciones de ERC cara a la https://t.co/rxPFdzGoBR @golorico @GabrielaBustelo @Mister_Pentland @MendiMendi1", "lang": "es", "author_id": "992334463739793410", "created_at": "2019-12-05T09:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202517864483307520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/MtKA5ykBdq", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1202482860994772993", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}]}, "id": "1202488656814104576", "text": "C\u2019\u00e8 speranza per I somaristi italiani https://t.co/MtKA5ykBdq", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202482860994772993"}], "author_id": "81652409", "created_at": "2019-12-05T07:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202488656814104576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/IDVwTGIfsj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1202515989629415425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDVwTGIfsj", "media_key": "3_1202515983711252480"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "EstaPasando"}, {"start": 14, "end": 25, "tag": "Testimonio"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "Instagram"}, {"start": 208, "end": 218, "tag": "pacientes"}, {"start": 254, "end": 265, "tag": "FFPaciente"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 73, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "FFPaciente"}]}, "id": "1202515989629415425", "text": "\ud83d\udde3#EstaPasando #Testimonio \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbNos escriben en el #Instagram de @ffpaciente para preguntarnos que hacemos y pedir informaci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbDespu\u00e9s de explicarle me contesta que es paciente onc\u00f3loga y que est\u00e1 sola \n\ud83d\udc40Los #pacientes acuden a las redes buscando ayuda\n #FFPaciente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/IDVwTGIfsj", "lang": "es", "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-12-05T09:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 13, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202515989629415425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3u5naOyTbN", "expanded_url": "https://t.co/3u5naOyTbN", "display_url": "t.co/3u5naOyTbN"}]}, "id": "1202564894446563328", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c https://t.co/3u5naOyTbN", "lang": "pt", "author_id": "767842812687777792", "created_at": "2019-12-05T12:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564894446563328"]}, {"in_reply_to_user_id": "836585617215606788", "id": "1202548372944703489", "text": "@MasterAb88 La fiction Mediaset in questa stagione \u00e8 destinata a morire sotterrata dopo la quasi rinascita della scorsa stagione... Sar\u00e0 che i racconti di Canale5 ci hanno regalato storie diverse da quelle Rai che appassionavano un certo pubblico. Che ci azzecca questo nuovo \u201ccorso\u201d?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MasterAb88", "id": "836585617215606788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202544842368311299"}], "author_id": "926410896490065920", "created_at": "2019-12-05T11:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548372944703489"]}, {"id": "1202554280110174208", "text": "La peor herencia q nos deja Macri,es ese 42 % de gente de mierda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1068477394451931136", "created_at": "2019-12-05T11:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 73, "like_count": 1185, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554280110174208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/byuPQ06Pg1", "expanded_url": "https://twitter.com/ContraRegraRS/status/1202564637318959106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byuPQ06Pg1", "media_key": "3_1202564630545076228"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Samoa"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5809, "type": "Place", "normalized_text": "Sarampo"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7231, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "id": "1202564637318959106", "text": "O governo de Samoa inicia hoje uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa contra o Sarampo. As autoridades suspenderam servi\u00e7os governamentais e ordenaram que todas as empresas fechassem. Funcion\u00e1rios p\u00fablicos ir\u00e3o visitar todas as casas do pa\u00eds para vacinar a popula\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: AFP https://t.co/byuPQ06Pg1", "lang": "pt", "author_id": "1108450491128860672", "created_at": "2019-12-05T12:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202564637318959106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TkA1IJbjsC", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1202551749992734721", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}, "id": "1202552445106302979", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TkA1IJbjsC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202551749992734721"}], "author_id": "3393998303", "created_at": "2019-12-05T11:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552445106302979"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WLxZUW12rY", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "id": "1201565900677271552", "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus allegados aseguran que no aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado.\nhttps://t.co/WLxZUW12rY", "lang": "es", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-12-02T18:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 19, "like_count": 193, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1201565900677271552"]}, {"in_reply_to_user_id": "327505985", "id": "1202563543029223425", "text": "@joseleFiguerola Ya, pero poniendo en suposici\u00f3n el caso..t\u00fa ves las cuentas del c\u00f3rdoba y te encuentras con que a Oliver se le debe un pastizal por direcci\u00f3n deportiva que viene a ser pr\u00e1cticamente lo mismo que el pr\u00e9stamo que le hizo a Leon, y a Bejarano, repres y dem\u00e1s m\u00e1s de los mismo..", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Bejarano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202560327042383874"}], "author_id": "155213159", "created_at": "2019-12-05T12:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202563543029223425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/pEGakd90Lt", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/bolsonaro-quer-alterar-definicao-de-legitima-defesa-em-codigo-penal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/bolsonaro-quer-alterar-definicao-de-legitima-defesa-em-codigo-penal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 230, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202558234537512961", "text": "\"O que \u00e9 moderada? No sufoco, voc\u00ea atira em cima do cara. O cara est\u00e1 vindo em cima de voc\u00ea e voc\u00ea atira dentro da sua casa. Ent\u00e3o, n\u00e3o tem de ter moderada. Se entrou na sua casa, voc\u00ea vai atirar. O que significa moderado, meu Deus?\", questionou  \n\nhttps://t.co/pEGakd90Lt", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-05T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 150, "like_count": 198, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1202558234537512961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/9UWo9zwZyN", "expanded_url": "https://twitter.com/Luaankkk/status/1202272488400543745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9UWo9zwZyN", "media_key": "7_1202271587304714245"}]}, "id": "1202272488400543745", "text": "O PINTO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VTNC https://t.co/9UWo9zwZyN", "lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-12-04T17:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19708, "reply_count": 2037, "like_count": 53185, "quote_count": 6197}, "edit_history_tweet_ids": ["1202272488400543745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/K6932mscra", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202554281716518912", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/K6932mscra", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-12-05T11:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202554281716518912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/c69npxFzfL", "expanded_url": "https://twitter.com/arinheel/status/1202424569388244992", "display_url": "twitter.com/arinheel/statu\u2026"}]}, "id": "1202546676453576704", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/c69npxFzfL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202424569388244992"}], "author_id": "1017426753864814593", "created_at": "2019-12-05T11:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546676453576704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6I5Kcpd5Np", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1202546249674756096", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1202555200294268929", "text": "REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\nAh ya. Que ahora toca lo del atentado casi suicida de uno de VOX en un centro de MENAS con una granada de pega de los chinos.\nVale, vale.\nA sus ordenes!!\n\ud83d\ude2c https://t.co/6I5Kcpd5Np", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546249674756096"}], "author_id": "901762608", "created_at": "2019-12-05T11:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555200294268929"]}, {"id": "1202466762698240000", "text": "Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um filho da puta querendo ser melhor que o outro a todo custo SE LIGA MEU IRM\u00c3O QUE MEU DIPLOMA VAI VALER A MESMA MERDA QUE O TEU", "lang": "pt", "author_id": "72744381", "created_at": "2019-12-05T05:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202466762698240000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gOU7D5p9oX", "expanded_url": "https://twitter.com/cinnamongiirrl/status/1202339489479307264", "display_url": "twitter.com/cinnamongiirrl\u2026"}]}, "id": "1202382007961079808", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gOU7D5p9oX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202339489479307264"}], "author_id": "2737860853", "created_at": "2019-12-05T00:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202382007961079808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/s8VwjiwQLe", "expanded_url": "https://twitter.com/Tvecinofavorito/status/1202488421152968704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s8VwjiwQLe", "media_key": "3_1202488385715286016"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Alrededordel41"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Alrededordel41"}]}, "id": "1202488421152968704", "text": "#Alrededordel41 9 y \u00e9sta es la pel\u00edcula 41  votada, de este a\u00f1o 2019 en @Filmaffinity https://t.co/s8VwjiwQLe", "lang": "es", "author_id": "375506758", "created_at": "2019-12-05T07:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202488421152968704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "ANSA"}]}, "id": "1202489316934586368", "text": "Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "lang": "it", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-12-05T07:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202489316934586368"]}, {"in_reply_to_user_id": "747045971733938176", "id": "1202559955104075776", "text": "No ano passado, muita coisa aconteceu na minha vida, eu estava no fim do Ensino M\u00e9dio, vestibular, ENEM, formatura. Fiz vestiba pra Direito e PP e fui aprovada em ambos, decidida a ir embora pra Dourados, comecei meus planos para morar com a Katiane, +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dio"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.7577, "type": "Place", "normalized_text": "Dourados"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Katiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202559415423033344"}], "author_id": "747045971733938176", "created_at": "2019-12-05T12:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202559955104075776"]}, {"id": "1202192038231498753", "text": "Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque quiere dejar de SUFRIR, no porque quiera dejar de VIVIR, y eso obligar\u00eda a buscar la ra\u00edz del problema causante del sufrimiento, en muchos casos el CAPITALISMO", "lang": "es", "author_id": "2792103966", "created_at": "2019-12-04T11:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202192038231498753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/eiS6idJ35j", "expanded_url": "https://twitter.com/_catmom/status/1202311264703266817", "display_url": "twitter.com/_catmom/status\u2026"}]}, "id": "1202325117579210758", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/eiS6idJ35j", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202311264703266817"}], "author_id": "933181676", "created_at": "2019-12-04T20:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202325117579210758"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cbbN3UWtTS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "noticiassin.com/un-militar-de-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "id": "1202553618605457409", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor. #NoticiasSIN https://t.co/cbbN3UWtTS", "lang": "es", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-12-05T11:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202553618605457409"]}, {"in_reply_to_user_id": "345668706", "id": "1202256006178385927", "text": "@FlxPiacentini Suicida para un pa\u00eds negarse a una transici\u00f3n ordenada, conocer datos y empalmar la gesti\u00f3n. Para eso est\u00e1n esos 40 d\u00edas. \nPero no les importa el pa\u00eds, giran todos alrededor de la locura de la jefa: \"Si yo no hice transici\u00f3n, ustedes tampoco\". \nNi los cuadros van a quedar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlxPiacentini", "id": "1369060833553231874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202239934276554754"}], "author_id": "922193603228852224", "created_at": "2019-12-04T15:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202256006178385927"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/phMJXGzNdq", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmascotero/status/1202513228699512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phMJXGzNdq", "media_key": "3_1202513222739353602"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "GALICIA"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Chantada"}]}, "id": "1202513228699512833", "text": "Alguien conoce el nombre de este MALNACIDO HIJO DE PUTA? Tengo planificado un viaje a GALICIA en breve y me voy a dar una vuelta por Chantada, para \u201ccharlar\u201d a su estilo con este excremento.\nHarto de esperar. https://t.co/phMJXGzNdq", "lang": "es", "author_id": "255744674", "created_at": "2019-12-05T09:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 67, "like_count": 472, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202513228699512833"]}, {"in_reply_to_user_id": "536850877", "id": "1202247965706006529", "text": "@javiereeaguirre 2- y a dejar de lado la mezquindad suicida donde pretenden entramparnos los Agenesicos del Sentido Comun, los lideres de Pajuatilandia y la Junta Directivs de Fenapajuatos. Estos miopes de 1.000 dioptrias van a terminar correteados por todo el Pais gracias a su peque\u00f1ez de alma", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Comun"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Pajuatilandia"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.3598, "type": "Place", "normalized_text": "Fenapajuatos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202246570051358721"}], "author_id": "536850877", "created_at": "2019-12-04T15:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202247965706006529"]}, {"id": "1202546928644509698", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "3819105267", "created_at": "2019-12-05T11:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546928644509698"]}, {"id": "1202548725505314816", "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "author_id": "156503723", "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8vfJDYoSVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ynlldi/status/1202546928644509698", "display_url": "twitter.com/ynlldi/status/\u2026"}]}, "id": "1202548358151319552", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8vfJDYoSVh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546928644509698"}], "author_id": "946579047609401350", "created_at": "2019-12-05T11:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548358151319552"]}, {"id": "1202387623161016320", "text": "Alguma vez vcs leram algo q matou vcs la dentro? tipo uma mensagem ou algo q te disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se torturar", "lang": "pt", "author_id": "963126570947923968", "created_at": "2019-12-05T00:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202387623161016320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/6AcO3pNi5g", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/12/04/radio_valencia/1575455808_323843.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/12/04/radio_valencia/1575455808_323843.html"}]}, "id": "1202317246682546176", "text": "\u00bfDe veritat vindr\u00e0 alg\u00fa a dir-nos que la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere i el masclisme no existeixen? \n\nJa poden denunciar-me les voltes que vulguen. Tots els dies direm ben clar que el masclisme mata.\n\nhttps://t.co/6AcO3pNi5g", "lang": "ca", "author_id": "193050995", "created_at": "2019-12-04T20:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 34, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202317246682546176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zjjE2e0Q6o", "expanded_url": "https://twitter.com/inefaveul/status/1202364647560687616", "display_url": "twitter.com/inefaveul/stat\u2026"}]}, "id": "1202520101578321922", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zjjE2e0Q6o", "lang": "pt", "author_id": "897289416837910528", "created_at": "2019-12-05T09:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202520101578321922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QTR59aezTS", "expanded_url": "https://twitter.com/jrdxrr/status/1202246503286394885", "display_url": "twitter.com/jrdxrr/status/\u2026"}]}, "id": "1202335912845365250", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705 (em prova)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: mais ou menos\nnamorou:\u2705 (s\u00f3 por 3 horas)\nbeijou:\u274c\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/QTR59aezTS", "lang": "pt", "author_id": "768045082113142784", "created_at": "2019-12-04T21:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202335912845365250"]}, {"id": "1202555701542957058", "text": "Um homem ainda n\u00e3o identificado pela pol\u00edcia atirou em sua companheira nesta madrugada, em S\u00e3o Vicente. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da colunista da BandNews FM @monicabergamo. Depois, foi \u00e0 casa de parentes dela e matou duas mulheres, um homem idoso e uma crian\u00e7a de 10 anos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 161, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.5479, "type": "Organization", "normalized_text": "BandNews FM"}]}, "author_id": "26573303", "created_at": "2019-12-05T11:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202555701542957058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/CWDFWXWRqN", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1202217071733616640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWDFWXWRqN", "media_key": "3_1202217066146779137"}]}, "id": "1202217071733616640", "text": "Asociaci\u00f3n entre matoneo escolar, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida. Esta investigaci\u00f3n muestra como los adolescentes que informaron victimizaci\u00f3n por matoneo presentaron tres veces m\u00e1s un alto nivel de ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/CWDFWXWRqN", "lang": "es", "author_id": "171948653", "created_at": "2019-12-04T13:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202217071733616640"]}, {"in_reply_to_user_id": "2571156978", "id": "1202275541736476678", "text": "@z_juanpablo @ValeArvejita \ud83d\udc46\ud83c\udffc", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "z_juanpablo", "id": "2571156978"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ValeArvejita", "id": "51776316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202267201245450240"}], "author_id": "174079493", "created_at": "2019-12-04T17:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202275541736476678"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/efgLk8L8Qk", "expanded_url": "http://bit.ly/34W9W3S", "display_url": "bit.ly/34W9W3S", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581912792780931072/nBeGjnzo?format=jpg&name=orig", "width": 505, "height": 337}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581912792780931072/nBeGjnzo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El abogado de Podemos: \"Me han despedido para tapar sus sobresueldos en negro\"", "description": "El abogado de Podemos expulsado por el partido tras investigar irregularidades asegura en declaraciones exclusivas a EL MUNDO que la operaci\u00f3n contra \u00e9l se debe a que \"el partido q", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/12/05/5de8e56cfc6c83410d8b4680.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "id": "1202546249674756096", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 El abogado de Podemos: \"Me han despedido para tapar sus sobresueldos en negro\" https://t.co/efgLk8L8Qk", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-12-05T11:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6536, "reply_count": 782, "like_count": 7905, "quote_count": 922}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546249674756096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/TttLHKhk4T", "expanded_url": "https://twitter.com/OfiComisionado/status/1202349544492675077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TttLHKhk4T", "media_key": "3_1202349532052373506"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "id": "1202349544492675077", "text": "Comisionado recomienda a ASSE creaci\u00f3n de Programa de Prevenci\u00f3n de Suicidios en C\u00e1rceles y Protocolo de Intervenci\u00f3n Inmediata en casos de conducta suicida o de autoagresi\u00f3n. https://t.co/TttLHKhk4T", "lang": "es", "author_id": "891040612916625408", "created_at": "2019-12-04T22:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202349544492675077"]}, {"in_reply_to_user_id": "463890111", "id": "1202549584859475970", "text": "@DrmMelo @Valtencir82 Nenhum policial morreu em Parais\u00f3polis, logo, n\u00e3o vejo porque desviar o assunto para tentar justificar a morte de 9 inocentes na desastrada a\u00e7\u00e3o policial", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrmMelo", "id": "463890111"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Valtencir82", "id": "880954662345682944"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202546367471792128"}], "author_id": "139183350", "created_at": "2019-12-05T11:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 27, "like_count": 342, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202549584859475970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VLvpjB3tNZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13064", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}]}, "id": "1202195282936520704", "text": "#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/VLvpjB3tNZ\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-12-04T11:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202195282936520704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aqREmOeuIY", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckraffa/status/1202410519786864641", "display_url": "twitter.com/fvckraffa/stat\u2026"}]}, "id": "1202413180368105472", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/aqREmOeuIY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202410519786864641"}], "author_id": "791089317145903108", "created_at": "2019-12-05T02:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202413180368105472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KeiMVL4gGX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjZvJ", "display_url": "dlvr.it/RKjZvJ"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cVtG0qmXOk", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1202552837974061057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVtG0qmXOk", "media_key": "3_1202552835075801089"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1202552837974061057", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/KeiMVL4gGX https://t.co/cVtG0qmXOk", "lang": "pt", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-12-05T11:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552837974061057"]}, {"id": "1201934223499780101", "text": "A molecada q conseguiu o IMPOSS\u00cdVEL- dividir o \u00fanico partido 100% fechado com Bolsonaro - foi suspensa hj. A narrativa: \u201cos \u201cleais\u201d ao PR foram suspensos...mi-mi-mi\u201d. A verdade: os moleques foram suspensos pq n\u00e3o respeitam a ordem, a lei, o estatuto, o partido, a democracia. Fim.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-12-03T18:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 11089, "like_count": 1958, "quote_count": 342}, "edit_history_tweet_ids": ["1201934223499780101"]}, {"in_reply_to_user_id": "289448791", "id": "1202418600394608647", "text": "@L3n1_ Mas um pouco antes da finale rolou uns stress entre elas que me deixou nervos\u00edssima.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "L3n1_", "id": "289448791"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "finale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202409586831048711"}], "author_id": "1001305917143568385", "created_at": "2019-12-05T02:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202418600394608647"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZeDY35t5Iq", "expanded_url": "https://t.co/ZeDY35t5Iq", "display_url": "t.co/ZeDY35t5Iq"}]}, "id": "1202455692017319937", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2714\ufe0f\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/ZeDY35t5Iq", "lang": "pt", "author_id": "991012567693844481", "created_at": "2019-12-05T05:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202455692017319937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8PqA1Qdtwb", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenaGRZ356/status/1202546676453576704", "display_url": "twitter.com/MilenaGRZ356/s\u2026"}]}, "id": "1202551749992734721", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8PqA1Qdtwb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546676453576704"}], "author_id": "767492201471479809", "created_at": "2019-12-05T11:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551749992734721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/huRThlPWgk", "expanded_url": "https://twitter.com/DedoVulgar/status/1202236868106104833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huRThlPWgk", "media_key": "3_1202236847054872576"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/huRThlPWgk", "expanded_url": "https://twitter.com/DedoVulgar/status/1202236868106104833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huRThlPWgk", "media_key": "3_1202236856257130500"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/huRThlPWgk", "expanded_url": "https://twitter.com/DedoVulgar/status/1202236868106104833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/huRThlPWgk", "media_key": "3_1202236859155390469"}]}, "id": "1202236868106104833", "text": "Cuenta la leyenda que solo los verdaderos machos recios supieron apreciar y degusar est\u00e1s p\u00f3cimas infernales!!! https://t.co/huRThlPWgk", "lang": "es", "author_id": "2493319032", "created_at": "2019-12-04T14:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202236868106104833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lWEYQQogq4", "expanded_url": "https://twitter.com/RedEcofeminista/status/1200834989815939072", "display_url": "twitter.com/RedEcofeminist\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "AliciaPuleo", "id": "299056228"}]}, "id": "1201755494232313856", "text": "\"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida. Antes se expresaba en la conquista territorial; \nhoy, en la desmesurada avidez de beneficios econ\u00f3micos del mercado global\" @AliciaPuleo https://t.co/lWEYQQogq4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200834989815939072"}], "author_id": "2615165395", "created_at": "2019-12-03T06:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201755494232313856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/H9pEx3XOUa", "expanded_url": "http://glamorama.latercera.com/noticias/2019/12/el-testimonio-de-sandra-solimano-sobre-su-hijo-actor-quien-sufria-bipolaridad-y-se-suicido-en-agosto-pasado-toda-la-proteccion-mental-en-chile-es-muy-baja-y-muy-mala.shtml/?mobile=true&min=10", "display_url": "glamorama.latercera.com/noticias/2019/\u2026"}]}, "id": "1202546864362573824", "text": "Volvemos a insistir: no se puede hablar de suicidio sin dar orientaciones respecto a d\u00f3nde se consigue ayuda para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida. Es irresponsable que no se haga habiendo tantas pautas! (Hilo)\nhttps://t.co/H9pEx3XOUa", "lang": "es", "author_id": "978336083388837888", "created_at": "2019-12-05T11:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546864362573824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/miTnWwKp4o", "expanded_url": "https://twitter.com/Extravirj/status/1202351367215554562", "display_url": "twitter.com/Extravirj/stat\u2026"}]}, "id": "1202352465917743104", "text": "e tome corrente pra esquecer as merdas\n\nQuais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/miTnWwKp4o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202351367215554562"}], "author_id": "165498967", "created_at": "2019-12-04T22:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202352465917743104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wbzexk7KDj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/?igshid=181z50hcj7v7n", "display_url": "instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}]}, "id": "1202434260440928256", "text": "\u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\n\u30fb\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\n\u30fb\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7 https://t.co/wbzexk7KDj", "lang": "ja", "author_id": "108058618", "created_at": "2019-12-05T03:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202434260440928256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/weKziodu2b", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1202467399858966528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weKziodu2b", "media_key": "3_1202467390837018624"}]}, "id": "1202467399858966528", "text": "\ubaa8\ub2c8\uc57c \uc778\uc0ac\ud574 https://t.co/weKziodu2b", "lang": "ko", "author_id": "335141638", "created_at": "2019-12-05T05:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 411375, "reply_count": 69185, "like_count": 1536362, "quote_count": 18208}, "edit_history_tweet_ids": ["1202467399858966528"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202548515752357888", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Donc comme toi, j'adorerais du transmedia, et surtout un RPG classique, avec un (ou m\u00eame des, soyons fous !) personnage principal qui r\u00e9agit aux \u00e9v\u00e9nements, doit faire des choix \"gris\", et a une vraie raison de d\u00e9tester les ren\u00e9gats, Amherst ou le gouvernement, et de se battre.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547869426896897"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T11:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548515752357888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5lwG4y5tiN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jujaps/status/1202335912845365250", "display_url": "twitter.com/Jujaps/status/\u2026"}]}, "id": "1202344545515646981", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/5lwG4y5tiN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202335912845365250"}], "author_id": "881996245631422464", "created_at": "2019-12-04T21:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202344545515646981"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202548423100116993", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Il est vrai que c'est bien dommage, car la contemplation finit vite par laisser place \u00e0 le d\u00e9sint\u00e9r\u00eat.\nQui se soucie d'aller sauver le civil ou de prot\u00e9ger un convoi de ressources ? Qui s'apitoie devant ces morts ou se rebellent ? Les agents de la 1ere vague, les NPC, nous non...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547869426896897"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T11:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548423100116993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/nBK2fzN1Dx", "expanded_url": "https://twitter.com/medsants/status/1202189733130051585", "display_url": "twitter.com/medsants/statu\u2026"}]}, "id": "1202220145139208192", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/nBK2fzN1Dx", "lang": "pt", "author_id": "4583220515", "created_at": "2019-12-04T13:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202220145139208192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/68PzJAbhe0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1202452428689465344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/68PzJAbhe0", "media_key": "7_1202452315854295040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "P7Informa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}]}, "id": "1202452428689465344", "text": "#\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co/68PzJAbhe0", "lang": "es", "author_id": "132681657", "created_at": "2019-12-05T04:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202452428689465344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bo9vV6KJYW", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/pami-anses-organismos-campora-acrecienta-poder_0_KqGk44E4.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575541844", "display_url": "clarin.com/politica/pami-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/pami-anses-organismos-campora-acrecienta-poder_0_KqGk44E4.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575541844"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "ANSES"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}]}, "id": "1202535771867172865", "text": "PAMI y ANSES, dos organismos donde La C\u00e1mpora acrecienta su poder https://t.co/bo9vV6KJYW", "lang": "es", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-12-05T10:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 242, "like_count": 89, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535771867172865"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202547869426896897", "text": "@YataaSync @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas par ce qui l'entoure, ne subit jamais vraiment le destin qui s'abat sur les autres protagonistes (des millions de morts rien qu'\u00e0 NYC, quand m\u00eame !) l\u00e0 o\u00f9 avoir des dialogues aurait pu apporter une telle port\u00e9e \u00e0 l'histoire que le joueur vit. On contemple, mais on ne vit pas...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202547408225345538"}], "author_id": "3075883069", "created_at": "2019-12-05T11:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202547869426896897"]}, {"id": "1202339779838447617", "text": "li um post agr falando de homens que tentam manipular mulheres dizendo que v\u00e3o se matar se elas os deixarem. NA MINHA OPINI\u00c3O, tem uns que realmente \u00e9 s\u00f3 pra manipular, mas n\u00e3o esque\u00e7am que tem outros que se matam msm, assim como mulheres se matam por homens.\nboa noite", "lang": "pt", "author_id": "3303727785", "created_at": "2019-12-04T21:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202339779838447617"]}, {"in_reply_to_user_id": "4134535701", "id": "1202546642257432576", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Car que je trouve dommage actuellement, c'est qu'on repr\u00e9sente le Super agent qui sauve tout le monde quasi tout seul, aucun choix et, hormis la DZ, qui reste int\u00e8gre H24. On est presque cantonn\u00e9 au r\u00f4le de spectateur passif du gentil Agent.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202546027196231680"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T11:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202546642257432576"]}, {"id": "1202408770275618816", "text": "\u00bfComo hacer re\u00edr a una mujer en un 1-2-3?\n\n1. P\u00e1rate frente a ella\n2. M\u00edrala a los ojos\n3: Dile: \u00a1Aqu\u00ed mando yo!\n\nLa carcajada no sera normal. jajaja", "lang": "es", "author_id": "1156970665796354049", "created_at": "2019-12-05T02:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 75, "like_count": 1268, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1202408770275618816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/AFWoBwp7vm", "expanded_url": "https://twitter.com/artursalduino1/status/1202415832774709248", "display_url": "twitter.com/artursalduino1\u2026"}]}, "id": "1202424569388244992", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AFWoBwp7vm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415832774709248"}], "author_id": "3418258684", "created_at": "2019-12-05T03:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202424569388244992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Errores"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "trader"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}]}, "id": "1202538712363610112", "text": "#Errores \u274c del #trader \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb: operativa #suicida \u2620\ufe0f https://t.co/Oua9ABOzTi", "lang": "es", "author_id": "2339273831", "created_at": "2019-12-05T10:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538712363610112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/llBmC8vnl4", "expanded_url": "https://twitter.com/russdiemon/status/1201895299955998720", "display_url": "twitter.com/russdiemon/sta\u2026"}]}, "id": "1202346880774090753", "text": "este gajo ainda n\u00e3o se matou porque https://t.co/llBmC8vnl4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201895299955998720"}], "author_id": "797871644878508033", "created_at": "2019-12-04T22:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202346880774090753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hWsrrCzoA0", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1202506298379702273", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de #PearlHarbor \nhttps://t.co/hWsrrCzoA0 #EEUU", "lang": "es", "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-12-05T08:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202506298379702273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202495398880915456", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-12-05T07:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202495398880915456"]}, {"in_reply_to_user_id": "10466072", "id": "1202481589306961920", "text": "@lacha Tus inventos? Una cosa es la actitud suicida del aspiracionismo berreta y otra la imbecilidad ejercida hasta la saturaci\u00f3n. Vos hablando de est\u00e9tica suenas tan rid\u00edcula como la concheta de WhatsApp. And\u00e1 a estudiar: es m\u00e1s viejo que el capitalismo pero siempre es provechoso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lacha", "id": "10466072"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202375339219062784"}], "author_id": "926541944813244416", "created_at": "2019-12-05T06:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202481589306961920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1mDVQKkcHT", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1202447585379864576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mDVQKkcHT", "media_key": "3_1202447507877441537"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}]}, "id": "1202447585379864576", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkcHT", "lang": "es", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-12-05T04:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202447585379864576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AuwAQSHELK", "expanded_url": "https://bit.ly/33NL2SM", "display_url": "bit.ly/33NL2SM", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/33NL2SM"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1202537617591537665", "text": "Grito de \u00abpatria o muerte\u00bb fue eliminado de actos militares en #Bolivia ,' https://t.co/AuwAQSHELK", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-12-05T10:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202537617591537665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5yBdKcG7Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202455811437531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yBdKcG7Jh", "media_key": "3_1202455809059373056"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202455811437531136", "text": "LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https://t.co/5yBdKcG7Jh", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-05T05:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202455811437531136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eR46GDcf6N", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1201944842890289154", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "id": "1202239514841931776", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\ngente.... que aluna exemplar https://t.co/eR46GDcf6N", "lang": "pt", "author_id": "902715449699336197", "created_at": "2019-12-04T14:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202239514841931776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8tbzZJbec6", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago66Aguiar/status/1202301152219607043", "display_url": "twitter.com/Thiago66Aguiar\u2026"}]}, "id": "1202304391203696640", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/8tbzZJbec6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202301152219607043"}], "author_id": "978653804030722049", "created_at": "2019-12-04T19:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202304391203696640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/o5ldMcFn7W", "expanded_url": "https://twitter.com/j97al/status/1202209779386593281", "display_url": "twitter.com/j97al/status/1\u2026"}]}, "id": "1202222630620807169", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/o5ldMcFn7W", "lang": "pt", "author_id": "2741716534", "created_at": "2019-12-04T13:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202222630620807169"]}, {"in_reply_to_user_id": "2945636195", "id": "1202539213742395392", "text": "@xaiecologic @Savallsblog @josep_ball al costat franc\u00e8s com el porten tot aquest tema ? vaquers , cabrers, llauradors...? pateixen en igual mesura ...o frueixen d'alguna mena de compensaci\u00f3, ajut ... els petits productors ?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "josep_ball", "id": "886684797061529600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202537125884895238"}], "author_id": "40081834", "created_at": "2019-12-05T10:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202539213742395392"]}, {"id": "1202421210837082112", "text": "hj eu acabei de cr\u00ea que estamos vivendo em um mundo macraba mesmo, o cara matou a pr\u00f3pria mulher e depois se matou. o cara n\u00e3o pensou nos pr\u00f3prios filhos cara! quando \u00f3dio, rancor e compaix\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "922467843106639872", "created_at": "2019-12-05T02:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202421210837082112"]}, {"id": "1202457774506086401", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c \nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705(pq eu era l\u00edder de classe)", "lang": "pt", "author_id": "2472792781", "created_at": "2019-12-05T05:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202457774506086401"]}, {"id": "1202533913668644864", "text": "\u26a0\ufe0f\u544a\u77e5\u89e3\u7981\u26a0\ufe0f\n\n2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN13:30/START13:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u4e00\u822c\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S \n\nand more\uff65\uff65", "lang": "ja", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.4165, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-12-05T10:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533913668644864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EzFNb9Knkp", "expanded_url": "http://ww.cope.es/d2p7h1", "display_url": "ww.cope.es/d2p7h1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/actualidad/internacional/noticias/militar-mata-dos-personas-suicida-base-naval-pearl-harbour-20191205_567481"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}]}, "id": "1202467418867732480", "text": "\u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. Adem\u00e1s, hay un herido hospitalizado https://t.co/EzFNb9Knkp", "lang": "es", "author_id": "9706822", "created_at": "2019-12-05T05:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202467418867732480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/wJshQLzeb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Teigoun/status/1202369460281257984", "display_url": "twitter.com/Teigoun/status\u2026"}]}, "id": "1202404882059350016", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/wJshQLzeb3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202369460281257984"}], "author_id": "803558738552647681", "created_at": "2019-12-05T01:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202404882059350016"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202538602909097984", "text": "@Agent_Mab @Matou_76 @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Alors je ne peux \u00eatre s\u00fbr de ce que j'avance (pas un Dev, pas un membre de Massive ou Ubi) mais je pense que Keener est secondaire vs la production des Antiviraux \u00e0 large spectre (DC-62 bis?) suppos\u00e9s \u00e9radiquer n'importe quelle maladie (donc Keener ne serait plus une menace)", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202535516392054784"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T10:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538602909097984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/h19Oznf7wz", "expanded_url": "https://twitter.com/shotdovn/status/1202061140806774784", "display_url": "twitter.com/shotdovn/statu\u2026"}]}, "id": "1202061837778464769", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : MUITO KKKKK\nnota vermelha : umas 5 na vida\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca fui mesmo tendo ficado\nmatou aula: sempre\nfoi expulso de sala: nao\naluno destaque: o ano td\ud83e\udd29\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim https://t.co/h19Oznf7wz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202061140806774784"}], "author_id": "881405151113773057", "created_at": "2019-12-04T03:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202061837778464769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/FbazBWcrMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcorvalan/status/1202374596537831424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbazBWcrMJ", "media_key": "7_1202374572156305408"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.3736, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6239, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Salazar"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Paulsen"}]}, "id": "1202374596537831424", "text": "El Frente Amplio vot\u00f3 a favor de una ley que criminaliza la protesta, el PC se abstuvo.\n\nGabriel Salazar lo dijo hace unas semanas en una entrevista que le hizo Fernando Paulsen: cuando est\u00e1 en peligro, la clase pol\u00edtica se une contra el movimiento social y ciudadano. https://t.co/FbazBWcrMJ", "lang": "es", "author_id": "88369550", "created_at": "2019-12-04T23:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2872, "reply_count": 140, "like_count": 2923, "quote_count": 238}, "edit_history_tweet_ids": ["1202374596537831424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0vNhXxGtaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/doisbes/status/1202050890506625027", "display_url": "twitter.com/doisbes/status\u2026"}]}, "id": "1202222818915737600", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2716\n\neu era muito santa, t\u00e1 louco https://t.co/0vNhXxGtaJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202050890506625027"}], "author_id": "1095720680723828737", "created_at": "2019-12-04T13:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202222818915737600"]}, {"in_reply_to_user_id": "806593285749882880", "id": "1202535443331452928", "text": "@silviolual @emercer Mas ent\u00e3o, eu pensei que seria improv\u00e1vel que nenhum her\u00f3i fosse Bolsonarista. Ele n\u00e3o teve mais de 50% de votos \u00e0 toa. Ent\u00e3o alguns deles deveriam ser, mesmo que uma minoria.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silviolual", "id": "806593285749882880"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "emercer", "id": "14956903"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202529705628299266"}], "author_id": "14997015", "created_at": "2019-12-05T10:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535443331452928"]}, {"id": "1202425155445821450", "text": "Participe!\nCite um her\u00f3i b\u00edblico e a maior besteira que ele (ou ela) fez!\n#her\u00f3isdaB\u00edblia #her\u00f3isn\u00e3operfeitos #gra\u00e7a #pecado", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "her\u00f3isdaB\u00edblia"}, {"start": 90, "end": 109, "tag": "her\u00f3isn\u00e3operfeitos"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "gra\u00e7a"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "pecado"}]}, "lang": "pt", "author_id": "817475192922525696", "created_at": "2019-12-05T03:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202425155445821450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LC2Qxey6Bl", "expanded_url": "https://t.co/LC2Qxey6Bl", "display_url": "t.co/LC2Qxey6Bl"}]}, "id": "1202357167422103553", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/LC2Qxey6Bl", "lang": "pt", "author_id": "1104850457539870720", "created_at": "2019-12-04T22:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202357167422103553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ucN7yLU8tj", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeNiitsu_/status/1196886690457108486", "display_url": "twitter.com/ZeNiitsu_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Billie  Eillish"}]}, "id": "1202496772284846080", "text": "Qualquer m\u00fasica da Billie  Eillish https://t.co/ucN7yLU8tj", "lang": "pt", "author_id": "1089258967501598720", "created_at": "2019-12-05T07:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202496772284846080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "id": "1202454676379258880", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-12-05T05:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202454676379258880"]}, {"id": "1202535785251196928", "text": "Algu\u00e9m me explica como o pr\u00f3prio psicologo coloca o paciente pra baixo? Eu chego na consulta super feliz e motivado pra consulta e tudo que o filho da puta faz e dizer que vai me liberar porque n\u00e3o est\u00e1 vendo avan\u00e7o.", "lang": "pt", "author_id": "2540538943", "created_at": "2019-12-05T10:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202535785251196928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jRewtej0pZ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C113142A-1A0B-44B8-A8C7-5445265B95EC/Marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-Pearl-Harbor-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/C113142A-1A0\u2026"}]}, "id": "1202533064561319936", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/jRewtej0pZ", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-05T10:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533064561319936"]}, {"in_reply_to_user_id": "878105256", "id": "1202534859400458241", "text": "@Matou_76 @Agent_Mab @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas Pour l'histoire, malheureusement \u00e0 moins d'avoir lu les 2 romans et les trop peu nombreux clins d'\u0153il (de m\u00e9moire 1 \u00e9cho et 3 lignes de dialogue lors de la mission DCE) peu de choses \u00e0 se mettre sous la dent, pour l'instant du moins.\nA voir si L'EP3 clos l'intrigue principale...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532094678839297"}], "author_id": "4134535701", "created_at": "2019-12-05T10:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202534859400458241"]}, {"in_reply_to_user_id": "632455890", "id": "1202533405277196291", "text": "@India_Lovi Dentadura foi foda KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "India_Lovi", "id": "632455890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532776232280064"}], "author_id": "1732341252", "created_at": "2019-12-05T10:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202533405277196291"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075883069", "id": "1202532094678839297", "text": "@Agent_Mab @SHD_France @TheDivisionFR @AgentRomain @6Golf3Bravo @AgentTylas @YataaSync En effet. Quand tu dis qu\u2019un tour de Lexington ou un l\u00e9gendaire dans TD1 te tente plus que tout dans TD2, \u00e7a en dit long.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agent_Mab", "id": "3075883069"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SHD_France", "id": "1002597079003418625"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "TheDivisionFR", "id": "2201300575"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "AgentRomain", "id": "1006240147426422784"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "6Golf3Bravo", "id": "477908099"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "AgentTylas", "id": "1574302496"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "YataaSync", "id": "4134535701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202531477113716737"}], "author_id": "878105256", "created_at": "2019-12-05T10:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202532094678839297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NKBsMcdGqC", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}, "id": "1202334274395000832", "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/NKBsMcdGqC", "lang": "fr", "author_id": "827673121691930626", "created_at": "2019-12-04T21:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202334274395000832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048717425171202048", "id": "1202331245159571456", "text": "@LeandroDDurand1 @thiagoromariz Seu Marvete", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeandroDDurand1", "id": "1048717425171202048"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202291061487476736"}], "author_id": "55585660", "created_at": "2019-12-04T20:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202331245159571456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cordoV9cId", "expanded_url": "https://bit.ly/2PhNJ9I", "display_url": "bit.ly/2PhNJ9I"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mBadcogibf", "expanded_url": "https://twitter.com/asef_ibsalut/status/1202253903519264770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBadcogibf", "media_key": "3_1202253901380116480"}]}, "id": "1202253903519264770", "text": "Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/cordoV9cId https://t.co/mBadcogibf", "lang": "ca", "author_id": "1699131948", "created_at": "2019-12-04T15:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202253903519264770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UcTyJLzxQe", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsiroli/status/1202461674172755968", "display_url": "twitter.com/jxsiroli/statu\u2026"}]}, "id": "1202469367587446789", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/UcTyJLzxQe", "lang": "pt", "author_id": "3364973243", "created_at": "2019-12-05T06:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202469367587446789"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WOdOxBaTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/gu_sobral/status/1202187323481509888", "display_url": "twitter.com/gu_sobral/stat\u2026"}]}, "id": "1202392294718095360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 magis gr 2019kkk\nse popularizou:\u2754\ndiretoria:\u274c https://t.co/WOdOxBaTB5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202187323481509888"}], "author_id": "3364947640", "created_at": "2019-12-05T01:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202392294718095360"]}, {"id": "1201854238332194816", "text": "Si una piba dice que fue abusada YO LE CREO. Si es mentira y la defend\u00ed, queda en mi conciencia haber defendido a una mentirosa. Puedo con eso. \nSi es verdad y defend\u00ed al victimario, queda en mi conciencia haber defendido a un abusador. Y no puedo con eso.", "lang": "es", "author_id": "1090308031911546880", "created_at": "2019-12-03T13:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9517, "reply_count": 102, "like_count": 25569, "quote_count": 237}, "edit_history_tweet_ids": ["1201854238332194816"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202363018052591616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202363018052591616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202363018052591616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912377406190686211", "value": "912377406190686211", "detail": "User has been suspended: [912377406190686211].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202562340719386624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202562340719386624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202562340719386624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007494417257820160", "value": "1007494417257820160", "detail": "User has been suspended: [1007494417257820160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202569568008507393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202569568008507393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202569568008507393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202553092442644481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202553092442644481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202553092442644481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202541452976381952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202541452976381952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202541452976381952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "780480133094371328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [780480133094371328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780480133094371328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202541360571723777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202541360571723777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202541360571723777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "223805902", "value": "223805902", "detail": "User has been suspended: [223805902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202511022201987078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202511022201987078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202511022201987078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195843291545309189", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195843291545309189].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195843291545309189", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202376922547851264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202376922547851264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202376922547851264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "757719352502259712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757719352502259712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757719352502259712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201869628697456641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201869628697456641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201869628697456641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1121215360517251077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121215360517251077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121215360517251077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202371958337392640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202371958337392640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202371958337392640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155951781244833798", "value": "1155951781244833798", "detail": "User has been suspended: [1155951781244833798].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202553407774568448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202553407774568448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202553407774568448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "845634069585186817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845634069585186817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845634069585186817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202368774743179264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202368774743179264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202368774743179264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2315190017", "value": "2315190017", "detail": "User has been suspended: [2315190017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202547724954066944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202547724954066944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202547724954066944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202547661565562880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202547661565562880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202547661565562880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "799719644361879553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [799719644361879553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "799719644361879553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202545162448179200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202545162448179200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202545162448179200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "106230601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106230601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106230601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202315584110813186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202315584110813186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202315584110813186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "956004125447159808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956004125447159808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956004125447159808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202410932422529025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202410932422529025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202410932422529025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202533599205036033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202533599205036033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202533599205036033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202572200940888065", "oldest_id": "1202528295025295361", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3um29jtofjp6cb9n8qmihfl31"}}