{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158356016599359490"], "created_at": "2019-08-05T12:36:10.000Z", "text": "Eu to muito cansada de ter um transtorno de personalidade e ser suicida,eu s\u00f3 queria ter uma mente \u201cnormal\u201d na medida do poss\u00edvel", "id": "1158356016599359490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909081059085750272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158356003865411585"], "created_at": "2019-08-05T12:36:07.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158356003865411585", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158355949331128320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:35:54.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "id": "1158355949331128320", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152570459835252737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355838534393857"], "created_at": "2019-08-05T12:35:27.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158355838534393857", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268633817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "LucianoAmaral", "id": "58952356"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 277, "tag": "espnbomdia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158355802316517376"], "created_at": "2019-08-05T12:35:19.000Z", "text": "Bom dia @LucianoAmaral n\u00e3o acho que foi um jogo equilibrado, o Corinthians fez o que sabe fazer de melhor, achar um gol no erro do advers\u00e1rio e se fechar, o problema \u00e9 que o Palmeiras desaprendeu a ganhar jogo, s\u00f3 ver o n\u00famero de chances claras que teve e n\u00e3o matou #espnbomdia", "id": "1158355802316517376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948008087373406208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355785262518275"], "created_at": "2019-08-05T12:35:15.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158355785262518275", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362838182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355542177439744"], "created_at": "2019-08-05T12:34:17.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158355542177439744", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911615626581561344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355457670557698"], "created_at": "2019-08-05T12:33:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158355457670557698", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355276199800832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:33:13.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158355276199800832", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116170206630547456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355228242173952"], "created_at": "2019-08-05T12:33:02.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158355228242173952", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35786335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158355174659952641"], "created_at": "2019-08-05T12:32:49.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158355174659952641", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113257994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354729505873920"], "created_at": "2019-08-05T12:31:03.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158354729505873920", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111118869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354574526341122"], "created_at": "2019-08-05T12:30:26.000Z", "text": "@A24COM Suicida seria votarlos a Uds, que no sacaron adelante al pais en a\u00f1os, al contrario retrocedimos en educaci\u00f3n, econom\u00eda y tecnolog\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158354574526341122", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146670575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354564363497473"], "created_at": "2019-08-05T12:30:23.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158354564363497473", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439882953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354518121373697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:30:12.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "id": "1158354518121373697", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382141054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "Alanismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354418527551488"], "created_at": "2019-08-05T12:29:49.000Z", "text": "@Mauriciomulder @ideeleradio Humalismo rampl\u00f3n?\nEntonces Alanismo es suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158224039674073088"}], "id": "1158354418527551488", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025520837238112256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354346339381248"], "created_at": "2019-08-05T12:29:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158354346339381248", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170857538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354262847627264"], "created_at": "2019-08-05T12:29:12.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158354262847627264", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980978676052496384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354216571809792"], "created_at": "2019-08-05T12:29:01.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158354216571809792", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317095590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/a9IWE8TCv8", "expanded_url": "http://www.latecla.info/5/102964-inflacin-del-40-y-dlar-en-50-las-previsiones-del-mercado-para-lo-que-resta-del-2019", "display_url": "latecla.info/5/102964-infla\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "VotoLista136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158354137811181568"], "created_at": "2019-08-05T12:28:42.000Z", "text": "Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhttps://t.co/a9IWE8TCv8", "id": "1158354137811181568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2165876184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353755512987648"], "created_at": "2019-08-05T12:27:11.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158353755512987648", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85105177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158353695425384451"], "created_at": "2019-08-05T12:26:56.000Z", "text": "@venanciooil @FoxSportsBrasil @Flamengo Menos \"cheirinho\"!\nTem dinheiro? Ent\u00e3o pague as fam\u00edlias dos meninos que seu time matou!\nVc conhece a estrutura que o galo? \nSe juntar vcs 4 do Rio n\u00e3o da uma \"Cidade do Galo\"!\nE pare de arrotar dinheiro que da mais CHEIRINHO ainda! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158348915743318017"}], "id": "1158353695425384451", "in_reply_to_user_id": "63229266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118870937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353576617549824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MvLeela", "id": "1131553970990833664"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Juventud_Humana", "id": "1620557732"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:26:28.000Z", "text": "RT @MvLeela: @Juventud_Humana @MoisesAlvaro_ Van a dejar que sea otro testigo que se \u201csuicida\u201d @FiscaliaCol corrupta", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158166120479768577"}], "id": "1158353576617549824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170188729"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158353563288002562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriziaandreoz", "id": "573821701"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:26:25.000Z", "text": "@patriziaandreoz Chi si suicida non lo dice.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158016025151123456"}], "id": "1158353563288002562", "in_reply_to_user_id": "573821701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143878703170150402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353535555330048"], "created_at": "2019-08-05T12:26:18.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158353535555330048", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715612379556536320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353491812900864"], "created_at": "2019-08-05T12:26:08.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "id": "1158353491812900864", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798862154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158353489866760192"], "created_at": "2019-08-05T12:26:07.000Z", "text": "PR\u00d3XIMO 24 FOI O DIA EM QUE O PRESIDENTE GET\u00daLIO VARGAS SE MATOU.\nPRESIDENTE BOLSONARO, N\u00c3O COMENTE NADA A RESPEITO DESSE FATO.\nPODE APARECER ALGUM IDIOTA INQUIRINDO O SENHOR E LEVANDO AT\u00c9 O STF PARA LEV\u00c1-LO A DAR EXPLICA\u00c7\u00d5ES SOBRE ESSE OCORRIDO!", "id": "1158353489866760192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149670270115995649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158353265291091971"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jota_ferreira", "id": "1371195615829499905"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:25:14.000Z", "text": "@Jota_Ferreira Foi morto ou se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158353176996843520"}], "id": "1158353265291091971", "in_reply_to_user_id": "1052466855779164161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062502967826358272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353080196489216"], "created_at": "2019-08-05T12:24:30.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158353080196489216", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996224549833363456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352803099762689"], "created_at": "2019-08-05T12:23:24.000Z", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}], "id": "1158352803099762689", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607587716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352779066429442"], "created_at": "2019-08-05T12:23:18.000Z", "text": "RT @laziggystardust: Q mierda?! Cuando se suicido 1 amigo hace unos a\u00f1os, fue por una patolog\u00eda psiqui\u00e1trica!! Cuando la gente se suicida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158193054223872001"}], "id": "1158352779066429442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90548326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352506013069314"], "created_at": "2019-08-05T12:22:13.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158352506013069314", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561202958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352428296802306"], "created_at": "2019-08-05T12:21:54.000Z", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "id": "1158352428296802306", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690906837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "tope"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7r68cFds17", "expanded_url": "https://twitter.com/Cultaholic/status/1158347960058597377", "display_url": "twitter.com/Cultaholic/sta\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158352348818726912"], "created_at": "2019-08-05T12:21:35.000Z", "text": "And tope suicida is realistic? https://t.co/7r68cFds17", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158347960058597377"}], "id": "1158352348818726912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168463193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158352230380126211"], "created_at": "2019-08-05T12:21:07.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei vcs, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou msm eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "id": "1158352230380126211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1118512556438691846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352056853381121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Brian_Ortega35", "id": "963223906994851841"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BautistaTello6", "id": "1091089080975310848"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "EnzoRam59730610", "id": "917146465625104385"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "FacuDic", "id": "1252299008"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:20:26.000Z", "text": "@Brian_Ortega35 @BautistaTello6 @EnzoRam59730610 @FacuDic El suicida jajajajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158322344730988544"}], "id": "1158352056853381121", "in_reply_to_user_id": "963223906994851841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1332828392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158352028449595393"], "created_at": "2019-08-05T12:20:19.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158352028449595393", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424583066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158351952817852416"], "created_at": "2019-08-05T12:20:01.000Z", "text": "nao sei se hitler se matou mesmo se foi assassinado ou sei l\u00e1 mas foi uma morte f\u00e1cil demais comparado a tudo q ele fez pra mim tinham q ter colocado ele num campo d concentra\u00e7\u00e3o c todos os soldados nazistas p eles passarem por toda a tortura tb bando de lun\u00e1tico", "id": "1158351952817852416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "57356571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "YoVotoMM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351866520121347"], "created_at": "2019-08-05T12:19:40.000Z", "text": "@A24COM Alberto, vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda seguir votando pol\u00edticos de tu cala\u00f1a. Estamos superando de a poco la decadencia en la que nos sumergi\u00f3 tu generaci\u00f3n. #YoVotoMM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158351866520121347", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252825246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351815311802368"], "created_at": "2019-08-05T12:19:28.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "id": "1158351815311802368", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493269303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "XucraDireita", "id": "1107245492117868544"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158351738405081091"], "created_at": "2019-08-05T12:19:10.000Z", "text": "RT @XucraDireita: @josiasteofilo Mas Nelson Rodrigues n\u00e3o escrevia suas obras para estimular o comportamento imoral. Ao contr\u00e1rio: pense no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158048116643389444"}], "id": "1158351738405081091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51582927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351721413906434"], "created_at": "2019-08-05T12:19:06.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158351721413906434", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96985591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "TDN2019"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "TDN2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351643743870977"], "created_at": "2019-08-05T12:18:47.000Z", "text": "RT @Flr11Flr: Pues hala, he pasado a la fama como el loco de las 10 partidas en estas #TDN2019 y se ha creado, seg\u00fan dice @Hiromi1321, la e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158349800540127237"}], "id": "1158351643743870977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929589914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351515276533760"], "created_at": "2019-08-05T12:18:17.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158351515276533760", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123226288003715072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351477108350977"], "created_at": "2019-08-05T12:18:07.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158351477108350977", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860557363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351190020804609"], "created_at": "2019-08-05T12:16:59.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158351190020804609", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035010537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351144382586881"], "created_at": "2019-08-05T12:16:48.000Z", "text": "RT @lgbellini: @A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132714421280768"}], "id": "1158351144382586881", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908815858973253632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351107841810433"], "created_at": "2019-08-05T12:16:39.000Z", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "id": "1158351107841810433", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patevevv17", "id": "2437609452"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "gesneria", "id": "338396633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158351038254080002"], "created_at": "2019-08-05T12:16:23.000Z", "text": "@patevevv17 @gesneria Quien lo dice?. El acusado por manosear menores de edad a cambio de un cuarto de pollo?.\nPor favor este patan deberia estar preso. Pero gracias a que era la reinas de las guaripoleras del suicida Alan esta libre. Es la cara visible de la tv basura.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157704958688538624"}], "id": "1158351038254080002", "in_reply_to_user_id": "2437609452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798684825024663553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350902673268738"], "created_at": "2019-08-05T12:15:50.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "id": "1158350902673268738", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350833358200835"], "created_at": "2019-08-05T12:15:34.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158350833358200835", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29981352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela Casti\u00f1eira"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/9bPsaifaSt", "expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/1158153834981658625", "display_url": "twitter.com/jlespert/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350796435726337"], "created_at": "2019-08-05T12:15:25.000Z", "text": "Falta que lo amenace Manuela Casti\u00f1eira y se suicida.. https://t.co/9bPsaifaSt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158153834981658625"}], "id": "1158350796435726337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2944961451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350788776923137"], "created_at": "2019-08-05T12:15:23.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "id": "1158350788776923137", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908815858973253632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158350772775596033"], "created_at": "2019-08-05T12:15:20.000Z", "text": "PUTA WUE PAROU QUE PPRRA FOO RSSA A VERITY PEGOU OS DOIS SE AGARRANDO NO SOF\u00c1???? INFERNO ESSA RAPARIGA QUASE ME MATOU DE SUSRO", "id": "1158350772775596033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2351962140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/i1jKxxaTi5", "expanded_url": "https://twitter.com/RaYnhafake/status/1158350716152549377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1jKxxaTi5", "media_key": "3_1158350695747264512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158350716152549377"], "created_at": "2019-08-05T12:15:06.000Z", "text": "Bom dia pra quem j\u00e1 se matou horrores hoje pra pesar e saber que n\u00e3o eliminou nenhum kilo HAUAHAUA \u00e9 um est\u00edmulo muito grande esse 7x1 sabe https://t.co/i1jKxxaTi5", "id": "1158350716152549377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4097432314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350700587442177"], "created_at": "2019-08-05T12:15:02.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158350700587442177", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350658086604801"], "created_at": "2019-08-05T12:14:52.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158350658086604801", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977925657782050817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350495951532032"], "created_at": "2019-08-05T12:14:14.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158350495951532032", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214412553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158350429748649986"], "created_at": "2019-08-05T12:13:58.000Z", "text": "N\u00e3o posso postar nada suicida ou falar que quero morrer que minha m\u00e3e j\u00e1 acha que \u00e9 s\u00e9rio, ok m\u00e3e eu tentei algumas vezes mas dessa vez eu s\u00f3 t\u00f4 zoando mesmo ME DESCULPE", "id": "1158350429748649986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088211519219871744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350351600427008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:13:39.000Z", "text": "@MecheAF @Cuarto_Poder Habla miss BAGUAZO  la engre\u00edda del suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158212181734895616"}], "id": "1158350351600427008", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158350337146851329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:13:36.000Z", "text": "@A24COM El suicida SOS vos albertitere, SOS una basura de persona. No ten\u00e9s credibilidad, tu palabra no vale.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158350337146851329", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739178970059558912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349961861455878"], "created_at": "2019-08-05T12:12:06.000Z", "text": "El borracho decia perdona por perdona por...por aquel que aquello si eso sabes que paso.\nEl fumado callado miraba pasar las horas sin decir ni sentir asomaba las manos tras las sombras cuidadoso temeroso suicida.\nEl otro el otro. El cuarto el quinto. Desde el heroe a vendido.", "id": "1158349961861455878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120438209467568130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "TDN2019"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "TDN2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349952470396929"], "created_at": "2019-08-05T12:12:04.000Z", "text": "RT @Flr11Flr: Pues hala, he pasado a la fama como el loco de las 10 partidas en estas #TDN2019 y se ha creado, seg\u00fan dice @Hiromi1321, la e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158349800540127237"}], "id": "1158349952470396929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617076876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349919972802566"], "created_at": "2019-08-05T12:11:56.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158349919972802566", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737745280754429952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349887035117568"], "created_at": "2019-08-05T12:11:48.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158349887035117568", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977781671331336192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "TDN2019"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/sUQXJ7eeYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Flr11Flr/status/1158349800540127237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUQXJ7eeYJ", "media_key": "16_1158349791820156931"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 119, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "TDN2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349800540127237"], "created_at": "2019-08-05T12:11:28.000Z", "text": "Pues hala, he pasado a la fama como el loco de las 10 partidas en estas #TDN2019 y se ha creado, seg\u00fan dice @Hiromi1321, la expresi\u00f3n marcarse un Fausto, la cual significa hacer algo a lo suicida. Yo con eso soy feliz. Ahora mi nombre est\u00e1 grabado en piedra. https://t.co/sUQXJ7eeYJ", "id": "1158349800540127237", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1402450422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349706784903168"], "created_at": "2019-08-05T12:11:05.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158349706784903168", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018318970422689792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349627751587840"], "created_at": "2019-08-05T12:10:47.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158349627751587840", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770771365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349515407200256"], "created_at": "2019-08-05T12:10:20.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158349515407200256", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97317474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7698, "type": "Place", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dzappa68", "id": "2987223904"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349441272877056"], "created_at": "2019-08-05T12:10:02.000Z", "text": "RT @dzappa68: @ObsComprometido Los que vivimos en Matanza hace m\u00e1s de treinta a\u00f1os te podemas hablar largo y tendido de la vocaci\u00f3n suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158332641881591809"}], "id": "1158349441272877056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159875145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349310188236800"], "created_at": "2019-08-05T12:09:31.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158349310188236800", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009864554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349217976455168"], "created_at": "2019-08-05T12:09:09.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158349217976455168", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124052552738377728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348899557564417"], "created_at": "2019-08-05T12:07:53.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158348899557564417", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276736851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348868779687937"], "created_at": "2019-08-05T12:07:46.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158348868779687937", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68226978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348858616930304"], "created_at": "2019-08-05T12:07:43.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158348858616930304", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138253473022173184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348835636371457"], "created_at": "2019-08-05T12:07:38.000Z", "text": "@fargosi Pedazo de re contra pelotudo el \u00fanico forro que se suicida sos vos imb\u00e9cil porque tenes una chorra como vice delirantes mentirosa ustedes si ganan va hacer lo peor para la argentina.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158118721711460357"}], "id": "1158348835636371457", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150331269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348799984721921"], "created_at": "2019-08-05T12:07:29.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158348799984721921", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043304534104260608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348633034698754"], "created_at": "2019-08-05T12:06:49.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158348633034698754", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361394006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348422967111682"], "created_at": "2019-08-05T12:05:59.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158348422967111682", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230834029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348389953806337"], "created_at": "2019-08-05T12:05:51.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158348389953806337", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867362157658349569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348195421925378"], "created_at": "2019-08-05T12:05:05.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158348195421925378", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230064882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348175855538176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:05:00.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1158348175855538176", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461916077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158348169891254273"], "created_at": "2019-08-05T12:04:59.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158348169891254273", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347938273402885"], "created_at": "2019-08-05T12:04:04.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158347938273402885", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375877928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347734535036928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:03:15.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158347734535036928", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171027362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347574279069696"], "created_at": "2019-08-05T12:02:37.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "id": "1158347574279069696", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618789322"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158347569426292736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nini_MacBright", "id": "4767503542"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:02:36.000Z", "text": "RT @Nini_MacBright: - H\u00e9 ! Bonjour, M\u00f4ssieur du Matou. Que vous \u00eates joli\u00a0! Que vous me semblez beau! Sans mentir, si votre ramage, se rapp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155440680107466752"}], "id": "1158347569426292736", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158118224833257472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347361397170177"], "created_at": "2019-08-05T12:01:46.000Z", "text": "El ser humano es ese animal que se suicida por miedo a morir", "id": "1158347361397170177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311439710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158347284536537088"], "created_at": "2019-08-05T12:01:28.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158347284536537088", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1486231759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347253041565697"], "created_at": "2019-08-05T12:01:20.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158347253041565697", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988403723683745792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347201745235970"], "created_at": "2019-08-05T12:01:08.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158347201745235970", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349376113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7954, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347189724356609"], "created_at": "2019-08-05T12:01:05.000Z", "text": "@floro_ceballos Que sea suicida o no va a depender de si el FA logra seguir creciendo en el Congreso a pesar de esta arriesgada decisi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158347189724356609", "in_reply_to_user_id": "41685761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38461658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347119561977856"], "created_at": "2019-08-05T12:00:49.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158347119561977856", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346716645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158347073357537287"], "created_at": "2019-08-05T12:00:37.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "id": "1158347073357537287", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531711765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346946777669633"], "created_at": "2019-08-05T12:00:07.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158346946777669633", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812208717261373440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158346940670717953"], "created_at": "2019-08-05T12:00:06.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158346940670717953", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826476324390842370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/kA039qNPcC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkuaOl", "display_url": "bit.ly/2MkuaOl", "status": 200, "unwound_url": "https://lacovacha.mx/television/estrenos-en-netflix-agosto-2019/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346918109429765"], "created_at": "2019-08-05T12:00:00.000Z", "text": "De Capit\u00e1n Am\u00e9rica: Civil War al Escuadr\u00f3n Suicida, descubre las novedades que Netflix tendr\u00e1 a partir de agosto en su plataforma, \u00bfhay algo que estuvieras esperando?\n\nhttps://t.co/kA039qNPcC", "id": "1158346918109429765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42319515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346588911222785"], "created_at": "2019-08-05T11:58:42.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158346588911222785", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58677682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346406769373186"], "created_at": "2019-08-05T11:57:59.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158346406769373186", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168682450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346391816744960"], "created_at": "2019-08-05T11:57:55.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158346391816744960", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346343708016650"], "created_at": "2019-08-05T11:57:44.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158346343708016650", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38059553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346220194160640"], "created_at": "2019-08-05T11:57:14.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158346220194160640", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34647568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158346129253261312"], "created_at": "2019-08-05T11:56:52.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158346129253261312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057305783317286912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345873081942016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:55:51.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158345873081942016", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408482421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345826521034752"], "created_at": "2019-08-05T11:55:40.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158345826521034752", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207619350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345819562631169"], "created_at": "2019-08-05T11:55:39.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "id": "1158345819562631169", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63477877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158345771898626049"], "created_at": "2019-08-05T11:55:27.000Z", "text": "E pra fechar...parece que o aquele monstro conseguiu o que queria:matou mexicanos. Pelo menos, 3 mexicanos morreram nesse ataque sangrento. Ser\u00e1 que se fosse apenas doente mental ia ter tanto cuidado ao escolher o seu alvo?Esse cara ainda conseguiu sair vivo...diferente do outro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158344797809197056"}], "id": "1158345771898626049", "in_reply_to_user_id": "947171460925329408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947171460925329408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158345591858061312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuyaraVieira", "id": "1044726351901675520"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:54:44.000Z", "text": "@LuyaraVieira Ta pagando de suicida kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158344918923972608"}], "id": "1158345591858061312", "in_reply_to_user_id": "1044726351901675520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "715640091348242437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/XgSkegWN2U", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345578620829698"], "created_at": "2019-08-05T11:54:41.000Z", "text": "Sos tan necio , nefasto , corrupto que crees que votarlos a ustedes no ser\u00eda suicida. Yo creo que ser\u00eda el fin de Argentina. https://t.co/XgSkegWN2U", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158345578620829698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306986087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "id": "1158345511738519553", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "author_id": "41685761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345378581946368"], "created_at": "2019-08-05T11:53:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158345378581946368", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139079199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345146796302336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:52:58.000Z", "text": "@mauriciomacri Yo no soy Suicida, quiero una patria!\nVoto F.F\u270c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "id": "1158345146796302336", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142811405080584194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158345117251641345"], "created_at": "2019-08-05T11:52:51.000Z", "text": "mano eu to 200% convencida q meu celular \u00e9 suicida", "id": "1158345117251641345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891168848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345082292056064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:52:43.000Z", "text": "@A24COM Votarte a vos es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158345082292056064", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983151733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345069025529858"], "created_at": "2019-08-05T11:52:40.000Z", "text": "\u27e8 rodeado de debestias, parec\u00edan estar divirti\u00e9ndose vi\u00e9ndole en esas condiciones a pesar de estar rodeadas de cientos de sus propios cad\u00e1veres, era como un acto suicida hacer este ataque, morir\u00edan much\u00edsimas, pero les daba igual, agarrando mi espada con fuerza corr\u00eda hacia \u27e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158345067515514882"}], "id": "1158345069025529858", "in_reply_to_user_id": "1127727941436301314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127727941436301314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344948963561472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:52:11.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158344948963561472", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171949839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6075, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344752615628801"], "created_at": "2019-08-05T11:51:24.000Z", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n suicida la tienen sus votantes,no puedo creer viendo c\u00f3mo viven en La Matanza,los voten!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158344752615628801", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2361512472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344657237135361"], "created_at": "2019-08-05T11:51:01.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "id": "1158344657237135361", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438284351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344589498916869"], "created_at": "2019-08-05T11:50:45.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158344589498916869", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013684695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158344433475211265"], "created_at": "2019-08-05T11:50:08.000Z", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente\n\nBom dia", "id": "1158344433475211265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2418112040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344307092463712"], "created_at": "2019-08-05T11:49:38.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "id": "1158344307092463712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993123639745826817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344264037912576"], "created_at": "2019-08-05T11:49:28.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158344264037912576", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49961912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/YSu0DuaHPj", "expanded_url": "https://twitter.com/CFK_/status/1158137771015442432", "display_url": "twitter.com/CFK_/status/11\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158344201668628480"], "created_at": "2019-08-05T11:49:13.000Z", "text": "Alberto se suicida jajaja https://t.co/YSu0DuaHPj", "id": "1158344201668628480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1282070268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158343891642396673"], "created_at": "2019-08-05T11:47:59.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158343891642396673", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300732104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343823971553280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:47:43.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158343823971553280", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411660441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343731860447232"], "created_at": "2019-08-05T11:47:21.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158343731860447232", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97275455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158343691884466176"], "created_at": "2019-08-05T11:47:11.000Z", "text": "Mano a gente achou mesmo que Esquadr\u00e3o Suicida ia ser um bom filme ne", "id": "1158343691884466176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343478381862913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:46:20.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "id": "1158343478381862913", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482597915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 252, "probability": 0.5335, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343435692257287"], "created_at": "2019-08-05T11:46:10.000Z", "text": "@A24COM Si un triunfo electoral de un adversario pol\u00edtico es tratar a esos votantes de tener una Vocaci\u00f3n Suicida @alferdez es poco democr\u00e1tico, por otro lado tenemos que pensar que 30 a\u00f1os de peronismo no llevo a estar como estamos, y hay gente como Ud que sigue alimentando la grieta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158343435692257287", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128379582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 55, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Brasil"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Hulmilde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "luide", "id": "15534741"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158343344906481664"], "created_at": "2019-08-05T11:45:49.000Z", "text": "@luide N\u00e3o sei o que \u00e9 melhor: \"Esquadr\u00e3o Suicida Brasil\" ou \"Hulmilde\"...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158342468414451712"}], "id": "1158343344906481664", "in_reply_to_user_id": "15534741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "707655748340346880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158343286844776448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:45:35.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "id": "1158343286844776448", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943115177557397504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343173623730176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:45:08.000Z", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "id": "1158343173623730176", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780462625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343076374556673"], "created_at": "2019-08-05T11:44:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158343076374556673", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155991028249313280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158343061283450880"], "created_at": "2019-08-05T11:44:41.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "id": "1158343061283450880", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013571085474951168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158342987014971392"], "created_at": "2019-08-05T11:44:23.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158342987014971392", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487009704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rb3I2NWMCh", "expanded_url": "https://twitter.com/Anders967/status/1158342985337192448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rb3I2NWMCh", "media_key": "3_1158342980526362624"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "poesia"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "arte"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "letteratura"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158342985337192448"], "created_at": "2019-08-05T11:44:23.000Z", "text": "\u201cPensare significa soffrire, come essere intelligenti significa essere infelici\u201d \n\nClaudia Ruggieri (poetessa ermetica contemporanea  morta suicida)\n\n#poesia #arte #letteratura https://t.co/rb3I2NWMCh", "id": "1158342985337192448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "390876101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158342882291531777"], "created_at": "2019-08-05T11:43:58.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158342882291531777", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840253167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158342724652818432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:43:21.000Z", "text": "@A24COM @alferdez es exactamente lo que pensar\u00edamos si ganaran ustedes...que somos una sociedad suicida \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 Por eso estamos seguros de que NO van a ganar...no somos locos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158342724652818432", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212411324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158342546294263809"], "created_at": "2019-08-05T11:42:38.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158342546294263809", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158342504166690816"], "created_at": "2019-08-05T11:42:28.000Z", "text": "\u201cA modinha da depress\u00e3o acabou?\u201d\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que diz ser palha\u00e7ada!", "id": "1158342504166690816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104638104630149120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158342447010852866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:42:14.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158258380424863748"}], "id": "1158342447010852866", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MPPtt5Tob8", "expanded_url": "https://ift.tt/2T4BizG", "display_url": "ift.tt/2T4BizG"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158342289951006721"], "created_at": "2019-08-05T11:41:37.000Z", "text": "Aspirante suicida salvata dall\u2019intervento di una Volante della Polizia https://t.co/MPPtt5Tob8", "id": "1158342289951006721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063055655450361856"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158342280056659969"], "created_at": "2019-08-05T11:41:35.000Z", "text": "@TamiDraws El padre que de suicida a media novela-  (o lo intenta jsjssjsj)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158188070149206018"}], "id": "1158342280056659969", "in_reply_to_user_id": "1068147962419822592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113950566328172544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158342168295149568"], "created_at": "2019-08-05T11:41:08.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158342168295149568", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861269478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9B6Fv9avTm", "expanded_url": "https://twitter.com/ZegarraBlanco/status/1158342065396301826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9B6Fv9avTm", "media_key": "3_1158342047448862721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158342065396301826"], "created_at": "2019-08-05T11:40:44.000Z", "text": "TOLEDO DEC\u00cdA:\"AL MENOS YO NO TENGO LAS MANOS MANCHADAS DE SANGRE...\". ALUDIENDO A AGP. EMPERO VIZCARRA-DEL SOLAR SIGUEN EL CAMINO DEL SUICIDA AL ENVIAR A LOS MILITARES AL VALLE DEL TAMBO A RESOLVER EL PARO ANTI T\u00cdA MAR\u00cdA. Y TODO POR UN PU\u00d1ADO DE DOLARES QUE GENERAN LAS MINERAS... https://t.co/9B6Fv9avTm", "id": "1158342065396301826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1067884557951803403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158341989970173953"], "created_at": "2019-08-05T11:40:26.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158341989970173953", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117808422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158341941144240129"], "created_at": "2019-08-05T11:40:14.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158341941144240129", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68513868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "corsario_ms", "id": "255042373"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "goleiroverde", "id": "32722674"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "clubemondoverde", "id": "24922323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158341938908717056"], "created_at": "2019-08-05T11:40:13.000Z", "text": "@rodrigo_carta @corsario_ms @goleiroverde @clubemondoverde N\u00e3o classificamos contra o Inter pelo mesmo motivo. No jogo aqui ele matou 3 contra ataques. Se vai pra l\u00e1 com 2 ou 3 de vantagens j\u00e1 era. N\u00e3o temos centro avante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158330210426732545"}], "id": "1158341938908717056", "in_reply_to_user_id": "26800815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "469450881"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158341310186688512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:37:43.000Z", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "id": "1158341310186688512", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128056061552934912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/QT3X0Biv92", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1158023644246921218", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158341298010673152"], "created_at": "2019-08-05T11:37:41.000Z", "text": "Falt\u00f3 hijita de un pap\u00e1 ladr\u00f3n, cobarde y suicida https://t.co/QT3X0Biv92", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023644246921218"}], "id": "1158341298010673152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791461433749962752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158341020381327360"], "created_at": "2019-08-05T11:36:34.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158341020381327360", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3517311496"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158340978102755328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Casti_F", "id": "342366415"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:36:24.000Z", "text": "RT @Casti_F: La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158316587943956481"}], "id": "1158340978102755328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517691259"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158340862465708037"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Casti_F", "id": "342366415"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:35:57.000Z", "text": "RT @Casti_F: La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158316587943956481"}], "id": "1158340862465708037", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939814818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158340420365103109"], "created_at": "2019-08-05T11:34:11.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158340420365103109", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745671746481696775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158339958580678656"], "created_at": "2019-08-05T11:32:21.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158339958580678656", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928851506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158339624357511173"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:31:02.000Z", "text": "@vagoilustrado D\u00e9jenlo que siga hablando,pues si sigue as\u00ed ni sus partidarios le van a dar el voto... es un suicida pol\u00edtico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158036702524522497"}], "id": "1158339624357511173", "in_reply_to_user_id": "168453688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2282026704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158339556984446976"], "created_at": "2019-08-05T11:30:45.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158339556984446976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886707832627896321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158339504182353920"], "created_at": "2019-08-05T11:30:33.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158339504182353920", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158339413560242176"], "created_at": "2019-08-05T11:30:11.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "id": "1158339413560242176", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033781520606142464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158339394614571009"], "created_at": "2019-08-05T11:30:07.000Z", "text": "5 segundos de aula e o primeiro pensamento suicida ja me atinge", "id": "1158339394614571009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257966386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158339335361638400"], "created_at": "2019-08-05T11:29:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158339335361638400", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035311416469860354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338934960742403"], "created_at": "2019-08-05T11:28:17.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158338934960742403", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391513173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158338927947857920", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "author_id": "620221786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338793704951809"], "created_at": "2019-08-05T11:27:43.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158338793704951809", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355779390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338712914341888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:27:24.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda volver a votarlos a ustedes marioneta in\u00fatil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158338712914341888", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4840329465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338668525948928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hornero55", "id": "211741918"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:27:14.000Z", "text": "RT @Hornero55: JaJa!!! Viendo el historial de los dos principales candidatos y la basura que arrastran con ellos, yo dir\u00eda que la vocaci\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158138528074817537"}], "id": "1158338668525948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211741918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338632907939840"], "created_at": "2019-08-05T11:27:05.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158338632907939840", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904167740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338441224085504"], "created_at": "2019-08-05T11:26:19.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158338441224085504", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158338217093083136"], "created_at": "2019-08-05T11:25:26.000Z", "text": "Mano um crime eh um crime, se vc matou algu\u00e9m que n\u00e3o amea\u00e7ou sua vida, msm tendo  licen\u00e7a e a legitimidade do Estado, vc \u00e9 um criminoso, n\u00e3o eh diferente de um assassino sem uniforme flw", "id": "1158338217093083136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987553256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158338136960901121"], "created_at": "2019-08-05T11:25:07.000Z", "text": "Stalin matou mais de 100 milh\u00f5es s\u00f3 se foi gozando", "id": "1158338136960901121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919725432064397312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338116207489025"], "created_at": "2019-08-05T11:25:02.000Z", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "id": "1158338116207489025", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337873931833344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:24:04.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158337873931833344", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114644470442676224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337714896474112"], "created_at": "2019-08-05T11:23:26.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158337714896474112", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415441191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337535053053952"], "created_at": "2019-08-05T11:22:43.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158337535053053952", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914644158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337408762548224"], "created_at": "2019-08-05T11:22:13.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158337408762548224", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041661829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337282312757248"], "created_at": "2019-08-05T11:21:43.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158337282312757248", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033480711603408897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337140910153731"], "created_at": "2019-08-05T11:21:09.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158337140910153731", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49366886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zHHhaWPLUd", "expanded_url": "https://twitter.com/CIUDADUNO/status/1158337103543066625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHHhaWPLUd", "media_key": "3_1158337096509263872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158337103543066625"], "created_at": "2019-08-05T11:21:01.000Z", "text": "Si gana Macri \"tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\", afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/zHHhaWPLUd", "id": "1158337103543066625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621887638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158336896646483968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:20:11.000Z", "text": "@A24COM Ser\u00eda suicida votarlos a cualquiera de los dos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158336896646483968", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188152586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158336805080637441"], "created_at": "2019-08-05T11:19:49.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158336805080637441", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49366886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/bL0e42foZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadunogol/status/1158336619717566464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bL0e42foZ5", "media_key": "3_1158336615535824901"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158336619717566464"], "created_at": "2019-08-05T11:19:05.000Z", "text": "Si gana Macri \"tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\", afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/bL0e42foZ5", "id": "1158336619717566464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138587087949709314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158336506353856513"], "created_at": "2019-08-05T11:18:38.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158336506353856513", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872435053636276224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3iodAWLuhk", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaBarni1/status/1158299958254211073", "display_url": "twitter.com/MonicaBarni1/s\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158336342453100544"], "created_at": "2019-08-05T11:17:59.000Z", "text": "In realt\u00e0 nonostante il vergognoso e suicida sottofinanzianento dell\u2019Universit\u00e0 della formazione e della ricerca non riesce a far agonizzare le universit\u00e0 ma ricade sulle nuove generazioni da cui dipende il futuro del paese e di loro stessi. Accanirsi sui concorsi serve a questo https://t.co/3iodAWLuhk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158299958254211073"}], "id": "1158336342453100544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51976599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158336063817080832"], "created_at": "2019-08-05T11:16:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158336063817080832", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392428419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LorMoraes", "id": "1382803738834927617"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158336034704375808"], "created_at": "2019-08-05T11:16:46.000Z", "text": "@Lormoraes Simples... Faz assim pra quem se zangar: \ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\ude18 Foi isso que fiz no anivers\u00e1rio de Miguel... Ficou tudo bem, ngm se matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157652941865701379"}], "id": "1158336034704375808", "in_reply_to_user_id": "41285042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66241810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158335635670884352"], "created_at": "2019-08-05T11:15:11.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158335635670884352", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060603068620910592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/tvjcjfpHmn", "expanded_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2015/08/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_5.html", "display_url": "compartiendomiopinion.com/2015/08/mi-ver\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555507273820151818/4WrCXO4A?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555507273820151818/4WrCXO4A?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mi versi\u00f3n de lo que ocurri\u00f3 en la historia un d\u00eda como hoy 5 de Agosto", "description": "Foro libre, amplio, sin compromisos. Bienvenidos tus art\u00edculos de opini\u00f3n sobre temas de: pol\u00edtica, religi\u00f3n, cultura, ciencia, poes\u00eda, pintura, educaci\u00f3n, tecnolog\u00eda, y muchos otros m\u00e1s. Por ser un foro libre Compartiendo mi Opini\u00f3n no es responsable del contenido de los art\u00edculos ni comentarios publicados, compromiso que recae en el autor de los mismos. Tomado de Semana.com Pablo Escobar, un genio del mal Autopsia de la carrera criminal del hombre que le declar\u00f3 la guerra al Estado... Tomado de The Wall", "unwound_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2015/08/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_5.html"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/BIg8co6Bb8", "expanded_url": "https://twitter.com/luismontesbrito/status/1158335177757798401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIg8co6Bb8", "media_key": "3_1158335167162978304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158335177757798401"], "created_at": "2019-08-05T11:13:21.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy 5 de Agosto de 1985 en su casa en Los \u00c1ngeles, Estados Unidos se suicida Paul Bregman, tripulante del bombardero que arroj\u00f3 una bomba at\u00f3mica sobre la poblaci\u00f3n civil de Nagasaki, Jap\u00f3n el 9 de agosto de 1945 https://t.co/tvjcjfpHmn https://t.co/BIg8co6Bb8", "id": "1158335177757798401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29748452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "John Ost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158335105980674048"], "created_at": "2019-08-05T11:13:04.000Z", "text": "RT @elhdlt: Continua la etapa in\u00e9dita en Espa\u00f1a del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida 5: Apokolips Now. Escrito por John Ost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158100915108360198"}], "id": "1158335105980674048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488578960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158334926065930241"], "created_at": "2019-08-05T11:12:21.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158334926065930241", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402917615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158334511668588545"], "created_at": "2019-08-05T11:10:43.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}], "id": "1158334511668588545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "EMMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patrickraige", "id": "2809347453"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158334419444338688"], "created_at": "2019-08-05T11:10:21.000Z", "text": "@patrickraige EMMA eu resolvi te amar deusa. tudo com ela \u00e9 perfeito, por\u00e9m pena q SQ se matou ne", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158234569272901632"}], "id": "1158334419444338688", "in_reply_to_user_id": "2809347453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291688932"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158334243988279296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lrrilevante", "id": "1119965646"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:09:39.000Z", "text": "@lrrilevante Aspirante suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158333747407872000"}], "id": "1158334243988279296", "in_reply_to_user_id": "1119965646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839249550611263489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158333809777160192"], "created_at": "2019-08-05T11:07:55.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "id": "1158333809777160192", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894931354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "aprofuji"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "camcesar", "id": "117273979"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158333403281973248"], "created_at": "2019-08-05T11:06:18.000Z", "text": "@C_Irreverencias @camcesar Gracia da las opiniones de los que est\u00e1n con la guaripolera aprista y toman en serio sus declaraciones pro BANDA aprofuji y se cree referente. \nDomingo g,  el hermanito del embajador y el avestruz vitocho, amigos del corrupto suicida.? \nGran cosa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049712555155456"}], "id": "1158333403281973248", "in_reply_to_user_id": "394391195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066126413244313600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Vizacarra"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.248, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarioEduardoCo9", "id": "898981939612446720"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158333236042272769"], "created_at": "2019-08-05T11:05:38.000Z", "text": "RT @MarioEduardoCo9: @MEF1964 @MartinVizcarraC Falt\u00f3 Vizacarra asesino...se lo dijeron en el velorio de suicida AG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134242514720964608"}], "id": "1158333236042272769", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7698, "type": "Place", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dzappa68", "id": "2987223904"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158333198285361154"], "created_at": "2019-08-05T11:05:29.000Z", "text": "RT @dzappa68: @ObsComprometido Los que vivimos en Matanza hace m\u00e1s de treinta a\u00f1os te podemas hablar largo y tendido de la vocaci\u00f3n suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158332641881591809"}], "id": "1158333198285361154", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180793651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alicappo", "id": "184810941"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "pcampusano8111", "id": "2668380263"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "jhn1st", "id": "161197918"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158333038398529543"], "created_at": "2019-08-05T11:04:51.000Z", "text": "RT @alicappo: @pcampusano8111 @jhn1st Hablo El Salvador!!suicida si ganan ustedes, lo que nos espera mi dios !!!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158329463786094594"}], "id": "1158333038398529543", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827359103517339648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332971495174144"], "created_at": "2019-08-05T11:04:35.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158332971495174144", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358806486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332915186589697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:04:22.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158332915186589697", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939348687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332804922511360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:03:56.000Z", "text": "@A24COM No es un pa\u00eds suicida sino te vota....no es un pa\u00eds corrupto...tuviste muchos al frente del pa\u00eds no hiciste nada....ahora ten\u00e9s todas las soluciones....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158332804922511360", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863449848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332641881591809"], "created_at": "2019-08-05T11:03:17.000Z", "text": "@ObsComprometido Los que vivimos en Matanza hace m\u00e1s de treinta a\u00f1os te podemas hablar largo y tendido de la vocaci\u00f3n suicida. @alferdez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158328193868292097"}], "id": "1158332641881591809", "in_reply_to_user_id": "180793651", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987223904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Marcola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uneoficial", "id": "60640635"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158332521937027073"], "created_at": "2019-08-05T11:02:48.000Z", "text": "@uneoficial Quando O ministro Marco Aur\u00e9lio mandou soltar o Marcola que matou Dezenas de pessoas a esquerda se calou porqu\u00ea????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426748667191297"}], "id": "1158332521937027073", "in_reply_to_user_id": "60640635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099048151305076737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332352109699072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergio_merka", "id": "123257625"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Aranbap", "id": "1330937410717413377"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:02:08.000Z", "text": "@sergio_merka @Aranbap Y el disco est\u00e1 en mi top de 2019 en estos momentos. Aunque la t\u00eda tenga mensajes de suicida en potencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158329412611379202"}], "id": "1158332352109699072", "in_reply_to_user_id": "123257625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "11291182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332064875405312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:00:59.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158332064875405312", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059168774975356933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/FUnNkZgaHH", "expanded_url": "https://www.mdzol.com/politica/lunes-alberto-fernandez-califico-como-suicida-el-voto-a-macri-20190805-38879.html?utm_source=twitter&utm_medium=socialmediadpt&utm_campaign=organicfb&utm_content=al", "display_url": "mdzol.com/politica/lunes\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Elecciones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331818430455808"], "created_at": "2019-08-05T11:00:00.000Z", "text": "#Elecciones \ud83d\uddf3\n\"Una vocaci\u00f3n suicida\"\nhttps://t.co/FUnNkZgaHH", "id": "1158331818430455808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27697807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331738436833280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elOrdenMundial", "id": "481397009"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SergiNavas", "id": "58043169"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:59:41.000Z", "text": "@elOrdenMundial @SergiNavas Tard\u00f3 40 a\u00f1os en suicidarse, lo mismo es porque estaba mayor el hombre... Si uno tiene sentimiento de culpa se suicida la semana siguiente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158320513900601344"}], "id": "1158331738436833280", "in_reply_to_user_id": "481397009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "287171603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "id": "1158331627627569154", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1613499798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331619536777218"], "created_at": "2019-08-05T10:59:13.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158331619536777218", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809784498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GraceBez1", "id": "4861511027"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 103, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331428381310976"], "created_at": "2019-08-05T10:58:27.000Z", "text": "RT @GraceBez1: @A24COM Precisamente esa vocaci\u00f3n no tenemos!!! X eso vamos a votar #MM2019ListaCompleta \nLos \u00fanicos con vocaci\u00f3n de suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215141114167296"}], "id": "1158331428381310976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738981762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331417685876738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:58:25.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158331417685876738", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371229765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331386174091264"], "created_at": "2019-08-05T10:58:17.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158331386174091264", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356267659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331295736483847"], "created_at": "2019-08-05T10:57:56.000Z", "text": "Me hacen counterpick en top, voy ganando mi linea no se ni como.\n\nViene el jungla, se suicida, viene el mid se suicida, vinen el mid y el jungla juntos, se suicidan, hay un renekton con 5 kills, ha pillado heraldo, mi equipo suda de defender:\n\nPls report top.", "id": "1158331295736483847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390739509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331238333239297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Srtaluly03", "id": "1510586649390026756"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:57:42.000Z", "text": "@SrtaLuly03 Podr\u00edas hacer al joker de escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158107897211043840"}], "id": "1158331238333239297", "in_reply_to_user_id": "1869054055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086652749008257025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331080216371205"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maycavilca", "id": "72988176"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:57:04.000Z", "text": "@Maycavilca @MillaGonzalo @MartinVizcarraC Rel\u00e1jate !!!!! Y al\u00e9grate !!!!!! Podr\u00e1n procesarlo un a\u00f1o antes!!!!!\n Sabes lo que significa eso? Que el Presidente no le tiene miedo a esas denuncias . Que diferencia con el suicida o el denunciante por fax", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158224837908631552"}], "id": "1158331080216371205", "in_reply_to_user_id": "72988176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43421453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158330952533368833"], "created_at": "2019-08-05T10:56:34.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158330952533368833", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944052231158026240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330900830183424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:56:22.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "id": "1158330900830183424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888792941317279744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330892231815169"], "created_at": "2019-08-05T10:56:20.000Z", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "id": "1158330892231815169", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475004519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330835852046336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:56:06.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158330835852046336", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351231083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330804851924992"], "created_at": "2019-08-05T10:55:59.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158330804851924992", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351231083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330800338808834"], "created_at": "2019-08-05T10:55:58.000Z", "text": "@spitta1969 Adher\u00eds a la teor\u00eda conspirativa del suicida asesinado, obvio. Ya est\u00e1, hoy por qu\u00e9 no habl\u00e1s de los PBI enterrados en la Patagonia? Qu\u00e9 rid\u00edcula...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157961600248221696"}], "id": "1158330800338808834", "in_reply_to_user_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145501192073752576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330569018740736"], "created_at": "2019-08-05T10:55:03.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158330569018740736", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218785472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330391352238080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:54:20.000Z", "text": "@A24COM Suicida seria si ganan ustedes de esta manera no gustar\u00eda la  decid\u00eda y que nos roben lo poco que dejaron ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158330391352238080", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305952908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330341049978880"], "created_at": "2019-08-05T10:54:08.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158330341049978880", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573439937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Af"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "Ck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158330269738426368"], "created_at": "2019-08-05T10:53:51.000Z", "text": "@A24COM Suicida es votarte a vos Af y delincuente Ck", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158330269738426368", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3776782355"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158329740455043072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatsurikoSM", "id": "1071789826666627073"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ViolaCarofalo", "id": "971085985382625284"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:51:45.000Z", "text": "@MatsurikoSM @ViolaCarofalo immagina di vivere in un sistema altamente competitivo, dove chi resta fuori muore, immagina la pressione sociale e l'alienazione che ne scaturisce, chi rimane fuori o si isola, o si suicida, o nei momenti pi\u00f9 estremi fa una strage. \u00e8 il sistema americano a produrre sociopatici", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158328305348689920"}], "id": "1158329740455043072", "in_reply_to_user_id": "1071789826666627073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740875018616328192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158329586163343363"], "created_at": "2019-08-05T10:51:08.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158329586163343363", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838486330720063488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4268, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pcampusano8111", "id": "2668380263"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "jhn1st", "id": "161197918"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158329463786094594"], "created_at": "2019-08-05T10:50:39.000Z", "text": "@pcampusano8111 @jhn1st Hablo El Salvador!!suicida si ganan ustedes, lo que nos espera mi dios !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158197315200573440"}], "id": "1158329463786094594", "in_reply_to_user_id": "2668380263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "184810941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158329343032119296"], "created_at": "2019-08-05T10:50:10.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158329343032119296", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328939359670272"], "created_at": "2019-08-05T10:48:34.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158328939359670272", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042198020601901058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328811085320192"], "created_at": "2019-08-05T10:48:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158328811085320192", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328714876411904"], "created_at": "2019-08-05T10:47:40.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158328714876411904", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932058905798168576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 238, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Dagoberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodrigoRMadv", "id": "3018086871"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158328628603772934"], "created_at": "2019-08-05T10:47:20.000Z", "text": "@RodrigoRMadv paneleiro  foi assim com m.o e est\u00e1 sendo com mano a insist\u00eancia com alguns e a raras chances a outros s\u00f3 pra manter o esquema suicida deste imbecil tem rachado o grupo o sobis foi largado as tra\u00e7as como fizeram com Dagoberto pra jogadores ruins", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187345872601088"}], "id": "1158328628603772934", "in_reply_to_user_id": "3018086871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1424527225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328614938652672"], "created_at": "2019-08-05T10:47:17.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158328614938652672", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162437494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328598614413313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:47:13.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158328598614413313", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927117476168691712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328187211980800"], "created_at": "2019-08-05T10:45:35.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158328187211980800", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349285776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158327334589685760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:42:11.000Z", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158327334589685760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127811056087240705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LAlbouy", "id": "304037126"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158327017772916737"], "created_at": "2019-08-05T10:40:56.000Z", "text": "@LAlbouy @AceOfGlam Que suicida, un gato en Rosario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158310600323280896"}], "id": "1158327017772916737", "in_reply_to_user_id": "304037126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456483183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158327016187486208"], "created_at": "2019-08-05T10:40:55.000Z", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "id": "1158327016187486208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759468652936753152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158326934562103297"], "created_at": "2019-08-05T10:40:36.000Z", "text": "se o bom do brasil eh que nao tinha CHANCE de ter terremoto, ate isso 2019 matou", "id": "1158326934562103297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914578341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158326585184985088"], "created_at": "2019-08-05T10:39:13.000Z", "text": "Mano o thanos \u00e9 mtu burro, ele tinha o poder d todas as joias, se ele realmente quisesse ele podia dobrar os recursos ou deixar 1/2 da popula\u00e7\u00e3o est\u00e9rea, MAS NAO ele simplesmente matou todo mundo", "id": "1158326585184985088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951359902693449729"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158326579556208640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:39:11.000Z", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "id": "1158326579556208640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785426151602790404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158326561470320640"], "created_at": "2019-08-05T10:39:07.000Z", "text": "RT @karina_2187: Te levantas por inercia act\u00faas por lo mismo veo a mis viejos  y eso  me retiene tengo todo pensado pero me dan pena ellos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158181790915485696"}], "id": "1158326561470320640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4246892135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158326543116046338"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruycelio", "id": "104811684"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:39:03.000Z", "text": "@ruycelio @otempo Pois \u00e9. Imagina se o seguran\u00e7a de um time agredisse jogador do outro dentro do est\u00e1dio? E mais, j\u00e1 pensou um dia o jogador de um time fazer piada com queda de uma barragem que matou cerca de 300 pessoas? O que n\u00e3o promove \u00f3dio \u00e9 ir jogar milho (comida) na porta do campo. Acorda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158159895524458498"}], "id": "1158326543116046338", "in_reply_to_user_id": "104811684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039495884122349572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158326537638359042"], "created_at": "2019-08-05T10:39:01.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porque a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00ea que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "id": "1158326537638359042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "789646248227766272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158326412966862848"], "created_at": "2019-08-05T10:38:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158326412966862848", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339043235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sNnkEAOaMy", "expanded_url": "https://t.co/sNnkEAOaMy", "display_url": "t.co/sNnkEAOaMy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158326393496883202"], "created_at": "2019-08-05T10:38:27.000Z", "text": "El chaval ese culpando a gente feliz de que es infeliz y responsabiliz\u00e1ndoles de s\u00ed se suicida????? https://t.co/sNnkEAOaMy", "id": "1158326393496883202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1095256819163893760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158326391743627265"], "created_at": "2019-08-05T10:38:27.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158326391743627265", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056211856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158326164282314752"], "created_at": "2019-08-05T10:37:32.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158326164282314752", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157038699"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158326110431645697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:37:20.000Z", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "id": "1158326110431645697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432637066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325799998676992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JAFC31", "id": "259276318"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:36:06.000Z", "text": "RT @JAFC31: @Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158187282836393984"}], "id": "1158325799998676992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325712799109121"], "created_at": "2019-08-05T10:35:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158325712799109121", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948246613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158325702032273408"], "created_at": "2019-08-05T10:35:42.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "id": "1158325702032273408", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146557695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325658608705538"], "created_at": "2019-08-05T10:35:32.000Z", "text": "Gotas que caen formando charcos.\nPerdida de calma.\nGula.\nSuicida.\nSay hello to the sun.\nSay hey to the rain.\nFeel the feel and run.\nNo mires atr\u00e1s.\nSolo vuela y ya ver\u00e1s.\nYa reir\u00e1s.\nYa, ya, ya...\nPero sobre todo.\nFeel the wind.\nFly like one.\nLook the blue.\nMake this clear.", "id": "1158325658608705538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120438209467568130"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158325251144634369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:33:55.000Z", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "id": "1158325251144634369", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405837416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325162833580033"], "created_at": "2019-08-05T10:33:34.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158325162833580033", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315204122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Todos"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ibqmHUwHpr", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida/", "display_url": "conlagentenoticias.com/alberto-fernan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "Elecciones2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325146404511749"], "created_at": "2019-08-05T10:33:30.000Z", "text": "\ud83d\udde8\ufe0f #Elecciones2019 I El precandidato presidencial del Frente de Todos, Alberto Fern\u00e1ndez, advirti\u00f3 que si los argentinos votan a Mauricio Macri tendr\u00edan \u201cuna vocaci\u00f3n suicida\u201d\n\nhttps://t.co/ibqmHUwHpr", "id": "1158325146404511749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "939964624711057412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158325030058692608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Picajuy", "id": "87297880"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "wcastroPSUV", "id": "511318564"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:33:02.000Z", "text": "RT @Picajuy: @wcastroPSUV Si este sector ha venido creciendo y fortaleciendo no es m\u00e9rito de este ministro pantallero, sino de la iniciativ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158320423018356742"}], "id": "1158325030058692608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87297880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VCQNTJDkpk", "expanded_url": "https://vk.com/wall541016762_4080", "display_url": "vk.com/wall541016762_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "ministri"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "sinistra"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "merda"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "cane"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "pubblico"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158324959380422656"], "created_at": "2019-08-05T10:32:45.000Z", "text": "Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propagandava la pedofilia e mangiava la #merda del proprio #cane in #pubblico...e mor\u00ec #suicida.\n\nE mi vengono a parlare del  va va va.... https://t.co/VCQNTJDkpk", "id": "1158324959380422656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "432637066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158324610670223360"], "created_at": "2019-08-05T10:31:22.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158324610670223360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158324376179269632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:30:26.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158324376179269632", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986178776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158324073321119745"], "created_at": "2019-08-05T10:29:14.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158324073321119745", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572856081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158323885110173697"], "created_at": "2019-08-05T10:28:29.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "id": "1158323885110173697", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054257323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nkrUfymo73", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158323680210038784"], "created_at": "2019-08-05T10:27:40.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/nkrUfymo73", "id": "1158323680210038784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397143146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158323389301428224"], "created_at": "2019-08-05T10:26:31.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "id": "1158323389301428224", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577141332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158323062141542400"], "created_at": "2019-08-05T10:25:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158323062141542400", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81623157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Laura18987295", "id": "1009174133849165824"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322974166061056"], "created_at": "2019-08-05T10:24:52.000Z", "text": "RT @Laura18987295: @A24COM @arayamas Vocaci\u00f3n Suicida: Argentina. \nMe llevo la frase \u2728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158320932714418176"}], "id": "1158322974166061056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176276685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158322774429114369"], "created_at": "2019-08-05T10:24:04.000Z", "text": "Meu Deus do c\u00e9u, dormi tanto agora no bus\u00e3o que s\u00f3 acordei no terminal e a mulher se matou p tentar me acordar kkkkkkkkk", "id": "1158322774429114369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324396433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322734381842434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LMotarrd", "id": "1146527040771899393"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ArrateLolo", "id": "996838364790902784"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:23:55.000Z", "text": "@LMotarrd @ArrateLolo La capacidad del rojerio para ir siempre m\u00e1s lejos en su ignorancia, su sectarismo, su imbecilidad profunda; su maldad genocida -y parricida y suicida-... me deja siempre at\u00f3nito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158296482765664256"}], "id": "1158322734381842434", "in_reply_to_user_id": "1146527040771899393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754004402772578304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Mugricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322644141387776"], "created_at": "2019-08-05T10:23:33.000Z", "text": "@mauriciomacri Dear Mugricio, el que te voto hace cuatro a\u00f1os lo hizo sin argumentos y razocinio, el que te vote a partir de ahora comete lo que se conoce como acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053541950439424"}], "id": "1158322644141387776", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2254061960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322489421959170"], "created_at": "2019-08-05T10:22:56.000Z", "text": "RT @Silviaese: @A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no vota\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140892638863360"}], "id": "1158322489421959170", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766869051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322344730988544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BautistaTello6", "id": "1091089080975310848"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "EnzoRam59730610", "id": "917146465625104385"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Thomasemiliano1", "id": "1332828392"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "FacuDic", "id": "1252299008"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:22:22.000Z", "text": "@BautistaTello6 @EnzoRam59730610 @Thomasemiliano1 @FacuDic Que raro el suicida este metido .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158235362445209600"}], "id": "1158322344730988544", "in_reply_to_user_id": "1091089080975310848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "963223906994851841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158321924633702400"], "created_at": "2019-08-05T10:20:42.000Z", "text": "@A24COM Tenemos vocaci\u00f3n suicida: ac\u00e1 votaron 1 vez a N\u00e9stor y 2 veces a Cristina. M\u00e1s suicida que eso, nada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158321924633702400", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "162735359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "RBS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "almoliv_wilton", "id": "48858107"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158321754168840192"], "created_at": "2019-08-05T10:20:01.000Z", "text": "@almoliv_wilton @GauchaZH Caro amigo o cara \u00e9 um ECO terrorista matou para salvar o planeta, se informe pois a RBS N\u00c3O vai te informa. Abra\u00e7o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158219079838289921"}], "id": "1158321754168840192", "in_reply_to_user_id": "48858107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575949711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158321245303332865"], "created_at": "2019-08-05T10:18:00.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "id": "1158321245303332865", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51881568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158321070203691008"], "created_at": "2019-08-05T10:17:18.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "id": "1158321070203691008", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978560748837392389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158321069331243008"], "created_at": "2019-08-05T10:17:18.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158321069331243008", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154550612467572736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320932714418176"], "created_at": "2019-08-05T10:16:45.000Z", "text": "@A24COM @arayamas Vocaci\u00f3n Suicida: Argentina. \nMe llevo la frase \u2728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158320932714418176", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1009174133849165824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "ZOE"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DWkrPtvtlH", "expanded_url": "https://twitter.com/chikrainvow/status/1158319432176951298", "display_url": "twitter.com/chikrainvow/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320887860539393"], "created_at": "2019-08-05T10:16:34.000Z", "text": "NO TENGO CANCIONES DESCARGAdas ZOE C SUICIDA https://t.co/DWkrPtvtlH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158319432176951298"}], "id": "1158320887860539393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019791191200747521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320437052530688"], "created_at": "2019-08-05T10:14:47.000Z", "text": "alguien me suicida", "id": "1158320437052530688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078718009831817218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320423018356742"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wcastroPSUV", "id": "511318564"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:14:44.000Z", "text": "@wcastroPSUV Si este sector ha venido creciendo y fortaleciendo no es m\u00e9rito de este ministro pantallero, sino de la iniciativa privada, que lucha contra la corriente ante una pol\u00edtica suicida de destrucci\u00f3n del campo venezolano.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444639642853376"}], "id": "1158320423018356742", "in_reply_to_user_id": "511318564", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87297880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158319959350611968"], "created_at": "2019-08-05T10:12:53.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158319959350611968", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307451251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158319401386565633"], "created_at": "2019-08-05T10:10:40.000Z", "text": "@A24COM Vocacion suicida AF? Esos son los que votan a \ud83d\udca9\ud83d\udca9como ustedes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158319401386565633", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081222481053184005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158319324001644544"], "created_at": "2019-08-05T10:10:22.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158319324001644544", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396318659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318866587627520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:08:32.000Z", "text": "@A24COM Vocacion suicida la tendria votandolos a ustedes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158318866587627520", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107767721217937410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318773864210432"], "created_at": "2019-08-05T10:08:10.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158318773864210432", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196837354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318646248132608"], "created_at": "2019-08-05T10:07:40.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158318646248132608", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58215317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318610017857537"], "created_at": "2019-08-05T10:07:31.000Z", "text": "Se me viene un cuatrimestre con 5 materias para poder arrancar la carrera el a\u00f1o que viene si o si. Lo llamaremos: cuatrimestre suicida. \nAmpliaremos", "id": "1158318610017857537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2871948082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158318402710253568"], "created_at": "2019-08-05T10:06:42.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158318402710253568", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044349246881894400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318315988815873"], "created_at": "2019-08-05T10:06:21.000Z", "text": "RT @Kouk1424: @A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188321249660928"}], "id": "1158318315988815873", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182208443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Rubia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robbert_1970", "id": "970496756973699072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158318174514962432"], "created_at": "2019-08-05T10:05:47.000Z", "text": "@Robbert_1970 Soy egresado del '90. Ese a\u00f1o no se pod\u00eda viajar a Bariloche, porque te computaban las faltas. Entonces se decidio viajar a C\u00f3rdoba  ( viaje de estudio) Me acuerdo de la Rubia Suicida de INXS!! LO M\u00c1S . Mucho tecno!! Buenos d\u00edas a todos!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158143186784665606"}], "id": "1158318174514962432", "in_reply_to_user_id": "970496756973699072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2414926422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergiosepsep", "id": "3178360570"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158317862550953985"], "created_at": "2019-08-05T10:04:33.000Z", "text": "@sergiosepsep Perde chances cara a cara q podem decidir jogos. Salvo engano teve 1 antes do 1x0 pro rival. E matou um contra-ataque parecido com aquele desperdi\u00e7ado contra o Inter. Se tivesse acertado um deles, o jogo seria outro talvez.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218548738764800"}], "id": "1158317862550953985", "in_reply_to_user_id": "3178360570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67447251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "NSB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158317664726597632"], "created_at": "2019-08-05T10:03:46.000Z", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda volver a q nos gobierne esta mujer albertitere...No te confundas q NSB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158317664726597632", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099348174102294531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158317663707377664"], "created_at": "2019-08-05T10:03:46.000Z", "text": "Quien se suicida?? Digo asi lo hacemos juntos", "id": "1158317663707377664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1101151926522183680"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158317546304618497"], "created_at": "2019-08-05T10:03:18.000Z", "text": "@fiightforlou Contando che ho il dubbio che mi ha silenziato le storie, non penso proprio! \u00c8 una mossa suicida ma \u00e8 una cosa che normalmente non farei e penso che se riuscir\u00f2 a farlo sar\u00e0 una crescita pi\u00f9 per me forse, sarebbe un piccolo passo contro le mie ansie che mi bloccano sempre!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158316519786516480"}], "id": "1158317546304618497", "in_reply_to_user_id": "1071893011569786880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541812019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158317378515529730"], "created_at": "2019-08-05T10:02:38.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158317378515529730", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311282913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158316644130787328"], "created_at": "2019-08-05T09:59:43.000Z", "text": "@DelPozoJavierr Es que claro, se suicida gente en Chile no m\u00e1s. Un pa\u00eds podrido. En los otros pa\u00edses la gente no se mata, no toma fotos, no compra. Qu\u00e9 Atr\u00f2h. Somos lejos el peor pa\u00eds del universo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157811522015571968"}], "id": "1158316644130787328", "in_reply_to_user_id": "10387092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407988366"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158316587943956481"], "created_at": "2019-08-05T09:59:29.000Z", "text": "La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "id": "1158316587943956481", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "342366415"}, {"geo": {"place_id": "3178a2f5b3c63ea4"}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyE2Hffi3w", "expanded_url": "https://www.larazon.es/local/madrid/asi-actua-una-psicologa-del-summa-ante-un-intento-de-suicidio-PE24469767", "display_url": "larazon.es/local/madrid/a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "psicolog\u00eda"}, {"start": 42, "end": 54, "tag": "Emergencias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158315984043859968"], "created_at": "2019-08-05T09:57:05.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n conducta suicida #psicolog\u00eda #Emergencias   https://t.co/dyE2Hffi3w", "id": "1158315984043859968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226931255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manucasgt", "id": "14706144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158315439228948486"], "created_at": "2019-08-05T09:54:55.000Z", "text": "RT @manucasgt: Tal d\u00eda como hoy, un 5 de agosto de 1985, se suicida Paul Bregman, tripulante del avi\u00f3n estadounidense que lanz\u00f3 la bomba at\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158260509579317248"}], "id": "1158315439228948486", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746927813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jal1849", "id": "733010574825664513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158315303991939072"], "created_at": "2019-08-05T09:54:23.000Z", "text": "RT @jal1849: Estimado Alberto la vocaci\u00f3n suicida es la propuesta populista y autoritaria de ustedes. Adem\u00e1s, liderada por una corrupta com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158165184801837057"}], "id": "1158315303991939072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197140863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "valdivia"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158315240947376129"], "created_at": "2019-08-05T09:54:08.000Z", "text": "RT @kaynaldinho: imbecis q pediram o valdivia se fuderam,pqp o cara matou todas as chances do vasco fazer gol", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168314369183748"}], "id": "1158315240947376129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024378436855443464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158315184181657602"], "created_at": "2019-08-05T09:53:55.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "id": "1158315184181657602", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158314679229435904"], "created_at": "2019-08-05T09:51:54.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158314679229435904", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176276685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.8842, "type": "Organization", "normalized_text": "VdB"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "VdB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sacy_", "id": "262068328"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "MaketoLari", "id": "407251643"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Alvaro_varito", "id": "113168516"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158314301368799234"], "created_at": "2019-08-05T09:50:24.000Z", "text": "@sacy_ @MaketoLari @Alvaro_varito A m\u00ed es que VdB fuera del Ajax suicida me deja much\u00edsimas dudas de que sirva para algo y menos en este Madrid que juega andando y en el que todo el mundo espera el bal\u00f3n al pie. Para que VdB sirva para algo hay que generarle espacios para que llegue y aqu\u00ed no se genera nada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158313386674987008"}], "id": "1158314301368799234", "in_reply_to_user_id": "262068328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "43728543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158313567189385216"], "created_at": "2019-08-05T09:47:29.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158313567189385216", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886026356806627328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "cine iran\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158313509739991040"], "created_at": "2019-08-05T09:47:15.000Z", "text": "-Vamos a tomar unas birras?\n-Es que voy a ver una peli de cine iran\u00ed.\n-Toma. Apunta el n\u00famero de ayuda al suicida, por las dudas.", "id": "1158313509739991040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108503762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158313371776761856"], "created_at": "2019-08-05T09:46:42.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158313371776761856", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239894537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158312941185327105"], "created_at": "2019-08-05T09:45:00.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158312941185327105", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153114100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158312778320502785"], "created_at": "2019-08-05T09:44:21.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158290294544224256"}], "id": "1158312778320502785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316657131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158312628411932672"], "created_at": "2019-08-05T09:43:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158312628411932672", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196435835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158312558341820421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:43:28.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158312558341820421", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155700835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158312106023882752"], "created_at": "2019-08-05T09:41:41.000Z", "text": "Se n\u00e3o me matou antes, mata agora RISOS", "id": "1158312106023882752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905578278534172674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158311763714203649"], "created_at": "2019-08-05T09:40:19.000Z", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1158311763714203649", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227666289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158311602640379904"], "created_at": "2019-08-05T09:39:41.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "id": "1158311602640379904", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148047389405655040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6614, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_renatatcarv", "id": "103633492"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158311038158278658"], "created_at": "2019-08-05T09:37:26.000Z", "text": "@_renatatcarv Vai tentar ganhar a copa do Brasil nos penaltys. No brasileiro vai ter que fazer um jogo mais suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158170632254840837"}], "id": "1158311038158278658", "in_reply_to_user_id": "103633492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136342630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158310993149251584"], "created_at": "2019-08-05T09:37:15.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158310993149251584", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149744525268701184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158310251403337728"], "created_at": "2019-08-05T09:34:18.000Z", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1158310251403337728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363024801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Coates"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Mathieu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158309678448873473"], "created_at": "2019-08-05T09:32:02.000Z", "text": "O resultado de ontem n\u00e3o espelha em nada o jogo! Ser\u00e1 que est\u00e1 assim tudo t\u00e3o mau no Sporting ?! N\u00e3o! Durante a primeira parte viu-se muitas coisas boas mas depois faltou cabe\u00e7a e pernas! Aquele erro do Coates e do Mathieu matou completamente a equipa que n\u00e3o mais se encontrou...", "id": "1158309678448873473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372291614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158308598843416576"], "created_at": "2019-08-05T09:27:44.000Z", "text": "Esse Mauro Cezar \u00e9 um bosta completo. Um idiota, arrogante, prepotente, se acha demais. Matou o Abel e j\u00e1 j\u00e1 vai matar Jesus tamb\u00e9m... Caim deagramento", "id": "1158308598843416576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633259617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158308562185203713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:27:36.000Z", "text": "@A24COM Claro! que \"funcione\" un pa\u00eds, es suicida... Si: para los que quieren detentar el poder \"manejando\" la pobreza y la   ignorancia!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158308562185203713", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633350878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158307700935143424"], "created_at": "2019-08-05T09:24:10.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}], "id": "1158307700935143424", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51589813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/VuFPvPVxoy", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1158307507170947073"], "created_at": "2019-08-05T09:23:24.000Z", "text": "\ud83d\ude29.. https://t.co/VuFPvPVxoy", "id": "1158307507170947073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543183652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158306850246316033"], "created_at": "2019-08-05T09:20:48.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158306850246316033", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075233623094235136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158305839897292801"], "created_at": "2019-08-05T09:16:47.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158305839897292801", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Negrone77", "id": "1507176263957553164"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158305088156442624"], "created_at": "2019-08-05T09:13:47.000Z", "text": "RT @negrone77: que paga de bonito(a) vai pro insta aqui s\u00f3 tem noia e suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158282461614366720"}], "id": "1158305088156442624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830222336557195264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158305023178227712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:13:32.000Z", "text": "RT @Alicie33: @A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135730398531584"}], "id": "1158305023178227712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221613847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3009, "type": "Place", "normalized_text": "Parnaso"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xwGlFDMNq5", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisScusamati/status/1158304842491805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwGlFDMNq5", "media_key": "3_1158304837110509569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158304842491805696"], "created_at": "2019-08-05T09:12:49.000Z", "text": "Te ech\u00e9 de menos al despertar,  desde el Parnaso la vista es suicida... https://t.co/xwGlFDMNq5", "id": "1158304842491805696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "480458535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YPvJhm9oYm", "expanded_url": "https://twitter.com/GamerThought12/status/1158304533837012992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPvJhm9oYm", "media_key": "7_1158304489528385536"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 43, "end": 58, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158304533837012992"], "created_at": "2019-08-05T09:11:35.000Z", "text": "Casi perdemos y Jos\u00e9 se suicida #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/YPvJhm9oYm", "id": "1158304533837012992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494374441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xus11", "id": "282586692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158304462622076931"], "created_at": "2019-08-05T09:11:18.000Z", "text": "RT @Xus11: No me extra\u00f1a que De Jong vea grandes diferencias tacticas con el Ajax, ha pasado de un equipo casi suicida en la presi\u00f3n, con m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158265663192010752"}], "id": "1158304462622076931", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544590074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158304328026927104"], "created_at": "2019-08-05T09:10:46.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158304328026927104", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764141686838747136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158304157536804864"], "created_at": "2019-08-05T09:10:06.000Z", "text": "RT @lgbellini: @A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132714421280768"}], "id": "1158304157536804864", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221613847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "SAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PakBenikasim", "id": "146342882"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158303926250348544"], "created_at": "2019-08-05T09:09:10.000Z", "text": "@PakBenikasim @droblopuntoes Ll\u00e1mame suicida. Pero le he metido a SAN...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158297305478520832"}], "id": "1158303926250348544", "in_reply_to_user_id": "146342882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887674559532552193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158303883309064192"], "created_at": "2019-08-05T09:09:00.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "id": "1158303883309064192", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221613847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158303574239170562"], "created_at": "2019-08-05T09:07:46.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158303574239170562", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304085673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158303499744096256"], "created_at": "2019-08-05T09:07:29.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158303499744096256", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221613847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PetroleoCeleste", "id": "4152193935"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158302631196016646"], "created_at": "2019-08-05T09:04:02.000Z", "text": "RT @PetroleoCeleste: @A24COM Pero querido, vocaci\u00f3n suicida es querer convertir el pais en Venezuela o Angola\ud83d\ude15", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158243688096641024"}], "id": "1158302631196016646", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451029168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158302570496049153"], "created_at": "2019-08-05T09:03:47.000Z", "text": "RT @zegarramining: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru La hija de suicida Alan Garc\u00eda confirma que Hugo Otero pertenec\u00eda al c\u00edrculo \u00edntimo. https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158183939124555776"}], "id": "1158302570496049153", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158301898992214016"], "created_at": "2019-08-05T09:01:07.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}], "id": "1158301898992214016", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/it8xEWl2mG", "expanded_url": "https://twitter.com/luixacomenta/status/1158060201028792320", "display_url": "twitter.com/luixacomenta/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158301858412277760"], "created_at": "2019-08-05T09:00:57.000Z", "text": "Ok mais uma.\nQnd \u00e9 que aparece nas respostas a dizer que \u00e9 a mae a escrever e que a filha se suicidou por causa do hate? https://t.co/it8xEWl2mG", "id": "1158301858412277760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002640008682057729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158301759846178816"], "created_at": "2019-08-05T09:00:34.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158301759846178816", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wirjjREpdY", "expanded_url": "http://lrzn.es/oget63", "display_url": "lrzn.es/oget63"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/79Ae6vdZnk", "expanded_url": "https://twitter.com/pacomarhuenda/status/1158301620175872002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79Ae6vdZnk", "media_key": "3_1158300714734706688"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encuesta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158301620175872002"], "created_at": "2019-08-05T09:00:01.000Z", "text": "#Encuesta \u27a1 Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida https://t.co/wirjjREpdY https://t.co/79Ae6vdZnk", "id": "1158301620175872002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "301949958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158301283301974016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:58:40.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "id": "1158301283301974016", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959366485775929344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158301008424046593"], "created_at": "2019-08-05T08:57:35.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158301008424046593", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028050334617399308"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158300984176758787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:57:29.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da ted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158299718780444673"}], "id": "1158300984176758787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154371862606098432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158300540239077376"], "created_at": "2019-08-05T08:55:43.000Z", "text": "RT @El_Plural: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158277243774349312"}], "id": "1158300540239077376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295644502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158300382927511552"], "created_at": "2019-08-05T08:55:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158300382927511552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028050334617399308"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158299993217929216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:53:33.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da ted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158299718780444673"}], "id": "1158299993217929216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466834472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/soswmTTI5E", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1157997071607259141", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158299718780444673"], "created_at": "2019-08-05T08:52:27.000Z", "text": "Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da tedeschi e francesi... si permette di invocare i grandi del risorgimento italiano ! https://t.co/soswmTTI5E", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157997071607259141"}], "id": "1158299718780444673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1142469860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158299173789274119"], "created_at": "2019-08-05T08:50:17.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "id": "1158299173789274119", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860413303985758208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158297961513795584"], "created_at": "2019-08-05T08:45:28.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158297961513795584", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485245573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158297900490903554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:45:14.000Z", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158297900490903554", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114888197979426822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158297375938686976"], "created_at": "2019-08-05T08:43:09.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158297375938686976", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841007143310544897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158296985088208896"], "created_at": "2019-08-05T08:41:36.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "id": "1158296985088208896", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134769048904974336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158296838706991104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yadjuly", "id": "2578370433"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:41:01.000Z", "text": "RT @yadjuly: @Desesquerdizada Ent\u00e3o...\u00c9 isso que n\u00f3s queremos.\n\nSalvou a vida do cidad\u00e3o e n\u00e3o matou ningu\u00e9m.\n\nSe ela tivesse com um livro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158210224064516097"}], "id": "1158296838706991104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986624240764977153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158295707519979520"], "created_at": "2019-08-05T08:36:31.000Z", "text": "RT @gaiaitaliacom: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano Cairo-https://t.co/AShzIRhO9K @GiulioTerzi @Agenzia_Dire @Sig\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158281343618490373"}], "id": "1158295707519979520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094319378542313472"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158294889509113856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RENATOCAPOMAG13", "id": "1042972146274844672"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:33:16.000Z", "text": "@RENATOCAPOMAG13 @mauriciomacri Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158055604377784326"}], "id": "1158294889509113856", "in_reply_to_user_id": "1042972146274844672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881221296989884418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158294821737512960"], "created_at": "2019-08-05T08:33:00.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "id": "1158294821737512960", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158294635099369472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:32:15.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "id": "1158294635099369472", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742211988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gsvN1gCFzD", "expanded_url": "https://twitter.com/jaimedarkman/status/1158294587745689600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsvN1gCFzD", "media_key": "3_1158294584419606529"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158294587745689600"], "created_at": "2019-08-05T08:32:04.000Z", "text": "@Dianasemi @malditaternura @peru21noticias Aqui la waripolera del suicida https://t.co/gsvN1gCFzD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158123812044648448"}], "id": "1158294587745689600", "in_reply_to_user_id": "54749527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232714215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158294267581915137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:30:48.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158294267581915137", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049664106884726785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158293874273640448"], "created_at": "2019-08-05T08:29:14.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158290294544224256"}], "id": "1158293874273640448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237694164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158293399264477185"], "created_at": "2019-08-05T08:27:21.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158290294544224256"}], "id": "1158293399264477185", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924892908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158293114144137217"], "created_at": "2019-08-05T08:26:13.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "id": "1158293114144137217", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977667446579650561"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1158292128243625984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheLastMiau", "id": "740873241670103041"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:22:18.000Z", "text": "@TheLastMiau Nor Nori Nork - 1\nSuicida ling\u00fc\u00edstica - 0", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158289290515886080"}], "id": "1158292128243625984", "in_reply_to_user_id": "740873241670103041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960929118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158291659387543552"], "created_at": "2019-08-05T08:20:26.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158290294544224256"}], "id": "1158291659387543552", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281631631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158291574406746112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:20:06.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "id": "1158291574406746112", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068169408026157056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158291372736241664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:19:17.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158291372736241664", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145635079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158291116749463552"], "created_at": "2019-08-05T08:18:16.000Z", "text": "@A24COM Reci\u00e9n si gana Macri ??!! Esa vocaci\u00f3n suicida existe desde que se vota al * eronismo con cualquiera de sus nombres.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158291116749463552", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202418533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158290668231495681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:16:29.000Z", "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "id": "1158290668231495681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27897332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qtoqaIgqkF", "expanded_url": "http://lrzn.es/oget62", "display_url": "lrzn.es/oget62"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DiWbCEOcXV", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1158290294544224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiWbCEOcXV", "media_key": "3_1158289301630791680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158290294544224256"], "created_at": "2019-08-05T08:15:00.000Z", "text": "#Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde 2003, 104 mujeres han sido asesinadas por sus parejas en el mes de julio. Solo en 2019 han muerto nueve.  https://t.co/qtoqaIgqkF https://t.co/DiWbCEOcXV", "id": "1158290294544224256", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158290029342408704"], "created_at": "2019-08-05T08:13:57.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158290029342408704", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150924037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158289963844349954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:13:42.000Z", "text": "RT @jmmadeira: @showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158172518680801285"}], "id": "1158289963844349954", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060222098130513922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158289953803112448"], "created_at": "2019-08-05T08:13:39.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158289953803112448", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718932825840467968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158289618619523072"], "created_at": "2019-08-05T08:12:19.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "id": "1158289618619523072", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877516323424784384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158288617455800320"], "created_at": "2019-08-05T08:08:21.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1158288617455800320", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917330534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158288106300301312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:06:19.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "id": "1158288106300301312", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878842208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zAm8uPkBfq", "expanded_url": "https://twitter.com/O_Saloio/status/1158288062897623040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAm8uPkBfq", "media_key": "16_1158288045088673792"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Seara1976", "id": "152564742"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158288062897623040"], "created_at": "2019-08-05T08:06:08.000Z", "text": "@Seara1976 \u00c9 uma miss\u00e3o suic\u00edda! https://t.co/zAm8uPkBfq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158286917903028226"}], "id": "1158288062897623040", "in_reply_to_user_id": "152564742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2708829955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158287555810529280"], "created_at": "2019-08-05T08:04:07.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1158287555810529280", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004343818609725441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158286572325916675"], "created_at": "2019-08-05T08:00:13.000Z", "text": "RT @gaiaitaliacom: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano Cairo-https://t.co/AShzIRhO9K @GiulioTerzi @Agenzia_Dire @Sig\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158281343618490373"}], "id": "1158286572325916675", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440756482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158286384563728385"], "created_at": "2019-08-05T07:59:28.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158286384563728385", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734283005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158286070905282560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:58:13.000Z", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida, una vida se ignorancia y vagancia sin moral tienen los q votan kk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158286070905282560", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300238490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158285640347332609"], "created_at": "2019-08-05T07:56:31.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158285640347332609", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158284955920818177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:53:48.000Z", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158284955920818177", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016438232664469504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158284782339575808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:53:06.000Z", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158284782339575808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740535918973583360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158284104028303360"], "created_at": "2019-08-05T07:50:24.000Z", "text": "RT @zegarramining: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru La hija de suicida Alan Garc\u00eda confirma que Hugo Otero pertenec\u00eda al c\u00edrculo \u00edntimo. https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158183939124555776"}], "id": "1158284104028303360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}, {"start": 232, "end": 251, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "FabiodeCarvalhoPreso"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VVgnW4xtve", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/01/juiz-decreta-e-motorista-de-porsche-que-matou-idosa-e-preso-em-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 252, "tag": "FabiodeCarvalhoPreso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158283918996463616"], "created_at": "2019-08-05T07:49:40.000Z", "text": "Qd foi julgado a primeira vez, recorreu e teve sua CNH de volta. Varias multas, suspens\u00f5es e atropelamentos, 2 com morte. Fugiu dos 2. At\u00e9 qd haver\u00e1 impunidade? Se algu\u00e9m pagar a justi\u00e7a, fica livre? 5 anos entre um crime e outro. #FabiodeCarvalhoPreso https://t.co/VVgnW4xtve", "id": "1158283918996463616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205263608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VdYdXairPK", "expanded_url": "https://www.scandianonotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "scandianonotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/s3BWPcKyvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ERgaiaitaliacom/status/1158283725379125248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3BWPcKyvs", "media_key": "3_1158283723969900545"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158283725379125248"], "created_at": "2019-08-05T07:48:54.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/VdYdXairPK https://t.co/s3BWPcKyvs", "id": "1158283725379125248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117387958783442944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158283709625376768"], "created_at": "2019-08-05T07:48:50.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158283709625376768", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xANvulYEma", "expanded_url": "http://www.noticiasveracruz.com/2019/08/05/periodismo-morir-en-el-golfo/", "display_url": "noticiasveracruz.com/2019/08/05/per\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282799130042368"], "created_at": "2019-08-05T07:45:13.000Z", "text": "Periodismo, morir en el golfo\nPor: \u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a\n\nPara ser periodista en M\u00e9xico se requiere vocaci\u00f3n de suicida. No hay nadie ni nada que detenga los asesinatos de los comunicadores en M\u00e9xico. A lo... https://t.co/xANvulYEma", "id": "1158282799130042368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260593376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/qTvBkjUd6m", "expanded_url": "https://twitter.com/lanwangjizhan/status/1158282314020990978", "display_url": "twitter.com/lanwangjizhan/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282732046290945"], "created_at": "2019-08-05T07:44:57.000Z", "text": "| tienes la mente suicida,  si sigues as\u00ed pues llegaran a aburrirse de ti \nMe caes bien y todo pero debes aprender a controlar tus emociones https://t.co/qTvBkjUd6m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158282314020990978"}], "id": "1158282732046290945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009976186934444032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/upYwexvzU8", "expanded_url": "http://politicosaldesnudo.com.mx/2019/08/05/periodismo-morir-en-el-golfo/", "display_url": "politicosaldesnudo.com.mx/2019/08/05/per\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282654657273856"], "created_at": "2019-08-05T07:44:39.000Z", "text": "Periodismo, morir en el golfo\nPor: \u00c1ngel \u00c1lvaro Pe\u00f1a\n\nPara ser periodista en M\u00e9xico se requiere vocaci\u00f3n de suicida. No hay nadie ni nada que detenga los asesinatos de los comunicadores en M\u00e9xico. A lo... https://t.co/upYwexvzU8", "id": "1158282654657273856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177307933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maricarmen16862", "id": "4197431043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282523794989057"], "created_at": "2019-08-05T07:44:08.000Z", "text": "@maricarmen16862 Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votarlos a el y s la chorra mayor y toda Alemania tambi\u00e9n detr\u00e1s de ellos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158243271078010880"}], "id": "1158282523794989057", "in_reply_to_user_id": "4197431043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3697409897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158282461614366720"], "created_at": "2019-08-05T07:43:53.000Z", "text": "que paga de bonito(a) vai pro insta aqui s\u00f3 tem noia e suicida", "id": "1158282461614366720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43789669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aLrSyxs2Uc", "expanded_url": "https://www.sassuolonotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "sassuolonotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NXhQPqwzmF", "expanded_url": "https://twitter.com/sassuolnewsgaia/status/1158282417473560576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhQPqwzmF", "media_key": "3_1158282416194301952"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158282417473560576"], "created_at": "2019-08-05T07:43:42.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/aLrSyxs2Uc https://t.co/NXhQPqwzmF", "id": "1158282417473560576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153906351304826880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/94dduodpEv", "expanded_url": "https://www.sassuolonotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "sassuolonotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/V08rRGekUV", "expanded_url": "https://twitter.com/ERgaiaitaliacom/status/1158282386393706497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V08rRGekUV", "media_key": "3_1158282385064116224"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158282386393706497"], "created_at": "2019-08-05T07:43:35.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/94dduodpEv https://t.co/V08rRGekUV", "id": "1158282386393706497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117387958783442944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282361953501184"], "created_at": "2019-08-05T07:43:29.000Z", "text": "RT @El_Plural: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158277243774349312"}], "id": "1158282361953501184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811243837716856832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158281991168638976"], "created_at": "2019-08-05T07:42:01.000Z", "text": "RT @gaiaitaliacom: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano Cairo-https://t.co/AShzIRhO9K @GiulioTerzi @Agenzia_Dire @Sig\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158281343618490373"}], "id": "1158281991168638976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418028983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158281702294339584"], "created_at": "2019-08-05T07:40:52.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "id": "1158281702294339584", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404765086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8Z84uXCSBT", "expanded_url": "https://www.casalgrandenotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "casalgrandenotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yiomuCzNw7", "expanded_url": "https://twitter.com/ERgaiaitaliacom/status/1158281697424793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiomuCzNw7", "media_key": "3_1158281695508017152"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158281697424793600"], "created_at": "2019-08-05T07:40:51.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/8Z84uXCSBT https://t.co/yiomuCzNw7", "id": "1158281697424793600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117387958783442944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158281597973684224"], "created_at": "2019-08-05T07:40:27.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158281597973684224", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20537821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SbAZJ0zfgq", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158281343618490373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbAZJ0zfgq", "media_key": "3_1158281338316894208"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "SignorAldo", "id": "440756482"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Lorenza_Morello", "id": "364452450"}, {"start": 145, "end": 159, "username": "PillaPaladini", "id": "370639956"}, {"start": 160, "end": 168, "username": "3Figlio", "id": "1147484682663149571"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "Antigrillina", "id": "2546954664"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "tossina_libera", "id": "624359831"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "Antincivili", "id": "2835121973"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "VerdiStudio", "id": "2904770691"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "GalloMarcegallo", "id": "3001237699"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158281343618490373"], "created_at": "2019-08-05T07:39:26.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano Cairo-https://t.co/AShzIRhO9K @GiulioTerzi @Agenzia_Dire @SignorAldo @Lorenza_Morello @PillaPaladini @3Figlio @Antigrillina @tossina_libera @Antincivili @VerdiStudio @GianfrancoDura3 @MPSkino @GalloMarcegallo @gq_gianni https://t.co/SbAZJ0zfgq", "id": "1158281343618490373", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158281167923286016"], "created_at": "2019-08-05T07:38:44.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158281167923286016", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38544573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158280964323323904"], "created_at": "2019-08-05T07:37:56.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158280964323323904", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156064874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158280615927713792"], "created_at": "2019-08-05T07:36:33.000Z", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "id": "1158280615927713792", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871021667593719808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YGpMnT3pD2", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/08/05/matteo-salvini-papeete-beach-inno-mameli/43120/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158280584306864128"], "created_at": "2019-08-05T07:36:25.000Z", "text": "\"..... sarebbe pi\u00f9 igienico, per la salute pubblica, ignorarlo. I media fanno il resto. Cos\u00ec la Repubblica si suicida, quasi senza accorgersene.\" https://t.co/YGpMnT3pD2", "id": "1158280584306864128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163932767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wANk8yUTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158280528304529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wANk8yUTSX", "media_key": "3_1158280526769414144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158280528304529408"], "created_at": "2019-08-05T07:36:12.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/AShzIRhO9K https://t.co/wANk8yUTSX", "id": "1158280528304529408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0g1rCz1C7R", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9h30F", "display_url": "dlvr.it/R9h30F"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/T8mFtFSz6W", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalInteja/status/1158279883920793601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8mFtFSz6W", "media_key": "3_1158279882507341824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158279883920793601"], "created_at": "2019-08-05T07:33:38.000Z", "text": "Feminic\u00eddio: Homem mata a mulher e depois se suicida em Alian\u00e7a https://t.co/0g1rCz1C7R https://t.co/T8mFtFSz6W", "id": "1158279883920793601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649416207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Txy7SAfD0S", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/1g7rbxxOAU", "expanded_url": "https://www.diariojaen.es/movil/jaen/se-quema-a-lo-bonzo-en-las-puertas-de-un-juzgado-JG4239281", "display_url": "diariojaen.es/movil/jaen/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariojaen.es/movil/jaen/se-quema-a-lo-bonzo-en-las-puertas-de-un-juzgado-JG4239281"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agmangar", "id": "272798219"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "DbStorm", "id": "1478792601767596034"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158278120497192960"], "created_at": "2019-08-05T07:26:38.000Z", "text": "@agmangar @pitiklinov @dbstorm No pongas beneficia en comillas, hay abogados que aconsejan poner denuncia falsa por viogen en proceso de divorcio, por algo ser\u00e1. https://t.co/Txy7SAfD0S \n\nhttps://t.co/1g7rbxxOAU\n\nUnos se suicidan y otros acaban con la que abusando de una ley injusta les empuj\u00f3 a la mendicidad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951993723883520"}], "id": "1158278120497192960", "in_reply_to_user_id": "272798219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146747313857159169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zrcc9LeK5I", "expanded_url": "https://www.urgente24.com/actualidad/politica/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277812664582144"], "created_at": "2019-08-05T07:25:24.000Z", "text": "\ud83d\ude33Alberto Fern\u00e1ndez: \"Si gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/zrcc9LeK5I", "id": "1158277812664582144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158057252806414343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277773313675265"], "created_at": "2019-08-05T07:25:15.000Z", "text": "RT @zegarramining: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru La hija de suicida Alan Garc\u00eda confirma que Hugo Otero pertenec\u00eda al c\u00edrculo \u00edntimo. https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158183939124555776"}], "id": "1158277773313675265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118573667456360448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/h8igVwkvxF", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/perfil-del-maltratador-espanol-de-31-a-40-anos-vive-en-pareja-y-el-20-se-suicida-CE24461939", "display_url": "larazon.es/sociedad/perfi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277488801452034"], "created_at": "2019-08-05T07:24:07.000Z", "text": "Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida https://t.co/h8igVwkvxF", "id": "1158277488801452034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439162264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277243774349312"], "created_at": "2019-08-05T07:23:09.000Z", "text": "Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "id": "1158277243774349312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "158313996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277234387501056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:23:07.000Z", "text": "@zona22com OLVID\u00d3 QUE ANTES DIJO QUE SU ACTUAL MENTORA ERA  ...\u00bfRECUERDAN TODO LO QUE DIJO?...\nAHORA DICE QUE SI NO LO VOTAN PARA QUE PAREZCA PRESIDENTE, Y NO UN ORDENANZA CON SUELDO ASIGNADO...\nHAY QUE PENSAR QUE LOS ARGENTINOS TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA...\nQU\u00c9 FALTA DE MEMORIA MUCHACHITO\ud83d\ude1b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "id": "1158277234387501056", "in_reply_to_user_id": "1413012800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748730693375582209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277202972225536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:22:59.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158277202972225536", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202008861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6411, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZ"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3992, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "WIKIPEDIA"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "Ze"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/I57RjuPe8j", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XbZo8QV6-e4", "display_url": "youtube.com/watch?v=XbZo8Q\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/PC0PuDCdu3", "expanded_url": "https://twitter.com/DonnaF52243669/status/1158276527378878469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PC0PuDCdu3", "media_key": "3_1158276512308760576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158276527378878469"], "created_at": "2019-08-05T07:20:18.000Z", "text": "FELIPE STA CRUZ foi ELEITO na OAB, Sem 1 voto Sequer, Foi colocado l\u00e1, contra A VONTADE dos ADVOGADOS DO BRASIL. E O PAITADINHO dele era COMUNISTA MARXISTA LENINISTA, Olhem na WIKIPEDIA DELES_ Se O Exercito q matou, Pq N\u00c3O MATARAM Dilma, Ze Dirceu\u2049\ufe0f\nhttps://t.co/I57RjuPe8j https://t.co/PC0PuDCdu3", "id": "1158276527378878469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984743348429828096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158275939052204032"], "created_at": "2019-08-05T07:17:58.000Z", "text": "Sentado en el coche para la pausa esmorsarot t\u00edpico valensia (Bi-frutas y un pl\u00e1tano, lo otro todos los d\u00edas es suicida) rodeado del verdor del ca\u00eddo en desgracia bosque c\u00edtrico, el aroma a caja de gatos del abono amoniacal, los bichos hematofogos, la humedad la cal\u00f3...\ud83d\ude11 bien.", "id": "1158275939052204032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426928253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ol36KCyDrG", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1158275230240051200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ol36KCyDrG", "media_key": "3_1158275229216628736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158275230240051200"], "created_at": "2019-08-05T07:15:09.000Z", "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/ol36KCyDrG", "id": "1158275230240051200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765658385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158274762684207104"], "created_at": "2019-08-05T07:13:17.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158274762684207104", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431212927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158274387730153472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:11:48.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "id": "1158274387730153472", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142797578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158273349354754049"], "created_at": "2019-08-05T07:07:40.000Z", "text": "@juniorbeluzzo Eu tive uma boa assist\u00eancia quando tomei muita medica\u00e7\u00e3o, mas quando estou sem tentativa suicida e resolvo pedir ajuda antes que isso ocorra de novo, n\u00e3o fazem nada al\u00e9m de medicar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158169725664464898"}], "id": "1158273349354754049", "in_reply_to_user_id": "329271491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114375339944370177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fr4oNVPc4S", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/perfil-del-maltratador-espanol-de-31-a-40-anos-vive-en-pareja-y-el-20-se-suicida-CE24461939", "display_url": "larazon.es/sociedad/perfi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158272617322864640"], "created_at": "2019-08-05T07:04:46.000Z", "text": "Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida https://t.co/fr4oNVPc4S", "id": "1158272617322864640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239081643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/OWUITbESaL", "expanded_url": "https://trib.al/BG9hkNv", "display_url": "trib.al/BG9hkNv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158272371108831232"], "created_at": "2019-08-05T07:03:47.000Z", "text": "Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y luego termin\u00f3 con la vida de las tres. \u00a1Toda una tragedia! https://t.co/OWUITbESaL", "id": "1158272371108831232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635629952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158272149985136640"], "created_at": "2019-08-05T07:02:54.000Z", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}], "id": "1158272149985136640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038898462572642304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/5wABFbzZoe", "expanded_url": "https://focus-psicologia.it/2019/08/01/ragazza-suicida-a-napoli-perche-era-indietro-con-gli-esami-la-societa-premia-piu-la-competizione-che-la-cooperazione/", "display_url": "focus-psicologia.it/2019/08/01/rag\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158271775341498369"], "created_at": "2019-08-05T07:01:25.000Z", "text": "Certo perch\u00e9 nel mondo del lavoro se la sarebbe cavata...\n\nDispiace si sia suicidata, ma il mondo non \u00e8 fatto per i... https://t.co/5wABFbzZoe", "id": "1158271775341498369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909820285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158271378992357376"], "created_at": "2019-08-05T06:59:51.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158271378992357376", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024476209642659840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/tnNLZ8W8Wk", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntichiDelitti", "id": "3241130962"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "Rodope86", "id": "424241217"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "suicidio"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "omicidio"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "delitto"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "famiglia"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "amante"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "cosenza"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158270424045772801"], "created_at": "2019-08-05T06:56:03.000Z", "text": "RT @AntichiDelitti: IL SUICIDA(TO) https://t.co/tnNLZ8W8Wk #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria @Rodope86 @Be_\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158244610113703936"}], "id": "1158270424045772801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424241217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158269876307472385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrdecGui", "id": "746027278593830912"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "luksao_", "id": "739996807107858432"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "bfr_vini", "id": "3065005473"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:53:52.000Z", "text": "@OrdecGui @luksao_ @bfr_vini EI BAZUQUEIRO VC SE FUDEU, QM TE MATOU FUI EU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158269631582408704"}], "id": "1158269876307472385", "in_reply_to_user_id": "746027278593830912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057620037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158268948355399685"], "created_at": "2019-08-05T06:50:11.000Z", "text": "E eu naquela de vingar, nesse plano suicida\nDe mudar o mundo com a f\u00e9, papel caneta e batida\nQuer saber em meio ao caos o que ainda motiva?\nMe diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda!", "id": "1158268948355399685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "928917745802055680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158268586244345857"], "created_at": "2019-08-05T06:48:45.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "id": "1158268586244345857", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484175495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267932813791232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:46:09.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158258380424863748"}], "id": "1158267932813791232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767057982660177920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Snake"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZDvlx2MiQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Inolvidable_FM/status/1158267921375879170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDvlx2MiQ3", "media_key": "3_1158267919702401026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Snake"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267921375879170"], "created_at": "2019-08-05T06:46:06.000Z", "text": "Te brindamos la mejor m\u00fasica en 93.1 FM Inolvidable #Snake, #Suicida https://t.co/ZDvlx2MiQ3", "id": "1158267921375879170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342075774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.2902, "type": "Person", "normalized_text": "Yamato"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.4578, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo de Leyte"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.5039, "type": "Place", "normalized_text": "Samar"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Okinawa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267205257170946"], "created_at": "2019-08-05T06:43:15.000Z", "text": "@LaikaOrbital Es cierto, EEUU ten\u00eda la flota m\u00e1s poderosa en 1945, con diferencia. La segunda era la japonesa (con bestias mal utilizadas como los Yamato), de no haber sido casi destruida por completo en las ofensivas de 1944 (Bat. Golfo de Leyte, Samar, misi\u00f3n suicida de Okinawa, etc)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158263884228308994"}], "id": "1158267205257170946", "in_reply_to_user_id": "2495403644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757630836778930176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267158218072064"], "created_at": "2019-08-05T06:43:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "id": "1158267158218072064", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48452441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0iFL7eQK87", "expanded_url": "https://twitter.com/AvelinoCDZ/status/1158267054346133504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFL7eQK87", "media_key": "3_1158267052160901120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267054346133504"], "created_at": "2019-08-05T06:42:39.000Z", "text": "@esquinabaja Esta es la waripolera locaza del cobarde suicida!!! https://t.co/0iFL7eQK87", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023644246921218"}], "id": "1158267054346133504", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016859625952563205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267053008142337"], "created_at": "2019-08-05T06:42:39.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "id": "1158267053008142337", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393792773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "Guinea"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "boicot_sexta", "id": "1065519429881143296"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "valkiria642", "id": "965199904997036032"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "sigriddethule2", "id": "804855408271749120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158267030455422976"], "created_at": "2019-08-05T06:42:34.000Z", "text": "@boicot_sexta @valkiria642 @sigriddethule2 Claro. Por eso no te enteras de que est\u00e9s la ruta de la coca\u00edna del golfo de Guinea que llega de Am\u00e9rica sin problemas.\nEnt\u00e9rate que por eso van por el desierto (log\u00edstica de quien?) y no por la costa que es por donde ir\u00eda cualquier persona \"no suicida\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158266150888890371"}], "id": "1158267030455422976", "in_reply_to_user_id": "1065519429881143296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542154267"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158266737344864256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:41:24.000Z", "text": "RT @Naya_matou: Sinon Peyton Martial \u00e9tait o\u00f9 pr l\u2019anniversaire de sn petit fr\u00e8re qui se d\u00e9roulait chez la famille de sa belle-m\u00e8re M\u00e9lanie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155494775174422529"}], "id": "1158266737344864256", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082611387497631745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158266283500195840"], "created_at": "2019-08-05T06:39:36.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158266283500195840", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4610046136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158266105485549568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:38:53.000Z", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "id": "1158266105485549568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4420801816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158265663192010752"], "created_at": "2019-08-05T06:37:08.000Z", "text": "No me extra\u00f1a que De Jong vea grandes diferencias tacticas con el Ajax, ha pasado de un equipo casi suicida en la presi\u00f3n, con morbilidad y dinamismo extremos, con una circulaci\u00f3n de bal\u00f3n rapid\u00edsima a uno que si puede replegar mejor, donde no se mueve ni dios y con circulaci\u00f3n 0", "id": "1158265663192010752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282586692"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158265524092096512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:36:35.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "id": "1158265524092096512", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356768939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manucasgt", "id": "14706144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158265402704748545"], "created_at": "2019-08-05T06:36:06.000Z", "text": "RT @manucasgt: Tal d\u00eda como hoy, un 5 de agosto de 1985, se suicida Paul Bregman, tripulante del avi\u00f3n estadounidense que lanz\u00f3 la bomba at\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158260509579317248"}], "id": "1158265402704748545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187290929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158264895038742529"], "created_at": "2019-08-05T06:34:05.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158264895038742529", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126723031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158264125253935104"], "created_at": "2019-08-05T06:31:01.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1158264125253935104", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479054435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158263724500762624"], "created_at": "2019-08-05T06:29:26.000Z", "text": "@zona22com Yo creo que el suicida sos vos, Alberto Fern\u00e1ndez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "id": "1158263724500762624", "in_reply_to_user_id": "1413012800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84104904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158263192952246272"], "created_at": "2019-08-05T06:27:19.000Z", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "id": "1158263192952246272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602766306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/QhCFu3Xo4X", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6R9Q6q4KaS9EuwDmHa8pCn?si=ntimMBOoRMCRvY_g94iT2g", "display_url": "open.spotify.com/track/6R9Q6q4K\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1158262680945344513"], "created_at": "2019-08-05T06:25:17.000Z", "text": "El sol ha eixit, la radio sona, estem vius,\nestic fent temes i esperant per si somrius,\n\u00e9rem feli\u00e7os amb mentires, de mil colors\ntinc els conflictes d\u2019un suicida, tinc por\u2026\nhttps://t.co/QhCFu3Xo4X", "id": "1158262680945344513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378843218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla La Mancha"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/YcxsRZmyzN", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1158246755034701824", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 214, "tag": "trifachito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158262583662718976"], "created_at": "2019-08-05T06:24:54.000Z", "text": "Recordemos que de haber pactado con el PSOE tendr\u00edan todav\u00eda m\u00e1s poder, como, por ejemplo, la alcald\u00eda de la ciudad de Madrid o puestos en Castilla La Mancha. A mi me expliquen la estrategia suicida del #trifachito que todav\u00eda no la entiendo. https://t.co/YcxsRZmyzN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158246755034701824"}], "id": "1158262583662718976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247254818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261906429358082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JaimeRobertoDi4", "id": "768586111220322304"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:22:12.000Z", "text": "RT @JaimeRobertoDi4: @cherrerafe Cresta. Medio mundo acusa al suicida d enfermo mental. No ser\u00e1n Uds los enfermos q adoran una vida d mierd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158235160833384448"}], "id": "1158261906429358082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587188267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/cXWawh7BYN", "expanded_url": "https://twitter.com/franportilla__/status/1158261879233552394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXWawh7BYN", "media_key": "3_1158261868844240896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158261879233552394"], "created_at": "2019-08-05T06:22:06.000Z", "text": ",quase matou ela afogada por ela ter jogado o viol\u00e3o dele na \u00e1gua e por isso queria se vingar,j\u00e1 sequestrou ela e deixou ela presa e amarrada,j\u00e1 fez aposta com os amigos pra come\u00e7ar a namorar com ela(pra ela se apaixonar) e depois da um p\u00e9 na bunda! https://t.co/cXWawh7BYN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158261138955624448"}], "id": "1158261879233552394", "in_reply_to_user_id": "1142196681208926209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142196681208926209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ASgLi0lL0B", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261567399616512"], "created_at": "2019-08-05T06:20:51.000Z", "text": "loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran los ojos y vean mas all\u00e1 de su orto, se creen \"piolas\" por hacer eso y no se dan cuenta lo que causan. Abran la cabeza por favor, inadaptados https://t.co/ASgLi0lL0B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158190232757579777"}], "id": "1158261567399616512", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "898406120024293376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261558327336960"], "created_at": "2019-08-05T06:20:49.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158261558327336960", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261463632531456"], "created_at": "2019-08-05T06:20:27.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "id": "1158261463632531456", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845472615099715584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "\u9df9\u6728"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/WgIhKoJTic", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11733", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11733"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158261439234072576"], "created_at": "2019-08-05T06:20:21.000Z", "text": "\u6fc0\u95d8\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u5185\u85e4\u304c\u9df9\u6728\u3092\u65b0\u305f\u306a\u308b\u30d1\u30ec\u30cf\u306b\u8a98\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/WgIhKoJTic", "id": "1158261439234072576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158261403721052165"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:20:12.000Z", "text": "@cha_matou Il.y a des oeuf mais \u00e7a se remplace. Par contre, je pense que c'est pas simple \u00e0 manger pour une un an...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158260802329227264"}], "id": "1158261403721052165", "in_reply_to_user_id": "335860185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170037059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261148095057920"], "created_at": "2019-08-05T06:19:11.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158261148095057920", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73754188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158260980125765632"], "created_at": "2019-08-05T06:18:31.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "id": "1158260980125765632", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194412067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158260841579458560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:17:58.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "id": "1158260841579458560", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118796840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158260825083326464"], "created_at": "2019-08-05T06:17:54.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "id": "1158260825083326464", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281490030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/YBlLIKsPKN", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FrankCaravetta", "id": "2995933589"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "suicidio"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "omicidio"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "delitto"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "famiglia"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "amante"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "cosenza"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158260796721434625"], "created_at": "2019-08-05T06:17:48.000Z", "text": "RT @FrankCaravetta: IL SUICIDA(TO) https://t.co/YBlLIKsPKN #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria https://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158244236753547269"}], "id": "1158260796721434625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439487431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/tnNLZ8W8Wk", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntichiDelitti", "id": "3241130962"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "Rodope86", "id": "424241217"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "suicidio"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "omicidio"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "delitto"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "famiglia"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "amante"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "cosenza"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158260755889840128"], "created_at": "2019-08-05T06:17:38.000Z", "text": "RT @AntichiDelitti: IL SUICIDA(TO) https://t.co/tnNLZ8W8Wk #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria @Rodope86 @Be_\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158244610113703936"}], "id": "1158260755889840128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439487431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7581, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158260748054933505"], "created_at": "2019-08-05T06:17:36.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme mto injusti\u00e7ado af eu acho o melhor dessa nova linha de tempo da dc", "id": "1158260748054933505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "131338711"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "chorona", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 209, "tweet_count": 4567, "listed_count": 1}, "username": "Pseudobombax", "id": "909081059085750272"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1115, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "username": "Critconst", "id": "405839701"}, {"location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Misk'i Marite", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "username": "techima58", "id": "4588673188"}, {"verified": false, "name": "Cucciolina9625", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 3352, "tweet_count": 276188, "listed_count": 7}, "username": "Cucciolina96251", "id": "1152570459835252737"}, {"verified": true, "name": "Fabrizio Biasin", "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}, {"location": "San Luis Argentina", "verified": false, "name": "Braulio Quevedo", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3459, "tweet_count": 40567, "listed_count": 3}, "username": "Braulioaq", "id": "268633817"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "name": "Hulk Bolado", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 271, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "username": "BoladoHulk", "id": "948008087373406208"}, {"location": "qosqo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09machupadawan\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1786, "tweet_count": 19699, "listed_count": 7}, "username": "dakowaro", "id": "362838182"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "S.N A.P", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 96, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "username": "snamestica", "id": "911615626581561344"}, {"verified": false, "name": "El Floro", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}, {"verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"verified": false, "name": "Angie M.", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 286, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "username": "am1209mt", "id": "1116170206630547456"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "maPia \u2728\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 725, "tweet_count": 94949, "listed_count": 48}, "username": "_maPia_", "id": "35786335"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "AlejoTorrijos", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 787, "tweet_count": 69898, "listed_count": 11}, "username": "Alejotorrijos", "id": "113257994"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Roy Barreras", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Harold Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 4151, "tweet_count": 21481, "listed_count": 2}, "username": "haroldsuarezs", "id": "1111118869"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Maria Quiroga Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 506, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "username": "Maesqui", "id": "146670575"}, {"verified": false, "name": "gabriela sede\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 16, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "username": "gabrielasedeo", "id": "2439882953"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Jorge Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 2482, "tweet_count": 75676, "listed_count": 0}, "username": "Jordg77", "id": "1382141054"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}, {"location": "Tacna, Peru", "verified": false, "name": "Elmer Vicente Jimenez Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1154, "tweet_count": 6545, "listed_count": 0}, "username": "ElmerVicenteJi3", "id": "1025520837238112256"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5383, "tweet_count": 66145, "listed_count": 1}, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc45\ud835\udc42\ud835\udc37\ud835\udc42\ud835\udc3f\ud835\udc39\ud835\udc42 \ud835\udc3b\ud835\udc38\ud835\udc45\ud835\udc41\ud835\udc34\u0301\ud835\udc41\ud835\udc37\ud835\udc38\ud835\udc4d \ud835\udc40\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc3c\ud835\udc3f\ud835\udc3f\ud835\udc42\u262f", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4055, "tweet_count": 26346, "listed_count": 1}, "username": "RODOL2120", "id": "980978676052496384"}, {"verified": false, "name": "emauricio21 \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1501, "tweet_count": 277064, "listed_count": 7}, "username": "emauricio21", "id": "317095590"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Elsita Delbosco", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1932, "tweet_count": 35614, "listed_count": 1}, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ana Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 294, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "username": "AnaJG13", "id": "85105177"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70driano", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 300, "tweet_count": 4563, "listed_count": 2}, "username": "Adriano13GALO", "id": "118870937"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ, Brazil", "verified": false, "name": "VenanCRF \ud83c\udd98 \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2383, "tweet_count": 51731, "listed_count": 2}, "username": "VenanRJ", "id": "63229266"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Raul Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1394, "tweet_count": 52423, "listed_count": 2}, "username": "rafercamargo", "id": "170188729"}, {"verified": false, "name": "Violeta Electra", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1074, "tweet_count": 13045, "listed_count": 4}, "username": "MvLeela", "id": "1131553970990833664"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9aGreen", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 97, "tweet_count": 543, "listed_count": 1}, "username": "Green13518969", "id": "1143878703170150402"}, {"location": "a casa mia", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd86 (\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99.\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a)", "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 2247, "tweet_count": 473400, "listed_count": 42}, "username": "patriziaandreoz", "id": "573821701"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "aries19", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 337, "tweet_count": 72058, "listed_count": 5}, "username": "silnoerodri", "id": "715612379556536320"}, {"verified": false, "name": "La pepo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"verified": false, "name": "\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 711, "tweet_count": 60758, "listed_count": 2}, "username": "myselfsmiling", "id": "798862154"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}, "username": "Alexromval", "id": "546295792"}, {"verified": false, "name": "MARIO CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "username": "MARIOCR46737639", "id": "1149670270115995649"}, {"location": "Limsa Lominsa", "verified": false, "name": "Elliot", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 241, "tweet_count": 55776, "listed_count": 3}, "username": "elIiotaria", "id": "1062502967826358272"}, {"location": "GYN - BSB", "verified": false, "name": ":.: jorge russo :.:", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 368, "tweet_count": 13118, "listed_count": 0}, "username": "villianoff", "id": "1052466855779164161"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "username": "Hintor4", "id": "996224549833363456"}, {"location": "Dover, NJ", "verified": false, "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"verified": false, "name": "sergio gamberoni", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1598, "tweet_count": 53348, "listed_count": 1}, "username": "sergiogamberoni", "id": "607587716"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25377, "listed_count": 1}, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}, {"location": "Melmac", "verified": false, "name": "Mykoko Yasuda, PhD. #YoApruebo", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1929, "tweet_count": 37954, "listed_count": 2}, "username": "pperlaiz", "id": "90548326"}, {"location": "de por ah\u00ed ", "verified": false, "name": "Tres puntos Subversivos", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 3377, "tweet_count": 11747, "listed_count": 3}, "username": "escaleraalsitio", "id": "119129697"}, {"verified": false, "name": "lustful \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1454, "tweet_count": 76813, "listed_count": 4}, "username": "loseralive", "id": "561202958"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 676, "tweet_count": 35266, "listed_count": 0}, "username": "elmaran37", "id": "1690906837"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}, {"location": "The Police State of Malaysia", "verified": false, "name": "CM Drunk", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 871, "tweet_count": 134915, "listed_count": 30}, "username": "adibzaini", "id": "168463193"}, {"verified": true, "name": "Cultaholic Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 96623, "following_count": 22, "tweet_count": 34240, "listed_count": 350}, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "tai", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 220, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "username": "_taiicristina", "id": "1118512556438691846"}, {"location": "San luis-la punta", "verified": false, "name": "Thomas\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 643, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "username": "Thomasemiliano1", "id": "1332828392"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Brian", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 24, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "Brian_Ortega35", "id": "963223906994851841"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "heavy xeneize", "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8845, "tweet_count": 285818, "listed_count": 13}, "username": "baronb193", "id": "2424583066"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "brubinha", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1160, "tweet_count": 69667, "listed_count": 0}, "username": "sheisbru", "id": "57356571"}, {"location": "All\u00e1laestanubicando", "verified": false, "name": "Motoneta", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 750, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "username": "Tucujenio", "id": "252825246"}, {"verified": false, "name": "ParraguezSandra", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 66, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "ParraguezSandra", "id": "493269303"}, {"location": "en michilandia \ud83d\ude38", "verified": false, "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}, {"verified": false, "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "username": "jotahal", "id": "51582927"}, {"verified": false, "name": "Um Indiv\u00edduo \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 420, "tweet_count": 29896, "listed_count": 0}, "username": "XucraDireita", "id": "1107245492117868544"}, {"location": "Boyac\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "daniel melo", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2173, "tweet_count": 109364, "listed_count": 0}, "username": "cardanielm", "id": "96985591"}, {"location": "En medio el campo", "verified": false, "name": "\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf08Lich\ud83c\udf08\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 875, "tweet_count": 41465, "listed_count": 4}, "username": "Lich_T_Jester", "id": "2929589914"}, {"location": "he/they \ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Fausto Rolero \ud83c\udfb2\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 580, "tweet_count": 28607, "listed_count": 31}, "username": "FaustoRolero", "id": "1402450422"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 293, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "username": "Angel84954249", "id": "1123226288003715072"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 5473, "following_count": 5887, "tweet_count": 94543, "listed_count": 3}, "username": "Clauli2019", "id": "2860557363"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lic. Mamba", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 83, "tweet_count": 22813, "listed_count": 10}, "username": "LicuadoraMamba", "id": "3035010537"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Abel Silvestre Nasso", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 313, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}, "username": "Abelalsilv", "id": "908815858973253632"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Lili GonzalezBellini", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 994, "tweet_count": 80273, "listed_count": 9}, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "id": "274189486"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "Kike Estela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14153, "listed_count": 1}, "username": "kike_estela", "id": "798684825024663553"}, {"verified": false, "name": "patricia valverde", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "username": "patevevv17", "id": "2437609452"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou", "verified": false, "name": "guido bernedo g\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 852, "tweet_count": 10377, "listed_count": 3}, "username": "guidacho", "id": "29981352"}, {"location": "Surcando la Galaxia del hombre", "verified": false, "name": "Rodolfito", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 2434, "tweet_count": 24755, "listed_count": 3}, "username": "corbatacua", "id": "2944961451"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "public_metrics": {"followers_count": 622904, "following_count": 184, "tweet_count": 99800, "listed_count": 1542}, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"verified": false, "name": "Groncho Marx \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"location": "23 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f | aroace", "verified": false, "name": "lila", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 71, "tweet_count": 60548, "listed_count": 5}, "username": "lybokie", "id": "2351962140"}, {"location": "V\u00e1rzea Grande-MT", "verified": false, "name": "Raynha Desperta Sentimentos \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 840, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "username": "RaYnhafake", "id": "4097432314"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "id3m", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}, "username": "id3m1", "id": "1042220257757278208"}, {"verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "name": "Gracielasanzi", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 4795, "tweet_count": 243281, "listed_count": 2}, "username": "Gracielasanzig1", "id": "977925657782050817"}, {"location": "Santos Lugares, Buenos Aires", "verified": false, "name": "luiggi bet\u2609", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1993, "tweet_count": 62469, "listed_count": 4}, "username": "luiggibeto", "id": "3214412553"}, {"verified": false, "name": "neutrino", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 383, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizJoubert2", "id": "1088211519219871744"}, {"verified": false, "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": true, "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"verified": false, "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 239, "tweet_count": 54947, "listed_count": 0}, "username": "auromarioliv", "id": "739178970059558912"}, {"verified": false, "name": "sunnysadneuron", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "username": "sunnysadneuron", "id": "1120438209467568130"}, {"verified": false, "name": "Vlad Temper PhD", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 4995, "tweet_count": 78965, "listed_count": 40}, "username": "Vlad_Temper", "id": "617076876"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Safety Meeting \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 363, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Paul Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 2196, "tweet_count": 10474, "listed_count": 0}, "username": "PaulSalvador26", "id": "977781671331336192"}, {"location": "San isidro, Peru", "verified": false, "name": "Vino Tinto", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 247, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "username": "VinoTin01001150", "id": "1018318970422689792"}, {"location": "Merlo Buenos Aires", "verified": false, "name": "Adriana chaves", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 192, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "username": "Adrianita705mer", "id": "4770771365"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 4296, "tweet_count": 44179, "listed_count": 1}, "username": "VNLH", "id": "97317474"}, {"location": "La Matanza, Bs. As., Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1165, "tweet_count": 9450, "listed_count": 5}, "username": "ABottiniBulit", "id": "159875145"}, {"verified": false, "name": "Diego Zappa", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1193, "tweet_count": 30113, "listed_count": 6}, "username": "dzappa68", "id": "2987223904"}, {"verified": false, "name": "Jorge Molina", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 786, "tweet_count": 79071, "listed_count": 0}, "username": "jorenmol1001", "id": "1009864554"}, {"location": "Tres Arroyos, Argentina", "verified": false, "name": "\u300b\ud835\uddd7 \ud835\uddec \ud835\udddf \ud835\uddd4 \ud835\udde1\u300a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 129, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "username": "Dyy_Lv", "id": "1124052552738377728"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mar Agapito", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 772, "tweet_count": 35545, "listed_count": 1}, "username": "Mariell_Agapito", "id": "276736851"}, {"location": "Chincha Baja, Peru", "verified": false, "name": "Javier Bellina de los Heros", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 646, "tweet_count": 35536, "listed_count": 12}, "username": "jbellinah", "id": "68226978"}, {"location": "ramos mejia", "verified": false, "name": "jorge armando river\ud83c\udf1e\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 3375, "tweet_count": 30708, "listed_count": 1}, "username": "jorgear11633885", "id": "1138253473022173184"}, {"location": "buenos aires", "verified": false, "name": "martin heredia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 323, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "martinheredia_3", "id": "150331269"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231046, "following_count": 1408, "tweet_count": 88618, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"verified": false, "name": "Blanca G Torres Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 225, "tweet_count": 277272, "listed_count": 0}, "username": "BlancaGTorresM1", "id": "1043304534104260608"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Fan de Paso a Paso", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 939, "tweet_count": 77780, "listed_count": 8}, "username": "jahormazabal", "id": "361394006"}, {"location": "El mundo", "verified": false, "name": "Ricardo R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 407, "tweet_count": 52403, "listed_count": 50}, "username": "VinagremTua", "id": "230834029"}, {"verified": false, "name": "LolaP", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2065, "tweet_count": 62609, "listed_count": 1}, "username": "LolaPerez25a", "id": "867362157658349569"}, {"location": "Arequipa/Lima", "verified": false, "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44892, "listed_count": 1}, "username": "ricraven", "id": "230064882"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 Dani Watson Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 1242, "tweet_count": 25141, "listed_count": 13}, "username": "DaniWatsonF", "id": "2461916077"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "manesalamanca", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos B\u00e9jar", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 507, "tweet_count": 20811, "listed_count": 0}, "username": "jcbejar", "id": "375877928"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Dante Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 3567, "tweet_count": 31578, "listed_count": 13}, "username": "DanteDecameron", "id": "171027362"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"location": "En el mejor Lugar del Mundo", "verified": false, "name": "hugo romano", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 363, "tweet_count": 32594, "listed_count": 1}, "username": "hugoromano3", "id": "1618789322"}, {"location": "Argenzuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}, {"verified": false, "name": "SAM_0816", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "username": "0816Sam", "id": "1158118224833257472"}, {"verified": false, "name": "Nini_MacBright", "public_metrics": {"followers_count": 61201, "following_count": 997, "tweet_count": 155592, "listed_count": 238}, "username": "Nini_MacBright", "id": "4767503542"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "J.C.Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 99, "tweet_count": 6735, "listed_count": 7}, "username": "HeroediPalo", "id": "1311439710"}, {"location": "2011 - always", "verified": false, "name": "jul", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 677, "tweet_count": 123432, "listed_count": 8}, "username": "shwnotice", "id": "1486231759"}, {"verified": false, "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105"}, {"verified": false, "name": "Monituc", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 146, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "username": "Monituc2", "id": "988403723683745792"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 381, "tweet_count": 77768, "listed_count": 12}, "username": "isabelvidiaz", "id": "349376113"}, {"location": "SCL", "verified": false, "name": "Carlos Urquieta", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3377, "tweet_count": 41899, "listed_count": 23}, "username": "carlosurquieta", "id": "38461658"}, {"location": "                 CALI.COLOMBIA", "verified": false, "name": "Maria Cristina Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 725, "tweet_count": 24005, "listed_count": 4}, "username": "cristiname1", "id": "346716645"}, {"verified": false, "name": "Romy #todossomosdelasecta parte del 22%", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2078, "tweet_count": 54744, "listed_count": 15}, "username": "romy83amy05", "id": "1531711765"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "verified": false, "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "username": "tbaader", "id": "423047776"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1130, "tweet_count": 49943, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoMR2016", "id": "812208717261373440"}, {"verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 478, "tweet_count": 29467, "listed_count": 1}, "username": "lubocardi", "id": "826476324390842370"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 19350, "following_count": 899, "tweet_count": 95154, "listed_count": 0}, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}, {"location": "en la estratosfera", "verified": false, "name": "yo misma", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 693, "tweet_count": 103695, "listed_count": 0}, "username": "maces65", "id": "58677682"}, {"location": "Luque. Paraguay", "verified": false, "name": "Americo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 4450, "tweet_count": 213912, "listed_count": 20}, "username": "aperval", "id": "168682450"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "username": "DonVitorio_", "id": "4864679649"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "a$ap alm\u014dn\u0111", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2960, "tweet_count": 63568, "listed_count": 1}, "username": "AlmendraGomezB", "id": "38059553"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "temujin", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 806, "tweet_count": 218259, "listed_count": 14}, "username": "OscarMP", "id": "34647568"}, {"location": "Chimbote, Peru", "verified": false, "name": "Mirko Jacobo Rossel", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 2347, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "username": "JacoboMirko", "id": "1057305783317286912"}, {"location": "Brisbane, Queensland", "verified": false, "name": "Samantha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1026, "tweet_count": 63156, "listed_count": 13}, "username": "itsamyjoe", "id": "1408482421"}, {"verified": false, "name": "Diego Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 303, "tweet_count": 17509, "listed_count": 3}, "username": "diego_1308", "id": "207619350"}, {"verified": false, "name": "Walterio \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 584, "tweet_count": 56302, "listed_count": 13}, "username": "wnoack_87", "id": "63477877"}, {"location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "verified": false, "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162349, "listed_count": 10}, "username": "MeuRefugioNerd", "id": "947171460925329408"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Jodi's \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 374, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "username": "JodisCont", "id": "715640091348242437"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Luluzinha \ud83e\uddcf\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 83, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "username": "LuyaraVieira", "id": "1044726351901675520"}, {"location": "Bs As Argentina", "verified": false, "name": "Liliana \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 7389, "following_count": 7276, "tweet_count": 143293, "listed_count": 2}, "username": "LilianaGalita", "id": "306986087"}, {"location": "Longchamps", "verified": false, "name": "Ricardo Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 3278, "tweet_count": 24011, "listed_count": 3}, "username": "ramieli", "id": "139079199"}, {"location": "La Plata, provincia de Bs.As ", "verified": false, "name": "Martin Gedigian", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 169, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "username": "MGedigian", "id": "1142811405080584194"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"verified": false, "name": "carolns meze", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 78, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "username": "wtffcroll", "id": "1891168848"}, {"verified": false, "name": "BigMama", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1334, "tweet_count": 75231, "listed_count": 0}, "username": "BigMamaa123", "id": "2983151733"}, {"location": "{SemiOC}{19 age} {1'72 m} #MAR", "verified": false, "name": "{Thearesa Van Astrea} \u00abCrazy\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 181, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "username": "Thearesa_Astrea", "id": "1127727941436301314"}, {"verified": false, "name": "\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 301, "tweet_count": 53317, "listed_count": 1}, "username": "TefGuercioni", "id": "171949839"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alicia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 654, "tweet_count": 40448, "listed_count": 0}, "username": "AliGarcia38", "id": "2361512472"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 423, "tweet_count": 31385, "listed_count": 1}, "username": "giannimdot", "id": "3438284351"}, {"location": "Rimac, Peru", "verified": false, "name": "Josselyn Glaston", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 287, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "username": "josselynglasr", "id": "3013684695"}, {"verified": false, "name": "so bunita pra caramba", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 223, "tweet_count": 2984, "listed_count": 1}, "username": "kacmreno", "id": "2418112040"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Lauri \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 136, "tweet_count": 6057, "listed_count": 1}, "username": "Lauriii_M", "id": "993123639745826817"}, {"location": "Visita nuestro canal", "verified": false, "name": "Esto es Argos!", "public_metrics": {"followers_count": 31115, "following_count": 142, "tweet_count": 41137, "listed_count": 261}, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Caicedo", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 530, "tweet_count": 21765, "listed_count": 2}, "username": "andresway37", "id": "49961912"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 483, "tweet_count": 19378, "listed_count": 0}, "username": "N4irRuf4il", "id": "1282070268"}, {"location": "1d,aa,bmth,mcr,p!atd,5sos,hs,+", "verified": false, "name": "igui,,!", "public_metrics": {"followers_count": 8209, "following_count": 6053, "tweet_count": 118864, "listed_count": 9}, "username": "stylesbullets", "id": "1300732104"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 512, "tweet_count": 51792, "listed_count": 2}, "username": "dahiaygg", "id": "411660441"}, {"location": "Montr\u00e9al, Canada", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 791, "tweet_count": 43109, "listed_count": 1}, "username": "mtirapo", "id": "97275455"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228983, "listed_count": 13}, "username": "pedrodotcom", "id": "219621165"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "jero_r", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 754, "tweet_count": 7882, "listed_count": 0}, "username": "JeronimoRodoni", "id": "482597915"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Raul Correa", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 460, "tweet_count": 39945, "listed_count": 0}, "username": "cipolleno", "id": "128379582"}, {"location": "Macap\u00e1 - AP", "verified": false, "name": "Lucas Quaresma", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1183, "tweet_count": 73089, "listed_count": 2}, "username": "lucasv_quaresma", "id": "707655748340346880"}, {"location": "Salto do Itarar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Luide", "public_metrics": {"followers_count": 173952, "following_count": 168, "tweet_count": 23314, "listed_count": 723}, "username": "luide", "id": "15534741"}, {"location": "Bellbrook, OH", "verified": false, "name": "Thais Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 101, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "username": "ThaisPo80371023", "id": "943115177557397504"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527421, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "username": "gracielasanz191", "id": "2780462625"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108715, "listed_count": 4}, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"verified": false, "name": "Tanosjar08", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4628, "tweet_count": 79823, "listed_count": 2}, "username": "tanosjar08", "id": "1155991028249313280"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "ProITP", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 226, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "username": "ProITP", "id": "1013571085474951168"}, {"verified": false, "name": "Coty Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 1442, "listed_count": 1}, "username": "Coti398", "id": "487009704"}, {"verified": false, "name": "\u24d0\u24dd\u24e3\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4999, "tweet_count": 94327, "listed_count": 92}, "username": "Anders967", "id": "390876101"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd26 \u03a8 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2180, "tweet_count": 98855, "listed_count": 5}, "username": "wxoplanet", "id": "2840253167"}, {"verified": false, "name": "Bren", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 552, "tweet_count": 18364, "listed_count": 3}, "username": "BrendaMuir", "id": "212411324"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"location": "na puta que pariu", "verified": false, "name": "S U R T A D A \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 146, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "username": "bblinda2903", "id": "1104638104630149120"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"location": "Asti, Piedmont", "verified": false, "name": "La voce di Asti", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 0, "tweet_count": 32694, "listed_count": 3}, "username": "lavocediasti", "id": "1063055655450361856"}, {"location": "he/him 16 gay .", "verified": false, "name": "matts-trolo", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 77815, "listed_count": 0}, "username": "nicksrugbyballs", "id": "1113950566328172544"}, {"verified": false, "name": "Tama", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 99, "tweet_count": 20, "listed_count": 4}, "username": "_tamagotam", "id": "1068147962419822592"}, {"location": "Stars Hollow", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Vee\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 2763, "tweet_count": 54604, "listed_count": 18}, "username": "Rowarian", "id": "2861269478"}, {"location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "verified": false, "name": "M\u00e1ximo Victor Zegarra Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1266, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "username": "ZegarraBlanco", "id": "1067884557951803403"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "verified": false, "name": "AveCaesarMagistradoMorituriTeSalutant !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2121, "tweet_count": 178413, "listed_count": 3}, "username": "CFDMathias", "id": "117808422"}, {"location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78108, "listed_count": 0}, "username": "andresiempre", "id": "68513868"}, {"location": "Ubatuba", "verified": false, "name": "eduardo mendes", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 228, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "username": "eduardoc_mendes", "id": "469450881"}, {"verified": false, "name": "Carta Na Rede - Vivi o 27/11", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1125, "tweet_count": 9227, "listed_count": 16}, "username": "cartanarede", "id": "26800815"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Antonietta Tosca", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 201, "tweet_count": 33170, "listed_count": 0}, "username": "ToscaAntonietta", "id": "1128056061552934912"}, {"location": "Portogruaro, Veneto", "verified": false, "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 11894, "following_count": 3786, "tweet_count": 604450, "listed_count": 45}, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}, {"verified": false, "name": "Yamile Bernos", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "username": "YamiBernos", "id": "791461433749962752"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "adri \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 9736, "following_count": 7715, "tweet_count": 50115, "listed_count": 10}, "username": "itshzrrys", "id": "3517311496"}, {"location": "La Maddalena, Sardegna", "verified": false, "name": "Daniele Leoncini", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 350, "tweet_count": 46653, "listed_count": 15}, "username": "LeoDende83", "id": "1517691259"}, {"location": "Ala sinistra su", "verified": false, "name": "Federico Castiglioni", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 943, "tweet_count": 112742, "listed_count": 48}, "username": "Casti_F", "id": "342366415"}, {"location": "Su un\u2019isola deserta", "verified": false, "name": "Marti \ud83d\udc9c\u269c\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 5000, "tweet_count": 163612, "listed_count": 28}, "username": "oathkeepergirl", "id": "939814818"}, {"location": "Bs.As", "verified": false, "name": "deboley", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 3646, "tweet_count": 20146, "listed_count": 0}, "username": "debodossa", "id": "745671746481696775"}, {"location": "New York", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Trece \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 10221, "following_count": 11157, "tweet_count": 296498, "listed_count": 71}, "username": "AndrsTrece", "id": "928851506"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Kissero\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2001, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "username": "Pberriosh", "id": "2282026704"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Vagabundo ilustrado", "public_metrics": {"followers_count": 124390, "following_count": 269, "tweet_count": 15638, "listed_count": 159}, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}, {"verified": false, "name": "Teresita REP\u00daBLICA", "public_metrics": {"followers_count": 10020, "following_count": 10417, "tweet_count": 282509, "listed_count": 4}, "username": "teresitaega", "id": "886707832627896321"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "gardenia_Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "username": "CFadv_br", "id": "1033781520606142464"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}, {"location": "sp/sc", "verified": false, "name": "lana maria !", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 175, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}, "username": "lwnamaria", "id": "1257966386"}, {"verified": false, "name": "Freddy Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2287, "tweet_count": 39555, "listed_count": 0}, "username": "FreddyD81598360", "id": "1035311416469860354"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Gamboa Pinilla", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1437, "tweet_count": 59786, "listed_count": 0}, "username": "igamboapinilla", "id": "391513173"}, {"location": "El Agustino, Peru", "verified": false, "name": "Dolymanz", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1381, "tweet_count": 15778, "listed_count": 0}, "username": "DolyManz", "id": "2355779390"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "name": "hectorhoracioorrego", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 544, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "username": "hectororrego3", "id": "4840329465"}, {"verified": false, "name": "David Cohen", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1550, "tweet_count": 42252, "listed_count": 11}, "username": "Hornero55", "id": "211741918"}, {"location": "Comas, Peru", "verified": false, "name": "walter", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 331, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "username": "aguiwalv", "id": "904167740"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "Berilio Carbono Calcio", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1559, "tweet_count": 147668, "listed_count": 12}, "username": "Aritouches", "id": "2987553256"}, {"location": "Bostil, Niter\u00f3i ", "verified": false, "name": "megamente da k1.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1986, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "username": "Ryan_Adryke", "id": "919725432064397312"}, {"location": "Martinez", "verified": false, "name": "Li Nov", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540778, "listed_count": 0}, "username": "LiNov27", "id": "2581330777"}, {"verified": false, "name": "RadiKal Libre", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "username": "LibreRadikal", "id": "1114644470442676224"}, {"location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Enrique M", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 19422, "listed_count": 0}, "username": "enrique34873864", "id": "2415441191"}, {"location": "Cusco, Per\u00fa", "verified": false, "name": "luciadrgt", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 603, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}, "username": "agiraldolucia", "id": "4914644158"}, {"verified": false, "name": "ConCiencia2015", "public_metrics": {"followers_count": 14754, "following_count": 5970, "tweet_count": 95266, "listed_count": 17}, "username": "ConCiencia2015", "id": "3041661829"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro Sluys", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1567, "tweet_count": 7634, "listed_count": 0}, "username": "alejandro_sluys", "id": "1033480711603408897"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Anco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83213, "listed_count": 5}, "username": "edgaranco", "id": "49366886"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ciudaduno", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4937, "tweet_count": 25481, "listed_count": 13}, "username": "CIUDADUNO", "id": "621887638"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 71, "tweet_count": 9999, "listed_count": 2}, "username": "cesonti", "id": "188152586"}, {"verified": false, "name": "CIUDADUNOGOL", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1859, "tweet_count": 2072, "listed_count": 4}, "username": "ciudadunogol", "id": "1138587087949709314"}, {"location": "Argentina \u270c", "verified": false, "name": "Nank.", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3843, "tweet_count": 51604, "listed_count": 1}, "username": "Nancy64991164", "id": "872435053636276224"}, {"location": "florence/italy", "verified": false, "name": "saverio mecca", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 866, "tweet_count": 2702, "listed_count": 1}, "username": "saverio_mecca", "id": "51976599"}, {"location": "Siena, Toscana", "verified": false, "name": "Monica Barni", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 776, "tweet_count": 6494, "listed_count": 53}, "username": "MonicaBarni1", "id": "1238356334"}, {"location": "Argentina, Capital Federal", "verified": false, "name": ".\u00b7. Luciano R. Galati Spinosa \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1104, "tweet_count": 23627, "listed_count": 1}, "username": "LGalatiSpinosa", "id": "392428419"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mimis", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 73, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "username": "Mirellecutrim", "id": "66241810"}, {"verified": false, "name": "Lores Lores", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 0, "tweet_count": 10874, "listed_count": 3}, "username": "Loresdelrey", "id": "41285042"}, {"location": "21 \u2022 infj", "verified": false, "name": "laura helena \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 896, "tweet_count": 12818, "listed_count": 3}, "username": "bravecarstairs", "id": "1060603068620910592"}, {"location": "n\u00e1rnia", "verified": false, "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}, {"location": "New York", "verified": false, "name": "Luis Montes Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3172, "tweet_count": 61910, "listed_count": 12}, "username": "luismontesbrito", "id": "29748452"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sensei Creativos", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1091, "tweet_count": 33931, "listed_count": 53}, "username": "SenseiCreativos", "id": "488578960"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Es La Hora De Las Tortas!!!", "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 1564, "tweet_count": 17185, "listed_count": 209}, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}, {"verified": false, "name": "Patricia Diaz\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udc99Soy del 41%!!\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 953, "tweet_count": 32234, "listed_count": 0}, "username": "patodi1285", "id": "3402917615"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "nonsense.mp3", "public_metrics": {"followers_count": 5526, "following_count": 1349, "tweet_count": 66059, "listed_count": 1}, "username": "eutisdale", "id": "2291688932"}, {"verified": false, "name": "patrick", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 351, "tweet_count": 8774, "listed_count": 0}, "username": "patrickraige", "id": "2809347453"}, {"location": "Flatlandia", "verified": false, "name": "iL_Diga \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 532, "tweet_count": 169700, "listed_count": 4}, "username": "IL_Diga", "id": "839249550611263489"}, {"location": "VR/Roma", "verified": false, "name": "lrrilevante", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 187, "tweet_count": 289937, "listed_count": 29}, "username": "lrrilevante", "id": "1119965646"}, {"verified": false, "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 353, "tweet_count": 77588, "listed_count": 5}, "username": "miriamalcorcon", "id": "1894931354"}, {"verified": false, "name": "Honesty", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 287, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "username": "Nancy30632943", "id": "1066126413244313600"}, {"verified": false, "name": "MariaCeciliaVillegas", "public_metrics": {"followers_count": 21983, "following_count": 940, "tweet_count": 18997, "listed_count": 78}, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}, {"location": "Moquegua, Peru", "verified": false, "name": "Mario Eduardo Cornejo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 481, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "username": "MarioEduardoCo9", "id": "898981939612446720"}, {"location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382422, "listed_count": 72}, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}, {"location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "Laura Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249586, "listed_count": 2}, "username": "LauraGo68460516", "id": "827359103517339648"}, {"verified": false, "name": "Alicia Cappo Fari\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11003, "following_count": 11221, "tweet_count": 26187, "listed_count": 0}, "username": "alicappo", "id": "184810941"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Marcelo Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 3984, "tweet_count": 33187, "listed_count": 0}, "username": "MarceMartinez72", "id": "358806486"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154558, "listed_count": 0}, "username": "san_vivi_", "id": "1939348687"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Silvia ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 246, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "rod_r66", "id": "863449848"}, {"location": "Castelo, Brasil", "verified": false, "name": "RosaliDal-Cin", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1347, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}, "username": "RosaliDalCin", "id": "1099048151305076737"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 161601, "following_count": 1232, "tweet_count": 34144, "listed_count": 752}, "username": "uneoficial", "id": "60640635"}, {"location": "Murcia", "verified": false, "name": "Gorzas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4452, "following_count": 2481, "tweet_count": 59096, "listed_count": 101}, "username": "Gorzas", "id": "11291182"}, {"location": "Mursiya ", "verified": false, "name": "Sergio Merka", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 341, "tweet_count": 75300, "listed_count": 45}, "username": "sergio_merka", "id": "123257625"}, {"verified": false, "name": "Susi Repetto", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100722, "listed_count": 1}, "username": "RepettoSusi", "id": "1059168774975356933"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "MDZ Online", "public_metrics": {"followers_count": 237180, "following_count": 1044, "tweet_count": 469664, "listed_count": 853}, "username": "mdzol", "id": "27697807"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Bienvenido Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 108, "tweet_count": 11341, "listed_count": 4}, "username": "BienveAguilar", "id": "287171603"}, {"verified": false, "name": "El Orden Mundial - EOM", "public_metrics": {"followers_count": 307521, "following_count": 906, "tweet_count": 179429, "listed_count": 3476}, "username": "elOrdenMundial", "id": "481397009"}, {"location": "Floresta", "verified": false, "name": "don't look back in anger", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 247, "tweet_count": 25380, "listed_count": 6}, "username": "plepera", "id": "809784498"}, {"location": "Global Citizen", "verified": false, "name": "Maurizio del 41%\ud83d\udc99\ud83d\udeb9\ud83c\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 305, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}, "username": "mjmedici", "id": "738981762"}, {"verified": false, "name": "Grace B\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1934, "tweet_count": 24350, "listed_count": 8}, "username": "GraceBez1", "id": "4861511027"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4861, "tweet_count": 81881, "listed_count": 9}, "username": "Ale3909", "id": "371229765"}, {"location": "San Mart\u00edn", "verified": false, "name": "Bobrobert \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1958, "tweet_count": 12579, "listed_count": 1}, "username": "RRemondini", "id": "356267659"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Parkos", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 260, "tweet_count": 22384, "listed_count": 8}, "username": "gcalaviia", "id": "390739509"}, {"location": "En tu kokoro bby", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0falready\u2665\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "username": "_saraabmdz_06", "id": "1086652749008257025"}, {"location": "Aqu\u00ed, stalkeando", "verified": false, "name": "Luly\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 52470, "following_count": 169, "tweet_count": 36165, "listed_count": 63}, "username": "SrtaLulyOficial", "id": "1869054055"}, {"verified": false, "name": "Margot Esar", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 240, "tweet_count": 4706, "listed_count": 0}, "username": "MargotEA", "id": "43421453"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "JF", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 72, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}, "username": "Maycavilca", "id": "72988176"}, {"location": "20 - INTP - Chal\u00e9 11", "verified": false, "name": "\ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee \u2661's Halloween \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1961, "tweet_count": 100288, "listed_count": 6}, "username": "iluvkmnr", "id": "944052231158026240"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "chipiripon", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 822, "tweet_count": 143349, "listed_count": 2}, "username": "laviudaazul", "id": "888792941317279744"}, {"verified": false, "name": "Heber Reinozo", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1699, "tweet_count": 102169, "listed_count": 0}, "username": "HReinozo", "id": "475004519"}, {"location": "Lima - Los Angeles", "verified": false, "name": "ElvisOcc", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166011, "listed_count": 80}, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"location": "Ciudad del Libertador General ", "verified": false, "name": "Susana Moledo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 427, "tweet_count": 52682, "listed_count": 0}, "username": "infosumo", "id": "3351231083"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Parm\u00e9nides", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 197, "tweet_count": 5470, "listed_count": 0}, "username": "hipercriptico", "id": "1145501192073752576"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107605, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "victor lluncor", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "username": "victorlluncor", "id": "218785472"}, {"location": "San Cayetano Pvc Bs As", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 217, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "username": "pablo1468", "id": "305952908"}, {"verified": false, "name": "justiniano guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 4997, "tweet_count": 311461, "listed_count": 0}, "username": "justinianoguill", "id": "573439937"}, {"verified": false, "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3494, "tweet_count": 306939, "listed_count": 21}, "username": "claudia5937", "id": "3776782355"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "alessandro cianca", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1100, "tweet_count": 73188, "listed_count": 3}, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"location": "\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7", "verified": false, "name": "Urano \ud83c\udf0c\ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 597, "tweet_count": 14172, "listed_count": 1}, "username": "MatsurikoSM", "id": "1071789826666627073"}, {"location": "upside down", "verified": false, "name": "claudette in wonder \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1786, "tweet_count": 20424, "listed_count": 0}, "username": "claudxlves", "id": "838486330720063488"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Juan Marco Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "username": "jumarco007", "id": "135566206"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Alfredo luis cejas", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1850, "tweet_count": 15630, "listed_count": 0}, "username": "Alfredoluiscej1", "id": "1042198020601901058"}, {"location": "Callao ", "verified": false, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19836, "following_count": 21195, "tweet_count": 108782, "listed_count": 41}, "username": "Jcortsant", "id": "273707123"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Guillermo L\u00f3pez Jord\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 12807, "following_count": 11613, "tweet_count": 202490, "listed_count": 10}, "username": "Guillerlopezj", "id": "932058905798168576"}, {"verified": false, "name": "China", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 939, "tweet_count": 12222, "listed_count": 5}, "username": "FabinhoChi", "id": "1424527225"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1633, "tweet_count": 20120, "listed_count": 5}, "username": "RodrigoRMadv", "id": "3018086871"}, {"location": "carmen de patagones. bs as", "verified": false, "name": "miguel fibiger", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 469, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "username": "maf678", "id": "162437494"}, {"verified": false, "name": "BOCHA AL MANDO", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 149, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}, "username": "bochamilenials", "id": "927117476168691712"}, {"verified": false, "name": "Elba Yolanda Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4646, "tweet_count": 124824, "listed_count": 2}, "username": "ElbaYolandaCard", "id": "2349285776"}, {"location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "name": "More\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 230, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "username": "MorenaR88887633", "id": "1127811056087240705"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u023a", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 769, "tweet_count": 15715, "listed_count": 0}, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 8865, "tweet_count": 59296, "listed_count": 1}, "username": "Rot_ok", "id": "456483183"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 8021, "following_count": 1234, "tweet_count": 39840, "listed_count": 8}, "username": "LAlbouy", "id": "304037126"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Luis Guillermo Quisp", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 2407, "tweet_count": 35629, "listed_count": 3}, "username": "LuisGui85570437", "id": "759468652936753152"}, {"verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 503, "tweet_count": 3768, "listed_count": 1}, "username": "guiqueir", "id": "2914578341"}, {"location": "P\u00e2ntano da Tristeza ", "verified": false, "name": "Rato de Terno", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 195, "tweet_count": 15120, "listed_count": 2}, "username": "BadEmoVibes", "id": "951359902693449729"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Marco Giorgetti", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 462, "tweet_count": 47078, "listed_count": 3}, "username": "marcogirgi", "id": "785426151602790404"}, {"location": "La Florida + Antofagasta, Chil", "verified": false, "name": "Ma\u00ae\ufe0fco D\u00edaz \u00ae\ufe0f\ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 8701, "tweet_count": 485428, "listed_count": 52}, "username": "madiazreyes", "id": "4246892135"}, {"location": "Aqu\u00ed", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96\u049c\ud835\udd52\u5c3a\uff29\uff2e\u15e9\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 6620, "tweet_count": 105682, "listed_count": 6}, "username": "kary_siempre_yo", "id": "150015692"}, {"verified": false, "name": "Cayque Martins", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 321, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "username": "martinscayq", "id": "1039495884122349572"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Rui Celio \ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 466, "tweet_count": 29944, "listed_count": 2}, "username": "ruycelio", "id": "104811684"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "Samara Let\u00edcia Filme ( POL\u00cdCIA)", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1656, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "username": "SamarPoliciaFi1", "id": "789646248227766272"}, {"location": "Ayacucho - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Revista Con Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88944, "listed_count": 12}, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"verified": false, "name": "Max Donal", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1198, "tweet_count": 7780, "listed_count": 4}, "username": "nomellamojota", "id": "1095256819163893760"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "El\ud83c\udf0eDesdeMiBalcon\ud83d\udd2d", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 378, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "username": "alita1111111", "id": "1056211856"}, {"verified": false, "name": "d\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 909, "tweet_count": 107710, "listed_count": 27}, "username": "danversvenger", "id": "157038699"}, {"verified": false, "name": "Edgar Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 72, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}, "username": "Edgarbetochi006", "id": "932833310375628800"}, {"location": "Rimac, Peru", "verified": false, "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 42, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "username": "JAFC31", "id": "259276318"}, {"verified": false, "name": "Lucy Mera", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1038, "tweet_count": 440849, "listed_count": 0}, "username": "mlucy944", "id": "2948246613"}, {"location": "Arauc\u00e1ria ", "verified": false, "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "username": "sousasimoni", "id": "146557695"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Alberto Carlos Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}, {"verified": false, "name": "Pierpo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 7855, "tweet_count": 257110, "listed_count": 78}, "username": "nieddupierpaolo", "id": "2405837416"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Miliiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "username": "pichiruchi22", "id": "315204122"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Con La Gente", "public_metrics": {"followers_count": 10789, "following_count": 1209, "tweet_count": 183870, "listed_count": 49}, "username": "ConLaGenteRos", "id": "939964624711057412"}, {"location": "Tinaquillo-Cojedes,Venezuela", "verified": false, "name": "Luis Alberto Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 229, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "username": "Picajuy", "id": "87297880"}, {"location": "VIRREINATO DE PERONIA", "verified": false, "name": "The Punisher of Peronia\ud83d\udc36 \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3641%\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 831, "tweet_count": 61823, "listed_count": 1}, "username": "manotas1970", "id": "2986178776"}, {"location": "ceguetas squad \u2022 she/her", "verified": false, "name": "Kleiti", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7498, "tweet_count": 66374, "listed_count": 26}, "username": "higcthood", "id": "2572856081"}, {"verified": false, "name": "Andrea L.", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 878, "tweet_count": 28076, "listed_count": 2}, "username": "AndreaLaurens", "id": "3054257323"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "juan francisco", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 288, "tweet_count": 22640, "listed_count": 0}, "username": "juanfraan76", "id": "397143146"}, {"verified": false, "name": "Enc\u00edas Sangrantes", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 3570, "tweet_count": 41366, "listed_count": 3}, "username": "Sresloquehay", "id": "2577141332"}, {"location": "Saan LLima Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104903, "listed_count": 28}, "username": "40karatslady", "id": "81623157"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rafael Araya Masry", "public_metrics": {"followers_count": 67544, "following_count": 65497, "tweet_count": 382339, "listed_count": 327}, "username": "arayamas", "id": "176276685"}, {"location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "No insista no tengo dimicilio fijo!", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 601, "tweet_count": 12328, "listed_count": 1}, "username": "Laura18987295", "id": "1009174133849165824"}, {"verified": false, "name": "July Genes Perrequeira", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 2563, "tweet_count": 34170, "listed_count": 0}, "username": "ju_genes", "id": "324396433"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Domiciano", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1173, "tweet_count": 21639, "listed_count": 0}, "username": "Domiciano81", "id": "754004402772578304"}, {"verified": false, "name": "Ser", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 664, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}, "username": "katsumotoyo", "id": "2254061960"}, {"verified": false, "name": "AntiK\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 1673, "tweet_count": 289149, "listed_count": 17}, "username": "maitenafirulai", "id": "2766869051"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "SilviaSt", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 2259, "tweet_count": 91172, "listed_count": 1}, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Tistan't", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 156, "tweet_count": 15597, "listed_count": 0}, "username": "BautistaTello6", "id": "1091089080975310848"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Carli Barraza", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 4144, "tweet_count": 52387, "listed_count": 28}, "username": "carlibarraza", "id": "162735359"}, {"location": "Santo Cristo, Brasil", "verified": false, "name": "jefferson.Gab.ai stradeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 4222, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}, "username": "jwjff1964", "id": "1575949711"}, {"verified": false, "name": "Adelita \ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 3354, "tweet_count": 13736, "listed_count": 1}, "username": "AlenMapu", "id": "51881568"}, {"verified": false, "name": "Gladysitatibar1", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 6906, "tweet_count": 566840, "listed_count": 5}, "username": "Gladysitatibar2", "id": "978560748837392389"}, {"location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "verified": false, "name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}, "username": "CondeyManchu", "id": "179357793"}, {"verified": false, "name": "MarKos \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 634, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "username": "MarKosCFK", "id": "1154550612467572736"}, {"location": "con tu mam\u00e1", "verified": false, "name": "\ud835\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 268, "tweet_count": 21265, "listed_count": 3}, "username": "chikrainvow", "id": "1019791191200747521"}, {"location": "in utero", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 836, "tweet_count": 50134, "listed_count": 40}, "username": "illicitrigby", "id": "1078718009831817218"}, {"location": "Venuezuela", "verified": false, "name": "Wilmar Castro", "public_metrics": {"followers_count": 173073, "following_count": 2163, "tweet_count": 32250, "listed_count": 396}, "username": "wcastroPSUV", "id": "511318564"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "El Profe L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 9753, "following_count": 7248, "tweet_count": 67140, "listed_count": 22}, "username": "davferlop68", "id": "307451251"}, {"verified": false, "name": "Loly", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 377, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "username": "Loly44710418", "id": "1081222481053184005"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "name": "Alberto Wiman", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 68, "tweet_count": 62734, "listed_count": 0}, "username": "afwiman", "id": "396318659"}, {"verified": false, "name": "LUIS ENRIQUE BARBAZZA", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "username": "LuisBarbazza", "id": "1107767721217937410"}, {"verified": false, "name": "ana maria fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1127, "tweet_count": 328961, "listed_count": 13}, "username": "anam_fernandez", "id": "196837354"}, {"location": "Lima - Per\u00fa. ", "verified": false, "name": "GloriaMarlene G\u00e1rate", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 3065, "tweet_count": 35215, "listed_count": 6}, "username": "maestrasinfront", "id": "58215317"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "#Negra \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 289, "tweet_count": 29334, "listed_count": 0}, "username": "Orymondillo", "id": "2871948082"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Agropaty", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 469, "tweet_count": 22738, "listed_count": 1}, "username": "clara_rossatti", "id": "1044349246881894400"}, {"verified": false, "name": "Sergio de morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1965, "tweet_count": 227408, "listed_count": 4}, "username": "sergiorom8", "id": "182208443"}, {"location": "C.A.B.A., Argentina", "verified": false, "name": "Koukla \ud83d\ude3b #394", "public_metrics": {"followers_count": 18263, "following_count": 17187, "tweet_count": 104343, "listed_count": 24}, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 168, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "username": "dariohachouche", "id": "2414926422"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Robert \ud83e\udd18\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 3062, "tweet_count": 95700, "listed_count": 4}, "username": "Robbert_1970", "id": "970496756973699072"}, {"location": "Santos (Nada Pode Ser Menor), Brasil", "verified": false, "name": "Wendell \u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1651, "tweet_count": 33481, "listed_count": 7}, "username": "w_carvaglio", "id": "67447251"}, {"location": "Palestra italia ", "verified": false, "name": "S\u00c9RGIO", "public_metrics": {"followers_count": 15663, "following_count": 7956, "tweet_count": 74593, "listed_count": 23}, "username": "sergiosepsep", "id": "3178360570"}, {"verified": false, "name": "Parabellum", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "username": "GipsyDa00390635", "id": "1099348174102294531"}, {"verified": false, "name": "udiel", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 440, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}, "username": "uricabreera", "id": "1101151926522183680"}, {"location": "skamverse", "verified": false, "name": "F. lontrine tanto care version \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 9801, "following_count": 8087, "tweet_count": 91318, "listed_count": 25}, "username": "happytomlivson", "id": "541812019"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "s \u25df\u033d\u25de\u033d SAW COLSON", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 350, "tweet_count": 13043, "listed_count": 5}, "username": "hOTELDl4BLO", "id": "1071893011569786880"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "LE\u00d3NIDAS", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 917, "tweet_count": 68930, "listed_count": 8}, "username": "Machin56", "id": "311282913"}, {"location": "Valdivia - Chile", "verified": false, "name": "VascoCatalan", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 752, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "username": "guido_skornick", "id": "407988366"}, {"location": "elx #elche", "verified": false, "name": "Carmen Pomares", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2301, "tweet_count": 25964, "listed_count": 78}, "username": "Carmensuit", "id": "226931255"}, {"location": "Rep\u00fbblica Bolivariana de Venez", "verified": false, "name": "Toni Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 584, "tweet_count": 40532, "listed_count": 1}, "username": "TonGonz", "id": "4746927813"}, {"location": "abajo a la izquierda ", "verified": false, "name": "Manu Castellanos M \ud83c\udf3d", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1985, "tweet_count": 38749, "listed_count": 21}, "username": "manucasgt", "id": "14706144"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Gabriel Orihuela", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 215, "tweet_count": 15904, "listed_count": 4}, "username": "gorihuela", "id": "197140863"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170165, "listed_count": 1}, "username": "jal1849", "id": "733010574825664513"}, {"location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Bernardo\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1759, "tweet_count": 20523, "listed_count": 0}, "username": "be_crvg1898", "id": "1024378436855443464"}, {"verified": false, "name": "b-12", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 801, "tweet_count": 46283, "listed_count": 0}, "username": "littlenock19", "id": "2904109264"}, {"verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "name": "Portgas D. Madara", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1205, "tweet_count": 71830, "listed_count": 39}, "username": "PortgasMadara", "id": "43728543"}, {"location": "oviedo", "verified": false, "name": "Sacy", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 309, "tweet_count": 61211, "listed_count": 86}, "username": "sacy_", "id": "262068328"}, {"verified": false, "name": "Ruben Marzialetti", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 3892, "tweet_count": 684253, "listed_count": 5}, "username": "RubenMarzialet1", "id": "886026356806627328"}, {"verified": false, "name": "Super Gili", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 589, "tweet_count": 54873, "listed_count": 63}, "username": "SuperGili", "id": "1108503762"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "name": "marcela rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2299, "tweet_count": 80885, "listed_count": 13}, "username": "marodontl", "id": "239894537"}, {"verified": false, "name": "duds", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2583, "tweet_count": 121533, "listed_count": 21}, "username": "spideyzmendes", "id": "2153114100"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Noelia Acedo", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 670, "tweet_count": 94731, "listed_count": 0}, "username": "noeliAcedo", "id": "316657131"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583168, "following_count": 2981, "tweet_count": 513071, "listed_count": 7171}, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"verified": false, "name": "A.M.", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 4999, "tweet_count": 342040, "listed_count": 49}, "username": "tinkunaco", "id": "196435835"}, {"verified": false, "name": "DARIO R. SANTILLAN", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 396, "tweet_count": 138831, "listed_count": 4}, "username": "arq_d_santillan", "id": "155700835"}, {"verified": false, "name": "V\ud80c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 1569, "tweet_count": 28445, "listed_count": 0}, "username": "vicrcamilo_", "id": "905578278534172674"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3651, "tweet_count": 286902, "listed_count": 16}, "username": "jjgon222", "id": "2227666289"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pacto Igualdad", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Zetum", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 174, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "username": "FZetum", "id": "1148047389405655040"}, {"location": "belo horizonte ,mg,brasil", "verified": false, "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 856, "tweet_count": 40278, "listed_count": 13}, "username": "dandancoelho", "id": "136342630"}, {"location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "verified": false, "name": "Renata Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 272, "tweet_count": 33149, "listed_count": 18}, "username": "_renatatcarv", "id": "103633492"}, {"verified": false, "name": "Laly", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 814, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "username": "ArgentinaunidaF", "id": "1149744525268701184"}, {"location": "Alcobendas-(Madrid).", "verified": false, "name": "Emi#TodosSomosHugo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 5005, "tweet_count": 94762, "listed_count": 28}, "username": "Emi1969", "id": "363024801"}, {"location": "Nazar\u00e9, Portugal", "verified": false, "name": "bid_king \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 260, "tweet_count": 73814, "listed_count": 10}, "username": "LeandroBid", "id": "372291614"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Fonseca \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83d\udc14\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 57, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "username": "guilherme_fons", "id": "1633259617"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Luciana del R Bernal \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 90, "tweet_count": 42055, "listed_count": 5}, "username": "luciana_bernal", "id": "633350878"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul", "verified": false, "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199147, "listed_count": 58}, "username": "South_tropic", "id": "51589813"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}, "username": "brsamba", "id": "167749392"}, {"location": "Catania", "verified": false, "name": "Bad Boys", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 174, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "username": "SalvoGrazia1", "id": "1543183652"}, {"verified": false, "name": "Fuerza Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 222, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "username": "AledSar", "id": "1075233623094235136"}, {"verified": false, "name": "Federico Encomenderos", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "username": "FedericoAlfre15", "id": "1085980650790891520"}, {"location": "itapecity", "verified": false, "name": "Vinicius sete", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 495, "tweet_count": 27196, "listed_count": 0}, "username": "vinefabiano_", "id": "830222336557195264"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "verified": false, "name": "pessoa n\u00e3o apresent\u00e1vel \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 13176, "listed_count": 0}, "username": "Negr0ne", "id": "43789669"}, {"location": "Rosario, Santa Fe, Argentina.", "verified": false, "name": "Hugo Antonio Ag\u00fcero", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1258, "tweet_count": 13913, "listed_count": 0}, "username": "HugoAAg", "id": "221613847"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "PODER JUDICIAL: JUZGUEN Y CONDENEN.", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 5001, "tweet_count": 147941, "listed_count": 9}, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"location": "Cueva de Salamanca", "verified": false, "name": "Crowley \ud83d\udc3b Stirling Bell", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1015, "tweet_count": 130932, "listed_count": 16}, "username": "IriisScar", "id": "480458535"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aert20", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 597, "tweet_count": 9280, "listed_count": 8}, "username": "GamerThought12", "id": "494374441"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cSheryna\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1390, "tweet_count": 204538, "listed_count": 18}, "username": "sheryna5555", "id": "544590074"}, {"verified": false, "name": "Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 424, "tweet_count": 30184, "listed_count": 7}, "username": "Xus11", "id": "282586692"}, {"location": "(She/her)", "verified": false, "name": "laura (IWTVspoilers)", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 588, "tweet_count": 71487, "listed_count": 8}, "username": "Piratewh0re_", "id": "764141686838747136"}, {"location": "Granada, Castilla", "verified": false, "name": "chivito7", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 651, "tweet_count": 4576, "listed_count": 3}, "username": "_chivito7", "id": "887674559532552193"}, {"location": "Benicasim & Valencia -Spain", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5f\ud83c\udd50\ud83c\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 11912, "following_count": 199, "tweet_count": 19515, "listed_count": 327}, "username": "PakBenikasim", "id": "146342882"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Enz\ud83d\udd05", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 3030, "tweet_count": 148209, "listed_count": 4}, "username": "enzoed1", "id": "304085673"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "martirdelderecho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 387, "tweet_count": 43581, "listed_count": 0}, "username": "snmabogada", "id": "451029168"}, {"location": "Temperley", "verified": false, "name": "Pablo/Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1083, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}, "username": "PetroleoCeleste", "id": "4152193935"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4133, "tweet_count": 352935, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "id": "423807080"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "username": "JesuspereyraG", "id": "935394073"}, {"location": "L\u00e1 Perto", "verified": false, "name": "Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 23, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "username": "asaptyago", "id": "1002640008682057729"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Francisco Marhuenda", "public_metrics": {"followers_count": 285308, "following_count": 67, "tweet_count": 47475, "listed_count": 2257}, "username": "pacomarhuenda", "id": "301949958"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Elphi", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 748, "tweet_count": 20713, "listed_count": 0}, "username": "W_Freyjadour", "id": "959366485775929344"}, {"verified": false, "name": "Carlos Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 408, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "username": "guchicg", "id": "1028050334617399308"}, {"location": "Pesaro/C. di Castello", "verified": false, "name": "filippo cecchini", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1164, "tweet_count": 46784, "listed_count": 0}, "username": "filippocecchin2", "id": "1154371862606098432"}, {"verified": false, "name": "Zoe Keller", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}, {"location": "valencia", "verified": false, "name": "Frank 10", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2212, "tweet_count": 17613, "listed_count": 8}, "username": "frankten78", "id": "295644502"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "El Plural", "public_metrics": {"followers_count": 101043, "following_count": 1637, "tweet_count": 219939, "listed_count": 2233}, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded", "verified": false, "name": "Paolo \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 678, "tweet_count": 20014, "listed_count": 6}, "username": "Paolo3_P", "id": "466834472"}, {"verified": true, "name": "Carlo Cottarelli", "public_metrics": {"followers_count": 326306, "following_count": 64, "tweet_count": 2461, "listed_count": 798}, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}, {"verified": false, "name": "Chelines88", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 362, "tweet_count": 58667, "listed_count": 0}, "username": "chelines88", "id": "860413303985758208"}, {"verified": false, "name": "Gildardo munoz", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 82, "tweet_count": 71920, "listed_count": 0}, "username": "Munoz3357", "id": "2485245573"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "m\u2661rena", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 437, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "username": "Mxren2", "id": "1114888197979426822"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "n\u00e1dega direita", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 2558, "tweet_count": 13156, "listed_count": 7}, "username": "YE4GERS", "id": "841007143310544897"}, {"verified": false, "name": "Loco X La Bici 2", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1107, "tweet_count": 21279, "listed_count": 1}, "username": "LocoXLaBici23", "id": "1134769048904974336"}, {"verified": false, "name": "Suzette Hughes Maia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21125, "listed_count": 0}, "username": "MaiaSuzette", "id": "986624240764977153"}, {"location": "Amazonas, Brasil / Venezuela", "verified": false, "name": "Pr\u00f3 Vida \ud83e\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2853, "tweet_count": 70989, "listed_count": 2}, "username": "yadjuly", "id": "2578370433"}, {"location": "VENETO", "verified": false, "name": "Gianfranco #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 0, "tweet_count": 82431, "listed_count": 10}, "username": "Gianfranco_ros", "id": "1094319378542313472"}, {"location": "Torino", "verified": false, "name": "Gaiaitalia.com Notizie", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 429, "tweet_count": 119510, "listed_count": 37}, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}, {"verified": false, "name": "leonardo garcia", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 252, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "username": "leonardogrc22", "id": "881221296989884418"}, {"verified": false, "name": "RENATO_CAPOMAGI", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1554, "tweet_count": 63718, "listed_count": 0}, "username": "RENATOCAPOMAG13", "id": "1042972146274844672"}, {"location": "PROV  BUENOS AIRES", "verified": false, "name": "Maggie Bu", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927102, "listed_count": 49}, "username": "MaggieBu1", "id": "2288939745"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Gerardo Stranieri", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2788, "tweet_count": 59829, "listed_count": 11}, "username": "yanky_gerardo", "id": "742211988"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "jaime gamor", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 317, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "username": "jaimedarkman", "id": "232714215"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Diana Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 78204, "following_count": 1837, "tweet_count": 46777, "listed_count": 289}, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "verified": false, "name": "Juan Manuel Aguero", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 5051, "tweet_count": 114706, "listed_count": 2}, "username": "JuanMan49432030", "id": "1049664106884726785"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "Gerardo Granda", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 2284, "tweet_count": 25077, "listed_count": 44}, "username": "Murdockmaiz", "id": "237694164"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "RICARDO P\u00cbREZ", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 979, "tweet_count": 175759, "listed_count": 27}, "username": "1951195r", "id": "4924892908"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Silva", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2257, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}, "username": "Guilher61991779", "id": "977667446579650561"}, {"location": "mordor", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Wizitriste", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 489, "tweet_count": 18904, "listed_count": 3}, "username": "Wizi_Senpai", "id": "960929118"}, {"location": "M\u00e1gala", "verified": false, "name": "Sukre Koskorra", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 666, "tweet_count": 59128, "listed_count": 3}, "username": "TheLastMiau", "id": "740873241670103041"}, {"verified": false, "name": "Ciudadano Perplejo", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1398, "tweet_count": 526695, "listed_count": 90}, "username": "ElGranPitu", "id": "281631631"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "ElCisPatriarcador Boop/Bop/Beep", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 144, "tweet_count": 14069, "listed_count": 0}, "username": "EPatriarcador", "id": "1068169408026157056"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg -Tauro-B\u00fafalo River", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7@cappuccino888 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7HuyenDel_Titanik_PJFK", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 2014, "tweet_count": 423623, "listed_count": 3}, "username": "cappuccino888", "id": "145635079"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Cero Onda", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2478, "tweet_count": 86330, "listed_count": 9}, "username": "CeroOnda01", "id": "202418533"}, {"location": "\u2b50 C\u00f3rdoba \u2b50", "verified": false, "name": "Mya \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 2190, "tweet_count": 115288, "listed_count": 79}, "username": "MaRya_", "id": "27897332"}, {"location": "C\u00f3rdoba Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "victoria fernandez d", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1736, "tweet_count": 9493, "listed_count": 22}, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2410, "tweet_count": 21846, "listed_count": 9}, "username": "Juliocvt10", "id": "150924037"}, {"verified": false, "name": "Marilene Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 68, "tweet_count": 43048, "listed_count": 0}, "username": "Marilen85661243", "id": "1060222098130513922"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4119, "tweet_count": 96355, "listed_count": 2}, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"verified": false, "name": "Daniel H. P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 233, "tweet_count": 10192, "listed_count": 3}, "username": "DanielHPerezS", "id": "718932825840467968"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 674, "tweet_count": 48414, "listed_count": 2}, "username": "maialenjesus", "id": "877516323424784384"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "Octavio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 553, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "username": "Octavio_Aus", "id": "917330534"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "SaiMich", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165709, "listed_count": 8}, "username": "saimicharch", "id": "878842208"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "100% SALOIO", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 233, "tweet_count": 187712, "listed_count": 68}, "username": "O_Saloio", "id": "2708829955"}, {"verified": false, "name": "SEARA1976", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 416, "tweet_count": 11643, "listed_count": 1}, "username": "Seara1976", "id": "152564742"}, {"location": "ela/dela ", "verified": false, "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 922, "tweet_count": 19822, "listed_count": 18}, "username": "mypinkife", "id": "1004343818609725441"}, {"verified": false, "name": "Aldo Di Zanni", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4991, "tweet_count": 330542, "listed_count": 273}, "username": "SignorAldo", "id": "440756482"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "turquich", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 265, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}, "username": "type31", "id": "2734283005"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mor Gata \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 711, "tweet_count": 91258, "listed_count": 1}, "username": "ldngrumpyargy", "id": "1300238490"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude7b \ud835\ude98 \ud835\ude9e \ud835\ude9b \ud835\ude8d \ud835\ude8e \ud835\ude9c\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 369, "tweet_count": 20925, "listed_count": 0}, "username": "Lurdesok1", "id": "1016438232664469504"}, {"location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "verified": false, "name": "basta pase", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 355, "tweet_count": 12894, "listed_count": 0}, "username": "Linyera023", "id": "740535918973583360"}, {"location": " Sverige ", "verified": false, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"location": "Kunming, China", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Marzullo", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 390, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "username": "LeticiaMzGiron", "id": "205263608"}, {"location": "Turim, Piemonte", "verified": false, "name": "Emilia-Romagna Notizie Gaiaitalia.com", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 9, "tweet_count": 3049, "listed_count": 1}, "username": "ERgaiaitaliacom", "id": "1117387958783442944"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Noticias Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 345, "tweet_count": 27679, "listed_count": 25}, "username": "notiveracruz", "id": "260593376"}, {"location": "Other people 01:46", "verified": false, "name": "Taehyung ;", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1624, "tweet_count": 21427, "listed_count": 0}, "username": "pttrxangel", "id": "1009976186934444032"}, {"location": "Pueblo ataud", "verified": false, "name": "\ua9c1\ud835\udc4b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5c \ud835\udc4b\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc50\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5b\u2560\u30b7\u30e3\u30aa\u2563\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 273, "tweet_count": 20160, "listed_count": 1}, "username": "lanwangjizhan", "id": "1051798999680909312"}, {"location": "Santa Fe, CDMX", "verified": false, "name": "Pol\u00edticos Al Desnudo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 171, "tweet_count": 14882, "listed_count": 3}, "username": "politicosad", "id": "3177307933"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "pol2015", "public_metrics": {"followers_count": 6296, "following_count": 5493, "tweet_count": 159844, "listed_count": 13}, "username": "margaritapolim1", "id": "3697409897"}, {"verified": false, "name": "MarMir", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 640, "tweet_count": 114404, "listed_count": 0}, "username": "maricarmen16862", "id": "4197431043"}, {"verified": false, "name": "Sassuolonotizie.it", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 25, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "username": "sassuolnewsgaia", "id": "1153906351304826880"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Felix Talavera Perez", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 751, "tweet_count": 29585, "listed_count": 2}, "username": "fixo65", "id": "811243837716856832"}, {"verified": false, "name": "Giulio Terzi", "public_metrics": {"followers_count": 59525, "following_count": 5432, "tweet_count": 133673, "listed_count": 677}, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}, {"verified": false, "name": "Milo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3683, "tweet_count": 133118, "listed_count": 4}, "username": "emirodest_", "id": "1404765086"}, {"verified": false, "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}, {"location": "Z\u00farich, Suiza", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 4984, "tweet_count": 95113, "listed_count": 64}, "username": "claudiaflor31", "id": "20537821"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1164, "tweet_count": 22658, "listed_count": 9}, "username": "ricardovperu", "id": "38544573"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": ".\uff9f.*\ua564( \ua20d\u1d17\ua20d) \ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udefc\ud80c\udf4a (*\u1d17\u0348\u02ec\u1d17\u0348)\ua564*.\uff9f.", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 269, "tweet_count": 13253, "listed_count": 0}, "username": "perdidaenlfuego", "id": "1156064874"}, {"verified": false, "name": "Haridian", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1529, "tweet_count": 29197, "listed_count": 1}, "username": "__Haridian__", "id": "871021667593719808"}, {"location": "San Don\u00e0 di Piave", "verified": false, "name": "monique", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 340, "tweet_count": 24496, "listed_count": 15}, "username": "moniquecechic", "id": "163932767"}, {"location": "Paudalho", "verified": false, "name": "Portal Int\u00e9 J\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 9, "tweet_count": 18089, "listed_count": 1}, "username": "PortalInteja", "id": "1649416207"}, {"verified": false, "name": "David Romero", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "username": "DavidRo71679632", "id": "1146747313857159169"}, {"location": "Alicante", "verified": false, "name": "Gus Man", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 147, "tweet_count": 1815, "listed_count": 1}, "username": "agmangar", "id": "272798219"}, {"location": "The Universe", "verified": false, "name": "Albertitere Einstain", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 260, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "username": "AlbertchicheOk", "id": "1158057252806414343"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "La Pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}, {"verified": false, "name": "Teresa Garc\u00eda Sena", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1100, "tweet_count": 67826, "listed_count": 19}, "username": "TeresaGS26", "id": "3439162264"}, {"verified": false, "name": "Guschi", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 128, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "username": "Guschi4", "id": "748730693375582209"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Faro Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}, "username": "FaroArgentino", "id": "1413012800"}, {"verified": false, "name": "Federico Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 727, "tweet_count": 120281, "listed_count": 4}, "username": "salsocoasin", "id": "202008861"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "DonnaFurlan17", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2574, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "username": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096"}, {"location": "Algemesi...sobre Gran A'Tuin.", "verified": false, "name": "Er Comilsito.", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 393, "tweet_count": 96837, "listed_count": 8}, "username": "ComilZ", "id": "426928253"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "username": "samlit78", "id": "2765658385"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2244, "tweet_count": 20442, "listed_count": 3}, "username": "paulo_nls", "id": "431212927"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Titi", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3079, "tweet_count": 102850, "listed_count": 2}, "username": "chicadanyrami", "id": "142797578"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Chay bright like a diamond", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 218, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}, "username": "dontbechay", "id": "1114375339944370177"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "junho belugo", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 384, "tweet_count": 7491, "listed_count": 3}, "username": "xcxjuniorr", "id": "329271491"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JUAN ANDRES BUEDO", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1990, "tweet_count": 41770, "listed_count": 7}, "username": "JAB_1951", "id": "239081643"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "Sandra Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 193443, "tweet_count": 490114, "listed_count": 401}, "username": "sanluwal", "id": "1635629952"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Raul.", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2253, "tweet_count": 19020, "listed_count": 2}, "username": "Raul31558524", "id": "1038898462572642304"}, {"verified": false, "name": "marco_zibetti", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 46, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "username": "ZibettiMarco82", "id": "909820285"}, {"verified": false, "name": "Elena Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 3158, "tweet_count": 97665, "listed_count": 0}, "username": "ElenaRo12067626", "id": "1024476209642659840"}, {"location": "Cosenza", "verified": false, "name": "Debora D'Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 8966, "following_count": 4702, "tweet_count": 57262, "listed_count": 19}, "username": "Rodope86", "id": "424241217"}, {"verified": false, "name": "Antichi Delitti", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 465, "tweet_count": 1016, "listed_count": 8}, "username": "AntichiDelitti", "id": "3241130962"}, {"location": "mar\u00e9", "verified": false, "name": "cust\u00f3dio.", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 302, "tweet_count": 50688, "listed_count": 0}, "username": "bieIzin", "id": "3057620037"}, {"location": "25/12", "verified": false, "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 86375, "listed_count": 0}, "username": "OrdecGui", "id": "746027278593830912"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "O Mais Brabo \ud83d\udc7d\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 568, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "username": "LCxPortuga", "id": "928917745802055680"}, {"verified": false, "name": "Jose Manuel Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 29, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}, "username": "jose72sierra", "id": "484175495"}, {"location": "Madrid/Vigo", "verified": false, "name": "Por la Grecia de Zeus", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}, {"location": "Muy lejos, pero cerca", "verified": false, "name": "Shiber Hanz", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "username": "shiberhanz", "id": "767057982660177920"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "93.1 FM Inolvidable", "public_metrics": {"followers_count": 5038, "following_count": 1375, "tweet_count": 253203, "listed_count": 46}, "username": "Inolvidable_FM", "id": "342075774"}, {"verified": false, "name": "Desuwing", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1090, "tweet_count": 21336, "listed_count": 0}, "username": "LtChronos", "id": "757630836778930176"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u026a\u1d0b\u1d00 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 18586, "following_count": 1173, "tweet_count": 296759, "listed_count": 164}, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}, {"location": "Enalg\u00fanlugardeungranpa\u00eds ", "verified": false, "name": "-HanK-", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 200, "tweet_count": 27261, "listed_count": 4}, "username": "H4nK__", "id": "48452441"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Andres C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 583, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}, "username": "AvelinoCDZ", "id": "1016859625952563205"}, {"verified": false, "name": "jimenarozas", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 294, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "username": "pattyvalcort", "id": "393792773"}, {"verified": false, "name": "Roberto G I", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4238, "tweet_count": 275716, "listed_count": 14}, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"verified": false, "name": "Abogado_encabronado", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 56, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}, "username": "boicot_sexta", "id": "1065519429881143296"}, {"verified": false, "name": "jambechaise \ud83c\uddf7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 750, "tweet_count": 32138, "listed_count": 0}, "username": "cuccxtini", "id": "1082611387497631745"}, {"location": "Senegal", "verified": false, "name": "Esme", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}, {"verified": false, "name": "Pur\u2600\ufe0fCuent\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2128, "tweet_count": 229698, "listed_count": 7}, "username": "PurOKuentOrg_ar", "id": "4610046136"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u2600\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 488, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "username": "sxlwxlls", "id": "4420801816"}, {"verified": false, "name": "visioneconleali\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2182, "tweet_count": 47763, "listed_count": 13}, "username": "pierodallerive", "id": "2356768939"}, {"verified": false, "name": "SONIL", "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 6178, "tweet_count": 29141, "listed_count": 2}, "username": "UrrutiaEdi", "id": "3187290929"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Alaska.", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 426, "tweet_count": 18850, "listed_count": 3}, "username": "Trust3xx", "id": "126723031"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Chihiro Lunar \u2728 \u263d\u22c6\u309c", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 250, "tweet_count": 54521, "listed_count": 1}, "username": "hibernalunam", "id": "2479054435"}, {"location": "Valencia-Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Carlos Pe\u00f1a Susama", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 458, "tweet_count": 5809, "listed_count": 5}, "username": "juancarlospe", "id": "84104904"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "MERY GHIKAS", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1240, "tweet_count": 241529, "listed_count": 2}, "username": "MERYDELPILAR1", "id": "602766306"}, {"location": "Del Pirineu estant", "verified": false, "name": "Edu Tarr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1624, "tweet_count": 21912, "listed_count": 16}, "username": "edu_tarres", "id": "378843218"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1ngel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 618, "tweet_count": 55004, "listed_count": 9}, "username": "aandest", "id": "247254818"}, {"verified": true, "name": "elDiario.es", "public_metrics": {"followers_count": 1390873, "following_count": 470, "tweet_count": 378212, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"verified": false, "name": "ROSARIO_Ro", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 745, "tweet_count": 62345, "listed_count": 9}, "username": "Rosario_R_", "id": "587188267"}, {"location": "Papirua Beach Chile", "verified": false, "name": "Roberto Drake", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1129, "tweet_count": 119727, "listed_count": 0}, "username": "JaimeRobertoDi4", "id": "768586111220322304"}, {"verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1548, "tweet_count": 66997, "listed_count": 30}, "username": "treasureportill", "id": "1142196681208926209"}, {"location": "Argentina, Buenos Aires", "verified": true, "name": "telefe", "public_metrics": {"followers_count": 3652184, "following_count": 218, "tweet_count": 180458, "listed_count": 1880}, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"location": "Per\u00fa \u2665", "verified": false, "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341790, "listed_count": 1}, "username": "Paz07088742", "id": "754315483"}, {"verified": false, "name": "Rosita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57466, "listed_count": 0}, "username": "Rose_peruchita", "id": "845472615099715584"}, {"verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "name": "plume rouill\u00e9e", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 735, "tweet_count": 101921, "listed_count": 21}, "username": "plumerouille", "id": "2170037059"}, {"location": "Tours, France", "verified": false, "name": "Chamatou", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84185, "listed_count": 102}, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"location": "Tumaco, Colombia", "verified": false, "name": "roberto velez isaza", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 3933, "tweet_count": 32854, "listed_count": 3}, "username": "roberto_velez_i", "id": "73754188"}, {"location": "entre venus y marte", "verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0622\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 5002, "tweet_count": 100763, "listed_count": 3}, "username": "and_2204", "id": "194412067"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Magdalena Provis (She/ella/ela)", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 3277, "tweet_count": 11775, "listed_count": 7}, "username": "MagdalenaProvis", "id": "118796840"}, {"location": "Sol, Madrid", "verified": false, "name": "Pitxi Sil", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1546, "tweet_count": 80461, "listed_count": 2}, "username": "BastMRS", "id": "281490030"}, {"location": "Cosenza, Calabria", "verified": false, "name": "Be_a_trice \u0938\u093f\u0902\u0939", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 1681, "tweet_count": 40842, "listed_count": 19}, "username": "Be_ll_atrice", "id": "439487431"}, {"location": "Cosenza, Calabria", "verified": false, "name": "Francesco Caravetta", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1140, "tweet_count": 1078, "listed_count": 8}, "username": "FrankCaravetta", "id": "2995933589"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "franzinho", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 356, "tweet_count": 39506, "listed_count": 0}, "username": "frntssr", "id": "131338711"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "id": "1157988825316114433", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "id": "1156880487824183297", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "author_id": "466499074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "id": "1158132277387227137", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "id": "1158345511738519553", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "author_id": "41685761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "id": "1158068073594642432", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "id": "1158338927947857920", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "author_id": "620221786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "id": "1158016818763751424", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "author_id": "62154340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "id": "1158128511456043008", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "256065638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158224039674073088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:51:44.000Z", "text": "@ideeleradio Si el humalismo rampl\u00f3n lo dice entonces es todo lo contrario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195920212615169"}], "id": "1158224039674073088", "in_reply_to_user_id": "54044060", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 65, "like_count": 352, "quote_count": 4}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.6208, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adriano13GALO", "id": "118870937"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158348915743318017"], "created_at": "2019-08-05T12:07:57.000Z", "text": "@Adriano13GALO @FoxSportsBrasil @Flamengo Por que se n\u00f3s temos muito dinheiro at\u00e9 pra comprar vcs e horto e usar de lix\u00e3o em BH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158348278024626176"}], "id": "1158348915743318017", "in_reply_to_user_id": "118870937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63229266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158166120479768577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juventud_Humana", "id": "1620557732"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:01:35.000Z", "text": "@Juventud_Humana @MoisesAlvaro_ Van a dejar que sea otro testigo que se \u201csuicida\u201d @FiscaliaCol corrupta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156767236435968"}], "id": "1158166120479768577", "in_reply_to_user_id": "1620557732", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1131553970990833664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158016025151123456"], "created_at": "2019-08-04T14:05:09.000Z", "text": "Un 'amica vi dice che pensa al suicidio, cosa le dite?", "id": "1158016025151123456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 57, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "573821701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "id": "1158331627627569154", "in_reply_to_user_id": "1617578467", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1613499798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "id": "1158158776983261185", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "id": "1157829463054475265", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "NSB"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "ListaCompletaDelCambio"}, {"start": 271, "end": 275, "tag": "NVM"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "NSB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158150301616152576"], "created_at": "2019-08-04T22:58:43.000Z", "text": "Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Percibo que esta vez ganar\u00e1 la Rep\u00fablica y las instituciones de la democracia y las libertades individuales #MacriPichetto2019 #ListaCompletaDelCambio #NVM #NSB", "id": "1158150301616152576", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "994246278723899392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dqYLtQJtJA", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1158101980339941378", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158193054223872001"], "created_at": "2019-08-05T01:48:36.000Z", "text": "Q mierda?! Cuando se suicido 1 amigo hace unos a\u00f1os, fue por una patolog\u00eda psiqui\u00e1trica!! Cuando la gente se suicida, es xq no resiste m\u00e1s!Necesita ayuda!Necesita ESPECIALISTAS! No un YouTuber!El tema del costo es un tema del sistema qliao q al parecer y t comi\u00f3 el cerebro! https://t.co/dqYLtQJtJA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158101980339941378"}], "id": "1158193054223872001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "119129697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "id": "1157825585420427264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "459939775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Z48r2zW1PA", "expanded_url": "https://cultaholic.com/news/wwes-seth-rollins-believes-intergender-wrestling-matches-are-unrealistic/", "display_url": "cultaholic.com/news/wwes-seth\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cultaholic.com/posts/wwes-seth-rollins-believes-intergender-wrestling-matches-are-unrealistic"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158347960058597377"], "created_at": "2019-08-05T12:04:09.000Z", "text": "WWE's Seth Rollins Believes Intergender Wrestling Matches Are Unrealistic - https://t.co/Z48r2zW1PA", "id": "1158347960058597377", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 284, "like_count": 420, "quote_count": 398}, "author_id": "892060631985254400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158322344730988544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BautistaTello6", "id": "1091089080975310848"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "EnzoRam59730610", "id": "917146465625104385"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Thomasemiliano1", "id": "1332828392"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "FacuDic", "id": "1252299008"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:22:22.000Z", "text": "@BautistaTello6 @EnzoRam59730610 @Thomasemiliano1 @FacuDic Que raro el suicida este metido .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158235362445209600"}], "id": "1158322344730988544", "in_reply_to_user_id": "1091089080975310848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "963223906994851841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1157844166304509952", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158048116643389444"], "created_at": "2019-08-04T16:12:41.000Z", "text": "@josiasteofilo Mas Nelson Rodrigues n\u00e3o escrevia suas obras para estimular o comportamento imoral. Ao contr\u00e1rio: pense no marido que se suicida pq n\u00e3o aguentava + jantar 2 vezes, j\u00e1 q tinha 2 amantes. Muito diferente de incentivar bandalheira, como muitos dramaturgos e artistas fazem no Brasil.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047462399123457"}], "id": "1158048116643389444", "in_reply_to_user_id": "2836815753", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1107245492117868544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "TDN2019"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/sUQXJ7eeYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Flr11Flr/status/1158349800540127237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUQXJ7eeYJ", "media_key": "16_1158349791820156931"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 119, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "TDN2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158349800540127237"], "created_at": "2019-08-05T12:11:28.000Z", "text": "Pues hala, he pasado a la fama como el loco de las 10 partidas en estas #TDN2019 y se ha creado, seg\u00fan dice @Hiromi1321, la expresi\u00f3n marcarse un Fausto, la cual significa hacer algo a lo suicida. Yo con eso soy feliz. Ahora mi nombre est\u00e1 grabado en piedra. https://t.co/sUQXJ7eeYJ", "id": "1158349800540127237", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1402450422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132714421280768"], "created_at": "2019-08-04T21:48:50.000Z", "text": "@A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158132714421280768", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "194956333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/UvuVWPYcPv", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUXEVfVNYpg.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157704958688538624"], "created_at": "2019-08-03T17:29:05.000Z", "text": "Beto Ortiz sobre Vizcarra: \"Nunca he visto a tantos periodistas ayayeros de un presidente\" - Expreso https://t.co/UvuVWPYcPv", "id": "1157704958688538624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2437609452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "id": "1157999145464057856", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/R1Xi3k2KIG", "expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/1158153834981658625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1Xi3k2KIG", "media_key": "7_1158153707139321856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158153834981658625"], "created_at": "2019-08-04T23:12:46.000Z", "text": "Moyano voy contra vos si soy Presidente porque vos sos parte del problema, manej\u00e1s un sindicalismo de chantas, chorros, mafioso y los trabajadores cobran miseria. https://t.co/R1Xi3k2KIG", "id": "1158153834981658625", "public_metrics": {"retweet_count": 1436, "reply_count": 357, "like_count": 6843, "quote_count": 179}, "author_id": "351953986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158140365670682624", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "747399704992956416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RiKlHyVHuu", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel69626787/status/1158216739827671041", "display_url": "twitter.com/Graciel6962678\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158218050287656960"], "created_at": "2019-08-05T03:27:56.000Z", "text": "Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en el Apra a\u00fan? Si, ustedes no. Ret\u00edrense ! https://t.co/RiKlHyVHuu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158216739827671041"}], "id": "1158218050287656960", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yAAhiuJwvR", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158212181734895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAAhiuJwvR", "media_key": "3_1158212171219832838"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yAAhiuJwvR", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158212181734895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAAhiuJwvR", "media_key": "3_1158212171228225536"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158212181734895616"], "created_at": "2019-08-05T03:04:37.000Z", "text": "Cuando en @Cuarto_Poder dije que la inestabilidad pol\u00edtica  afecta al ciudadano de a pie, es porque del 100% de la inversi\u00f3n en el Per\u00fa, 63% es Privada Nacional, 22% P\u00fablica y 15% extranjera. M\u00e1s de 94% de las empresas peruanas son micro y peque\u00f1as, las que dan m\u00e1s empleo. https://t.co/yAAhiuJwvR", "id": "1158212181734895616", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 469, "like_count": 858, "quote_count": 53}, "author_id": "68038314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "id": "1158134627959234563", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "author_id": "253176236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158332641881591809"], "created_at": "2019-08-05T11:03:17.000Z", "text": "@ObsComprometido Los que vivimos en Matanza hace m\u00e1s de treinta a\u00f1os te podemas hablar largo y tendido de la vocaci\u00f3n suicida. @alferdez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158328193868292097"}], "id": "1158332641881591809", "in_reply_to_user_id": "180793651", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987223904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wSIEQqPL3L", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1158026584760233994", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158118721711460357"], "created_at": "2019-08-04T20:53:14.000Z", "text": "Una imagen sincera: dan la espalda a las leyes y al Derecho.\nSiempre lo hicieron y lo muestran. https://t.co/wSIEQqPL3L", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158026584760233994"}], "id": "1158118721711460357", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 33, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "author_id": "254599256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "id": "1157978830428090369", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "author_id": "18104066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "id": "1157678948072992769", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "6057112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "id": "1158168081094598657", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fqJpwevmVD", "expanded_url": "https://twitter.com/Nini_MacBright/status/1155440680107466752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqJpwevmVD", "media_key": "3_1155440667868483584"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1155440680107466752"], "created_at": "2019-07-28T11:31:39.000Z", "text": "- H\u00e9 ! Bonjour, M\u00f4ssieur du Matou. Que vous \u00eates joli\u00a0! Que vous me semblez beau! Sans mentir, si votre ramage, se rapporte \u00e0 votre pelage, vous \u00eates le Ph\u00e9nix des h\u00f4tes de ces bois.\n- Mais... https://t.co/fqJpwevmVD", "id": "1155440680107466752", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 202, "quote_count": 1}, "author_id": "4767503542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "id": "1158199489741631488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158344797809197056"], "created_at": "2019-08-05T11:51:35.000Z", "text": "Pense...\u00e9 como se ele xingasse os pais, os av\u00f3s...os ancestrais dos nova-iorquinos, por exemplo.\nLugar de arma de guerra \u00e9 fora das prateleiras das lojas...fora das \u00e1reas urbanas...\nImportante lembrar que esse discurso de \u00f3dio n\u00e3o foi comprado pelo povo e sim pelos delegados...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158343966007484423"}], "id": "1158344797809197056", "in_reply_to_user_id": "947171460925329408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947171460925329408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158344918923972608"], "created_at": "2019-08-05T11:52:04.000Z", "text": "E a\u00ed seus ap\u00f3ia casal e no pv manda largar kkkkkkjkkkk", "id": "1158344918923972608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1044726351901675520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158053508874215425"], "created_at": "2019-08-04T16:34:06.000Z", "text": "\"A NADA LE TIENEN M\u00c1S MIEDO QUE A PERSONAS COMO VOS DICIENDO QUE ME VAN A VOTAR\". Decir p\u00fablicamente a qui\u00e9n vas votar tiene un efecto inmediato sobre los dem\u00e1s. Tu declaraci\u00f3n funciona como un cartel que fija una posici\u00f3n e invita a los otros a hacer lo mismo.", "id": "1158053508874215425", "public_metrics": {"retweet_count": 6611, "reply_count": 6433, "like_count": 22537, "quote_count": 1684}, "author_id": "24900072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158345067515514882"], "created_at": "2019-08-05T11:52:39.000Z", "text": "\u27e8 tosiendo me levanto r\u00e1pidamente y me pongo mi armadura agarrando mi espada favorita y salgo de mi habitaci\u00f3n. Las paredes estaban parcialmente en llamas y en el centro de aquella amplia sala con escaleras a la parte de arriba estaba mi maestro, estaba lleno de heridas y \u27e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158345065967824897"}], "id": "1158345067515514882", "in_reply_to_user_id": "1127727941436301314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127727941436301314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"], "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "id": "1157704385704730624", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1004221861180444672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158163968873172993", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "432148188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/80ezGoGkme", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158225482892087297", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158258380424863748"], "created_at": "2019-08-05T06:08:11.000Z", "text": "ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y SUS DESCEREBRADOS TROLLES NO RECONOCEN Y SE NIEGAN A VER. EL PUEBLO PERUANO QUIERE Q SE VAYAN TODOS. SIN INMUNIDAD PAGARAN CON CARCEL SUS DELITOS https://t.co/80ezGoGkme", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158225482892087297"}], "id": "1158258380424863748", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "corsario_ms", "id": "255042373"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "goleiroverde", "id": "32722674"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "clubemondoverde", "id": "24922323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158330210426732545"], "created_at": "2019-08-05T10:53:37.000Z", "text": "@corsario_ms @goleiroverde @clubemondoverde N\u00e3o ganhamos pq n\u00e3o temos atacante e pq o C\u00e1ssio resolveu pegar tudo nessa partida, quero ver quando ele vai ter outro jogo assim.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158326647457746944"}], "id": "1158330210426732545", "in_reply_to_user_id": "255042373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26800815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VCQNTJDkpk", "expanded_url": "https://vk.com/wall541016762_4080", "display_url": "vk.com/wall541016762_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "ministri"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "sinistra"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "merda"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "cane"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "pubblico"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158324959380422656"], "created_at": "2019-08-05T10:32:45.000Z", "text": "Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propagandava la pedofilia e mangiava la #merda del proprio #cane in #pubblico...e mor\u00ec #suicida.\n\nE mi vengono a parlare del  va va va.... https://t.co/VCQNTJDkpk", "id": "1158324959380422656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "432637066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeBeto"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "GuaripoleraDeBeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158023644246921218"], "created_at": "2019-08-04T14:35:26.000Z", "text": "Segundo d\u00eda que Beto Ortiz es tendencia por opinar. Es un mal domingo para la se\u00f1ora envidia y su prima la pica.\nAqu\u00ed abajo dejo abiertos los comments para te desquites poniendo bruta, corrupta, fea, hu\u00e9rfana, comechada, papadona, juanetosa y asm\u00e1tica. :) yeeee #GuaripoleraDeBeto", "id": "1158023644246921218", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 282, "like_count": 1917, "quote_count": 26}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158316587943956481"], "created_at": "2019-08-05T09:59:29.000Z", "text": "La Chirico se non ottiene una poltrona entro la fine dell'estate rischia di entrare in una spirale suicida", "id": "1158316587943956481", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "342366415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.4138, "type": "Place", "normalized_text": "MesaCentral"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pi\u00f1era"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "ElInformante"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fr64rzBSo8", "expanded_url": "https://twitter.com/vagoilustrado/status/1158036702524522497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fr64rzBSo8", "media_key": "7_1158036470873153536"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "MesaCentral"}, {"start": 190, "end": 203, "tag": "ElInformante"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158036702524522497"], "created_at": "2019-08-04T15:27:19.000Z", "text": "En #MesaCentral, Jos\u00e9 Antonio Kast dice que en su gobierno pondr\u00eda feliz en un ministerio al creador de las AFP Jos\u00e9 Pi\u00f1era, y dice que su defensa del sistema (en la recordada entrevista en #ElInformante) fue muy buena. \ud83d\ude33\n\nH\u00e1blame de desconexi\u00f3n con la ciudadan\u00eda... \ud83d\ude44 https://t.co/fr64rzBSo8", "id": "1158036702524522497", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 47, "like_count": 142, "quote_count": 20}, "author_id": "168453688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "id": "1157432661952159744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6gk14f4HMc", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158134627959234563", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158138528074817537"], "created_at": "2019-08-04T22:11:56.000Z", "text": "JaJa!!! Viendo el historial de los dos principales candidatos y la basura que arrastran con ellos, yo dir\u00eda que la vocaci\u00f3n suicida de la sociedad argentina que menciona este tipo, est\u00e1 CONFIRMADA. https://t.co/6gk14f4HMc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158138528074817537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211741918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Ez38gMtBtu", "expanded_url": "http://scuola24.ilsole24ore.com/art/universita-e-ricerca/2019-08-02/universita-stretta-concorsi-truccati-controlli-campione-10percento-bandi-163701.php?uuid=ACjZQxc", "display_url": "scuola24.ilsole24ore.com/art/universita\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ACjZQxc"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "profgviesti", "id": "1172281572"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158299958254211073"], "created_at": "2019-08-05T08:53:24.000Z", "text": "il sistema universitario agonizza perch\u00e9 mancano investimenti. Cos\u00ec si distoglie l\u2019attenzione dal vero problema con la solita storia dei concorsi. tutti cadono nella trappola. La chiusa dell\u2019articolo \u00e8 disgustosa \u2066@profgviesti\u2069 \u2066@lofioramonti\u2069  https://t.co/Ez38gMtBtu", "id": "1158299958254211073", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "1238356334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652941865701379"], "created_at": "2019-08-03T14:02:24.000Z", "text": "J\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil tu fazer uma lista de convidados SUPER reduzida. Mas pior \u00e9 ter que lidar com a falta de no\u00e7\u00e3o das pessoas achando que tem que chamar pinto, periquito e papagaio. Seguindo da frase: mas fulano vai ficar puto ctg. Vais sim, more! Fulano e mais um bocado de sicranos.", "id": "1157652941865701379", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "41285042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "id": "1158123754314223616", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Yale"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Luke McDonell"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Geoff Isherwood"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/WZD35uJa2z", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-5-apokolips-now/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-5-apokolips-now/"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158100915108360198"], "created_at": "2019-08-04T19:42:29.000Z", "text": "Continua la etapa in\u00e9dita en Espa\u00f1a del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida 5: Apokolips Now. Escrito por John Ostrander, Kim Yale y varios mas, dibujado por Luke McDonell, Geoff Isherwood y varios mas y publicado por @eccediciones \nhttps://t.co/WZD35uJa2z", "id": "1158100915108360198", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "19019839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158204394392948737"], "created_at": "2019-08-05T02:33:40.000Z", "text": "ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158078306526191616"}], "id": "1158204394392948737", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/k8S93cYpFC", "expanded_url": "https://twitter.com/ahsfx_br/status/1158015500158459913", "display_url": "twitter.com/ahsfx_br/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158234569272901632"], "created_at": "2019-08-05T04:33:34.000Z", "text": "s\u00f3 quem viveu sabe https://t.co/k8S93cYpFC", "id": "1158234569272901632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2809347453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ff73QhlSHr", "expanded_url": "https://twitter.com/lrrilevante/status/1158333747407872000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ff73QhlSHr", "media_key": "3_1158333736557170689"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158333747407872000"], "created_at": "2019-08-05T11:07:40.000Z", "text": "La differenza tra i possessori di moto e i motociclisti. https://t.co/ff73QhlSHr", "id": "1158333747407872000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1119965646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz dixit"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ghersi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158049712555155456"], "created_at": "2019-08-04T16:19:01.000Z", "text": "Gracioso leer a los ayayeros del presidente (Ortiz dixit) sostener que constitucionalmente la propuesta del presidente es intachable. Gracioso xq en realidad hay bastantes cuestionamientos constitucionales. Ver Domingo Garcia Belaunde, Enrique Ghersi etc.", "id": "1158049712555155456", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 22, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "author_id": "394391195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizacarra"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.2978, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1134242514720964608"], "created_at": "2019-05-30T23:37:43.000Z", "text": "@MEF1964 @MartinVizcarraC Falt\u00f3 Vizacarra asesino...se lo dijeron en el velorio de suicida AG", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133932426940616705"}], "id": "1134242514720964608", "in_reply_to_user_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "898981939612446720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4268, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pcampusano8111", "id": "2668380263"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "jhn1st", "id": "161197918"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158329463786094594"], "created_at": "2019-08-05T10:50:39.000Z", "text": "@pcampusano8111 @jhn1st Hablo El Salvador!!suicida si ganan ustedes, lo que nos espera mi dios !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158197315200573440"}], "id": "1158329463786094594", "in_reply_to_user_id": "2668380263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "184810941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158179698729521152", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "author_id": "224063808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/68qNWebNrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158328193868292097"], "created_at": "2019-08-05T10:45:36.000Z", "text": "El progreperuca nunca puede asimilar que se le dispute el voto que consideraba suyo, suyo, suyo. https://t.co/68qNWebNrJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158328193868292097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180793651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Betti"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "tsunamidaeducacao"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami13a"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/QGxoGThs6O", "expanded_url": "https://twitter.com/uneoficial/status/1157426748667191297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGxoGThs6O", "media_key": "7_1157426702571724802"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 173, "tag": "tsunamidaeducacao"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "tsunami13a"}, {"start": 186, "end": 190, "tag": "13a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157426748667191297"], "created_at": "2019-08-02T23:03:35.000Z", "text": "O querido Paulo Betti convoca todos os brasileiros a se juntarem na luta pela Educa\u00e7\u00e3o e pela Democracia no dia 13 de agosto.O Tsunami da Educa\u00e7\u00e3o vem a\u00ed! #tsunamidaeducacao #tsunami13a #13a\n\u2800\nGrave um v\u00eddeo voc\u00ea tamb\u00e9m! E desafie mais 3 pessoas a gravarem \ud83d\udcf9 https://t.co/QGxoGThs6O", "id": "1157426748667191297", "public_metrics": {"retweet_count": 1408, "reply_count": 2764, "like_count": 4208, "quote_count": 190}, "author_id": "60640635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Guy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aranbap", "id": "1330937410717413377"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158329412611379202"], "created_at": "2019-08-05T10:50:27.000Z", "text": "@Aranbap Bad Guy es temazo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158326177196662784"}], "id": "1158329412611379202", "in_reply_to_user_id": "241944514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123257625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/FXMLJUgNto", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1158320513900601344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXMLJUgNto", "media_key": "3_1158320511933407239"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320513900601344"], "created_at": "2019-08-05T10:15:05.000Z", "text": "6 de agosto de 1985: tal d\u00eda como este se suicidaba en su casa de Los \u00c1ngeles Paul Bregman, tripulante del bombardero que arroj\u00f3 una bomba at\u00f3mica sobre la poblaci\u00f3n de Nagasaki el 9 de agosto de 1945. https://t.co/FXMLJUgNto", "id": "1158320513900601344", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "author_id": "481397009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "USAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 88, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158215141114167296"], "created_at": "2019-08-05T03:16:22.000Z", "text": "@A24COM Precisamente esa vocaci\u00f3n no tenemos!!! X eso vamos a votar #MM2019ListaCompleta \nLos \u00fanicos con vocaci\u00f3n de suicida son los infradotados kukas!!!...\nA vos nadie te va a votar!!\nS\u00f3lo te van a USAR para que seas la cabeza de la derrota!!\nENTENDES??\n@alferdez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158215141114167296", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4861511027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "flee the facility"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158107897211043840"], "created_at": "2019-08-04T20:10:13.000Z", "text": "Preciosos necesito que me dig\u00e1is personajes para flee the facility!! ^^", "id": "1158107897211043840", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 62, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "1869054055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158224837908631552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MargotEA", "id": "43421453"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:54:54.000Z", "text": "@MargotEA @MillaGonzalo @MartinVizcarraC Y sus 49 denuncias?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141259321675779"}], "id": "1158224837908631552", "in_reply_to_user_id": "43421453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72988176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"], "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "id": "1158207466284306433", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "33786448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cPVMMdTY7g", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1157259953310224387", "display_url": "twitter.com/info135web/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157961600248221696"], "created_at": "2019-08-04T10:28:54.000Z", "text": "Porque las mujeres siempre necesitamos ayuda psicol\u00f3gica y los fiscales que aparecen muertos a horas de realizar una denuncia contra el poder siempre se suicidan. Obvio. https://t.co/cPVMMdTY7g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157259953310224387"}], "id": "1157961600248221696", "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 825, "like_count": 5786, "quote_count": 172}, "author_id": "252168075"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158328305348689920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ViolaCarofalo", "id": "971085985382625284"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:46:03.000Z", "text": "@bx1ale_cia @ViolaCarofalo La realt\u00e0 americana \u00e8 complessa. Ci sarebbe da discutere molto su quello che hai detto, ma non concordo. Per me non \u00e8 quella la causa. O almeno non la principale.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158316324872998912"}], "id": "1158328305348689920", "in_reply_to_user_id": "740875018616328192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071789826666627073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158187345872601088"], "created_at": "2019-08-05T01:25:55.000Z", "text": "N\u00e3o adianta tirar s\u00f3 o Mano. H\u00e1 algo errado no preparo f\u00edsico. J\u00e1 conseguiram matar o Pedro Rocha. Algu\u00e9m lembra do Sobis fazer boas partidas como vem fazendo no Inter?", "id": "1158187345872601088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3018086871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ASgLi0lL0B", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158261567399616512"], "created_at": "2019-08-05T06:20:51.000Z", "text": "loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran los ojos y vean mas all\u00e1 de su orto, se creen \"piolas\" por hacer eso y no se dan cuenta lo que causan. Abran la cabeza por favor, inadaptados https://t.co/ASgLi0lL0B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158190232757579777"}], "id": "1158261567399616512", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "898406120024293376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.646, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158310600323280896"], "created_at": "2019-08-05T09:35:42.000Z", "text": "Es lunes y viene Macri a Rosario no pidan que sonr\u00eda. Buen d\u00eda \u270c\ud83c\udffb", "id": "1158310600323280896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 20, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "author_id": "304037126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1ocmLTYXlp", "expanded_url": "https://twitter.com/kary_siempre_yo/status/1158180684185423872", "display_url": "twitter.com/kary_siempre_y\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158181790915485696"], "created_at": "2019-08-05T01:03:51.000Z", "text": "Te levantas por inercia act\u00faas por lo mismo veo a mis viejos  y eso  me retiene tengo todo pensado pero me dan pena ellos sufrir\u00e1n si su hija oveja negra se suicida ? https://t.co/1ocmLTYXlp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158180684185423872"}], "id": "1158181790915485696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "150015692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158159895524458498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:36:51.000Z", "text": "@otempo Existe treinador e jogadores que prega \u00f3dio eles queriam que os marginais jogasse flores ? A cultura come\u00e7a em quem a promove, \u00e9 triste e lament\u00e1vel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158118112304226310"}], "id": "1158159895524458498", "in_reply_to_user_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104811684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158187282836393984"], "created_at": "2019-08-05T01:25:40.000Z", "text": "@Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n y cobarde suicida AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "id": "1158187282836393984", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "259276318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "id": "1158145585809186816", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "832338648234356736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320423018356742"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wcastroPSUV", "id": "511318564"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:14:44.000Z", "text": "@wcastroPSUV Si este sector ha venido creciendo y fortaleciendo no es m\u00e9rito de este ministro pantallero, sino de la iniciativa privada, que lucha contra la corriente ante una pol\u00edtica suicida de destrucci\u00f3n del campo venezolano.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444639642853376"}], "id": "1158320423018356742", "in_reply_to_user_id": "511318564", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87297880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "arayamas", "id": "176276685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158320932714418176"], "created_at": "2019-08-05T10:16:45.000Z", "text": "@A24COM @arayamas Vocaci\u00f3n Suicida: Argentina. \nMe llevo la frase \u2728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158320932714418176", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1009174133849165824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AYn2LD7CND", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYn2LD7CND", "media_key": "3_1158053516172242944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158053541950439424"], "created_at": "2019-08-04T16:34:14.000Z", "text": "No se necesitan argumentos, no es necesario dar explicaciones. Es tu autoridad, tu confianza, tu credibilidad, la que tus relaciones valoran para acompa\u00f1arte en tu decisi\u00f3n. Por eso yo te invito a publicar esta foto en tus redes. https://t.co/AYn2LD7CND", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "id": "1158053541950439424", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 2895, "like_count": 9943, "quote_count": 3300}, "author_id": "24900072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158140892638863360"], "created_at": "2019-08-04T22:21:20.000Z", "text": "@A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no votar\u00e1 por ustedes, que representan lo peor que le ocurri\u00f3 al pa\u00eds.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "id": "1158140892638863360", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "93873015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158235362445209600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnzoRam59730610", "id": "917146465625104385"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Thomasemiliano1", "id": "1332828392"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "FacuDic", "id": "1252299008"}]}, "created_at": "2019-08-05T04:36:44.000Z", "text": "@EnzoRam59730610 @Thomasemiliano1 @FacuDic Oscuridad Bro\n\nAhre se met\u00eda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158232177152352256"}], "id": "1158235362445209600", "in_reply_to_user_id": "917146465625104385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091089080975310848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "id": "1158178526916481024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "author_id": "179357793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158319432176951298"], "created_at": "2019-08-05T10:10:47.000Z", "text": "LA VIDA NO ES TAN HORRIBLE ENCONTR\u00c9 MIS AURICULARES", "id": "1158319432176951298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1019791191200747521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "II Expo Ovina"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Caprina 2019"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6556, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Dy6Pza5aIk", "expanded_url": "https://twitter.com/wcastroPSUV/status/1157444639642853376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dy6Pza5aIk", "media_key": "7_1157444515332067336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157444639642853376"], "created_at": "2019-08-03T00:14:41.000Z", "text": "La II Expo Ovina y Caprina 2019 realizada en Barquisimeto permite mostrar la potencialidad que tienen los productores de estas especies en todo el pa\u00eds, tambi\u00e9n evidencia como se ha venido fortaleciendo y creciendo, no solo en reba\u00f1os sino tambi\u00e9n en gen\u00e9tica de alta calidad. https://t.co/Dy6Pza5aIk", "id": "1157444639642853376", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 17, "like_count": 106, "quote_count": 17}, "author_id": "511318564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158188321249660928"], "created_at": "2019-08-05T01:29:48.000Z", "text": "@A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158188321249660928", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "150730689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Cerebro"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "para"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Mateos Zas"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Persiana Americana"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Soda Stereo"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Oh L'Amour"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Erasure\nVos"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/SEvsdU7sge", "expanded_url": "https://twitter.com/Robbert_1970/status/1158143186784665606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEvsdU7sge", "media_key": "3_1158143156074024960"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bariloche"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158143186784665606"], "created_at": "2019-08-04T22:30:27.000Z", "text": "#Bariloche a\u00f1o 1988\nEn la puerta de \"Cerebro\" te daban est\u00e1 tarjeta, yo miento si digo con que la llen\u00e9, pero algo as\u00ed seguro\n1) Tira para arriba - Miguel Mateos Zas \n2) Persiana Americana - Soda Stereo\n3) Oh L'Amour - Erasure\nVos, te animas a llenarla? https://t.co/SEvsdU7sge", "id": "1158143186784665606", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "970496756973699072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158218548738764800"], "created_at": "2019-08-05T03:29:55.000Z", "text": "S\u00f3 eu achei que o Deyverson jogou bem ?", "id": "1158218548738764800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 202, "like_count": 356, "quote_count": 13}, "author_id": "3178360570"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158316519786516480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "happytomlivson", "id": "541812019"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:59:13.000Z", "text": "@happytomlivson magari va bene, pensala cos\u00ec", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158316109155700741"}], "id": "1158316519786516480", "in_reply_to_user_id": "541812019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071893011569786880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Bregman"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MTdp6MpmZm", "expanded_url": "https://twitter.com/oriolsabata/status/1158259767707602945", "display_url": "twitter.com/oriolsabata/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Nagasaki"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158260509579317248"], "created_at": "2019-08-05T06:16:39.000Z", "text": "Tal d\u00eda como hoy, un 5 de agosto de 1985, se suicida Paul Bregman, tripulante del avi\u00f3n estadounidense que lanz\u00f3 la bomba at\u00f3mica sobre #Nagasaki el 9 de agosto de 1945 y que mat\u00f3 a 75.000 personas. Bregman se ahorc\u00f3 en su casa de Los \u00c1ngeles. https://t.co/MTdp6MpmZm", "id": "1158260509579317248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14706144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sfeEchtDfx", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158165184801837057"], "created_at": "2019-08-04T23:57:52.000Z", "text": "Estimado Alberto la vocaci\u00f3n suicida es la propuesta populista y autoritaria de ustedes. Adem\u00e1s, liderada por una corrupta como Cristina Kirchner. Ustedes lo que buscan es la impunidad de todos los corruptos. Eso es suicidarse. https://t.co/sfeEchtDfx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158165184801837057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733010574825664513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "valdivia"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.932, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158168314369183748"], "created_at": "2019-08-05T00:10:18.000Z", "text": "imbecis q pediram o valdivia se fuderam,pqp o cara matou todas as chances do vasco fazer gol", "id": "1158168314369183748", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2904109264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "VDB"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PortgasMadara", "id": "43728543"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MaketoLari", "id": "407251643"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Alvaro_varito", "id": "113168516"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158313386674987008"], "created_at": "2019-08-05T09:46:46.000Z", "text": "@PortgasMadara @MaketoLari @Alvaro_varito Yo tb creo que si no viene nadie, ser\u00e1 ese el once. \nPor eso no entiendo a los que odian a Lucas y ahora yo les encaja VDB.\nSi llega VDB es precisamente Lucas el que va a tener menos minutos. No hace falta que sea el mismo puesto. \n\nLo vamos a ver muy pronto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158312737807785985"}], "id": "1158313386674987008", "in_reply_to_user_id": "43728543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262068328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qtoqaIgqkF", "expanded_url": "http://lrzn.es/oget62", "display_url": "lrzn.es/oget62"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DiWbCEOcXV", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1158290294544224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiWbCEOcXV", "media_key": "3_1158289301630791680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158290294544224256"], "created_at": "2019-08-05T08:15:00.000Z", "text": "#Sociedad | Perfil del maltratador: espa\u00f1ol de 31 a 40 a\u00f1os, vive en pareja y el 20% se suicida \u27a1 Verano sangriento. Desde 2003, 104 mujeres han sido asesinadas por sus parejas en el mes de julio. Solo en 2019 han muerto nueve.  https://t.co/qtoqaIgqkF https://t.co/DiWbCEOcXV", "id": "1158290294544224256", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "112694236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "id": "1157975422388322304", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4440101896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "id": "1158163764803489798", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "167749392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158282461614366720"], "created_at": "2019-08-05T07:43:53.000Z", "text": "que paga de bonito(a) vai pro insta aqui s\u00f3 tem noia e suicida", "id": "1158282461614366720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43789669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158135730398531584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:00:49.000Z", "text": "@A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158135730398531584", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "211531918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158265663192010752"], "created_at": "2019-08-05T06:37:08.000Z", "text": "No me extra\u00f1a que De Jong vea grandes diferencias tacticas con el Ajax, ha pasado de un equipo casi suicida en la presi\u00f3n, con morbilidad y dinamismo extremos, con una circulaci\u00f3n de bal\u00f3n rapid\u00edsima a uno que si puede replegar mejor, donde no se mueve ni dios y con circulaci\u00f3n 0", "id": "1158265663192010752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282586692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4492, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibex"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NMlKsi5PnT", "expanded_url": "https://twitter.com/PakBenikasim/status/1158297305478520832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMlKsi5PnT", "media_key": "3_1158297299350691841"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Ibex"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "bolsa"}, {"start": 221, "end": 227, "tag": "value"}, {"start": 228, "end": 238, "tag": "investing"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158297305478520832"], "created_at": "2019-08-05T08:42:52.000Z", "text": "#Ibex (con dividendos)\n\n\u00bfMomento de vender o de comprar?\n\nCon la renta fija en negativo, la cercan\u00eda a la base del canal y los altos dividendos que paga nuestro \u00edndice me vale el riesgo/beneficio que representa. \n\n#bolsa #value #investing https://t.co/NMlKsi5PnT", "id": "1158297305478520832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "146342882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158243688096641024"], "created_at": "2019-08-05T05:09:49.000Z", "text": "@A24COM Pero querido, vocaci\u00f3n suicida es querer convertir el pais en Venezuela o Angola\ud83d\ude15", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158243688096641024", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4152193935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DSIZFPV2pc", "expanded_url": "https://twitter.com/zegarramining/status/1158183939124555776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSIZFPV2pc", "media_key": "3_1158183926692642817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158183939124555776"], "created_at": "2019-08-05T01:12:23.000Z", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru La hija de suicida Alan Garc\u00eda confirma que Hugo Otero pertenec\u00eda al c\u00edrculo \u00edntimo. https://t.co/DSIZFPV2pc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158142947629469696"}], "id": "1158183939124555776", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "423807080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G99H874LWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaPaz16/status/1158149267078483968", "display_url": "twitter.com/MirandaPaz16/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158163948253958144"], "created_at": "2019-08-04T23:52:57.000Z", "text": "Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera todos. Acaso eres una de las pla\u00f1ideras del Panz\u00f3n suicida? https://t.co/G99H874LWi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149267078483968"}], "id": "1158163948253958144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/soswmTTI5E", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1157997071607259141", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158299718780444673"], "created_at": "2019-08-05T08:52:27.000Z", "text": "Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da tedeschi e francesi... si permette di invocare i grandi del risorgimento italiano ! https://t.co/soswmTTI5E", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157997071607259141"}], "id": "1158299718780444673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1142469860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158277243774349312"], "created_at": "2019-08-05T07:23:09.000Z", "text": "Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "id": "1158277243774349312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "158313996"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157997071607259141"], "created_at": "2019-08-04T12:49:51.000Z", "text": "Ciro Menotti, Silvio Pellico, Carlo Pisacane, Giuseppe Mazzini, i fratelli Dandolo, Goffredo Mameli, Giuseppe Garibaldi, Cesare Battisti (quello originale, eh), Guglielmo Oberdan, Nazario Sauro \u2026 le cubiste del Papeete. Mi coglie un senso di sconforto in questa domenica d\u2019agosto", "id": "1157997071607259141", "public_metrics": {"retweet_count": 1456, "reply_count": 753, "like_count": 7782, "quote_count": 139}, "author_id": "940499085886480384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158210224064516097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:56:50.000Z", "text": "@Desesquerdizada Ent\u00e3o...\u00c9 isso que n\u00f3s queremos.\n\nSalvou a vida do cidad\u00e3o e n\u00e3o matou ningu\u00e9m.\n\nSe ela tivesse com um livro ou flor nas m\u00e3os, teria sido a v\u00edtima tbm.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185814020579328"}], "id": "1158210224064516097", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "2578370433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SbAZJ0zfgq", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158281343618490373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbAZJ0zfgq", "media_key": "3_1158281338316894208"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "SignorAldo", "id": "440756482"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Lorenza_Morello", "id": "364452450"}, {"start": 145, "end": 159, "username": "PillaPaladini", "id": "370639956"}, {"start": 160, "end": 168, "username": "3Figlio", "id": "1147484682663149571"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "Antigrillina", "id": "2546954664"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "tossina_libera", "id": "624359831"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "Antincivili", "id": "2835121973"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "VerdiStudio", "id": "2904770691"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "GalloMarcegallo", "id": "3001237699"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158281343618490373"], "created_at": "2019-08-05T07:39:26.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano Cairo-https://t.co/AShzIRhO9K @GiulioTerzi @Agenzia_Dire @SignorAldo @Lorenza_Morello @PillaPaladini @3Figlio @Antigrillina @tossina_libera @Antincivili @VerdiStudio @GianfrancoDura3 @MPSkino @GalloMarcegallo @gq_gianni https://t.co/SbAZJ0zfgq", "id": "1158281343618490373", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158055604377784326"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:42:26.000Z", "text": "@mauriciomacri Se\u00f1or Presidente creo que no hay mucho que pensar, lo vote la primera vez y perd\u00ed mi trabajo pero sab\u00eda que iba a ser un gran desaf\u00edo y el domingo lo vuelvo a votar por que quiero que mi pa\u00eds est\u00e9 mejor. Mirar atr\u00e1s imposible, vamos por m\u00e1s, saludos y lo mejor para el mejor.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "id": "1158055604377784326", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 249, "like_count": 417, "quote_count": 144}, "author_id": "1042972146274844672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rrmEkipvDk", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 220, "end": 235, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158123812044648448"], "created_at": "2019-08-04T21:13:28.000Z", "text": "Columna de @malditaternura: \u201cEn mis tiempos era lo \u00faltimo que un periodista pod\u00eda hacer. Ponerse de chupamedias del que la lleva era impensable, pero parece que ahora es lo que m\u00e1s se estila\u201d https://t.co/rrmEkipvDk via @peru21noticias", "id": "1158123812044648448", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 40, "like_count": 259, "quote_count": 4}, "author_id": "54749527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Duolingo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158289290515886080"], "created_at": "2019-08-05T08:11:01.000Z", "text": "Iba a seguir aprendiendo euskera en Duolingo pero me he acordado de las conjugaciones verbales que tienen y se me han pasado las ganas", "id": "1158289290515886080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "740873241670103041"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OXW7WmQJN3", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria1569/status/1157779244392615937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXW7WmQJN3", "media_key": "3_1157779239476846593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157779244392615937"], "created_at": "2019-08-03T22:24:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato machista y hay que leer esto. Duele en la inteligencia y en el coraz\u00f3n. https://t.co/OXW7WmQJN3", "id": "1157779244392615937", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "269361313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158172518680801285"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:27:00.000Z", "text": "@showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar  para para transformar o pa\u00eds numa ditadura do proletariado. N\u00e3o assisti essa bosta. Essa esquerda adora se fazer de vitima. Tudo mimi querendo tirar dinheiro do Estado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}], "id": "1158172518680801285", "in_reply_to_user_id": "29797128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "85381766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "id": "1158087303144923136", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158286917903028226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "O_Saloio", "id": "2708829955"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:01:35.000Z", "text": "@O_Saloio E se for num elevador cheio d pessoas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158283966547410946"}], "id": "1158286917903028226", "in_reply_to_user_id": "2708829955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152564742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xLOjEJYMWe", "expanded_url": "https://twitter.com/pttrxangel/status/1158281954401370113", "display_url": "twitter.com/pttrxangel/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158282314020990978"], "created_at": "2019-08-05T07:43:18.000Z", "text": "//Olv\u00eddalo ya se que decepciono a todos https://t.co/xLOjEJYMWe", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158281954401370113"}], "id": "1158282314020990978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1051798999680909312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "id": "1157660196203835392", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "270384395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156951993723883520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "DbStorm", "id": "1478792601767596034"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:05.000Z", "text": "@pitiklinov @dbstorm es lo que pasa cuando la ley favorece escandalosamente a la mujer, le quita los hijos al padre, la casa, su sueldo, le mete una denuncia falsa  y luego nos preguntamos porqu\u00e9 ocurren estas muertes. Ahi tienes la respuesta, no busqu\u00e9is m\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156839891461955584"}], "id": "1156951993723883520", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272798219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/tnNLZ8W8Wk", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ekKLqN3uqO", "expanded_url": "https://twitter.com/AntichiDelitti/status/1158244610113703936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekKLqN3uqO", "media_key": "3_1158244603524526082"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 114, "username": "Rodope86", "id": "424241217"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "Be_ll_atrice", "id": "439487431"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "omicidio"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "delitto"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "famiglia"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "amante"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "cosenza"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158244610113703936"], "created_at": "2019-08-05T05:13:28.000Z", "text": "IL SUICIDA(TO) https://t.co/tnNLZ8W8Wk #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria @Rodope86 @Be_ll_atrice https://t.co/ekKLqN3uqO", "id": "1158244610113703936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3241130962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "TonyBoy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luksao_", "id": "739996807107858432"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "bieIzin", "id": "3057620037"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "bfr_vini", "id": "3065005473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158269631582408704"], "created_at": "2019-08-05T06:52:54.000Z", "text": "@luksao_ @bieIzin @bfr_vini agora vamos ter q discutir mais pois TonyBoy&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;qualquer outro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158269414892085248"}], "id": "1158269631582408704", "in_reply_to_user_id": "739996807107858432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746027278593830912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "id": "1157576840686395394", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1043872075386114049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Q9tiKHEm9U", "expanded_url": "https://twitter.com/LtChronos/status/1158260561207013376", "display_url": "twitter.com/LtChronos/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158263884228308994"], "created_at": "2019-08-05T06:30:04.000Z", "text": "Jajajajajjajajjajaja https://t.co/Q9tiKHEm9U", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158260561207013376"}], "id": "1158263884228308994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2495403644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "AFRICA"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/42LVpU7xMa", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mafias-introdujeron-espana-tres-cada-cuatro-inmigrantes-2017-201803300154_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-ma\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "valkiria642", "id": "965199904997036032"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "sigriddethule2", "id": "804855408271749120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158266150888890371"], "created_at": "2019-08-05T06:39:04.000Z", "text": "@RGInvest @valkiria642 @sigriddethule2 Te repito porque veo que no te enteras. QUE PAGAN PORQUE SI NO, TOMAN REPRESALIAS CON SU FAMILIA, QUE S\u00cd SABEN DONDE VIVEN EN AFRICA.\nEso no significa que un porcentaje tambi\u00e9n venga por su cuenta, pero el grueso principal lo mueven mafias.\nhttps://t.co/42LVpU7xMa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157199867204317184"}], "id": "1158266150888890371", "in_reply_to_user_id": "542154267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065519429881143296"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1155494775174422529"], "created_at": "2019-07-28T15:06:37.000Z", "text": "Sinon Peyton Martial \u00e9tait o\u00f9 pr l\u2019anniversaire de sn petit fr\u00e8re qui se d\u00e9roulait chez la famille de sa belle-m\u00e8re M\u00e9lanie Da Cruz ? Ah oui c\u2019 vrai elle n\u2019y \u00e9tait pas convi\u00e9 ! C\u2019est triste, dommage et voil\u00e0 le d\u00e9sordre que cr\u00e9e les s\u00e9parations et les ma\u00eetresses #MelanieDaCruz", "id": "1155494775174422529", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "MelanieDaCruz"}]}, "author_id": "2865355648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5247, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "extrema"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LGpv6Z2xsd", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Ciudadanos-Vox-acuerdos-Andalucia-Madrid-Murcia-cargos_0_926707938.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Ciuda\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fIlnWu4nLE", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1158246755034701824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIlnWu4nLE", "media_key": "3_1158244454660288512"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 128, "username": "carmoraga", "id": "311695531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158246755034701824"], "created_at": "2019-08-05T05:22:00.000Z", "text": "Ciudadanos logra su mayor cuota de poder institucional gracias a la extrema derecha https://t.co/LGpv6Z2xsd Lo cuenta @carmoraga https://t.co/fIlnWu4nLE", "id": "1158246755034701824", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 7}, "author_id": "535707261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158235160833384448"], "created_at": "2019-08-05T04:35:55.000Z", "text": "@cherrerafe Cresta. Medio mundo acusa al suicida d enfermo mental. No ser\u00e1n Uds los enfermos q adoran una vida d mierda escribiendo weas en tw. Sean dignos y no opinen ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157886911085723648"}], "id": "1158235160833384448", "in_reply_to_user_id": "141739073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768586111220322304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "Roberta"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Roberta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FuCi5oFQpc", "expanded_url": "https://twitter.com/franportilla__/status/1158261138955624448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuCi5oFQpc", "media_key": "3_1158261126687264768"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FuCi5oFQpc", "expanded_url": "https://twitter.com/franportilla__/status/1158261138955624448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuCi5oFQpc", "media_key": "3_1158261133024907265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158261138955624448"], "created_at": "2019-08-05T06:19:09.000Z", "text": "Mas se esquecem que o Diego tamb\u00e9m era um bosta com a Roberta,Diego na primeira segunda temporada at\u00e9 na 3 tratava a Roberta como um lixo,ficava sempre brincando com os sentimentos dela,j\u00e1 amea\u00e7ou ela de morte,so por ela ter jogado o viol\u00e3o dle na \u00e1gua j\u00e1 pegou ela pelos cabelos+ https://t.co/FuCi5oFQpc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158256409252941825"}], "id": "1158261138955624448", "in_reply_to_user_id": "1142196681208926209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142196681208926209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/c4qawc7bUX", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4qawc7bUX", "media_key": "7_1158190151312523264"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 100, "username": "Su_Gimenez", "id": "140538938"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 178, "tag": "Peque\u00f1osGigantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158190232757579777"], "created_at": "2019-08-05T01:37:24.000Z", "text": "\"C\u00f3rtenla con el bullying, chicos, es terrible hacer sufrir a los dem\u00e1s\" \ud83d\udc49 La palabra de @su_gimenez luego de que Thiago cont\u00f3 el calvario que sufre d\u00eda a d\u00eda \ud83d\ude22 #Peque\u00f1osGigantes \ud83d\udd3d https://t.co/c4qawc7bUX", "id": "1158190232757579777", "public_metrics": {"retweet_count": 10959, "reply_count": 302, "like_count": 61953, "quote_count": 7680}, "author_id": "169637010"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1158260802329227264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "plumerouille", "id": "2170037059"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:17:49.000Z", "text": "@plumerouille For\u00eat-Noire? (j'avoue ne rien savoir quant \u00e0 la difficult\u00e9 ou la pr\u00e9sence d'\u0153ufs)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158086538326085632"}], "id": "1158260802329227264", "in_reply_to_user_id": "2170037059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335860185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YBlLIKsPKN", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/s3z26dqmTl", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankCaravetta/status/1158244236753547269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3z26dqmTl", "media_key": "3_1158244229686206465"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "omicidio"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "delitto"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "famiglia"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "amante"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "cosenza"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158244236753547269"], "created_at": "2019-08-05T05:11:59.000Z", "text": "IL SUICIDA(TO) https://t.co/YBlLIKsPKN #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria https://t.co/s3z26dqmTl", "id": "1158244236753547269", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995933589"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Quilmes, Argentina", "id": "004fe39f34e6452f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Elche, Espa\u00f1a", "id": "3178a2f5b3c63ea4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158353176996843520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158353176996843520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158353176996843520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158342468414451712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158342468414451712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158342468414451712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158188070149206018", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158188070149206018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158188070149206018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1617578467", "value": "1617578467", "detail": "User has been suspended: [1617578467].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158193703372120064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158193703372120064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158193703372120064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2668380263", "value": "2668380263", "detail": "User has been suspended: [2668380263].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158197315200573440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158197315200573440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158197315200573440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146527040771899393", "value": "1146527040771899393", "detail": "User has been suspended: [1146527040771899393].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158296482765664256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158296482765664256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158296482765664256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48858107", "value": "48858107", "detail": "User has been suspended: [48858107].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158219079838289921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158219079838289921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158219079838289921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "10387092", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [10387092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "10387092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157811522015571968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157811522015571968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157811522015571968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158170632254840837", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158170632254840837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158170632254840837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158243271078010880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158243271078010880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158243271078010880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158169725664464898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158169725664464898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158169725664464898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158356016599359490", "oldest_id": "1158260748054933505", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0269khov8fouxq73t80c1d4tx8d"}}