{"data": [{"created_at": "2019-11-15T13:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Como assim mais algu\u00e9m se suicidou na linha de comboios?", "edit_history_tweet_ids": ["1195335746766475266"], "id": "1195335746766475266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000070945560768513"}, {"created_at": "2019-11-15T13:40:16.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195335711530070022"], "id": "1195335711530070022", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994369436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:40:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195335671638048768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195335671638048768", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160974897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:39:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@wllobrescrvg @gelonosangue @Brunohenrique A responsabilidade n\u00e3o deve ser ignorada. Mas dizer que matou, como se tivesse sido algo intencional? A\u00ed \u00e9 burrice", "edit_history_tweet_ids": ["1195335520542502912"], "in_reply_to_user_id": "1071774122349338624", "id": "1195335520542502912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186267907480870912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195102926760529920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wllobrescrvg", "id": "1071774122349338624"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "gelonosangue", "id": "1542577646848057344"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Brunohenrique", "id": "738740531203805184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "PORTADA| Cada diez d\u00edas se suicida un menor en Honduras. Este tipo de incidentes son m\u00e1s frecuentes entre la poblaci\u00f3n de 10 a 16 a\u00f1os. https://t.co/CjC0TCrEKX https://t.co/K0Z5IfYLDk", "edit_history_tweet_ids": ["1195335378175168519"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/CjC0TCrEKX", "expanded_url": "https://bit.ly/2NMSUPs", "display_url": "bit.ly/2NMSUPs"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/K0Z5IfYLDk", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1195335378175168519/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0Z5IfYLDk", "media_key": "3_1195335374991699975"}]}, "id": "1195335378175168519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "55387749"}, {"created_at": "2019-11-15T13:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "@EstilachoH basura de mierda. Que siembra maldad. Porque no se suicida y le hace un favor al pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1195335088365559808"], "in_reply_to_user_id": "2542473530", "id": "1195335088365559808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217220916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EstilachoH", "id": "2542473530"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195335078886424577"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195335078886424577", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245809521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:37:16.000Z", "lang": "es", "text": "Olga, perd\u00f3n no. Pero si usted tiene m\u00e1s de 60 a\u00f1os (+/-) viviendo en Argentina y no se suicid\u00f3 por el tema ese que taaanto la apena de la gente que no come. Usted es de hule, Olga, Hule hule hule. Si no se suicida es de hule, salud. https://t.co/ckvRWCFjbx", "edit_history_tweet_ids": ["1195334957633282048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Olga"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "hule"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Olga"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "Hule hule hule"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "hule"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ckvRWCFjbx", "expanded_url": "https://twitter.com/owornat/status/1195124905190346752", "display_url": "twitter.com/owornat/status\u2026"}]}, "id": "1195334957633282048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331259891"}, {"created_at": "2019-11-15T13:36:58.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195334881049554947"], "id": "1195334881049554947", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305233048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "Menor de 11 a\u00f1os se suicida luego de discutir con su madre en zona central de Honduras https://t.co/udu10j3RTo https://t.co/uxvEAIoZeL", "edit_history_tweet_ids": ["1195334530045009920"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/udu10j3RTo", "expanded_url": "https://bit.ly/2XgcnLu", "display_url": "bit.ly/2XgcnLu"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/uxvEAIoZeL", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1195334530045009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvEAIoZeL", "media_key": "3_1195334524294569984"}]}, "id": "1195334530045009920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "Dipucriminales"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/GdnrsoIE1P", "expanded_url": "https://twitter.com/Andreakomio/status/1195118398176481280", "display_url": "twitter.com/Andreakomio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:34:42.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o se suicida, un ni\u00f1o ayudante de bus que lo mata un  ni\u00f1o que extorsiona. Y los #Dipucriminales bailando sobre nuestras tumbas. https://t.co/GdnrsoIE1P", "edit_history_tweet_ids": ["1195334310141800450"], "id": "1195334310141800450", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "718483545161732096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195118398176481280"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195334242319962113"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195334242319962113", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "ontem na hora de apresentar o trabalho eu falei que pra pessoa se recuperar era em torno de 10 dias \u00fateis kkkkkkk b*w pq me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1195334218433347584"], "id": "1195334218433347584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630903507"}, {"created_at": "2019-11-15T13:34:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195334162435203072"], "id": "1195334162435203072", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367299969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bncadelrio: @felipeneto Acho que o problema t\u00e1 nessa cultura que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer nada al\u00e9m de estudar. Falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195333867240120320"], "id": "1195333867240120320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1234763960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194830908265762817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bncadelrio", "id": "978167731907452928"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "AbreLosOjos"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/K4z92wInQl", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenZea/status/1195332644529045505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4z92wInQl", "media_key": "13_1195332597477339136"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "imagenZea", "id": "785290674270724096"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ElOpinadorTV", "id": "877952804995817472"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @imagenZea: En Rusia, estudiante mata a compa\u00f1ero y luego se suicida \n\n#AbreLosOjos @ElOpinadorTV @ImagenTVMex https://t.co/K4z92wInQl", "edit_history_tweet_ids": ["1195333795131604992"], "id": "1195333795131604992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877952804995817472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195332644529045505"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jaquegiarletti: As pessoas que tiraram sarro, que tinham a oportunidade de ajudar o rapaz e n\u00e3o fizeram nada contribu\u00edram pra sua morte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195333763691098113"], "id": "1195333763691098113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112539601913167878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195332981268918279"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195333705855852545"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195333705855852545", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185181300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:31:58.000Z", "lang": "es", "text": "11M : El bulo del suicida https://t.co/CXT85O4GyZ v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1195333623655936000"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/CXT85O4GyZ", "expanded_url": "https://youtu.be/UoOdP0ZZSgA", "display_url": "youtu.be/UoOdP0ZZSgA"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1195333623655936000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279613612"}, {"created_at": "2019-11-15T13:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "Por estas medidas se suicida un influencer cada media hora sean conscientes https://t.co/Mcqp38lx0L", "edit_history_tweet_ids": ["1195333508337688577"], "id": "1195333508337688577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "261746810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195009164470181888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Mcqp38lx0L", "expanded_url": "https://twitter.com/instagram/status/1195009164470181888", "display_url": "twitter.com/instagram/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:31:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195333482060361728"], "id": "1195333482060361728", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950018883364286464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:30:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@MorenaLaurinha1 @conexaopolitica Ok,pensei que fosse evang\u00e9lico. Mesmo assim esse programa costuma abusar da ironia e do sarcasmo. Tive um parente depressivo que se matou devido aos rem\u00e9dios que tomava para depress\u00e3o (efeito colateral que vem advertido nas embalagens), e deu no que deu. O correto seria afastar.", "edit_history_tweet_ids": ["1195333317786263557"], "in_reply_to_user_id": "1056258679610187776", "id": "1195333317786263557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459667752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195331597882601472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:30:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195333230645432320"], "id": "1195333230645432320", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66495657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:29:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195333106888249344"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1195333106888249344", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140759564511600647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "As pessoas que tiraram sarro, que tinham a oportunidade de ajudar o rapaz e n\u00e3o fizeram nada contribu\u00edram pra sua morte e eu morri um pouco hoje ao ler isso. \nhttps://t.co/zYOwO2eKEn", "edit_history_tweet_ids": ["1195332981268918279"], "id": "1195332981268918279", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1514929962", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/zYOwO2eKEn", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195332961614401536"], "id": "1195332961614401536", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070875298873438208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "edit_history_tweet_ids": ["1195332682181496832"], "id": "1195332682181496832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015953409336401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195081671634300934"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "AbreLosOjos"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/K4z92wInQl", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenZea/status/1195332644529045505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4z92wInQl", "media_key": "13_1195332597477339136"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ElOpinadorTV", "id": "877952804995817472"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:28:05.000Z", "lang": "es", "text": "En Rusia, estudiante mata a compa\u00f1ero y luego se suicida \n\n#AbreLosOjos @ElOpinadorTV @ImagenTVMex https://t.co/K4z92wInQl", "edit_history_tweet_ids": ["1195332644529045505"], "id": "1195332644529045505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785290674270724096"}, {"created_at": "2019-11-15T13:27:04.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida de KYOTTO\nhttps://t.co/WlOshWw9HE", "edit_history_tweet_ids": ["1195332387959386112"], "id": "1195332387959386112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169643808", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/WlOshWw9HE", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7Dr6M5tr4jxHq7jls55c9N?si=lQXVysR3TTiqHbRmnljBZw", "display_url": "open.spotify.com/track/7Dr6M5tr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:26:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195332336306606080"], "id": "1195332336306606080", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099219309900058625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195332234548527104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195332234548527104", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132450187388104704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:25:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195332060862394375"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195332060862394375", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:25:39.000Z", "lang": "en", "text": "@muoz_pa Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195332033280663552"], "in_reply_to_user_id": "405952895", "id": "1195332033280663552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078612474897797120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195331750702002179"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:25:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195331915903119360"], "id": "1195331915903119360", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868842544725209089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "ontem um menino de 12 anos, se matou pq sofria bullying, MANO", "edit_history_tweet_ids": ["1195331888329756673"], "id": "1195331888329756673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104749879631536128"}, {"created_at": "2019-11-15T13:23:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195331604417134593"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195331604417134593", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fehccardoso: Uma menina morreu na prova do Enem e um menino se matou devido a press\u00e3o do tcc que ele ia apresentar ontem... cara, vcs t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195331525249818624"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fehccardoso", "id": "3865679493"}]}, "id": "1195331525249818624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961758397384282112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142518696030208"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "Como \u00e9ste fin de semana no trabajo, voy a hacer el suicida un d\u00eda m\u00e1s y voy a salir hasta las 3 o 4 y luego a ver a los Lakers hasta casi las 7 de la ma\u00f1ana", "edit_history_tweet_ids": ["1195331408111292416"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "Lakers"}]}, "id": "1195331408111292416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949263343293956097"}, {"created_at": "2019-11-15T13:22:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195331150752952320"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195331150752952320", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:21:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de descobrir q conhecia o homem q se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1195331075997937664"], "id": "1195331075997937664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066030746215858176"}, {"created_at": "2019-11-15T13:21:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195331053092851712"], "id": "1195331053092851712", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484248689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:21:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RICARDOJOSESAN2: @nuriapiera QUE OPOSICI\u00d3N ,NI OPOSICI\u00d3N TODOS LOS POLITICOS SON LO MISMO LA CLASE NO SE SUICIDA POR QUE LUIS ABINADER\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195331022449197056"], "id": "1195331022449197056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585384933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195328705012387840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RICARDOJOSESAN2", "id": "585384933"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:21:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330990098538496"], "id": "1195330990098538496", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020014948678885376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:21:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fehccardoso: Uma menina morreu na prova do Enem e um menino se matou devido a press\u00e3o do tcc que ele ia apresentar ontem... cara, vcs t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330913292435461"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.773, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fehccardoso", "id": "3865679493"}]}, "id": "1195330913292435461", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881592584623329281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142518696030208"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:20:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330806333542401"], "id": "1195330806333542401", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040362027120828416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:20:11.000Z", "lang": "pt", "text": "TR\u00cdVIA: minha tia-av\u00f3 Nina fumou dos 7 (na ro\u00e7a, cigarro de palha) aos 93. \nPor d\u00e9cadas tamb\u00e9m matou uma garrafa de jurubeba por dia. \nQuando se sentia mal pegava o bus\u00e3o e ia fazer inala\u00e7\u00e3o sozinha.\nMorreu por causa do pulm\u00e3o, mas porque caiu e a costela o perfurou.", "edit_history_tweet_ids": ["1195330658975002624"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Nina"}]}, "id": "1195330658975002624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231196654"}, {"created_at": "2019-11-15T13:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195330607246716934"], "id": "1195330607246716934", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104230611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:19:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cEmbora seja livre a tribuna e desimpedido o uso de argumentos defensivos, surpreende saber que ainda se postula, em pleno ano de 2019,... https://t.co/WgqUoF0V3e", "edit_history_tweet_ids": ["1195330357618450435"], "id": "1195330357618450435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14694665", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/WgqUoF0V3e", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ministro-do-stj-repudia-tese-de-legitima-defesa-da-honra-para-homem-que-enforcou-mulher/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mini\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:18:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330283463204864"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1195330283463204864", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904129307144065026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabisqmaschao", "id": "161146170"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sabisqmaschao: Bien por el plebiscito, pero #EstoNoHaTerminado acaso van a volver el lunes a pagar el transporte m\u00e1s caro de LA? A omit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330276710395905"], "id": "1195330276710395905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175205367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195329885033697281"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@_3volving L\u00e1 vai eu mandando email pra o suporte do Twitter dizendo que sou suicida mas n incentivo o suic\u00eddio https://t.co/lo49zZ0dCi", "edit_history_tweet_ids": ["1195330261862498304"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lo49zZ0dCi", "expanded_url": "https://twitter.com/Dih_wtf/status/1195330261862498304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lo49zZ0dCi", "media_key": "3_1195330258448330752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195146253098782721", "id": "1195330261862498304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731951625598869504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195329628308676608"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @conyapariciocas: NI\u00d1O DE 9 A\u00d1OS SE SUICIDA POR LA PRESI\u00d3N Y LA ESCLAVITUD LABORAL EN FINCA DE CAF\u00c9 EN PURULH\u00c1.\nComo Fredy Oswaldo Xicol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330197551276033"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol"}]}, "id": "1195330197551276033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093211031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195194873684594690"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:17:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330103800193024"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195330103800193024", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224833224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195330066152120320"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195330066152120320", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859136594179231745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:17:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195329954143186944"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195329954143186944", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551130280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "EstoNoHaTerminado"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "PicoEnElOjo"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:17:07.000Z", "lang": "es", "text": "Bien por el plebiscito, pero #EstoNoHaTerminado acaso van a volver el lunes a pagar el transporte m\u00e1s caro de LA? A omitir cmo la 3ra edad se suicida para no ser cacho? A ver c\u00f3mo la clase pol\u00edtica son los \u00fanicos con pega? A juntarse a socializar en los consultorios? #PicoEnElOjo", "edit_history_tweet_ids": ["1195329885033697281"], "id": "1195329885033697281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "161146170"}, {"created_at": "2019-11-15T13:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "me sinto p\u00e9ssima pq lembro dos dias em q ele tava se envolvendo com essas paradas q matou ele, eu nem falava c ele pq tava c raiva, porra como eu era imatura, queria tanto voltar no tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1195329756675395584"], "id": "1195329756675395584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705537196"}, {"created_at": "2019-11-15T13:14:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195329292248453121"], "id": "1195329292248453121", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246822163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "Este si no logra ser presidente, se suicida. https://t.co/eZZgWDl3wn", "edit_history_tweet_ids": ["1195329250330632193"], "id": "1195329250330632193", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46473299", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195328121802838018"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eZZgWDl3wn", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1195328121802838018", "display_url": "twitter.com/GuajeSalvaje/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:13:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195329058827067395"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "id": "1195329058827067395", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220793324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:13:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195329002464002050"], "id": "1195329002464002050", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572999132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:12:26.000Z", "lang": "es", "text": "@nuriapiera QUE OPOSICI\u00d3N ,NI OPOSICI\u00d3N TODOS LOS POLITICOS SON LO MISMO LA CLASE NO SE SUICIDA POR QUE LUIS ABINADER EN VEZ DE BUSCAR LA PUS POL\u00cdTICA ,LA BASURA POLITICA ,NO SE ENFOCO EN EL 30% DE LOS DOMINICANOS QUE NO VOTARON POR QUE NO CONF\u00cdAN EN ELLOS , YA EL PRM TIENE CANCER .", "edit_history_tweet_ids": ["1195328705012387840"], "in_reply_to_user_id": "34935938", "id": "1195328705012387840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "585384933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195326600327258112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:11:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@tomlyrio_ni Se enforcou com o lance do bueiro, percebeu e tentou contornar n\u00e9?! \u00c9 normal, o vasca\u00edno sempre escorrega na hora associar flamenguista com mazela, a\u00ed depois lembram que inventaram essa coisa do clube do povo. To acostumado.", "edit_history_tweet_ids": ["1195328414883946496"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 147, "probability": 0.635, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomlyrio_ni", "id": "1065241152511770624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065241152511770624", "id": "1195328414883946496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69096436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195317922501189634"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195328306096279553"], "id": "1195328306096279553", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257908472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:10:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195328271673679873"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195328271673679873", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737307923580395525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195328189305892864"], "id": "1195328189305892864", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440101202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "...El eje del plan econ\u00f3mico suicida del Cuchuflito Mamerto Fern\u00e1ndez como Pestilente Electo gira en torno a una demencial emisi\u00f3n monetaria espuria del 40% por encima de la recaudaci\u00f3n impositiva lo cual significa un 50% de inflaci\u00f3n mensual en el primer semestre del 2020...", "edit_history_tweet_ids": ["1195328114248826881"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Cuchuflito"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Mamerto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Pestilente Electo"}]}, "id": "1195328114248826881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129257444"}, {"created_at": "2019-11-15T13:09:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195328087065604102"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195328087065604102", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:09:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195327985764749312"], "id": "1195327985764749312", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729683463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:09:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@EleitoraDireita @Danilosic95 @doralicemariag @patriciapillar N\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou, a lacrol\u00e2ndia n\u00e3o se interessa.\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1195327852482351104"], "in_reply_to_user_id": "1194269247234551811", "id": "1195327852482351104", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "310543084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195310577389854721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EleitoraDireita", "id": "1194269247234551811"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Danilosic95", "id": "55920249"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "doralicemariag", "id": "165284911"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:08:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195327801970307072"], "id": "1195327801970307072", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340979940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:08:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195327667492544513"], "id": "1195327667492544513", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353300023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:08:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195327643400445953"], "id": "1195327643400445953", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225787864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:08:03.000Z", "lang": "pt", "text": "MAIS UM POLICIAL SE SUICIDA...\n\n6\u00b0 CPA - 36\u00b0 BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA MILITAR - SANTO ANTONIO DE P\u00c1DUA /RJ\n\nPR\u00c9VIA DE OCORR\u00caNCIA - N\u00b0 01 - (2\u00aaCIA, ITAOCARA, RJ) \n\nOCORR\u00caNCIA: SUIC\u00cdDIO, AUTO EXTERM\u00cdNIO (COD. 00.057)  \n\nDATA: 15/11/2019\n\nLOCAL:... https://t.co/wGxc2E4ihw", "edit_history_tweet_ids": ["1195327603726585856"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.562, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.4724, "type": "Place", "normalized_text": "ITAOCARA"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.6176, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGxc2E4ihw", "expanded_url": "https://goo.gl/maps/3yT75YEq1pas2BUaA", "display_url": "goo.gl/maps/3yT75YEq1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.com.br/maps/place/R.+Benedito+Vasconcelos+Lontra,+Itaocara+-+RJ,+28570-000/@-21.6605852,-42.0714701,1039m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0xbd0fd0c836f0bb:0xc6474c8044b74182!8m2!3d-21.6605902!4d-42.0692814?shorturl=1"}]}, "id": "1195327603726585856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133776275"}, {"created_at": "2019-11-15T13:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195327585523306496"], "id": "1195327585523306496", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399541770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:07:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195327524110315521"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195327524110315521", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Alvarouch23 Mario Desbordes suicida: Mario Saltaporelborde", "edit_history_tweet_ids": ["1195327338029965312"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Desbordes"}, {"start": 38, "end": 58, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Saltaporelborde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarouch23", "id": "1514322320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1514322320", "id": "1195327338029965312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17604571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195173462505115649"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "(Aos 6:00, a menina se sente incomodada, quis explicar, e disse que a revolu\u00e7\u00e3o socialista matou por ser grandiosa, eu hem!!!) Voc\u00ea faz ideia de como foram as ditaduras do s\u00e9culo XX? https://t.co/Q5jsX8pRER via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1195327061520502789"], "id": "1195327061520502789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211658619", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Q5jsX8pRER", "expanded_url": "https://youtu.be/eudQZuzCe8E", "display_url": "youtu.be/eudQZuzCe8E"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 219, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:05:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogDoPim Quero mais \u00e9 o Flavio responda se tiver culpa, mas vc precisa ser mais honesto e falar q o pedido dele foi \u201cestendido\u201d a outros pq interessava  p o Toffoli faz\u00ea-lo. Toffoli matou 2 celhos com uma cajadada s\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1195326928112275456"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}]}, "in_reply_to_user_id": "52849416", "id": "1195326928112275456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813669216612208640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195075123101020178"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326866573398023"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195326866573398023", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984834906651025408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326828015243264"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "id": "1195326828015243264", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336140573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326815583309824"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "id": "1195326815583309824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102696738161344512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326739284709376"], "id": "1195326739284709376", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891884539378905088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:04:28.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326700894248961"], "id": "1195326700894248961", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170067284741828608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mvwql74rIa", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:04:06.000Z", "lang": "pt", "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram #suicida em rede nacional  https://t.co/mvwql74rIa", "edit_history_tweet_ids": ["1195326609009590278"], "id": "1195326609009590278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86134382"}, {"created_at": "2019-11-15T13:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@vitorc_04 quase se matou ontem n\u00e9, melhoras nego", "edit_history_tweet_ids": ["1195326583763947520"], "in_reply_to_user_id": "1175253031845343232", "id": "1195326583763947520", "geo": {"place_id": "f5947c7398a33b0a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974012567462006784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195322654225514496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VitorC_04", "id": "1110936477079429121"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Fiz um cronograma de estudo suicida pra essa semana, mas assim kkkk ignorei completamente o cronograma, cheguei da facul e dormi bem plena ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1195326532664905733"], "id": "1195326532664905733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3403051457"}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195326491929849856"], "id": "1195326491929849856", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766721274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195326476469571585"], "id": "1195326476469571585", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455874659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326444450263040"], "id": "1195326444450263040", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194518691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195326438242697216"], "id": "1195326438242697216", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158681972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326345196310528"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195326345196310528", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:02:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326311285362688"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "id": "1195326311285362688", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027293529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 268, "tag": "Cruzeiro"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:02:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem uns Brasileiros bem idiotas. No futebol tudo pode. \nRacismo. H\u00e1! Mas o clube expulsou do quadro de s\u00f3cios. \u00c9 pouco. \n\nMatou os Atletas por deixar em condi\u00e7\u00f5es Sub Humanas. Mas os gritos se calam com o time ser l\u00edder do campeonato.\n\nFalcatrua, roubalheira #Cruzeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1195326161133473792"], "id": "1195326161133473792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114480287"}, {"created_at": "2019-11-15T13:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "@jgodoym Todo eso es pura finta, acu\u00e9rdense lo de JDC con AG, desde cuando se fug\u00f3 el cobarde suicida. JDC pretende aparentar ser un pol\u00edtico serio cuando, en realidad es un pobre y triste ..... arrastrado", "edit_history_tweet_ids": ["1195326120243159040"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "id": "1195326120243159040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "381642653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195301884665442304"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195326071157202945"], "id": "1195326071157202945", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255499883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:55.000Z", "lang": "it", "text": "@davidepollak2 @bravimabasta Dare del fascista a prescindere \u00e8 come dire ok per chiudere una discussione. In contrapposizione, si usa il termine pdiota che determina il livello intellettivo di chi crede di essere superiore e non accetta chi si oppone al pensiero unico di questo neoliberismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195326060549885953"], "in_reply_to_user_id": "1137699180292558849", "id": "1195326060549885953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548631951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194705611457466368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davidepollak2", "id": "1137699180292558849"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bravimabasta", "id": "191490413"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195325982477029378"], "id": "1195325982477029378", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034604055392346113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195325954287124480"], "id": "1195325954287124480", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131222331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195325919977725953"], "id": "1195325919977725953", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91115909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325907910529025"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195325907910529025", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834702403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T13:01:06.000Z", "lang": "es", "text": "La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "edit_history_tweet_ids": ["1195325854949236737"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}]}, "id": "1195325854949236737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126215837680111619"}, {"created_at": "2019-11-15T13:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325576762077184"], "id": "1195325576762077184", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284843354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:57.000Z", "lang": "es", "text": "@VillalobosJara as\u00ed es. confiarle cualquier wea a un we\u00f3n como yo es, por cierto, suicida. as\u00ed somos los ciucos de colegios cuicos, malos de adentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1195325563516403712"], "in_reply_to_user_id": "58622164", "id": "1195325563516403712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19661618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195324212807970816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VillalobosJara", "id": "58622164"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:53.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00edtima sofria de depress\u00e3o e tomava medicamentos controlados   https://t.co/WgKTSpMFIT", "edit_history_tweet_ids": ["1195325549876514816"], "id": "1195325549876514816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51435825", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/WgKTSpMFIT", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325513121902592"], "id": "1195325513121902592", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195325507887357953"], "id": "1195325507887357953", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98940324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325462597251072"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195325462597251072", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325403646320643"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195325403646320643", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828847689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195325350840061953"], "id": "1195325350840061953", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420449165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:58:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325303482191875"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195325303482191875", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186819310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:58:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325289586446337"], "id": "1195325289586446337", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712913750974664704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:58:49.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195325280207953922"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}]}, "id": "1195325280207953922", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878090955961888772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:57:39.000Z", "lang": "es", "text": "@BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suicida, por desigual.", "edit_history_tweet_ids": ["1195324985579053056"], "in_reply_to_user_id": "1113512982431055873", "id": "1195324985579053056", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "195855840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195323627090186240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "gente, vai se foder, se vcs nunca pensaram em suicidio calem a boca ao falar com um suicida. calem a boca e escutem. CHEGA DE UMBIGUISMO", "edit_history_tweet_ids": ["1195324810370441216"], "id": "1195324810370441216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "89190307"}, {"created_at": "2019-11-15T12:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "@MuozJoo @Janya75 @IvanOlguin Llenar conciertos no dice nada acerca de los valores y calidad de persona de nadie..por algo m\u00e1s de un artista muere de sobredosis o se suicida!! Importante entender tu papel de influenciar para una mejor sociedad..pero si tu  NO SABES QU\u00c9 QUIERES y  QUI\u00c9N ERES ESTAS GRAVE !", "edit_history_tweet_ids": ["1195324678254014464"], "in_reply_to_user_id": "362588594", "id": "1195324678254014464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "93725949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195165926104145925"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MuozJoo", "id": "362588594"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Janya75", "id": "241713467"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195324526571196416"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195324526571196416", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4882316608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195324421755588609"], "id": "1195324421755588609", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308789332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:55:07.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195324347017240577"], "id": "1195324347017240577", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906862698176151552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:54:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195324117714636801"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195324117714636801", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465010941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195324111901384704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195324111901384704", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432874815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@antonias09 Foi hoje que algu\u00e9m se suicidou em Valadares, n\u00e3o tem haver com ontem ahah", "edit_history_tweet_ids": ["1195324110861193217"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Valadares"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antonias09", "id": "739948353442746368"}]}, "in_reply_to_user_id": "739948353442746368", "id": "1195324110861193217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703954057719894016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195298254847647750"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "Uy que bronca como Sylvia tortura a Dominik para que le consiga las pastillas LOCA POR TU CULPA SE SUICIDA EL NENE CALMATE", "edit_history_tweet_ids": ["1195323805817663488"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Sylvia"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Dominik"}]}, "id": "1195323805817663488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878026182331183105"}, {"created_at": "2019-11-15T12:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195323674129248257"], "id": "1195323674129248257", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187121481161039873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:51:56.000Z", "lang": "pt", "text": "vou esperar +1 dia pra come\u00e7ar a miss\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195323549730398208"], "id": "1195323549730398208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954880096883625984"}, {"created_at": "2019-11-15T12:51:52.000Z", "lang": "pt", "text": "ok,eu n\u00e3o gostava mto dela e tals\nmas mano ela se matou- \npqp", "edit_history_tweet_ids": ["1195323530302410753"], "id": "1195323530302410753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000734201438666752"}, {"created_at": "2019-11-15T12:51:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195323457594183680"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195323457594183680", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842812153161830400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195323326681534465"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195323326681534465", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752632839028482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "@piahildebrandt @salvajedigital El papel usado para imprimir esas memorias califica como da\u00f1o ecol\u00f3gico pobres \u00e1rboles que ofrecen su vida para que un suicida se zurre en ellos", "edit_history_tweet_ids": ["1195323034518933505"], "in_reply_to_user_id": "24024323", "id": "1195323034518933505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165315251841228800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:49:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322975924277249"], "id": "1195322975924277249", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195322793887330304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:49:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@always_afterall Ela esmurrou sem nem um pouco de bondade o m\u00e9dico incompetente que matou o Derrick. Ele era um dos membros do comit\u00ea que revisaria a licen\u00e7a m\u00e9dica dela, por causa de umas tretas a\u00ed. E ela se negou a aceitar um incompetente julgando a compet\u00eancia dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1195322961139523584"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Derrick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}]}, "in_reply_to_user_id": "2276406404", "id": "1195322961139523584", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64695560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195320803769901056"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano y ya est\u00e1 ACAMPANDO.", "edit_history_tweet_ids": ["1195322793887330304"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.266, "type": "Other", "normalized_text": "monse"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "id": "1195322793887330304", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315066570035200"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322697007452161"], "id": "1195322697007452161", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639205647388674"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322625037230081"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195322625037230081", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234851836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322446817169409"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195322446817169409", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:47:31.000Z", "lang": "es", "text": "@JEESxorcismo Porq ninguna de tus ex te daban de comer por eso pero esa bruta hija del suicida justifica y compara todo lo malo con lo bueno digna hija de la corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1195322436323020801"], "in_reply_to_user_id": "73848066", "id": "1195322436323020801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826972531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194985717165969410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JEESxorcismo", "id": "73848066"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322084018315267"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1195322084018315267", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735429974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "@GabrielConesa Si hace eso , ver\u00e1 pronto a GM .....se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195322081279381505"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Organization", "normalized_text": "GM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielConesa", "id": "1051382007413006336"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051382007413006336", "id": "1195322081279381505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2179674767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195285882145853440"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:45:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miracomome: Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195322030192779265"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "id": "1195322030192779265", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027664722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195113310712139776"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juliano_Taveira", "id": "52047784"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juliano_Taveira: #Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "edit_history_tweet_ids": ["1195322009334493184"], "id": "1195322009334493184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210304484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195318313599016960"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "Las Flores"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Moraz\u00e1n"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/wgN761Rmua", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1195321833739960321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgN761Rmua", "media_key": "3_1195321831999393792"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "#HoyMismo #Honduras #Titulares  |Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se suicida en aldea Las Flores, en Francisco Moraz\u00e1n, seg\u00fan testigos, porque supuestamente su madre le quito el tel\u00e9fono celular. https://t.co/wgN761Rmua", "edit_history_tweet_ids": ["1195321833739960321"], "id": "1195321833739960321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400"}, {"created_at": "2019-11-15T12:44:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195321633780764672"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195321633780764672", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:44:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195321568035037184"], "id": "1195321568035037184", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169456761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Arquibancad1914 ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que aimprensa prega? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por eles  !", "edit_history_tweet_ids": ["1195321514175934464"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Arquibancad1914", "id": "3165656458"}]}, "in_reply_to_user_id": "3165656458", "id": "1195321514175934464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195186710944141312"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "En un pa\u00eds en donde los viejos y los ni\u00f1os deben trabajar, algo no est\u00e1 bien. Pero en un pa\u00eds en donde un angelito de 9 a\u00f1os se suicida, todo est\u00e1 patas arriba. Esto no debe seguir as\u00ed!!! Protejamos a lo m\u00e1s preciado de una sociedad: sus ni\u00f1os/as. Tenemos un sistema INJUSTO!! https://t.co/gqrDpoRxAY", "edit_history_tweet_ids": ["1195321439299215360"], "id": "1195321439299215360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2556541229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195185819167932416"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gqrDpoRxAY", "expanded_url": "https://twitter.com/Bea_Colmenares/status/1195185819167932416", "display_url": "twitter.com/Bea_Colmenares\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195321281232752640"], "id": "1195321281232752640", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1670866477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:41:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195320976696844288"], "id": "1195320976696844288", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97284170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:41:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195320967142215682"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195320967142215682", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742651446517235712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195320931461353472"], "id": "1195320931461353472", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820280942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:40:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195320600220389381"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195320600220389381", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447137843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195320596294447105"], "id": "1195320596294447105", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339422192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195320546017325058"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195320546017325058", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "@he_joseluis_qui @Mrhuacatay @Mauriciomulder @FSagasti S\u00ed y di\u00f3 risa.\nSolo que es para inteligentes, no eres t\u00fa, sino culpa del suicida que por sus malos gobiernos hay gente que creci\u00f3 con tus capacidades", "edit_history_tweet_ids": ["1195320457282670592"], "in_reply_to_user_id": "3092237169", "id": "1195320457282670592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "944814613010542593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195189585959178245"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:39:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195320425267503105"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "id": "1195320425267503105", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456192512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "Por supuesto que hay muchos motivos (todos horribles) por los que algunos hombres matan a mujeres, y a otros hombres, y viceversa. Y por los que algunas personas se suicida o caen en las drogas. Motivos, no justificaciones. Y si no se estudian no se puede combatir adecuadamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1195320352831877121"], "in_reply_to_user_id": "710954003987873792", "id": "1195320352831877121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710954003987873792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195318694722842624"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:38:37.000Z", "lang": "es", "text": "@dlazo @pergenia @Carabdechile Con bombitas de agua, arriesgando la vida por una sociedad que no los apoya.\nHay que ser suicida para trabajar como @Carabdechile", "edit_history_tweet_ids": ["1195320198615703553"], "in_reply_to_user_id": "14229695", "id": "1195320198615703553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658680242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195223105779707904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dlazo", "id": "14229695"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "pergenia", "id": "13263342"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "O pior \u00e9 que eu nem posso fingir que foi um acidente com o avi\u00e3o, ele claramente se matou, pot causa de um bando de pnc's", "edit_history_tweet_ids": ["1195320148808343553"], "id": "1195320148808343553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976456167252746241"}, {"created_at": "2019-11-15T12:37:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Aaahhh ele se matou, filme imundo do krl, j\u00e1 te assisti uma vez e t\u00f4 aqui sofrendo de novo.", "edit_history_tweet_ids": ["1195319943341989891"], "id": "1195319943341989891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976456167252746241"}, {"created_at": "2019-11-15T12:37:34.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/IOlXSeBdVl", "edit_history_tweet_ids": ["1195319933024002050"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IOlXSeBdVl", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1195319933024002050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307918396"}, {"created_at": "2019-11-15T12:36:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Acordei e vi a not\u00edcia que um jovem se suicidou, \u00e9 t\u00e3o triste ver essas coisas \ud83d\ude47\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1195319720364445696"], "id": "1195319720364445696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708976030652964864"}, {"created_at": "2019-11-15T12:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195319503787364352"], "id": "1195319503787364352", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154626598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195319410178871306"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195319410178871306", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735496724601442305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195319287680061440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195319287680061440", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758803353199443974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:33:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195318935706652673"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195318935706652673", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Tinha que ser a bosta do SBT para humilhar um suicida. Transmiss\u00e3o com crueldade absurda https://t.co/KnJsYOqOfH", "edit_history_tweet_ids": ["1195318905574690817"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7883, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KnJsYOqOfH", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1195097491491950593", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}]}, "id": "1195318905574690817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104580416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195097491491950593"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195318782035681282"], "id": "1195318782035681282", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:32:46.000Z", "lang": "es", "text": "Si Moreira quiere la muerte para los delincuentes, \u00bflo transforma en suicida? @Bienvenidos13 https://t.co/obJw6bswZ8", "edit_history_tweet_ids": ["1195318725630713862"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/obJw6bswZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/CabezasRento/status/1195318725630713862/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obJw6bswZ8", "media_key": "3_1195318717531480065"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}]}, "id": "1195318725630713862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2944001895"}, {"created_at": "2019-11-15T12:31:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195318435825233921"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195318435825233921", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187979533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:31:08.000Z", "lang": "pt", "text": "#Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "edit_history_tweet_ids": ["1195318313599016960"], "id": "1195318313599016960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "52047784"}, {"created_at": "2019-11-15T12:30:46.000Z", "lang": "pt", "text": "No Brasil dos valent\u00f5es, do presidente que faz piada com mau h\u00e1lito do povo sem sa\u00fade, o \"jornalista\" ridiculariza publicamente um suicida e transmite no \"telejornal\" (muitas aspas) o motivo da tentativa de suic\u00eddio. Resultado, o homem foi encontrado morto logo em seguida. https://t.co/sByKbNa8BZ", "edit_history_tweet_ids": ["1195318219537616897"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/sByKbNa8BZ", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1195097491491950593", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}]}, "id": "1195318219537616897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45574908", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195097491491950593"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram suicida em rede nacional  https://t.co/WgKTSpMFIT", "edit_history_tweet_ids": ["1195318016600354816"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WgKTSpMFIT", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "id": "1195318016600354816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51435825"}, {"created_at": "2019-11-15T12:29:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Alanissantos43 Alanis eu vou te suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195318004386615296"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Alanis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alanissantos43", "id": "1018922857492107265"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018922857492107265", "id": "1195318004386615296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143181752636203008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195312404441305089"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195317810936762369"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195317810936762369", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216877185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:28:37.000Z", "lang": "pt", "text": "tou s\u00f3 a avisar q se eu um dia aparecer morta foi o meu colega do curso q me matou, esse gajo fica parado a olhar p mim mm s\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1195317678015238151"], "id": "1195317678015238151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161759390137032712"}, {"created_at": "2019-11-15T12:28:28.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195317641474433027"], "id": "1195317641474433027", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068866070281367552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:27:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@renatalarisse_ Esse video \u00e9 antigo mana e o cara se suicidou por causa de depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1195317419239182338"], "in_reply_to_user_id": "632117926", "id": "1195317419239182338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3119743229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195316565102735361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renatalarisse_", "id": "632117926"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando um jovem se suicida, o Estado perde 5% da sua funcionalidade", "edit_history_tweet_ids": ["1195317390466310145"], "id": "1195317390466310145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "759557649407078401"}, {"created_at": "2019-11-15T12:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "No. Son borregas sin criterio propio. Enfermas como la mayor\u00eda de la sociedad espa\u00f1ola de progresismo suicida y est\u00fapido. 45 a\u00f1os de adoctrinamiento dan para mucho. https://t.co/GsOsowjSWb", "edit_history_tweet_ids": ["1195317352356892673"], "id": "1195317352356892673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126215837680111619", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/GsOsowjSWb", "expanded_url": "https://twitter.com/Paty93168077/status/1195315012685963272", "display_url": "twitter.com/Paty93168077/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:26:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195317180084162560"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195317180084162560", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729223844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:26:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@noceutemwifii @indieafraid ainda n\u00e3o caiu a ficha de que ele se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1195317043765108736"], "in_reply_to_user_id": "1058172798445719552", "id": "1195317043765108736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129402602490343426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315961890508801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noceutemwifii", "id": "1058172798445719552"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "tive um sonho que era tipo militar e que parte do nosso esquadr\u00e3o era meio que pra trair a gente \n\nent\u00e3o quando descobrimos isso ficamos sabendo que est\u00e1vamos numa miss\u00e3o suicida, matamos os falsos e ficamos l\u00e1 no \u00f4nibus no meio de um rio com correnteza fort\u00edssima +", "edit_history_tweet_ids": ["1195317039277232130"], "id": "1195317039277232130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325041572"}, {"created_at": "2019-11-15T12:25:38.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/P0pj4jMaPY", "edit_history_tweet_ids": ["1195316928136568833"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/P0pj4jMaPY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1195316928136568833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054879267"}, {"created_at": "2019-11-15T12:25:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195316808124899333"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195316808124899333", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147582137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "bom meninas \u00e9 isso ne meu celular se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1195316729146155010"], "id": "1195316729146155010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3227010010"}, {"created_at": "2019-11-15T12:24:45.000Z", "lang": "en", "text": "@FernandoMiresOl Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195316708170510338"], "in_reply_to_user_id": "2564837198", "id": "1195316708170510338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140881003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195308457538273280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:24:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195316568839933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195316568839933952", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427117821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:24:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195316563987062785"], "id": "1195316563987062785", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56541825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195316339533139968"], "id": "1195316339533139968", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361277019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195316325196947456"], "id": "1195316325196947456", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40933600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195315863278301184"], "id": "1195315863278301184", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275101350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy esperando para ver la \u00faltima temporada de bojack xq estoy en una etapa bastante feliz y no quiero caer en la depre. Alguien que la haya visto me confirma si es para una reca\u00edda suicida o no? Gracias vuelvan prontos", "edit_history_tweet_ids": ["1195315840108974085"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "id": "1195315840108974085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "383784535"}, {"created_at": "2019-11-15T12:21:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@bpinkills simm, esses que mandaram ela se matar s\u00e3o os mesmo que pediram empatia no dia que a sull* se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1195315822585098240"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "sull"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bpinkills", "id": "3131352915"}]}, "in_reply_to_user_id": "3131352915", "id": "1195315822585098240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732974363717341185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195314847321337858"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:21:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195315778045825026"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195315778045825026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195315765710376960"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195315765710376960", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846552343667757056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:20:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195315656402653184"], "id": "1195315656402653184", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106842211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Camiquevedo20 Que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195315654137667584"], "in_reply_to_user_id": "2327610882", "id": "1195315654137667584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773140762582188032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195103750890889216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Camiquevedo20", "id": "2327610882"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195315578170462210"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195315578170462210", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68981458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:20:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195315573850284032"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195315573850284032", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635398468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195315401376370688"], "id": "1195315401376370688", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206494265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:19:29.000Z", "lang": "ru", "text": "\u00ab\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442, \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442, \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u00bb: \u041a\u0430\u043a \u0441\u043f\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/LAjd9y8lib https://t.co/Oryw2APuGh", "edit_history_tweet_ids": ["1195315382967508992"], "id": "1195315382967508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380798441", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LAjd9y8lib", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/11/15/pust-govorit-govorit-govorit-kak-spasti-detej-ot-suicida/", "display_url": "inforu.news/2019/11/15/pus\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Oryw2APuGh", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRUnews/status/1195315382967508992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oryw2APuGh", "media_key": "3_1195315360104361984"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195315359269761024"], "id": "1195315359269761024", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489071246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195315084538662913"], "id": "1195315084538662913", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118387602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1195315066570035200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-11-15T12:17:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@patriciapillar Se o bandido que a matou tiver dinheiro e bons advogados, pode responder em liberdade mesmo condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia.", "edit_history_tweet_ids": ["1195314921522782209"], "in_reply_to_user_id": "838099262", "id": "1195314921522782209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "556017622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194850287925825536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:16:49.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 pq ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0c\ud83d\ude20\ud83d\udca3\ud83d\udd2a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1195314709693636609"], "in_reply_to_user_id": "2344233577", "id": "1195314709693636609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344233577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195314708049514496"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:16:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195314594065108992"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195314594065108992", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43909610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:16:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195314590139244544"], "id": "1195314590139244544", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420513111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "id": "1195314311012474881", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "author_id": "64829388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195314169962270721"], "id": "1195314169962270721", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96608163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:12:27.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195313609523572736"], "id": "1195313609523572736", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898464615721467904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:12:06.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195313522437083136"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}]}, "id": "1195313522437083136", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:11:48.000Z", "lang": "pt", "text": "basicamente:\n\nessa situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica deveria ser melhor contornada, mas oq matou a mo\u00e7a certamente n\u00e3o foi a apresenta\u00e7\u00e3o.\n\nj\u00e1 o enem \u00e9 isso mesmo!\n\nonde j\u00e1 se viu um adolescente decidir seu futuro e o amor da fam\u00edlia numa prova que as vezes \u00e9 mais resist\u00eancia doq conte\u00fado", "edit_history_tweet_ids": ["1195313446558023682"], "in_reply_to_user_id": "1066454313503993856", "id": "1195313446558023682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066454313503993856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195311577282551808"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:11:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Nadae3 @MachismoImport Lo curioso es que todo el mundo tach\u00e1is a los de VOX como machistas, y ahora resulta que vienes t\u00fa faltando el respeto y poniendo en cuesti\u00f3n el v\u00eddeo de una mujer que se suicida por haber sido violada. Que la vida te d\u00e9 el castigo que mereces.", "edit_history_tweet_ids": ["1195313302605312000"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nadae3", "id": "1059941589601140737"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059941589601140737", "id": "1195313302605312000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021160955496009729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195129112777633798"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertochimal: Yo pensaba que los anuncios del Buen Fin eran pagados por una secta suicida apocal\u00edptica. https://t.co/lpk56Uq0tD", "edit_history_tweet_ids": ["1195312944147361792"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "Buen Fin"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/lpk56Uq0tD", "expanded_url": "https://twitter.com/albertochimal/status/1195106719451496455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpk56Uq0tD", "media_key": "16_1195106717631156224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertochimal", "id": "14434613"}]}, "id": "1195312944147361792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582408007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195106719451496455"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:08:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312739591294977"], "id": "1195312739591294977", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062422498208288773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:08:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Johancortez62: Eres tan importante para m\u00ed c\u00f3mo el puente m\u00e1s alto del mundo para un suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1195312607495958531"], "id": "1195312607495958531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165995327419310081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195310273005019136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Johancortez62", "id": "827891554232762369"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:08:27.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312605482639360"], "id": "1195312605482639360", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742081334009561089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:08:03.000Z", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas, aunque muchas veces hay que buscar mucho eso de buenos...  En mi pa\u00eds un chico es asesinado por querer trabajar y comprarse un par de tenis.  El otro a sus 9 a\u00f1os  (la edad de mi nieto) se suicida por que no aguanta la carga laboral, simplemente NO PUEDE SER... 1/2", "edit_history_tweet_ids": ["1195312505284964353"], "id": "1195312505284964353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298861117"}, {"created_at": "2019-11-15T12:07:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @K_a_t_i_a_M: Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312324959178753"], "id": "1195312324959178753", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972520815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011102658179073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "K_a_t_i_a_M", "id": "1027835246845284353"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:07:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312267111387137"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195312267111387137", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023396312056823808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:07:05.000Z", "lang": "it", "text": "@_SIMONE____ @F7derico Per quello vendere donnarumma \u00e8 una manovra suicida perch\u00e9 o vai con reina o plizzari e quello \u00e8 gi\u00e0 un suicidio, o scopri il campione a 10 milioni, cosa molto difficile, oppure vai su questi giocatori che ci costano simile ma non sono al suo livello, o vai su tipo un nubel dello", "edit_history_tweet_ids": ["1195312262271160320"], "in_reply_to_user_id": "1128610734923972609", "id": "1195312262271160320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073738475889926144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195311153498533888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Simone____", "id": "1524498741738319872"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "F7derico", "id": "2212449568"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:07:04.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312258273992706"], "id": "1195312258273992706", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151196823220080642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312043747946497"], "id": "1195312043747946497", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601335454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195312005332307969"], "id": "1195312005332307969", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133768075155841024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:05:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195311743158947842"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195311743158947842", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565393589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alii_i: Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del or\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195311441567461376"], "id": "1195311441567461376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183430987251900417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195288861359923200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "alii_i", "id": "158223182"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195311082430173185"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195311082430173185", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618278788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:01:43.000Z", "lang": "fr", "text": "@Matou_76 @Maitre_du_monde Ce genre de geste se doit d\u2019\u00eatre sanctionn\u00e9 sur l\u2019action seulement et non le r\u00e9sultat. Le quart n\u2019a rien selon ce que j\u2019ai lu. Donc il ne faut pas que la NFL prenne le r\u00e9sultat de tout \u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1195310910455369729"], "in_reply_to_user_id": "878105256", "id": "1195310910455369729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1261795903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195309794929905664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Maitre_du_monde", "id": "24168983"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310879778246658"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195310879778246658", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3680129355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310728661614592"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195310728661614592", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845395309090000901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:00:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310656620257286"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195310656620257286", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121249128992911362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:00:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310605483331584"], "id": "1195310605483331584", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365303713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:00:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310524625510401"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195310524625510401", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67630066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:00:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195310516383686657"], "id": "1195310516383686657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847914727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:59:11.000Z", "lang": "es", "text": "Eres tan importante para m\u00ed c\u00f3mo el puente m\u00e1s alto del mundo para un suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1195310273005019136"], "id": "1195310273005019136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "827891554232762369"}, {"created_at": "2019-11-15T11:58:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Eita que um homem se matou depois de ser chamado de corno num programa do SBT https://t.co/cHMCtvD6Ex", "edit_history_tweet_ids": ["1195310159704285184"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/cHMCtvD6Ex", "expanded_url": "https://twitter.com/meiahora/status/1195307960588734464", "display_url": "twitter.com/meiahora/statu\u2026"}]}, "id": "1195310159704285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11064322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195307960588734464"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy mi t\u00edo suicida cumplir\u00eda 68 a\u00f1os y la Rosita, 89.", "edit_history_tweet_ids": ["1195310001486737408"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Rosita"}]}, "id": "1195310001486737408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2844675398"}, {"created_at": "2019-11-15T11:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@goodwxgirl o meu se enforcou na rua, bom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1195309861032153089"], "in_reply_to_user_id": "3042978419", "id": "1195309861032153089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2961184756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195309549735030784"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@jualoeblein @moura_101 @Lets_Dex Como Brutus, ele s\u00f3 est\u00e1 se enforcando, a unica diferente \u00e9 que marcus junius brutus se enforcou quando viu que entrou pro lado perdedor, o nando moura est\u00e1 apenas causando o pr\u00f3prio ostracismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1195309757139165185"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Brutus"}, {"start": 98, "end": 117, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "marcus junius brutus"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "nando moura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jualoeblein", "id": "974932011998744576"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "in_reply_to_user_id": "974932011998744576", "id": "1195309757139165185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082720980596871171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195170352051236865"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:56:51.000Z", "lang": "pt", "text": "mano minha rua tava um barulho infernal, sai pra ver oq era e me deparo com meu vizinho pendurando na sacada pra rua, o home se enforcou mano, q cena horr\u00edvel.", "edit_history_tweet_ids": ["1195309684712001537"], "id": "1195309684712001537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2961184756"}, {"created_at": "2019-11-15T11:54:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195309151334871041"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195309151334871041", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164332393601339393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Acordar e saber que seu peixe se suicidou, realmente \u00e9 a coisa mais estranha  de 2019", "edit_history_tweet_ids": ["1195308414932570112"], "id": "1195308414932570112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155176198886055937"}, {"created_at": "2019-11-15T11:51:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195308363468464133"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195308363468464133", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055213294498275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:51:34.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/15oEBFawpJ v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1195308356094873603"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/15oEBFawpJ", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1lbLILQ61py91xbgMht_XpTdD7Qj8W2AMKMRMXebSwPWKlEQqvIbAb54k#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "id": "1195308356094873603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186554154"}, {"created_at": "2019-11-15T11:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "@melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no quiere acuerdos, sino conflictos. No auguro paz y esto debe servir para evaluar su proscripci\u00f3n del sistema pol\u00edtico. No se puede y le de paz con quien no la quiere.", "edit_history_tweet_ids": ["1195308271101513728"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "id": "1195308271101513728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "273718665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195303056025542658"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:51:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo a primeira s\u00e9rie STAR WARS propriamente dita; e o primeiro epis\u00f3dio matou a pau! Se continuar com essa pegada ser\u00e1 espetacular! J\u00e1 no primeiro epis\u00f3dio trouxe um monte refer\u00eancias bacanas das trilogias\u2026 https://t.co/iaUOuMWY2x", "edit_history_tweet_ids": ["1195308232471920640"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "STAR WARS"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/iaUOuMWY2x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B44pHI9Aiar/?igshid=16hefu334fdbg", "display_url": "instagram.com/p/B44pHI9Aiar/\u2026"}]}, "id": "1195308232471920640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39747258"}, {"created_at": "2019-11-15T11:50:25.000Z", "lang": "es", "text": "/JAJAJAJAJA se nos suicida xD https://t.co/25kxXMeaCr", "edit_history_tweet_ids": ["1195308067421859840"], "id": "1195308067421859840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1174593332615553024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195307944155459585"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/25kxXMeaCr", "expanded_url": "https://twitter.com/RedSpecialRP/status/1195307944155459585", "display_url": "twitter.com/RedSpecialRP/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "Nivel suicida desbloqueado: cruzar la Espa\u00f1a leyendo los apuntes", "edit_history_tweet_ids": ["1195308047247331329"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Nivel"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1195308047247331329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803962632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/s9IEOakvPc", "expanded_url": "http://bit.ly/2pngwku", "display_url": "bit.ly/2pngwku"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/RcBsEefKzP", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1195307960668278784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcBsEefKzP", "media_key": "3_1195065321926856706"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "#MUNDO Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nhttps://t.co/s9IEOakvPc https://t.co/RcBsEefKzP", "edit_history_tweet_ids": ["1195307960668278784"], "id": "1195307960668278784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328762425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:48:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195307539556110336"], "id": "1195307539556110336", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043947398089887746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:47:49.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195307413055975424"], "id": "1195307413055975424", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108144584205451265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @legadaosb: Garrett sempre foi um cara tranquilo e que ajuda demais a comunidade de Cleveland, nunca se envolveu em problemas, a hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195307386912804865"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Garrett"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5757, "type": "Place", "normalized_text": "Cleveland"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "legadaosb", "id": "855541669600665600"}]}, "id": "1195307386912804865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892787193105829888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195289348641632256"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:46:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195307180557242368"], "id": "1195307180557242368", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251367517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195307059471884288"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195307059471884288", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17946795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:45:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195306770220097536"], "id": "1195306770220097536", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392470082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:45:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@siteptbr N\u00e3o jantou ele se n\u00e3o morre de intoxica\u00e7\u00e3o alimentar. Matou mesmo, cavou a cova dele e deu uma voadora pra ele cair l\u00e1 dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1195306710006718464"], "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "id": "1195306710006718464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "728226781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195304449830465537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:44:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@darthspn \"Esquadr\u00e3o suicida\" \u00e9 assim que um bando de pessoas se sentem quando v\u00ea uma imagem da grechem", "edit_history_tweet_ids": ["1195306599235108864"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "darthspn", "id": "1159258558053126144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159258558053126144", "id": "1195306599235108864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875667410648518656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195044889714712576"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:44:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195306507669258242"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195306507669258242", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245047649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "SumantEsfor\u00e7os"}, {"start": 233, "end": 237, "tag": "TSS"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "TSSCSMS"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 216, "username": "CorpoSalutMS", "id": "3317125558"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "treballsocial1", "id": "1965130507"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:44:10.000Z", "lang": "ca", "text": "Mite sobre el suicidi: \"Una persona que es suicida \u00e9s pq vol cridar l'atenci\u00f3.  NO, la persona que es suicida \u00e9s pq pateix\". Associaci\u00f3 mans amigues. I Jornada de dol del Maresme i de la Selva Mar\u00edtima. @CorpoSalutMS #SumantEsfor\u00e7os\n#TSS @treballsocial1  #TSSCSMS", "edit_history_tweet_ids": ["1195306494339747841"], "id": "1195306494339747841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "830490911121485824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195306198888779776"], "id": "1195306198888779776", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079161481034387456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:42:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195306067355488257"], "id": "1195306067355488257", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536365005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195305886257942529"], "id": "1195305886257942529", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456154153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:41:43.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195305878620188672"], "id": "1195305878620188672", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145801010276945922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvilDoctorrrrrr: Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195305814073978880"], "id": "1195305814073978880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247435091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195100576817786880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvilDoctorrrrrr", "id": "1013009919455453184"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "@dayrodr13 @aquilescorrea1 Aja y ese cuerpo de trout es a base de yuca y pl\u00e1tano el lio es que a diferencia del dominicano el gringo no suicida la clase, cu\u00e1ntos gringos la mlb p\u00fablica???", "edit_history_tweet_ids": ["1195305639318306816"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2788, "type": "Person", "normalized_text": "trout"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.2507, "type": "Organization", "normalized_text": "yuca"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8263, "type": "Organization", "normalized_text": "mlb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dayrodr13", "id": "2159932018"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}]}, "in_reply_to_user_id": "2159932018", "id": "1195305639318306816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390361887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195170337056591872"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:40:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195305596897124355"], "id": "1195305596897124355", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802067407128956928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:40:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195305594535792642"], "id": "1195305594535792642", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1221916352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@baImainb se tu ouvir falar do mano que se matou sou eu", "edit_history_tweet_ids": ["1195305581998936065"], "in_reply_to_user_id": "878014841847459840", "id": "1195305581998936065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888589543682826244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193508393056702465"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Psic\u00f2legs"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "conducta"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "risc"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "pacient"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BnTZCryQVi", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1195305462226456576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnTZCryQVi", "media_key": "3_1195305460397682689"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:40:04.000Z", "lang": "ca", "text": "#Psic\u00f2legs: La @UVic_FCSB tracta l'Abordatge i prevenci\u00f3 de la #conducta #su\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en crisi, post intervenci\u00f3. M\u00e9s detalls a : https://t.co/yrdHFbpkeI https://t.co/BnTZCryQVi", "edit_history_tweet_ids": ["1195305462226456576"], "id": "1195305462226456576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "827105321751547909"}, {"created_at": "2019-11-15T11:38:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195304994515406848"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "id": "1195304994515406848", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223806636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:37:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195304928132112384"], "id": "1195304928132112384", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896373646322802689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195304910448975873"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195304910448975873", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47852881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:37:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa hist\u00f3ria se repete a cada dia. Vamos fazer o seguinte: basta dizer assim: \u201cfoi preso um minion no Paran\u00e1\u201d, e pronto!\n\nDa\u00ed todos j\u00e1 entenderemos que se trata de um ped\u00f3filo, mis\u00f3gino (bateu ou matou uma mulher) racista ou torturador. https://t.co/KN6YEYtEYo", "edit_history_tweet_ids": ["1195304763027574784"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/KN6YEYtEYo", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1195063232207015937", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "id": "1195304763027574784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518871730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195063232207015937"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alii_i: Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del or\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195304481761746944"], "id": "1195304481761746944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192648699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195288861359923200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "alii_i", "id": "158223182"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:35:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Okay se minha m\u00e3e n me matou hoje eu n morro mais", "edit_history_tweet_ids": ["1195304333333712897"], "id": "1195304333333712897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824998562438193154"}, {"created_at": "2019-11-15T11:34:49.000Z", "lang": "es", "text": "Si certero art\u00edculo de Alfonso Pinilla. Pero la deslealtad no ha sido s\u00f3lo de los nacionalistas (hoy ya reaccionarios), sino de mucha parte de este PSoe de Sanchez, llevando a la deriva y al abismo a Espa\u00f1a en su empecinada, como suicida, b\u00fasqueda de su Republica Confederal. https://t.co/sIsude2iyv", "edit_history_tweet_ids": ["1195304141247135747"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Pinilla"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 254, "end": 273, "probability": 0.5428, "type": "Organization", "normalized_text": "Republica Confederal"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/sIsude2iyv", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeBustos1/status/1195242360592044032", "display_url": "twitter.com/JorgeBustos1/s\u2026"}]}, "id": "1195304141247135747", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246290439", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195242360592044032"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195303767471730689"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195303767471730689", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235417977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195303738795286528"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195303738795286528", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400373757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:32:36.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195303584402944001"], "id": "1195303584402944001", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321246987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:32:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois se reclama que o PT matou a esquerda no Brasil \u00e9 comecou com esta merda de todos contra todos e os simpatizantes e filiados ficam melindrados https://t.co/WMiAetuErZ", "edit_history_tweet_ids": ["1195303531126939648"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WMiAetuErZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1195051269267873799", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1195303531126939648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56868328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195051269267873799"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195303485140619264"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195303485140619264", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301836004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:31:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alii_i: Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del or\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195303364948574208"], "id": "1195303364948574208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966052682971729920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195288861359923200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "alii_i", "id": "158223182"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:30:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@soutiag0 esquadr\u00e3o suicida bicho?????", "edit_history_tweet_ids": ["1195303177421234176"], "in_reply_to_user_id": "1165760008354770946", "id": "1195303177421234176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941783917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195184223231062016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soutiag0", "id": "223936647"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:28:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195302627862552577"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195302627862552577", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762829682467373060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:28:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195302532056264704"], "id": "1195302532056264704", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893394914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:26:20.000Z", "lang": "pt", "text": "De novo, n\u00e3o se cansa disso? Veja, gaste seu tempo com algo produtivo: pergunte onde est\u00e1 o Queiroz? Quem matou Mariele? Quem apoia ditadura???? Essa foto mostra o povo reagindo a venda de suas riquezas e bancos. Ops, quem est\u00e1 propondo isso no Brasil?? Resposta: ....,,. https://t.co/dTm7UBrYze", "edit_history_tweet_ids": ["1195302007747350528"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTm7UBrYze", "expanded_url": "https://twitter.com/augustosnunes/status/1195071040071852037", "display_url": "twitter.com/augustosnunes/\u2026"}]}, "id": "1195302007747350528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88538505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195071040071852037"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195301941376684037"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195301941376684037", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:25:49.000Z", "lang": "it", "text": "Ho deciso, domani vado in missione suicida nella Langa, vado a farmi esplodere a Castiglione Falletto\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udf77", "edit_history_tweet_ids": ["1195301873957380096"], "id": "1195301873957380096", "geo": {"place_id": "bf5e871028912c54"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "497050145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IVglUVfANf", "expanded_url": "https://ift.tt/3533R5f", "display_url": "ift.tt/3533R5f"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/B8ye68PYab", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1195301860086812672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8ye68PYab", "media_key": "3_1195301858774016002"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:25:45.000Z", "lang": "es", "text": "Tom Taylor y Bruno Redondo nos traer\u00e1n al renovado Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/IVglUVfANf #BlogosferaOGRO https://t.co/B8ye68PYab", "edit_history_tweet_ids": ["1195301860086812672"], "id": "1195301860086812672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726612876"}, {"created_at": "2019-11-15T11:25:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195301797646262274"], "id": "1195301797646262274", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51522079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:25:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Shang Chi, The Batman e Esquadr\u00e3o Suicida 2 o resto s\u00f3 se nao tiver algo melhor mesmo https://t.co/80YPRRzcbz", "edit_history_tweet_ids": ["1195301734442262530"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Shang Chi"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 24, "end": 42, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/80YPRRzcbz", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1195046423601074176", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "id": "1195301734442262530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186419594287824899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "[THE STRANDED SPOILERS]\n\nmano eles v\u00e3o colocar o jack na merda do barco voc\u00eas s\u00e3o burros??? CLARO que isso vai dar merda n\u00e3o manda meu amor pra uma miss\u00e3o suicida vou fazer um esc\u00e2ndalo", "edit_history_tweet_ids": ["1195301642394112001"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "THE STRANDED SPOILERS"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}]}, "id": "1195301642394112001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042617794"}, {"created_at": "2019-11-15T11:24:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195301508142764032"], "id": "1195301508142764032", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187543358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:23:53.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195301388919693312"], "id": "1195301388919693312", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980158484124708864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195301087563132934"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195301087563132934", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153614666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:22:32.000Z", "lang": "ja", "text": "\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557 https://t.co/rB9y8js8Si", "edit_history_tweet_ids": ["1195301048191045632"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3114, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rB9y8js8Si", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12844", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12844"}]}, "id": "1195301048191045632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054825454064959488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "OBBooks"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/320cGbUn9E", "expanded_url": "https://ift.tt/3533R5f", "display_url": "ift.tt/3533R5f"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eoiWTcTMAc", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1195300461798199298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoiWTcTMAc", "media_key": "3_1195300460556623873"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "Tom Taylor y Bruno Redondo nos traer\u00e1n al renovado Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/320cGbUn9E #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/eoiWTcTMAc", "edit_history_tweet_ids": ["1195300461798199298"], "id": "1195300461798199298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636245174"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "EscuadronSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kGsNEE9gUp", "expanded_url": "https://www.lacasadeel.net/2019/11/tom-taylor-y-bruno-redondo-nos-traeran-al-renovado-escuadron-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/11/tom-ta\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PPibUU3g7q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1195300405959364608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPibUU3g7q", "media_key": "3_1195300403962925059"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "Tom Taylor (@TomTaylorMade) y Bruno Redondo (@Bruno_Redondo_F) nos traer\u00e1n al renovado #EscuadronSuicida\nhttps://t.co/kGsNEE9gUp https://t.co/PPibUU3g7q", "edit_history_tweet_ids": ["1195300405959364608"], "id": "1195300405959364608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297127071"}, {"created_at": "2019-11-15T11:19:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radiomitre: \"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco https://t.co/uspsALbtZX", "edit_history_tweet_ids": ["1195300294529363968"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uspsALbtZX", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "id": "1195300294529363968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195264644329410561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195292881025716226"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:19:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195300163595706372"], "id": "1195300163595706372", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386104339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Turchia"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Istanbul"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/pEvYz5G1N6", "expanded_url": "https://ilerihaber.org/icerik/bakirkoyde-bir-evde-3-kisinin-cansiz-bedeni-bulundu-siyanur-tespit-edildi-106191.html", "display_url": "ilerihaber.org/icerik/bakirko\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:18:43.000Z", "lang": "it", "text": "#Turchia: a #Istanbul oggi, terzo caso in una settimana, un'altra famiglia intera si suicida utilizzando il cianuro, procuratore sospetta che sia legato alle condizioni economiche precarie, esattamente come nei casi precedenti; 11 morti in 7 giorni: https://t.co/pEvYz5G1N6", "edit_history_tweet_ids": ["1195300089427836928"], "id": "1195300089427836928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "35184525"}, {"created_at": "2019-11-15T11:18:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195299919894056966"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195299919894056966", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760502223516344320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 181, "tag": "NuevaConstitucionParaChile"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 155, "end": 180, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaConstitucionParaChile"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:15:52.000Z", "lang": "es", "text": "Idolatran a un perro, conmemoran a un delincuente, su m\u00e1rtir es un borracho suicida, no les gusta el trabajo y por poco queman Chile entero y quieren una #NuevaConstitucionParaChile ? NO!", "edit_history_tweet_ids": ["1195299373594353666"], "id": "1195299373594353666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119134421"}, {"created_at": "2019-11-15T11:15:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @agimarsantos: O SBT e fulano Marc\u00e3o tem q responder na justi\u00e7a s\u00e3o c\u00famplices do suic\u00eddio do rapaz o filho quase fica \u00f3rf\u00e3o a m\u00e3e tbm qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195299210465349632"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8732, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3575, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agimarsantos", "id": "135614405"}]}, "id": "1195299210465349632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375722132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195157672284299265"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/BQTDjdaWuQ", "edit_history_tweet_ids": ["1195299208498208774"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BQTDjdaWuQ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026"}]}, "id": "1195299208498208774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390042491"}, {"created_at": "2019-11-15T11:15:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195299166622289921"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195299166622289921", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320444568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:14:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195299079082917888"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195299079082917888", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:13:00.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195298652249632770"], "id": "1195298652249632770", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755164601877041152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195298487291842560"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195298487291842560", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106794556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:12:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Ch\u00e2teau de milion\u00e1rio americano que se suicidou na cadeia ser\u00e1 colocada \u00e0 venda por R$ 419 mi https://t.co/U80Tqsrgtm https://t.co/nqGTfG70et", "edit_history_tweet_ids": ["1195298415359324161"], "id": "1195298415359324161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435143907", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U80Tqsrgtm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJL4C4", "display_url": "dlvr.it/RJL4C4"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nqGTfG70et", "expanded_url": "https://twitter.com/glamurama/status/1195298415359324161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqGTfG70et", "media_key": "3_1195298413522214912"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:11:47.000Z", "lang": "es", "text": "Aparte que dentro de las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, parece claro que Thor de Waititi no va a tener nada que ver con el Batman de Matt Reeves, que a su vez ser\u00e1 diferente al Dr. Extra\u00f1o de Derrickson. Y lo mismo para el Black Adam de The Rock frente a Escuadr\u00f3n Suicida de Gunn.", "edit_history_tweet_ids": ["1195298343347458049"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Derrickson"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "in_reply_to_user_id": "921243626", "id": "1195298343347458049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "921243626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195296327036547072"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:09:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alii_i: Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del or\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195297741817204736"], "id": "1195297741817204736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428763722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195288861359923200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "alii_i", "id": "158223182"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:07:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195297313385791488"], "id": "1195297313385791488", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411474954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "comunidadMitre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "comunidadMitre"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/F95jXspJsY", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ComunidadMitre", "id": "1155563426"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:07:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ComunidadMitre: \u201dEs suicida negar la realidad\u201d, por Alfredo Leuco https://t.co/F95jXspJsY #comunidadMitre", "edit_history_tweet_ids": ["1195297276194893824"], "id": "1195297276194893824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255291767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195293879710433280"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:06:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296938406621185"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195296938406621185", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055753598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:05:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296837160316928"], "id": "1195296837160316928", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148834624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u2018Doctor Sue\u00f1o\u2019, la misi\u00f3n suicida de hacerle  una secuela a Kubrick  https://t.co/SneCONMlzc", "edit_history_tweet_ids": ["1195296821536546816"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Sue\u00f1o"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Kubrick"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SneCONMlzc", "expanded_url": "https://www.playboy.co/doctor-sueno-la-mision-suicida-de-hacerle-una-secuela-a-kubrick/", "display_url": "playboy.co/doctor-sueno-l\u2026"}]}, "id": "1195296821536546816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "344978626"}, {"created_at": "2019-11-15T11:05:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296810602029056"], "id": "1195296810602029056", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633322343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:04:10.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296427401981952"], "id": "1195296427401981952", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831047706403602433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:03:58.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tmbrise: 11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296379083509760"], "id": "1195296379083509760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144798358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195281395813191681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tmbrise", "id": "136949598"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:02:32.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195296014967726081"], "id": "1195296014967726081", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050693930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195295962618417154"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195295962618417154", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:00:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cansera: o pavao:\n\nto\u00b4folli consulta dados do COAFpra ver se ele, gilmar, familiares ou outros chegados nos togados petistas tem algo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195295447730020353"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "pavao"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "COAFpra"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cansera", "id": "73663083"}]}, "id": "1195295447730020353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856710163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195119211397419008"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:59:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195295344613109760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195295344613109760", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471230583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida ahorcado por la explotaci\u00f3n laboral a la que fue sometido en una finca de caf\u00e9. No m\u00e1s comentarios su se\u00f1or\u00eda. https://t.co/sk4AztBpL8", "edit_history_tweet_ids": ["1195295220675600386"], "id": "1195295220675600386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329209612", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195092950457475073"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/sk4AztBpL8", "expanded_url": "https://twitter.com/PampichiNews/status/1195092950457475073", "display_url": "twitter.com/PampichiNews/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:58:05.000Z", "lang": "it", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/W0xDaYMGBL", "edit_history_tweet_ids": ["1195294897475117061"], "id": "1195294897475117061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388018766", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/W0xDaYMGBL", "expanded_url": "http://fanpa.ge/5r8HC", "display_url": "fanpa.ge/5r8HC"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294712439160833"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1195294712439160833", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636990167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294690574290944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195294690574290944", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655611082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:56:55.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294600904220673"], "id": "1195294600904220673", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702026018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:55:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294282992832512"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195294282992832512", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radiomitre: \"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco https://t.co/uspsALbtZX", "edit_history_tweet_ids": ["1195294264072318976"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uspsALbtZX", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "id": "1195294264072318976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916882500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195292881025716226"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:55:27.000Z", "lang": "es", "text": "Ay tan hptica. El rol suicida pues pajuo @jguaido https://t.co/5QsfjikkTV", "edit_history_tweet_ids": ["1195294235634913280"], "id": "1195294235634913280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290822467", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195166555392430082"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5QsfjikkTV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRodNews/status/1195166555392430082", "display_url": "twitter.com/AlbertoRodNews\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:55:22.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294213568651266"], "id": "1195294213568651266", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071379910420295681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:55:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294190311268352"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195294190311268352", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272097038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:54:52.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195294088091832321"], "id": "1195294088091832321", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122671606965387264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:54:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radiomitre: \"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco https://t.co/uspsALbtZX", "edit_history_tweet_ids": ["1195294088091832320"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uspsALbtZX", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "id": "1195294088091832320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021291700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195292881025716226"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "comunidadMitre"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "comunidadMitre"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/F95jXspJsY", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u201dEs suicida negar la realidad\u201d, por Alfredo Leuco https://t.co/F95jXspJsY #comunidadMitre", "edit_history_tweet_ids": ["1195293879710433280"], "id": "1195293879710433280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155563426"}, {"created_at": "2019-11-15T10:53:51.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195293833090813954"], "id": "1195293833090813954", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472083144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:53:21.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195293703545466880"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}]}, "id": "1195293703545466880", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344916592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:51:50.000Z", "lang": "en", "text": "New post (DC Comics unveils a new team-the a-team the Suicide) has been published on Standew - https://t.co/Xje9Cwgvvm https://t.co/NQcCMTE2Te", "edit_history_tweet_ids": ["1195293321733779457"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6688, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "Standew"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xje9Cwgvvm", "expanded_url": "https://standew.com/dc-comics-revela-nova-equipa-do-esquadrao-suicida/", "display_url": "standew.com/dc-comics-reve\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NQcCMTE2Te", "expanded_url": "https://twitter.com/foxitroti/status/1195293321733779457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQcCMTE2Te", "media_key": "3_1195293319607312384"}]}, "id": "1195293321733779457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55165526"}, {"created_at": "2019-11-15T10:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "@radiomitre estuviste siendo suicida durante estos \u00faltimos 4 a\u00f1os entonces @alfleuco", "edit_history_tweet_ids": ["1195293278427594753"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1195293278427594753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179839590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195292881025716226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "\"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco https://t.co/uspsALbtZX", "edit_history_tweet_ids": ["1195292881025716226"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uspsALbtZX", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14"}]}, "id": "1195292881025716226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-11-15T10:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195292842450735107"], "id": "1195292842450735107", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407284524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:47:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195292338245029888"], "id": "1195292338245029888", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30107831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:47:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@Xande711 vc quase se matou antes de ver isso kkkk tmj irm\u00e3o \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1195292127313506304"], "in_reply_to_user_id": "3349081480", "id": "1195292127313506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3569408482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195230147974184960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xande711", "id": "3349081480"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianaFernanz @PeruanoComunica Y DE YAPA UN PADRE QUE SE AUTO SUICIDA! ASCO DE CORRUPTOS SINVERGUENZAS", "edit_history_tweet_ids": ["1195292099639418880"], "in_reply_to_user_id": "86442213", "id": "1195292099639418880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86442213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195291852146130945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrianaFernanz", "id": "1039614785971736581"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:46:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195291982781911040"], "id": "1195291982781911040", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915384142250041344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:46:19.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Mutenrotxi: Crec cada dia que passa m\u00e9s que amb aquests n\u00fameros, no hi ha pol\u00edtic prou suicida a Espanya per permetre un Refer\u00e8ndum d'a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195291935252066304"], "id": "1195291935252066304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945296137459822592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194897296045068289"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:45:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195291794289893376"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195291794289893376", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529814326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 212, "tag": "VanGogh"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "Holanda"}, {"start": 222, "end": 227, "tag": "arte"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "VanGogh"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/OT8XLbexvp", "expanded_url": "http://blgs.co/RZmj3B", "display_url": "blgs.co/RZmj3B"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/CxfC8hJVA7", "expanded_url": "https://twitter.com/ElGuisanteVerde/status/1195291720772177925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxfC8hJVA7", "media_key": "3_1195291718846963712"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "Son s\u00f3lo diez a\u00f1os en la vida de un hombre, hasta 1890, cuando Vincent decide dejar de ser una carga para su familia y se suicida, pero nosotros podr\u00edamos estar toda una vida contemplando sus trabajos... #VanGogh #Holanda #arte https://t.co/OT8XLbexvp https://t.co/CxfC8hJVA7", "edit_history_tweet_ids": ["1195291720772177925"], "id": "1195291720772177925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142389866"}, {"created_at": "2019-11-15T10:45:18.000Z", "lang": "es", "text": "@VasquezBazan @Atuspariano_18 \u00c9ste no es el exministro virolo aprista que junto a su amo el cerdo cobarde suicida de Alan llevo al pa\u00eds a la hiperinflaci\u00f3n?  Que tal hijo de las mil putas!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1195291677906354176"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1195291677906354176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195197287833600000"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:44:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195291496167030786"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195291496167030786", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767432364393893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:44:01.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195291357025316874"], "id": "1195291357025316874", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2701417922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:41:06.000Z", "lang": "en", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "edit_history_tweet_ids": ["1195290623210741760"], "id": "1195290623210741760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"created_at": "2019-11-15T10:40:35.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195290490742214656"], "id": "1195290490742214656", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974370432332763136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:39:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Marc\u00e3o do Povo ridiculariza uma tentativa de suic\u00eddio  logo apos a repercuss\u00e3o da materia o cara se suicida ?\n\nAs Emissoras de Tv tao indo por  Agua abaixo.... https://t.co/u7P6wkAdAw", "edit_history_tweet_ids": ["1195290127570022400"], "id": "1195290127570022400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317447953", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/u7P6wkAdAw", "expanded_url": "https://twitter.com/1NewsBrasil/status/1195128036330336256", "display_url": "twitter.com/1NewsBrasil/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 199, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:39:03.000Z", "lang": "es", "text": "@zicozocialvol2 @joaquinreyh Tengo la certeza de que ning\u00fan medio hizo comentario parecido al de @joaquinreyh cuando el suicida realizaba los mismos actos.  El prejuicio y la incomodidad con #Vizcarra por algo ser\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1195290107311509505"], "in_reply_to_user_id": "1044401469154349056", "id": "1195290107311509505", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "72160081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195158859612078081"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:36:37.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195289492678217728"], "id": "1195289492678217728", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3230798169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:35:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195289298867765248"], "id": "1195289298867765248", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del orto https://t.co/WGiQCRz1jc", "edit_history_tweet_ids": ["1195288861359923200"], "id": "1195288861359923200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "158223182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WGiQCRz1jc", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:33:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195288788941099010"], "id": "1195288788941099010", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15375313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:33:03.000Z", "lang": "hu", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "edit_history_tweet_ids": ["1195288597173288961"], "id": "1195288597173288961", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123531058136395776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CrazySkae121: @VialeLucila @KetchupBun Me da una rabia que la gente no se tome en serio los problemas mentales, mucha gente se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195288592098189312"], "id": "1195288592098189312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986691071076913153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195132554506113024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "KetchupBun", "id": "986691071076913153"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195288292457140224"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195288292457140224", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003343007339466752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "TanTontoComoTu"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Melendi"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Melendi"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:30:46.000Z", "lang": "es", "text": "Tan torpe  como un suicida con 50 cicatrices. \n#TanTontoComoTu #Melendi", "edit_history_tweet_ids": ["1195288024025903104"], "id": "1195288024025903104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1038209875451539456"}, {"created_at": "2019-11-15T10:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelsabat: @juliormarquezb Pierdes tu tiempo. El gobierno es su empresa y los hace muy ricos. Nadie se suicida en primavera", "edit_history_tweet_ids": ["1195287960704487424"], "id": "1195287960704487424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348110948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195223451461705728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelsabat", "id": "143602047"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "juliormarquezb", "id": "348110948"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:29:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@conexaopolitica Agora \u00e9  corno suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1195287598752784384"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1195287598752784384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1328414173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127205199843328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:28:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195287530456924160"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195287530456924160", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063144670761533440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:27:19.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Esp_Marvelita: En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195287154945118208"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 50, "end": 90, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Esp_Marvelita", "id": "42580818"}]}, "id": "1195287154945118208", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14074029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195084363920289792"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195286543331733507"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1195286543331733507", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42132248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:23:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195286278427881472"], "id": "1195286278427881472", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098532967029374976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:23:18.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195286144193376257"], "id": "1195286144193376257", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902675545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:22:51.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tmbrise: 11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195286029827051520"], "id": "1195286029827051520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127592684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195281395813191681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tmbrise", "id": "136949598"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:22:41.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195285986332291072"], "id": "1195285986332291072", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759560527295176704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:21:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "edit_history_tweet_ids": ["1195285732144926720"], "id": "1195285732144926720", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132290788501655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195285707616669696"], "id": "1195285707616669696", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822566830195834880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:21:30.000Z", "lang": "it", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/PdjLxnXM6C", "edit_history_tweet_ids": ["1195285691074260998"], "id": "1195285691074260998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448088280", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PdjLxnXM6C", "expanded_url": "http://fanpa.ge/hjkSl", "display_url": "fanpa.ge/hjkSl"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:19:24.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195285162331783170"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195285162331783170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129282249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195268312587833344"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:18:13.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tmbrise: 11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195284863198228480"], "id": "1195284863198228480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260194372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195281395813191681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tmbrise", "id": "136949598"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:17:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195284770131005442"], "id": "1195284770131005442", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210174599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:16:52.000Z", "lang": "pt", "text": "VINGAN\u00c7A.\nTreze anos ap\u00f3s assistir o assassinato do pai, jovem hoje com 17 anos matou o assassino. \nSe o assassino tivesse preso seria melhor. Mas foi bom.", "edit_history_tweet_ids": ["1195284525691146241"], "id": "1195284525691146241", "geo": {"place_id": "232b29e2cc72ed84"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163888738"}, {"created_at": "2019-11-15T10:16:21.000Z", "lang": "it", "text": "Italiani avevano approvato il mutamento dal sistema proporzionale in maggioritario.  Ebbene, SI ABBIA IL CORAGGIO -DI FRONTE ALLA VERGOGNA ED ALLO SCHIFOSO COMPORTAMENTO DI QUESTO MANIPOLO DI 5STELLE- DI ABBANDONARE QUESTA VELLEITA' SUICIDA: per rendere stabile una Nazione serve", "edit_history_tweet_ids": ["1195284392840716288"], "in_reply_to_user_id": "804113666677342208", "id": "1195284392840716288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804113666677342208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195284391494344704"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:15:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195284084752302081"], "id": "1195284084752302081", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380125660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:14:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283918288760832"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195283918288760832", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4390360574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:13:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283741335281664"], "id": "1195283741335281664", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715994295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:13:24.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283650679656449"], "id": "1195283650679656449", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130994977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283485637959680"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195283485637959680", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:12:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283403911958529"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195283403911958529", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164133223263350784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283212341256192"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195283212341256192", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396113944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:11:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195283059391774721"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195283059391774721", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085902184800313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195282894266228736"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1195282894266228736", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601218034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195282398134644736"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195282398134644736", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226788186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:06:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@conexaopolitica Se o cara era realmente corno (n\u00e3o sei) e estava querendo se matar (e se matou) com eletricidade, ent\u00e3o foi corno el\u00e9trico msm, n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o mais l\u00fadica e l\u00facida pra situa\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1195281907560394752"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1195281907560394752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330980377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127205199843328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:06:20.000Z", "lang": "es", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices", "edit_history_tweet_ids": ["1195281874173730816"], "id": "1195281874173730816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2248631937"}, {"created_at": "2019-11-15T10:05:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195281684876472321"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195281684876472321", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426162629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu t\u00f4 rindo mas \u00e9 com respeito! Kkkkkkk Cara o que \u00e9 essa Senhora bem tranquila, encostada no port\u00e3o a\u00ed o cara desmaia ela sem se mexer, bem tranquila, simplesmente fala: matou \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 cara eu t\u00f4 morrendo de rir https://t.co/yzil7qoqyk", "edit_history_tweet_ids": ["1195281565473017856"], "id": "1195281565473017856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014643713673449472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195127612949094400"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/yzil7qoqyk", "expanded_url": "https://twitter.com/Richardisoon/status/1195127612949094400", "display_url": "twitter.com/Richardisoon/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195281519113146370"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195281519113146370", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49366886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:04:26.000Z", "lang": "ja", "text": "11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n13:00/13:30 MC 3000+1D(500) https://t.co/VTnPRb6K2F", "edit_history_tweet_ids": ["1195281395813191681"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6502, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281201545658368"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281309393813504"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281344198148098"}]}, "id": "1195281395813191681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "136949598"}, {"created_at": "2019-11-15T10:04:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1asufridoramas: En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195281350401691648"], "id": "1195281350401691648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862151726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195059326978801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:03:36.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195281183619321856"], "id": "1195281183619321856", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026238719836278784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:03:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial Com certeza. N\u00e3o \u00e9 em todo lugar do mundo que um ex presidente, condenado por corrup\u00e7\u00e3o, respondendo a mais tantos outros processos, \u00e9 solto e faz festa na rua. Em alguns lugares do mundo, a vergonha e tanta que o corrupto se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195281049611362305"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1195281049611362305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983125478239326208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020770788990977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:01:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MandyReverse: Bashar al-Assad diz que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou.\n\nAgora s\u00f3 falta voc\u00ea, Boliro.\n\n https://t.co/pMmv9muBCw", "edit_history_tweet_ids": ["1195280630227046402"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "al-Assad"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Boliro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pMmv9muBCw", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "newsweek.com/syria-assad-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "id": "1195280630227046402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772889786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195278138407870464"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "@FrandeleonPP Los insultos y descalificaciones entre partidos constitucionalistas es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195279824794898432"], "in_reply_to_user_id": "270083777", "id": "1195279824794898432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3086681676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195272274108178432"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:57:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195279764199813123"], "id": "1195279764199813123", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079557483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@vinespina @UOLNoticias Se fosse sua m\u0101e, sua filha? O Estado perseguiu e matou pessoas sem provas e julgamento. Se voc\u00ea n\u00e3o se incomoda com isso, n\u00e3o venha pagar de preocupado com os assassinatos de hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1195279556585897984"], "in_reply_to_user_id": "1103436964416634885", "id": "1195279556585897984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800968357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195261347791036416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vinespina", "id": "1103436964416634885"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195279269397696512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1195279269397696512", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759800599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:53:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195278534735994880"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1195278534735994880", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108328724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:53:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TPV_LUIS_ROCHA: Meu filho viu \"O menino do Pijama Listrado\" e ficou chocado com as mortes dos judeus especialmente das crian\u00e7as igual e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195278532202680320"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Pijama Listrado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TPV_LUIS_ROCHA", "id": "146270186"}]}, "id": "1195278532202680320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183815221481295872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195141373919449089"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @msanchezvallejo: Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195278419245903872"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "msanchezvallejo", "id": "414086564"}]}, "id": "1195278419245903872", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332287589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193669089417400320"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:52:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vou contar pra voc\u00eas: ele (enfermeiro) matou a mulher (Ju\u00edza) dentro do F\u00f3rum com tiros na nuca em 2013. Condenado a 18 anos - 2014, 2015, 2016, 2017, 2018. Neste ano de 2019 J\u00c1 EST\u00c1 SOLTO! J\u00c1 EST\u00c1 SOLTO, LIVRE PRA MATAR DE NOVO! \nPensem! Apenas pensem se isso \u00e9 justo!", "edit_history_tweet_ids": ["1195278405845041152"], "id": "1195278405845041152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3296466578"}, {"created_at": "2019-11-15T09:52:32.000Z", "lang": "it", "text": "@Europarl_IT @GiuseppeConteIT @Montecitorio @amnestyitalia @cucchi_ilaria Mohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' https://t.co/WtbA1ymIP8 via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195278401633947649"], "in_reply_to_user_id": "1180711645", "id": "1195278401633947649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180711645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195273776214216709"}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WtbA1ymIP8", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Europarl_IT", "id": "37621971"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Montecitorio", "id": "2278995820"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "amnestyitalia", "id": "41370439"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "cucchi_ilaria", "id": "4706050276"}, {"start": 202, "end": 210, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:52:22.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1195278358826889216"], "id": "1195278358826889216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:51:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195278213854978048"], "id": "1195278213854978048", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091990374401359872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:51:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Bashar al-Assad diz que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou.\n\nAgora s\u00f3 falta voc\u00ea, Boliro.\n\n https://t.co/pMmv9muBCw", "edit_history_tweet_ids": ["1195278138407870464"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "al-Assad"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Boliro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pMmv9muBCw", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "newsweek.com/syria-assad-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true"}]}, "id": "1195278138407870464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1172653386887499776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/s9IEOakvPc", "expanded_url": "http://bit.ly/2pngwku", "display_url": "bit.ly/2pngwku"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qJrjUokOVN", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1195277761734004736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qJrjUokOVN", "media_key": "3_1195065182122319873"}]}, "created_at": "2019-11-15T09:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "#MUNDO Estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nhttps://t.co/s9IEOakvPc https://t.co/qJrjUokOVN", "edit_history_tweet_ids": ["1195277761734004736"], "id": "1195277761734004736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328762425"}, {"created_at": "2019-11-15T09:49:28.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195277630569926656"], "id": "1195277630569926656", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119617936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "@SuzuyaJ84818367 @jorgejoan @miguelcalsanz @Pilichuna @quedicesprime @JDlawe Porque es suicida tambi\u00e9n bro", "edit_history_tweet_ids": ["1195276926321074176"], "in_reply_to_user_id": "1187262431669739520", "id": "1195276926321074176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952918960743305216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194998269665009664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuzuyaJ84818367", "id": "1187262431669739520"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "jorgejoan", "id": "204119301"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "miguelcalsanz", "id": "2626624313"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "Pilichuna", "id": "248594345"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "quedicesprime", "id": "1176163215815917569"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "JDlawe", "id": "945737427255201792"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195276617624502272"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1195276617624502272", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584813136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:42:00.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195275748195606528"], "id": "1195275748195606528", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874408025121067008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:41:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @janogarcia_: Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dij\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195275715534610432"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janogarcia_", "id": "3359284941"}]}, "id": "1195275715534610432", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913321688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105172392022810624"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:38:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a guerra n\u00e3o nos matou, tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 o IVA \ud83d\ude02 Pintin Faz perder a maturidade \ud83d\udd25\ud83c\udfb5\nTenham todos um \u00f3ptimo final de semana. \nObs: Crian\u00e7as, n\u00e3o imitem isso que o Tio fez no v\u00eddeo, n\u00e3o \u00e9 coisa certa! https://t.co/YMJib0rilf", "edit_history_tweet_ids": ["1195274769148592128"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Pintin"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Tio"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/YMJib0rilf", "expanded_url": "https://twitter.com/vandroposter/status/1195274769148592128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMJib0rilf", "media_key": "7_1195273062008213505"}]}, "id": "1195274769148592128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958331999151951874"}, {"created_at": "2019-11-15T09:31:55.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195273213724561408"], "id": "1195273213724561408", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731236215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:31:17.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195273051379838978"], "id": "1195273051379838978", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987802022320762882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195273026507563009"], "id": "1195273026507563009", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628592610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:31:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@marianagomes_25 Quase se matou e deixou a barata viva kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1195273019570163713"], "in_reply_to_user_id": "3697815142", "id": "1195273019570163713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105166532324274176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195152730328883200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:29:14.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195272536553967616"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195272536553967616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754999691826180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195268312587833344"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1asufridoramas: En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195272416437645312"], "id": "1195272416437645312", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195059326978801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:26.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195272333432373249"], "id": "1195272333432373249", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986285578030379008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:24.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195272326327103488"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195272326327103488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037807146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195268312587833344"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "E bate em um carro em movimento, a\u00ed ela para o carro e come\u00e7a a bate a cabe\u00e7a no vidro e se matou na minha frente, o Suchy (\u00bf) foi l\u00e1 v oq tinha acontecido com ela e eu tava l\u00e1 no varand\u00e3o. \n\nNamoral eu t\u00f4 em choque at\u00e9 agora, nunca vou superar esse pesadelo", "edit_history_tweet_ids": ["1195272271188901888"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Suchy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152317419303636994", "id": "1195272271188901888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152317419303636994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195272269255380992"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:02.000Z", "lang": "it", "text": "15 novembre 2000. Suicida il figlio dell\u2019Avvocato. https://t.co/s2JNZ3sLiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1195272232882384896"], "id": "1195272232882384896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865219516007157760", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/s2JNZ3sLiZ", "expanded_url": "https://tgfuneral24.it/2019/11/15/15-novembre-2000-suicida-figlio-dellavvocato/", "display_url": "tgfuneral24.it/2019/11/15/15-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:27:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a ansiedade n\u00e3o me matou hoje, n\u00e3o mata nunca mais\nA inje\u00e7\u00e3o que eu tomei doeu mais que Benzetacil veeeeei", "edit_history_tweet_ids": ["1195272201676697600"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "Benzetacil"}]}, "id": "1195272201676697600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964692473888100352"}, {"created_at": "2019-11-15T09:27:40.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195272144227381248"], "id": "1195272144227381248", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236807336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:27:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pedro_modas: A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a, quando a pessoa se suicida, enquanto est\u00e1 sofrendo \u00e9 s\u00f3 frescura e ingratid\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1195272043408834561"], "id": "1195272043408834561", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070445724943433728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092903034747871240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pedro_modas", "id": "290528141"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:23:17.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195271038260727808"], "id": "1195271038260727808", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902105247975387137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:22:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195270938272698368"], "id": "1195270938272698368", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049651106790473732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:22:52.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195270933524561921"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195270933524561921", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197831847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195268312587833344"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:22:21.000Z", "lang": "it", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida https://t.co/raUzbHXUZs", "edit_history_tweet_ids": ["1195270804327538693"], "id": "1195270804327538693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276544322", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/raUzbHXUZs", "expanded_url": "https://ift.tt/2KmRmJT", "display_url": "ift.tt/2KmRmJT"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:21:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195270558461677569"], "id": "1195270558461677569", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361372586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:20:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195270274289152000"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195270274289152000", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307563636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:19:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195270203627786242"], "id": "1195270203627786242", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272823751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Felipcano: Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195269135523078144"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Felipcano", "id": "198261348"}]}, "id": "1195269135523078144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797927095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195094559274881024"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "AIDATU"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4049, "type": "Organization", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 28, "end": 53, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad del Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6998, "type": "Organization", "normalized_text": "AIDATU"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9pi83u8dTm", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1195268351905452033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pi83u8dTm", "media_key": "3_1195268331055591424"}]}, "created_at": "2019-11-15T09:12:36.000Z", "lang": "es", "text": "Camino de Bilbao junto a la Universidad del Pa\u00eds Vasco y la labor encomiable de #AIDATU en la prevencion de la conducta suicida.\n\nPonemos voz un vez m\u00e1s, a la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las redes sociales, Internet y los medios de comunicaci\u00f3n. \n\nEmpezamos el d\u00eda\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/9pi83u8dTm", "edit_history_tweet_ids": ["1195268351905452033"], "id": "1195268351905452033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4188, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RBfzBYTrGk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12844", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12844", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12844"}]}, "created_at": "2019-11-15T09:12:27.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps://t.co/RBfzBYTrGk\n\n#njwk14 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "edit_history_tweet_ids": ["1195268312587833344"], "id": "1195268312587833344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-11-15T09:12:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195268309068976128"], "id": "1195268309068976128", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478690223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "As vezes tbm tenho pensamentos suicida.\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1195268296469360642"], "id": "1195268296469360642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119239932"}, {"created_at": "2019-11-15T09:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195268131607982080"], "id": "1195268131607982080", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774200914852900865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:10:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195267857593929729"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1195267857593929729", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:10:18.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide figlia e moglie, poi si suicida: i cadaveri trovati in tre diverse stanze-\nhttps://t.co/7NXxoMZFkP", "edit_history_tweet_ids": ["1195267770298093568"], "id": "1195267770298093568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834431658279501825", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7NXxoMZFkP", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=721530", "display_url": "notizieoggi.com/?p=721530"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:08:50.000Z", "lang": "it", "text": "Da quando era in carcere non aveva ricevuto n\u00e9 telefonate n\u00e9 fatto colloqui. Condannato alla solitudine, fuori dal perimetro della prigione c\u2019erano persone che avrebbero voluto parlargli e fargli visita. Gli \u00e8 stato impedito dalle difficolt\u00e0 burocratiche. \nhttps://t.co/mcblWyBA8r", "edit_history_tweet_ids": ["1195267401299976192"], "id": "1195267401299976192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15700293", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mcblWyBA8r", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:08:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195267332748251142"], "id": "1195267332748251142", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766330339409141760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:03:37.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195266091754426369"], "id": "1195266091754426369", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971500291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195265755186634752"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195265755186634752", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710624506142990336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}]}, {"created_at": "2019-11-15T09:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195265488164675584"], "id": "1195265488164675584", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921276821588586502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T09:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1asufridoramas: En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195265361656066049"], "id": "1195265361656066049", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974913395509137408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195059326978801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1asufridoramas", "id": "919957386865074176"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T08:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195264761803530241"], "id": "1195264761803530241", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347933177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"created_at": "2019-11-15T08:57:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195264669130330112"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1195264669130330112", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065261242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-11-15T08:57:45.000Z", "lang": "es", "text": "Madre abandonada por sus tres hijos se\u00a0suicida https://t.co/yVTH4fCjPa https://t.co/1q7q4MX8I6", "edit_history_tweet_ids": ["1195264613945946113"], "id": "1195264613945946113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703506658", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/yVTH4fCjPa", "expanded_url": "http://temasactualesrd.com/madre-abandonada-por-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "temasactualesrd.com/madre-abandona\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1q7q4MX8I6", "expanded_url": "https://twitter.com/Eledesmareyes/status/1195264613945946113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1q7q4MX8I6", "media_key": "3_1195264612192702465"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T08:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "Los amantes de DC tenemos que estar muy contentos de los a\u00f1os que nos vienen,tenemos nada m\u00e1s y nada menos que:\n\n\ud83d\udd392020: \nAves de presa \ud83e\udd85\nWW84\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd392021:\nThe Batman\ud83e\udd87\nBlack Adam\u26a1\ufe0f\nEscuadr\u00f3n Suicida\ud83d\udc7b\n\n\ud83d\udd38y a partir de aqu\u00ed: (que sepamos)\nNuevos Dioses\u2728\nAQ2\ud83c\udf0a\nShazam 2\ud83d\udcab\nFlash\u26a1\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1195264555506716672"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "id": "1195264555506716672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168197791975391244"}, {"created_at": "2019-11-15T08:55:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195264093340483584"], "id": "1195264093340483584", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862750671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T08:54:09.000Z", "lang": "es", "text": "Dejando a un lado la utop\u00eda de la igualdad de la izquierda, va a ser un ejercicio suicida de empresarios invertir en Espa\u00f1a  para fomentar empleo. El capital sale huyendo", "edit_history_tweet_ids": ["1195263708336967680"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1195263708336967680", "geo": {"place_id": "c1fb363f0c23f369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473114670"}, {"created_at": "2019-11-15T08:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "Si te inscribiste en el curso para el \u00c1rea de Seguridad @malaga \"Ayuda urgente en conducta suicida y apoyo postsuicidio a familiares\", comprueba tu admisi\u00f3n en https://t.co/eKIxT56gE9", "edit_history_tweet_ids": ["1195263510076416000"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.4776, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00c1rea de Seguridad"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eKIxT56gE9", "expanded_url": "http://espam.malaga.eu/admitidos/cpol158/relacion2957.html", "display_url": "espam.malaga.eu/admitidos/cpol\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 63, "username": "malaga", "id": "329315514"}]}, "id": "1195263510076416000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569867611"}, {"created_at": "2019-11-15T08:51:38.000Z", "lang": "es", "text": "@aniluna8a Olaechea? Qui\u00e9n fue el valiente suicida que lo puso en su lista?", "edit_history_tweet_ids": ["1195263075231899648"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "in_reply_to_user_id": "4903074274", "id": "1195263075231899648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178600417699217408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194988585994375169"}]}, {"created_at": "2019-11-15T08:48:55.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195262392642527233"], "id": "1195262392642527233", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131647487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T08:47:21.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195261996222107648"], "id": "1195261996222107648", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255223340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "joanalmeidaa_", "verified": false, "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 190, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "id": "1000070945560768513"}, {"username": "soylibre92", "verified": false, "name": "Pepe Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2584, "tweet_count": 484268, "listed_count": 44}, "id": "2994369436"}, {"location": "Catalunya ", "username": "josepramonbosch", "verified": false, "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}, "id": "2455508138"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "caalsp", "verified": false, "name": "Carlos sp.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 381, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}, "id": "160974897"}, {"location": "United States", "username": "piahildebrandt", "verified": false, "name": "Pia Hildebrandt", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "id": "24024323"}, {"username": "RCauteloso", "verified": false, "name": "Rubro Negro Cauteloso", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1186267907480870912"}, {"location": "Honduras", "username": "radiohrn", "verified": false, "name": "Radio HRN", "public_metrics": {"followers_count": 263062, "following_count": 618, "tweet_count": 300017, "listed_count": 565}, "id": "55387749"}, {"username": "wilson_gallegoa", "verified": false, "name": "Will Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 341, "tweet_count": 3641, "listed_count": 1}, "id": "217220916"}, {"username": "EstilachoH", "verified": false, "name": "Don Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1488, "tweet_count": 182663, "listed_count": 4}, "id": "2542473530"}, {"username": "walgort", "verified": false, "name": "Oswaldo Paul", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "id": "2245809521"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "kalbermiulex", "verified": false, "name": "L K", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 871, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}, "id": "3331259891"}, {"username": "jorgebelcan", "verified": false, "name": "Adler 50", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 120, "tweet_count": 10236, "listed_count": 1}, "id": "3305233048"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "ProcesoDigital", "verified": false, "name": "Proceso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}, "id": "58046607"}, {"location": "Guatemala, Ciudad.", "username": "MarliliMorales", "verified": false, "name": "Marlili Morales", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 620, "tweet_count": 8387, "listed_count": 1}, "id": "718483545161732096"}, {"location": "Totonicap\u00e1n, Guatemala.", "username": "Andreakomio", "verified": false, "name": "Andrea Ixch\u00edu", "public_metrics": {"followers_count": 16092, "following_count": 8342, "tweet_count": 60352, "listed_count": 119}, "id": "33022248"}, {"location": "lima", "username": "richlimcus", "verified": false, "name": "ricard", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "id": "64087988"}, {"username": "wtfdeborx", "verified": false, "name": "deh", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 176, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}, "id": "1630903507"}, {"location": "Paraguay", "username": "cristarodri_z", "verified": false, "name": "Crista Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 686, "tweet_count": 8667, "listed_count": 1}, "id": "367299969"}, {"location": "Paraguay", "username": "lakooks", "verified": false, "name": "Koki.", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "id": "64829388"}, {"location": "lost", "username": "toxiccum", "verified": false, "name": "+ tradicional 13", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 4150, "tweet_count": 68089, "listed_count": 9}, "id": "1234763960"}, {"location": "Brazil \ud83c\udf3b ", "username": "bybrunagomes", "verified": false, "name": "\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4918, "tweet_count": 511588, "listed_count": 0}, "id": "172512273"}, {"username": "ElOpinadorTV", "verified": true, "name": "Enrique Villanueva - El Opinador", "public_metrics": {"followers_count": 28613, "following_count": 523, "tweet_count": 53295, "listed_count": 68}, "id": "877952804995817472"}, {"location": "Mexico", "username": "imagenZea", "verified": true, "name": "imagenzea", "public_metrics": {"followers_count": 137068, "following_count": 601, "tweet_count": 87040, "listed_count": 272}, "id": "785290674270724096"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "LecaEsquerdista", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Helena Tavares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 5668, "tweet_count": 34894, "listed_count": 6}, "id": "1112539601913167878"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "JaqueVenturini1", "verified": false, "name": "Jaque Venturini \ud83d\udea9\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 25401, "following_count": 24089, "tweet_count": 127068, "listed_count": 20}, "id": "1514929962"}, {"username": "RicardoSoldevi1", "verified": false, "name": "Ricardo Soldevilla", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "id": "2185181300"}, {"location": "Mieres, Asturias", "username": "mgicafe", "verified": false, "name": "Felisa P\u00e9rez Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 7214, "tweet_count": 392490, "listed_count": 58}, "id": "279613612"}, {"username": "MaruSilvestri", "verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 540, "tweet_count": 80275, "listed_count": 7}, "id": "261746810"}, {"username": "instagram", "verified": true, "name": "Instagram", "public_metrics": {"followers_count": 33842913, "following_count": 249, "tweet_count": 15273, "listed_count": 31976}, "id": "180505807"}, {"location": "Alto Parana, Paraguay", "username": "herreraceleste_", "verified": false, "name": "Celeste Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 926, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "id": "950018883364286464"}, {"username": "passaro2012", "verified": false, "name": "Armando A", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 568, "tweet_count": 40370, "listed_count": 1}, "id": "459667752"}, {"location": "Paraguay", "username": "titevera", "verified": false, "name": "Tempest Shadow", "public_metrics": {"followers_count": 18307, "following_count": 4711, "tweet_count": 139533, "listed_count": 120}, "id": "66495657"}, {"location": "lady gaga; rosal\u00eda; karol g", "username": "motomonstra", "verified": false, "name": "bruna\u2666\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 304, "tweet_count": 45107, "listed_count": 0}, "id": "1140759564511600647"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288959, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "Nyamuses", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 Lyrs \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 243, "tweet_count": 53141, "listed_count": 0}, "id": "1070875298873438208"}, {"location": "Walden Dos ", "username": "psidenisa", "verified": false, "name": "Deni", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "AugcAlmeria", "verified": false, "name": "AUGC Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}, "id": "1015953409336401920"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "el Clot, Barcelona", "username": "rroulette_", "verified": false, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud80c\udd99 | \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1296, "tweet_count": 15610, "listed_count": 3}, "id": "169643808"}, {"username": "Sara66843737", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 57, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "id": "1099219309900058625"}, {"username": "romanreye5", "verified": false, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "id": "231551057"}, {"location": "Brasil", "username": "DKielling", "verified": false, "name": "Acsa \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1073, "tweet_count": 42511, "listed_count": 0}, "id": "1132450187388104704"}, {"username": "monbewenee_BR", "verified": false, "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}, "id": "981594346620379136"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51996, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"username": "Jorge_Mejiaaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd31\ud835\udd20\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd34\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 297, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "id": "1078612474897797120"}, {"location": "CDMX ", "username": "MunoozPaloma", "verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 266, "tweet_count": 29714, "listed_count": 0}, "id": "405952895"}, {"username": "victornamatrix", "verified": false, "name": "Victor das Neves", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2054, "tweet_count": 39747, "listed_count": 0}, "id": "868842544725209089"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "glaubermacario", "verified": false, "name": "Glauber Macario", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}, "id": "25417481"}, {"location": "Iacanga, Brasil", "username": "lavoliveir_", "verified": false, "name": "lala", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 169, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "id": "1104749879631536128"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "sorrisx", "verified": false, "name": "poliglota do amor\u1d9c\u02b3\u1da0 LULA13 \u2b50\u2764\ud83c\udf39 \u2739", "public_metrics": {"followers_count": 4708, "following_count": 3536, "tweet_count": 153860, "listed_count": 1}, "id": "961758397384282112"}, {"location": "Parauapebas ", "username": "fehccardoso", "verified": false, "name": "F\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 304, "tweet_count": 16756, "listed_count": 0}, "id": "3865679493"}, {"username": "lmnjr25", "verified": false, "name": "Mario \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 3749, "tweet_count": 88133, "listed_count": 1}, "id": "949263343293956097"}, {"username": "ttucamisa", "verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"username": "_cmdl_", "verified": false, "name": "c\u03b1\u03c4\u03b1ri\u0e17\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 80, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "id": "1066030746215858176"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "maudianessi", "verified": false, "name": "Mauri", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 974, "tweet_count": 17341, "listed_count": 1}, "id": "484248689"}, {"username": "RICARDOJOSESAN2", "verified": false, "name": "RICARDO JOSE SANTANA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 954, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "id": "585384933"}, {"username": "BlasterPino", "verified": false, "name": "Pino Blaster", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 115, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1020014948678885376"}, {"location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "username": "BaobabExp", "verified": false, "name": "Baobab Experience", "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "id": "3371020601"}, {"location": "Parauapebas, Brasil", "username": "band_gabi", "verified": false, "name": "gabiela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 172, "tweet_count": 9592, "listed_count": 0}, "id": "881592584623329281"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "Lavinia07836652", "verified": false, "name": "Lavinia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 132, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}, "id": "1040362027120828416"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "evelinabobrinha", "verified": false, "name": "Evelina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 405, "tweet_count": 40759, "listed_count": 12}, "id": "231196654"}, {"location": "Nowhere", "username": "AnaLaterza97", "verified": false, "name": "Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 430, "tweet_count": 60501, "listed_count": 1}, "id": "104230611"}, {"location": "Campina Grande - Brasil", "username": "melamorim", "verified": false, "name": "Melania Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 300, "tweet_count": 22049, "listed_count": 22}, "id": "14694665"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crvg_davii", "verified": false, "name": "Davizada", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 512, "tweet_count": 8689, "listed_count": 0}, "id": "904129307144065026"}, {"username": "Corazonrojo26", "verified": false, "name": "mirna bonilla@clasetrabajadora", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2483, "tweet_count": 107120, "listed_count": 3}, "id": "2175205367"}, {"location": "Chile", "username": "sabisqmaschao", "verified": false, "name": "AlejanDrag\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1877, "tweet_count": 46435, "listed_count": 2}, "id": "161146170"}, {"location": "manguetown", "username": "Dih_wtf", "verified": false, "name": "dig\u00e4s | \u05d3\u05d9\u05d9\u05d2\u05d5 \u05db\u05d4\u05df", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1794, "tweet_count": 58121, "listed_count": 3}, "id": "731951625598869504"}, {"username": "CesarClevok", "verified": false, "name": "Cesar Estupinan", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 355, "tweet_count": 51612, "listed_count": 0}, "id": "3093211031"}, {"location": "Guatemala", "username": "conyapari", "verified": false, "name": "cony \ud83d\ude07\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 10643, "following_count": 10384, "tweet_count": 29140, "listed_count": 9}, "id": "949515789291474944"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "JCCG690829", "verified": false, "name": "Juan Carlos C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 982, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "id": "224833224"}, {"location": "19.07.2019 \u2764 Forever with MX", "username": "Titiablu", "verified": false, "name": "\u2022 Yuka \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 422, "tweet_count": 15912, "listed_count": 0}, "id": "859136594179231745"}, {"username": "Marianellapr", "verified": false, "name": "Cigarra", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 696, "tweet_count": 18060, "listed_count": 2}, "id": "551130280"}, {"username": "ntalenc", "verified": false, "name": "natasha\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 1956, "tweet_count": 125372, "listed_count": 1}, "id": "1705537196"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay ", "username": "melissaenciso", "verified": false, "name": "Melissa \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 965, "tweet_count": 166627, "listed_count": 31}, "id": "246822163"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "enriqueluis22", "verified": false, "name": "Enrique Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2824, "tweet_count": 131773, "listed_count": 7}, "id": "46473299"}, {"location": "Tabarnia", "username": "GuajeSalvaje", "verified": false, "name": "Guaje Salvaje", "public_metrics": {"followers_count": 70585, "following_count": 5634, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}, "id": "918490448632664064"}, {"location": "Manacor, Spain", "username": "mrtta13", "verified": false, "name": "Marta Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 591, "tweet_count": 5909, "listed_count": 23}, "id": "220793324"}, {"location": "Hija del Desierto ", "username": "Ebbaba_H", "verified": true, "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "id": "1262358540"}, {"location": "nowhere", "username": "sanwiconcoca", "verified": false, "name": "a n n", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1456, "tweet_count": 27475, "listed_count": 0}, "id": "2572999132"}, {"username": "nuriapiera", "verified": true, "name": "N Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1459454, "following_count": 464, "tweet_count": 87324, "listed_count": 2258}, "id": "34935938"}, {"username": "felipebapo", "verified": false, "name": "Felipe Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 711, "tweet_count": 30206, "listed_count": 1}, "id": "69096436"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "tomlyrio_ni", "verified": false, "name": "\u270a\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 557, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "id": "1065241152511770624"}, {"username": "pepperstff", "verified": false, "name": "pomelito", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 322, "tweet_count": 19981, "listed_count": 4}, "id": "257908472"}, {"location": "MULTIFANDOM ", "username": "minhyukian", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d0f\u1d04\u029c\u026a \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1127, "tweet_count": 26664, "listed_count": 6}, "id": "737307923580395525"}, {"location": "Paraguay", "username": "bumardy", "verified": false, "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1302, "tweet_count": 35144, "listed_count": 10}, "id": "440101202"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlMendezThort", "verified": false, "name": "Carlos M\u00e9ndez-Thort", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 5003, "tweet_count": 20846, "listed_count": 0}, "id": "129257444"}, {"username": "Themax9131", "verified": false, "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay ", "username": "BelenIbarrola_", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n.", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 294, "tweet_count": 16717, "listed_count": 3}, "id": "1729683463"}, {"location": "Brasil", "username": "RosanaBeja", "verified": false, "name": "RosanaBeja", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3163, "tweet_count": 60345, "listed_count": 0}, "id": "310543084"}, {"location": "\u2605\u5f61Chatuba, Mesquita\u2605\u5f61", "username": "Will_Sn0w", "verified": false, "name": "William.py \u26e9\ufe0f\ud83c\udfee\u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2789, "tweet_count": 49507, "listed_count": 16}, "id": "340979940"}, {"location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "username": "PPizzurno", "verified": false, "name": "PP \ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 567, "tweet_count": 35788, "listed_count": 5}, "id": "353300023"}, {"location": "Community of Madrid, Spain", "username": "chispita__x", "verified": false, "name": "Argelandra\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1100, "tweet_count": 93714, "listed_count": 1}, "id": "225787864"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Segadas_Vianna", "verified": false, "name": "Segadas Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3392, "tweet_count": 516463, "listed_count": 45}, "id": "133776275"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "CarlinGdelaF", "verified": false, "name": "Carlin G\u00f3mez de la Fuente", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 2816, "tweet_count": 122561, "listed_count": 16}, "id": "399541770"}, {"username": "Curita30128718", "verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"location": "Chile", "username": "bagxxi", "verified": false, "name": "Galo Pap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4630, "tweet_count": 355006, "listed_count": 27}, "id": "17604571"}, {"username": "alvarouch23", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro \ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 391, "tweet_count": 66013, "listed_count": 12}, "id": "1514322320"}, {"location": "PARAN\u00c1 - BRASIL", "username": "paulaoglamour", "verified": false, "name": "paul\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 15663, "tweet_count": 19257, "listed_count": 32}, "id": "211658619"}, {"username": "tucavmendes", "verified": false, "name": "Tuca Vetorasso Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1533, "tweet_count": 17925, "listed_count": 1}, "id": "813669216612208640"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "FMouraBrasil", "verified": true, "name": "Felipe Moura Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1506994, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1819}, "id": "52849416"}, {"location": "\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\ude00\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddfb. i open my eyes, i'm in my workroom, it's my studio, the darkness go darkly, but I'll never get dragged away again\ud83e\udda2", "username": "minshyred", "verified": false, "name": "\u043ci\u043c\u0291 da tay\u17f9\u2077\ud83e\ude84\u22b9in busan", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 3955, "tweet_count": 72030, "listed_count": 54}, "id": "984834906651025408"}, {"location": "Velaris, Corte Noturna ", "username": "belaycoelho", "verified": false, "name": "Pretty Mess \u2743 \ud83d\udcd6 Kingdom of the Feared", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 739, "tweet_count": 13767, "listed_count": 2}, "id": "336140573"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633"}, {"username": "labieno_tito", "verified": false, "name": "Tito Labieno", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 94528, "listed_count": 2}, "id": "1102696738161344512"}, {"username": "linocsel", "verified": false, "name": "CarlosS\u00e1nchezdeRoda", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1004, "tweet_count": 23110, "listed_count": 12}, "id": "2913321688"}, {"username": "miiica90", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 3554, "tweet_count": 20384, "listed_count": 0}, "id": "891884539378905088"}, {"location": "she-her", "username": "exoaart", "verified": false, "name": "let!\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2167, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}, "id": "1170067284741828608"}, {"location": "\u262d ", "username": "paIpatine", "verified": false, "name": "arr\u00f8z", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122498, "listed_count": 104}, "id": "1679734056"}, {"location": "Brasil - Mato Grosso", "username": "caldeiraonews", "verified": false, "name": "Caldeir\u00e3o News", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 804, "tweet_count": 74357, "listed_count": 23}, "id": "86134382"}, {"location": "047", "username": "jamillyfraga_", "verified": false, "name": "\ud83e\udeac \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd9e \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 946, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "id": "974012567462006784"}, {"location": "Paris, France", "username": "vitin04__", "verified": false, "name": "v\u026a\u2020\u026a\u0274 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 233, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "id": "1175253031845343232"}, {"location": "Ourinhos, Brasil", "username": "vivitzinhaa", "verified": false, "name": "guerreira cansada", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 254, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}, "id": "3403051457"}, {"username": "AniFloyd", "verified": false, "name": "ani \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 268, "tweet_count": 33055, "listed_count": 1}, "id": "766721274"}, {"username": "luzvillalbac", "verified": false, "name": "Luz\u2728\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 934, "tweet_count": 57776, "listed_count": 0}, "id": "455874659"}, {"location": "Universo Paralelo", "username": "MargaPallas", "verified": false, "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "id": "4194518691"}, {"username": "Emilio_Candia96", "verified": false, "name": "Emilio Candia", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 235, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "id": "1158681972"}, {"location": "Lima y +", "username": "zetaunolima", "verified": false, "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709"}, {"username": "deadspanita", "verified": false, "name": "Deadpool \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 551, "tweet_count": 137894, "listed_count": 20}, "id": "1027293529"}, {"location": "Betim", "username": "edcmiranda", "verified": false, "name": "Edimilson Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 210, "tweet_count": 13591, "listed_count": 2}, "id": "114480287"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "hugoram47", "verified": false, "name": "Hugo Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "id": "381642653"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jgodoym", "verified": false, "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "id": "5418002"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "reflejo3c", "verified": false, "name": "teresa de angulo", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}, "id": "255499883"}, {"location": "Italia", "username": "g_effe", "verified": false, "name": "CarIo Intrepido unmanageable", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2049, "tweet_count": 46424, "listed_count": 0}, "id": "548631951"}, {"username": "pelililili", "verified": false, "name": "Lilusa", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 112, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "id": "1034604055392346113"}, {"location": "Ventormenta ", "username": "_SolRiveros", "verified": false, "name": "Romina", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 813, "tweet_count": 46079, "listed_count": 5}, "id": "131222331"}, {"location": "Plastic Beach", "username": "twistedmaah", "verified": false, "name": "mags \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 667, "tweet_count": 17758, "listed_count": 8}, "id": "91115909"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "edithchic", "verified": false, "name": "Edithchic \ud83e\udd0d\ud83d\ude14\ud83d\udc94\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 97, "tweet_count": 18186, "listed_count": 2}, "id": "2834702403"}, {"location": "Europa libre de usureros.", "username": "Adolfo82408944", "verified": false, "name": "Adolfo", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2605, "tweet_count": 23905, "listed_count": 4}, "id": "1126215837680111619"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "TcpLatinBoy", "verified": false, "name": "\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f#QuedateEnTuCasa\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 5001, "tweet_count": 7107, "listed_count": 2}, "id": "2284843354"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184787, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "iPhone: -33.425556,-70.592636", "username": "valdunga", "verified": false, "name": "v4ldung4", "public_metrics": {"followers_count": 15968, "following_count": 552, "tweet_count": 105455, "listed_count": 0}, "id": "19661618"}, {"location": "Chile", "username": "VillalobosJara", "verified": false, "name": "D.V.", "public_metrics": {"followers_count": 19312, "following_count": 1521, "tweet_count": 104538, "listed_count": 224}, "id": "58622164"}, {"location": "Brasil", "username": "caldpolitico", "verified": false, "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 2193, "tweet_count": 236971, "listed_count": 43}, "id": "51435825"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"location": "Stayville \ud83e\udd21", "username": "MrsJCarstairs", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83SpookyJaz\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 478, "tweet_count": 34848, "listed_count": 8}, "id": "98940324"}, {"location": "qualWorld", "username": "d_a_v_i_d_go", "verified": false, "name": "qu@lm@n", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1180, "tweet_count": 11117, "listed_count": 0}, "id": "2828847689"}, {"location": "Paraguay", "username": "Cesar_Urbietaa", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 528, "tweet_count": 22970, "listed_count": 1}, "id": "420449165"}, {"username": "guuuisalles", "verified": false, "name": "sem paciencia pra fa de bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 424, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "id": "186819310"}, {"location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "username": "OfcAnderAlves", "verified": false, "name": "ANDER", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}, "id": "1146643596176777221"}, {"username": "martinik83", "verified": false, "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1881, "tweet_count": 3777, "listed_count": 4}, "id": "712913750974664704"}, {"location": "Talagante, Chile", "username": "KokePunky", "verified": false, "name": "KokePunk", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1759, "tweet_count": 16341, "listed_count": 3}, "id": "878090955961888772"}, {"location": "Madrid", "username": "UniversoAlex", "verified": false, "name": "Universo Alex #LosAnillosDePoder #Andor #BlackAdam", "public_metrics": {"followers_count": 24393, "following_count": 337, "tweet_count": 83493, "listed_count": 208}, "id": "141155085"}, {"location": "Carrizal", "username": "EddiRosales", "verified": false, "name": "Eddi Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "id": "195855840"}, {"location": "Tup\u00e3 -- sp", "username": "BiVidal", "verified": false, "name": "Grabiela", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 670, "tweet_count": 57131, "listed_count": 9}, "id": "89190307"}, {"username": "JUDITHBELANDRIA", "verified": false, "name": "JUDITH BELANDRIA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9873, "following_count": 8072, "tweet_count": 142949, "listed_count": 7}, "id": "93725949"}, {"username": "MuozJoo", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Paz Mu\u00f1oz Joo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "id": "362588594"}, {"username": "lua_min_", "verified": false, "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 201, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "id": "4882316608"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "Petkovic10e43", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 507, "tweet_count": 215064, "listed_count": 13}, "id": "308789332"}, {"location": "L-1485", "username": "GODKJG", "verified": false, "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1145, "tweet_count": 49380, "listed_count": 2}, "id": "906862698176151552"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "josea24111", "verified": false, "name": "J@ime#", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 367, "tweet_count": 10742, "listed_count": 0}, "id": "1465010941"}, {"username": "claudiamontesu", "verified": false, "name": "Claudia Montes", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 481, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "432874815"}, {"location": "4405", "username": "babiparada5", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Parada", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 506, "tweet_count": 19433, "listed_count": 0}, "id": "703954057719894016"}, {"location": "Espinho, Portugal", "username": "antonias09", "verified": false, "name": "Ant\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 432, "tweet_count": 31688, "listed_count": 1}, "id": "739948353442746368"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "username": "aguscaltuna", "verified": false, "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 387, "tweet_count": 8616, "listed_count": 1}, "id": "878026182331183105"}, {"location": "Satipo, Junin, Peru", "username": "Rodi59486834", "verified": false, "name": "Mirando y comentando", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 580, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "id": "1187121481161039873"}, {"username": "Jss_Oliveiraa", "verified": false, "name": "jessyca", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 233, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "id": "954880096883625984"}, {"location": "se   \u1427   rene   (  def.  )   an  expanse  of  clear  sky  or  calm  sea,  the  ones  i  love  to  admire  together  with  @.thv  on  our  dates. ", "username": "TAENERVOUS", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 12136, "following_count": 10145, "tweet_count": 86344, "listed_count": 58}, "id": "1000734201438666752"}, {"username": "owlbz", "verified": false, "name": "honey", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1688, "tweet_count": 21193, "listed_count": 10}, "id": "842812153161830400"}, {"location": "Peru", "username": "Ruwaysiy", "verified": false, "name": "Pepe Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "id": "752632839028482048"}, {"username": "AngelMogrovej12", "verified": false, "name": "Angel Mogrovejo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "id": "1165315251841228800"}, {"location": "Just Tired", "username": "DaianaSeixas", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 0}, "id": "64695560"}, {"username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla", "verified": false, "name": "Erick Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "id": "61620531"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CernaNino", "verified": false, "name": "Niguev17", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 271, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "id": "2826972531"}, {"location": "\u1d40\u1d34\u1d31 \u1d35\u1d3a\u207b\u1d2e\u1d31\u1d40\u1d42\u1d31\u1d31\u1d3a", "username": "JEESxorcismo", "verified": true, "name": "JEES \u1d56\u02b3\u1d52\u207f\u1d52\u1d58\u207f\u1d9c\u1d49\u1d48 \u1d43\u02e2 \u02b0\u1d49\u02e1\u02e1", "public_metrics": {"followers_count": 32535, "following_count": 1, "tweet_count": 133553, "listed_count": 214}, "id": "73848066"}, {"username": "PeekabooWarrior", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1915, "tweet_count": 2659, "listed_count": 4}, "id": "2735429974"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "AntonioMaestre", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "id": "94208950"}, {"location": "el Poblenou, Barcelona", "username": "TeresaCabezuelo", "verified": false, "name": "Terecabe \ud83c\udf52\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 347, "tweet_count": 15567, "listed_count": 1}, "id": "2179674767"}, {"location": "Cartagena, Spain", "username": "GabrielConesa", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Torres \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 1997, "tweet_count": 21556, "listed_count": 5}, "id": "1051382007413006336"}, {"username": "ArellanosCarol", "verified": false, "name": "Carol Arellanos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "id": "3027664722"}, {"location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "saviobc_", "verified": false, "name": "S\u00e1vio", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 220, "tweet_count": 27084, "listed_count": 0}, "id": "210304484"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil.", "username": "Juliano_Taveira", "verified": false, "name": "Juliano T Bernardes", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 605, "tweet_count": 10893, "listed_count": 51}, "id": "52047784"}, {"location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI", "verified": false, "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "id": "899430649022566400"}, {"username": "b_acamposc1i267", "verified": false, "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "id": "859180118"}, {"username": "lightupthedarkk", "verified": false, "name": "dandelion", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 323, "tweet_count": 67164, "listed_count": 5}, "id": "1169456761"}, {"location": "Brasil", "username": "EdsonJoseZutin", "verified": false, "name": "Edson Zutin", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 323, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "173248615"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Arquibancad1914", "verified": false, "name": "Arquibancada 1914", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 28, "tweet_count": 4133, "listed_count": 32}, "id": "3165656458"}, {"username": "pepian63", "verified": false, "name": "Claudio Solis", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 354, "tweet_count": 3086, "listed_count": 1}, "id": "2556541229"}, {"location": "Guatemala", "username": "Bea_Colmenares", "verified": false, "name": "Beatriz Colmenares", "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 2471, "tweet_count": 12647, "listed_count": 42}, "id": "550185038"}, {"location": "Asuncion", "username": "nadiia_caceres", "verified": false, "name": "Nadua", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 886, "tweet_count": 7454, "listed_count": 1}, "id": "1670866477"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "ferchuchaves", "verified": false, "name": "M.Fernanda Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 571, "tweet_count": 13192, "listed_count": 1}, "id": "97284170"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "APampliega", "verified": false, "name": "Antonio Pampliega", "public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "id": "70757523"}, {"username": "dinadiamira", "verified": false, "name": "Dina Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 132, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "id": "742651446517235712"}, {"username": "roo_bogarin", "verified": false, "name": "Ro \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1158, "tweet_count": 69170, "listed_count": 3}, "id": "820280942"}, {"location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "Oe_Micky", "verified": false, "name": "Oe Micky", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 520, "tweet_count": 30068, "listed_count": 2}, "id": "447137843"}, {"location": "Filadelfia, Paraguay", "username": "vane_alen", "verified": false, "name": "Vane Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1409, "tweet_count": 29708, "listed_count": 1}, "id": "339422192"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "RUDAVARA2013", "verified": false, "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "id": "1267619354"}, {"username": "DanielMalpica13", "verified": false, "name": "Daniel Malpica", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "id": "944814613010542593"}, {"username": "LenguaPrecisa", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 LUIS", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 442, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "id": "3092237169"}, {"username": "belovedstirling", "verified": false, "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 1587, "tweet_count": 247657, "listed_count": 15}, "id": "456192512"}, {"location": "Mogi Mirim, Brasil", "username": "DuhSecco", "verified": false, "name": "Duh Secco", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}, "id": "2804457966"}, {"username": "pao_reilly", "verified": false, "name": "Pao is here.", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 99, "tweet_count": 26023, "listed_count": 2}, "id": "710954003987873792"}, {"location": "Chile", "username": "JusticiayRespe", "verified": false, "name": "Justicia y Respeto", "public_metrics": {"followers_count": 38945, "following_count": 27248, "tweet_count": 54105, "listed_count": 46}, "id": "1658680242"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "dlazo", "verified": false, "name": "Diego Lazo", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1389, "tweet_count": 17349, "listed_count": 9}, "id": "14229695"}, {"location": "Palmas TO, Brasil", "username": "Naridd33", "verified": false, "name": "Naridd3", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 100, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "976456167252746241"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "FrancesJose", "verified": false, "name": "@francesjose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 878, "tweet_count": 45316, "listed_count": 12}, "id": "1307918396"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "giocrvlh", "verified": false, "name": "Girassol", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 168, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "id": "708976030652964864"}, {"location": "Heart of South America", "username": "fatimartinez8", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1588, "tweet_count": 32591, "listed_count": 20}, "id": "154626598"}, {"location": "\u2015  \u2ffb  \ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc2e & \ud835\udc0c\ud835\udc1e  `  \u22b9", "username": "fairysaturn_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39VOU VER O THE ROSE \ud83d\udda4 MJ Sol das Arohas\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1834, "tweet_count": 120901, "listed_count": 8}, "id": "735496724601442305"}, {"username": "Germanlh3", "verified": false, "name": "German laure / investidor e empreendedor", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 244, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "id": "758803353199443974"}, {"username": "pazmaeli", "verified": false, "name": "Magali Paz", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "id": "1714264896"}, {"location": "sao paulo", "username": "bobrobertoaka", "verified": false, "name": "roberto akazawa", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3125, "tweet_count": 12045, "listed_count": 4}, "id": "104580416"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "1Santa_Cruz", "verified": false, "name": "Santa", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 414, "tweet_count": 28593, "listed_count": 4}, "id": "339388872"}, {"username": "CabezasRento", "verified": false, "name": "CityZen \u02d9\u1d25\u02d9 -", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 877, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "id": "2944001895"}, {"location": "Per\u00fa - Chile ", "username": "paulbaharo", "verified": false, "name": "Paul", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 236, "tweet_count": 29841, "listed_count": 18}, "id": "187979533"}, {"location": "Rio das Ostras - RJ", "username": "sroliv", "verified": false, "name": "Professor Careca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 286, "tweet_count": 4791, "listed_count": 2}, "id": "45574908"}, {"location": "Salto SP", "username": "Marezoca1", "verified": false, "name": "meudeus hein Alanis", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 427, "tweet_count": 3291, "listed_count": 1}, "id": "1143181752636203008"}, {"location": "Forks, WA", "username": "Alanissantos43", "verified": false, "name": "ai rafaela pelo amor", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 566, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}, "id": "1018922857492107265"}, {"location": "Amazonas", "username": "38Ehb", "verified": false, "name": "Eleodoro Huaman B.", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}, "id": "2216877185"}, {"username": "sshitidk", "verified": false, "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 31, "tweet_count": 25119, "listed_count": 0}, "id": "1161759390137032712"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "girlypcy", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 308, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "id": "1068866070281367552"}, {"location": "COMPLEXO DE URUC\u00c2NIA", "username": "FilhodeDeus96", "verified": false, "name": "Lebron James \u26f9\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 25, "tweet_count": 34689, "listed_count": 0}, "id": "3119743229"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro", "username": "renatalarisse_", "verified": false, "name": "Rena \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1451, "tweet_count": 26192, "listed_count": 0}, "id": "632117926"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "c_estale", "verified": false, "name": "redator oficial do colando o tabu", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 639, "tweet_count": 35945, "listed_count": 2}, "id": "759557649407078401"}, {"username": "CharlyGuit", "verified": false, "name": "Charly", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1721, "tweet_count": 35740, "listed_count": 0}, "id": "1729223844"}, {"location": "\ud835\udcdf\u22c6\u22b9\u01c2\ua564", "username": "mymurim", "verified": false, "name": "\u0131\u0323\u0279o\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 183, "tweet_count": 12143, "listed_count": 1}, "id": "1129402602490343426"}, {"location": "\ud83e\udeb4", "username": "noceutemwifii", "verified": false, "name": "rafi", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 986, "tweet_count": 15413, "listed_count": 1}, "id": "1058172798445719552"}, {"location": "sw \u2022 crf \u2022 bb \u2022 m\u00e5 ", "username": "anakinanarchy", "verified": false, "name": "gabie", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1203, "tweet_count": 48443, "listed_count": 14}, "id": "325041572"}, {"username": "Garibolian13", "verified": false, "name": "Garibolian", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 141, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}, "id": "3054879267"}, {"location": "Arequipa, Per\u00fa ", "username": "Bruceap", "verified": false, "name": "Bruce Howard", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 265, "tweet_count": 8653, "listed_count": 0}, "id": "147582137"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "luguluaa", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 320, "tweet_count": 14302, "listed_count": 0}, "id": "3227010010"}, {"username": "wanleydonat", "verified": false, "name": "Wanley Donat", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 6214, "listed_count": 0}, "id": "140881003"}, {"location": "Oldenburg (Oldenburg)", "username": "FernandoMiresOl", "verified": false, "name": "Fernando Mires", "public_metrics": {"followers_count": 42383, "following_count": 2037, "tweet_count": 85670, "listed_count": 232}, "id": "2564837198"}, {"location": "Worldwide", "username": "eroldani_pe", "verified": false, "name": "Galo Roldan \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udfc0 \ud83d\udeb2 \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2873, "tweet_count": 33751, "listed_count": 1}, "id": "427117821"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "JDARRB", "verified": false, "name": "pau flamejante \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 126, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "id": "56541825"}, {"location": "Ciudad del Este, Paraguay", "username": "clariiOrte", "verified": false, "name": "\uf8ff MAR\u00cdAROQUITA \ud83d\ude2d\ud83e\udd33\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 2183, "tweet_count": 36207, "listed_count": 3}, "id": "361277019"}, {"location": "Paraguay", "username": "AnaPaulaRodas", "verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 838, "tweet_count": 58284, "listed_count": 3}, "id": "40933600"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "aledentella", "verified": false, "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 407, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}, "id": "275101350"}, {"location": "en \ud83e\ude90", "username": "rivotrixie", "verified": false, "name": "michi an\u00f3nimo", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 312, "tweet_count": 21561, "listed_count": 1}, "id": "383784535"}, {"username": "joysfair", "verified": false, "name": "helo\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 7094, "following_count": 2483, "tweet_count": 13529, "listed_count": 10}, "id": "732974363717341185"}, {"location": "@joohyunsr \ud83d\udc9e", "username": "bpinkills", "verified": false, "name": "c.", "public_metrics": {"followers_count": 13670, "following_count": 7816, "tweet_count": 317323, "listed_count": 38}, "id": "3131352915"}, {"location": "Peru", "username": "DonVitorio_", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MateusMarques05", "verified": false, "name": "M.Marques\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1355, "tweet_count": 19098, "listed_count": 1}, "id": "846552343667757056"}, {"location": "Italia", "username": "mcc43_", "verified": false, "name": "mcc43", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 600, "tweet_count": 65458, "listed_count": 109}, "id": "106842211"}, {"username": "valeriorenzi", "verified": false, "name": "valerio renzi", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "id": "311471528"}, {"location": "Argentina", "username": "27_salmaa", "verified": false, "name": "salma", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 275, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "773140762582188032"}, {"username": "Camiquevedo20", "verified": false, "name": "la flaca", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1112, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}, "id": "2327610882"}, {"username": "gisellacolmenar", "verified": false, "name": "Gisella Colmenar", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 2189, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "id": "68981458"}, {"username": "nobrxiner", "verified": false, "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1073, "tweet_count": 213618, "listed_count": 105}, "id": "635398468"}, {"location": "Fernando de la Mora ", "username": "elbarbapysoy", "verified": false, "name": "El Barba", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1454, "tweet_count": 40125, "listed_count": 5}, "id": "206494265"}, {"username": "InfoRUnews", "verified": false, "name": "InfoRUnews", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "id": "2380798441"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "bethaniaplanas", "verified": false, "name": "Betha \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 243, "tweet_count": 35873, "listed_count": 1}, "id": "489071246"}, {"location": "Paraguay", "username": "sandravillalbam", "verified": false, "name": "Sandra \ud83d\udcae (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 692, "tweet_count": 88858, "listed_count": 10}, "id": "118387602"}, {"username": "MagoDoVentao", "verified": false, "name": "Mago do Vent\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1868, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}, "id": "556017622"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "patriciapillar", "verified": true, "name": "Patricia Pillar", "public_metrics": {"followers_count": 217676, "following_count": 1038, "tweet_count": 11649, "listed_count": 208}, "id": "838099262"}, {"location": "\u00bb books, movies and music", "username": "killngevs", "verified": false, "name": "duda.", "public_metrics": {"followers_count": 7815, "following_count": 450, "tweet_count": 218957, "listed_count": 35}, "id": "2344233577"}, {"location": "Lima, PER", "username": "juanmsanchez", "verified": false, "name": "Juan M. Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 278, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "id": "43909610"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "annmaluff", "verified": false, "name": "Anuba Maluff", "public_metrics": {"followers_count": 5924, "following_count": 1620, "tweet_count": 65401, "listed_count": 3}, "id": "420513111"}, {"location": "Paraguay", "username": "_solgenez", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 49478, "following_count": 3526, "tweet_count": 71096, "listed_count": 10}, "id": "1551622393"}, {"username": "ParasiteTeromea", "verified": false, "name": "Owen", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 193, "tweet_count": 59494, "listed_count": 3}, "id": "96608163"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "EvilDoctorrrrrr", "verified": false, "name": "Dr.P\u00e9simo \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 558, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "id": "1013009919455453184"}, {"username": "carmeba49", "verified": false, "name": "@carmebadiaaltes1949", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3021, "tweet_count": 113512, "listed_count": 1}, "id": "898464615721467904"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "username": "CoucouVic", "verified": false, "name": "Vict\u00f2ria AJ", "public_metrics": {"followers_count": 17117, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "id": "915535201593446400"}, {"location": "San Isidro, Lima-Peru", "username": "DVCSTARSONIA", "verified": false, "name": "Sonia Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424250, "listed_count": 76}, "id": "329019840"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "willbameyang", "verified": false, "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 301, "tweet_count": 26614, "listed_count": 0}, "id": "1066454313503993856"}, {"username": "yalenchka4", "verified": false, "name": "\u0994\u09e3\u262c Yalenchka \u262c\u0994\u09e3 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2590, "tweet_count": 13769, "listed_count": 1}, "id": "1021160955496009729"}, {"username": "Nadae3", "verified": false, "name": "Nadae\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 152, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "id": "1059941589601140737"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "HELLcomunitario", "verified": false, "name": "Luis Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1200, "tweet_count": 36413, "listed_count": 1}, "id": "582408007"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "albertochimal", "verified": true, "name": "Alberto Chimal ~ en mutaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 119739, "following_count": 873, "tweet_count": 94490, "listed_count": 1480}, "id": "14434613"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Dvyves", "verified": false, "name": "\u266a \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22 \u266a 13 \u2b50\ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 589, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "id": "1062422498208288773"}, {"location": "\ud83d\udecb", "username": "capfriends", "verified": false, "name": "screencaps friends", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "860158681861718016"}, {"location": "Venezuela", "username": "J_CORTEZ62", "verified": false, "name": "J' C\ud83c\udd7e\ufe0fRTEZ.\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "id": "1165995327419310081"}, {"location": "J\u00fapiter \ud83e\ude90", "username": "Johancortez62", "verified": false, "name": "\u02d7\u02cf\u02cbJ\ud83c\udd7e\ufe0fHAN..JC \uea00 \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 11516, "following_count": 12121, "tweet_count": 24584, "listed_count": 12}, "id": "827891554232762369"}, {"username": "JAEHYPOEM", "verified": false, "name": "jelly", "public_metrics": {"followers_count": 9929, "following_count": 8513, "tweet_count": 90830, "listed_count": 28}, "id": "742081334009561089"}, {"username": "Morales_Ingarth", "verified": false, "name": "Ingarth Morales \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1114, "tweet_count": 36231, "listed_count": 2}, "id": "298861117"}, {"username": "fefebaraonda", "verified": false, "name": "raffa zio", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180420, "listed_count": 2}, "id": "1972520815"}, {"username": "K_a_t_i_a_M", "verified": false, "name": "Sono_Mia", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5437, "tweet_count": 17200, "listed_count": 5}, "id": "1027835246845284353"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "silviaherrerao2", "verified": false, "name": "silviaherrerao10@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 365, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "id": "1023396312056823808"}, {"username": "manu_99a", "verified": false, "name": "Manu \ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 460, "tweet_count": 45408, "listed_count": 3}, "id": "1073738475889926144"}, {"location": "perdida", "username": "DeviIla__", "verified": false, "name": "Devil \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 494, "tweet_count": 3433, "listed_count": 3}, "id": "1151196823220080642"}, {"location": "1.048596", "username": "RutoKaichou", "verified": false, "name": "Ruto \ud83d\udc14 \u2728\ud83e\udea9\ud835\udc7a\ud835\udc7b\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc74 \ud835\udc6d\ud835\udc6c\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc75\ud835\udc70\ud835\udc6e\ud835\udc6f\ud835\udc7b\ud83e\udea9\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 122, "tweet_count": 110568, "listed_count": 6}, "id": "601335454"}, {"username": "tamaraduartef", "verified": false, "name": "tamara .", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 210, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "id": "1133768075155841024"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "AnaPaolaCondori", "verified": false, "name": "Ana_Sofrendo pelo Kpop", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 288, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}, "id": "2565393589"}, {"username": "lencitx_", "verified": false, "name": "Len", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 396, "tweet_count": 60393, "listed_count": 0}, "id": "1183430987251900417"}, {"location": "en el pa\u00eds de las maravillas", "username": "alii_i", "verified": false, "name": "Ali\u2019i\ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 374, "tweet_count": 149838, "listed_count": 13}, "id": "158223182"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "guillermoeloypo", "verified": false, "name": "guillermo eloy ponce", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 417, "tweet_count": 19239, "listed_count": 0}, "id": "618278788"}, {"location": "Lachine, Qc, Canada", "username": "jp_bills", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6B2B y - AFC East Champion JP Jobin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2140, "tweet_count": 16131, "listed_count": 26}, "id": "1261795903"}, {"location": "Canada", "username": "Matou_76", "verified": false, "name": "Tomcat_76 \u2b55\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1529, "tweet_count": 40019, "listed_count": 45}, "id": "878105256"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "kariel610", "verified": false, "name": "Karina Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 111, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "id": "3680129355"}, {"location": "Cear\u00e1, BrasilHope", "username": "Light_Hobi", "verified": false, "name": "Gra\u00e7a \ud83c\udfb6\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 187, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}, "id": "845395309090000901"}, {"username": "AmAndrei260168", "verified": false, "name": "Andrei2601", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "id": "1121249128992911362"}, {"location": "Abruzzo", "username": "lucisferri93", "verified": false, "name": "luxifer", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 905, "tweet_count": 6933, "listed_count": 0}, "id": "365303713"}, {"location": "Brasil", "username": "Karine0490", "verified": false, "name": "\u2764 Karine Ribeiro \u2764 MonstaX \ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 4916, "tweet_count": 50961, "listed_count": 1}, "id": "67630066"}, {"username": "jorge_repetto", "verified": false, "name": "E'lir Repetto", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 224, "tweet_count": 11220, "listed_count": 1}, "id": "847914727"}, {"location": "Nictheroy - Rio de Janeiro", "username": "robsantos", "verified": false, "name": "Rob", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 436, "tweet_count": 14198, "listed_count": 8}, "id": "11064322"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora", "verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "public_metrics": {"followers_count": 93961, "following_count": 5656, "tweet_count": 177765, "listed_count": 858}, "id": "20766595"}, {"location": "el abismo", "username": "roommie", "verified": false, "name": "Hannah Bardera", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 326, "tweet_count": 79933, "listed_count": 3}, "id": "2844675398"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "stanspaulson", "verified": false, "name": "\u00df\u2019abi Carson Gill \u26be", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 659, "tweet_count": 45280, "listed_count": 17}, "id": "2961184756"}, {"location": "brooklyn 99", "username": "estacaozinha", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 8041, "following_count": 928, "tweet_count": 240516, "listed_count": 48}, "id": "3042978419"}, {"username": "Gusfe4", "verified": false, "name": "Gusfe", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 950, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "id": "1082720980596871171"}, {"location": "Cascavel, Paran\u00e1 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jualoeblein", "verified": false, "name": "Ju Loir\u00e3o \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ENFIEM AS M\u00c1SCARAS NO \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 475, "tweet_count": 19877, "listed_count": 1}, "id": "974932011998744576"}, {"location": "Arequipa", "username": "ReveluvAQP", "verified": false, "name": "reveluv", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "id": "1164332393601339393"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "peixenoceu", "verified": false, "name": "na lua", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 133, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "id": "1155176198886055937"}, {"username": "LuLightA", "verified": false, "name": "Regina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1172, "tweet_count": 5537, "listed_count": 0}, "id": "1055213294498275328"}, {"username": "Osmoday", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3691, "tweet_count": 73048, "listed_count": 5}, "id": "186554154"}, {"username": "fwgonzalez", "verified": false, "name": "Gonzalez, patipelao ilustrado", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 5000, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}, "id": "273718665"}, {"username": "melnicksergio", "verified": false, "name": "Sergio I. Melnick", "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}, "id": "622098575"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "alex_zimmer", "verified": false, "name": "Alexander Zimmer", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 209, "tweet_count": 9359, "listed_count": 36}, "id": "39747258"}, {"location": "Johto #\u2133\u1959\u1963t\u03b9sh\u03b9\u03c1\u03c1 #PS", "username": "GxdessDragxn", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09; \u1643\u1971\u0301\u1472o\u027e\u1972.", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 141, "tweet_count": 1727, "listed_count": 2}, "id": "1174593332615553024"}, {"location": "Kanto", "username": "RedSpecialRP", "verified": false, "name": "Red, the Fighter", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 592, "tweet_count": 2846, "listed_count": 1}, "id": "790191701759582208"}, {"location": "Argentina", "username": "sinti4_", "verified": false, "name": "\u028b\u0268\u0256\u01df \u057c\u00f3\u028d\u01df\u0256\u025b", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 683, "tweet_count": 28547, "listed_count": 1}, "id": "803962632"}, {"location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "RRNoticiasqro", "verified": false, "name": "RR Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 29968, "following_count": 1074, "tweet_count": 182106, "listed_count": 212}, "id": "328762425"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "wania79289384", "verified": false, "name": "wania\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2055, "tweet_count": 155634, "listed_count": 0}, "id": "1043947398089887746"}, {"location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919"}, {"location": "\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude06 (n.) the act of loving the one who loves you; a love returned in full \u2014 the way I love TWICE", "username": "hyopalette", "verified": false, "name": ". r\u0251vi\u2077\u2089\ud83e\ude90THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1966, "tweet_count": 42631, "listed_count": 49}, "id": "1108144584205451265"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "g_stutz94", "verified": false, "name": "STUTZ\u2079\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 343, "tweet_count": 21741, "listed_count": 2}, "id": "892787193105829888"}, {"username": "legadaosb", "verified": false, "name": "leiga", "public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 252, "tweet_count": 52445, "listed_count": 49}, "id": "855541669600665600"}, {"username": "KyuzoOhashi", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 155, "tweet_count": 125616, "listed_count": 7}, "id": "251367517"}, {"username": "VktorR", "verified": false, "name": "Victor Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2345, "tweet_count": 55612, "listed_count": 33}, "id": "17946795"}, {"location": "Escala de Kinsey", "username": "Lordkimbombo", "verified": false, "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 207, "tweet_count": 38925, "listed_count": 3}, "id": "1392470082"}, {"username": "igormendesx", "verified": false, "name": "# Igor", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1329, "tweet_count": 130150, "listed_count": 19}, "id": "728226781"}, {"location": "Brasil", "username": "siteptbr", "verified": false, "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234328, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849"}, {"username": "S3CHI_IrS", "verified": false, "name": "S3CHI :)", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 2037, "listed_count": 1}, "id": "875667410648518656"}, {"location": "DC", "username": "darthspn", "verified": false, "name": "sandro", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 207, "tweet_count": 11504, "listed_count": 1}, "id": "1159258558053126144"}, {"location": "134340", "username": "melmeowl", "verified": false, "name": "melw\ud83d\udc9c \u0e05(\u225a\u110c\u225a)\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 285, "tweet_count": 43812, "listed_count": 0}, "id": "3245047649"}, {"username": "gporpri", "verified": false, "name": "Gl\u00f2ria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "830490911121485824"}, {"username": "roseli60749291", "verified": false, "name": "Roseli Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3169, "tweet_count": 27998, "listed_count": 1}, "id": "1079161481034387456"}, {"username": "Laparckapower", "verified": false, "name": "Achorius Maximus", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 117, "tweet_count": 43415, "listed_count": 1}, "id": "536365005"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "Dizlain", "verified": false, "name": "spuki", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 265, "tweet_count": 97400, "listed_count": 15}, "id": "456154153"}, {"location": "exo planet \ud83c\udf0c ", "username": "sweeetpeace94", "verified": false, "name": "Nini's waiting for KP's tour \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 759, "tweet_count": 14797, "listed_count": 3}, "id": "1145801010276945922"}, {"username": "RagKadaver", "verified": false, "name": "Enid", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 153, "tweet_count": 96322, "listed_count": 8}, "id": "2247435091"}, {"location": "Florida, USA", "username": "drhottinger45", "verified": false, "name": "Dr. Roosevelt H.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 198, "tweet_count": 1741, "listed_count": 1}, "id": "3390361887"}, {"location": "United States", "username": "dayrodr13", "verified": false, "name": "DAYRO #22", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 480, "tweet_count": 48955, "listed_count": 12}, "id": "2159932018"}, {"username": "GianLeo10", "verified": false, "name": "Gianclaudio", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 752, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "802067407128956928"}, {"location": "italy", "username": "melania2013", "verified": false, "name": "melania2013", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 863, "tweet_count": 7650, "listed_count": 4}, "id": "1221916352"}, {"username": "narlock_____", "verified": false, "name": "em depressao profunda", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 465, "tweet_count": 21614, "listed_count": 0}, "id": "888589543682826244"}, {"location": "Vic, Espa\u00f1a", "username": "uvic_epostgrau", "verified": false, "name": "Escola de Postgrau UVic", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}, "id": "827105321751547909"}, {"location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "username": "marquezmoy", "verified": false, "name": "Manuel J M\u00e1rquez Moy", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1953, "tweet_count": 251382, "listed_count": 69}, "id": "223806636"}, {"location": "Altrove", "username": "rospiefarfalle", "verified": false, "name": "nemo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 421, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "id": "896373646322802689"}, {"location": "Huancavelica, Peru", "username": "pjqgmaestro", "verified": false, "name": "APRENDERhaciendo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 432, "tweet_count": 10284, "listed_count": 1}, "id": "47852881"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF Sin\u00f3polis-MT", "username": "munizpapamike", "verified": false, "name": "Militar CPX Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 4687, "tweet_count": 27800, "listed_count": 5}, "id": "518871730"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "verified": true, "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "id": "43340387"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "username": "Edpunk_nu", "verified": false, "name": "Albert Edu N\u00fa\u00f1ez G.\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 967, "tweet_count": 94141, "listed_count": 12}, "id": "192648699"}, {"username": "lmattiass", "verified": false, "name": "Luquete", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 117, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}, "id": "824998562438193154"}, {"username": "CheloAlvarez29", "verified": false, "name": "Consuelo Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2995, "tweet_count": 72814, "listed_count": 13}, "id": "3246290439"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "username": "JorgeBustos1", "verified": true, "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "id": "292464252"}, {"location": "Cusco", "username": "Ysmael_aranda", "verified": false, "name": "ish", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 685, "tweet_count": 28840, "listed_count": 14}, "id": "235417977"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "DanteReinoso", "verified": false, "name": "DanteReinoso", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1413, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "400373757"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "AntonioRicoVila", "verified": false, "name": "Antoni Rico i Vilar \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3403, "tweet_count": 40756, "listed_count": 0}, "id": "321246987"}, {"location": "brasil", "username": "amaurigouveia", "verified": false, "name": "Amauri gouveia jr", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 284, "tweet_count": 37907, "listed_count": 1}, "id": "56868328"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438995, "following_count": 303, "tweet_count": 492494, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "Barranco,Lima, Peru", "username": "jroblesperez", "verified": false, "name": "johnny robles perez", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 492, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "id": "301836004"}, {"location": "she / they / he", "username": "zaphyrac", "verified": false, "name": "Faust | GENDERFLUID WEEK \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 225, "tweet_count": 24798, "listed_count": 2}, "id": "966052682971729920"}, {"location": "Lagarto, Sergipe", "username": "iury_zhirkov", "verified": false, "name": "iury\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 179, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}, "id": "941783917"}, {"location": "Ourinhos, Brasil", "username": "LisaBStyles", "verified": false, "name": "Lisa Bennett", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 33, "tweet_count": 12847, "listed_count": 1}, "id": "762829682467373060"}, {"location": "London", "username": "Bulla_Adriano", "verified": false, "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479937, "listed_count": 1319}, "id": "1893394914"}, {"username": "uraniaflores", "verified": false, "name": "Ur\u00e2nia LULA Fl\u00f4res \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9836, "following_count": 9277, "tweet_count": 54161, "listed_count": 27}, "id": "88538505"}, {"location": "Brazil", "username": "augustosnunes", "verified": true, "name": "Augusto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 1764525, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "id": "50452226"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"username": "trabs62", "verified": false, "name": "gianca", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 640, "tweet_count": 160231, "listed_count": 4}, "id": "497050145"}, {"location": "Catalunya - Euskal Herria", "username": "ProyectoOGRO", "verified": false, "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36838, "listed_count": 76}, "id": "2726612876"}, {"username": "glitterizeei", "verified": false, "name": "Glittei", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 170, "tweet_count": 37841, "listed_count": 2}, "id": "51522079"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "zico2010", "verified": false, "name": "Jorge Luis Jr", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 699, "tweet_count": 13931, "listed_count": 3}, "id": "1186419594287824899"}, {"location": "dreamzen&stay", "username": "favshyuck", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 629, "tweet_count": 107922, "listed_count": 26}, "id": "3042617794"}, {"username": "maaricg_", "verified": false, "name": "M \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 978, "tweet_count": 24908, "listed_count": 4}, "id": "1187543358"}, {"location": "gojo satoru supremacy", "username": "sehuncarville", "verified": false, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 535, "tweet_count": 71128, "listed_count": 3}, "id": "980158484124708864"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "luisovalle13", "verified": false, "name": "Luis Eduardo Ovalle", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4750, "tweet_count": 49199, "listed_count": 22}, "id": "153614666"}, {"username": "stardustZ2727", "verified": false, "name": "\u01b5\uff21\u2102\ud835\udc0a\ud835\udd50\u3055\u3093\ud83e\udd16\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 386, "tweet_count": 69297, "listed_count": 14}, "id": "1054825454064959488"}, {"location": "Barcelona", "username": "Iecturis", "verified": false, "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7460, "tweet_count": 45234, "listed_count": 34}, "id": "636245174"}, {"location": "Krypton / Espa\u00f1a", "username": "LaCasaDeEL", "verified": false, "name": "La Casa De EL", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71596, "listed_count": 386}, "id": "297127071"}, {"location": "Ripoll, Espa\u00f1a", "username": "JavierC83093869", "verified": false, "name": "El Alamo", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 788, "tweet_count": 21054, "listed_count": 0}, "id": "1195264644329410561"}, {"username": "radiomitre", "verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178827, "following_count": 134, "tweet_count": 560341, "listed_count": 2863}, "id": "182923335"}, {"location": "sevilla", "username": "jdbmysoul", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a \u06de\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1168, "tweet_count": 97615, "listed_count": 21}, "id": "386104339"}, {"username": "muratcinar", "verified": false, "name": "murat cinar \ud83d\udcbb\ud83c\udf99\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 4999, "tweet_count": 13647, "listed_count": 44}, "id": "35184525"}, {"username": "iedenhofer__w", "verified": false, "name": "\u2022 moow \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 474, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "760502223516344320"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "SeniorCamaron", "verified": false, "name": "Satanias", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 851, "tweet_count": 22690, "listed_count": 1}, "id": "119134421"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Deedee_Lux", "verified": false, "name": "Deedee", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 633, "tweet_count": 31477, "listed_count": 2}, "id": "1375722132"}, {"location": "Campinas - S\u00e3o Paulo", "username": "agimarsantos", "verified": false, "name": "Agimar Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3909, "tweet_count": 11858, "listed_count": 2}, "id": "135614405"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "iFIS_", "verified": false, "name": "iFIS Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1141, "tweet_count": 9107, "listed_count": 45}, "id": "390042491"}, {"location": "Trujillo", "username": "josmar8025", "verified": false, "name": "Josmar8025", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 460, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "id": "320444568"}, {"location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7", "verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440"}, {"location": "exoplanet", "username": "nekopcyy", "verified": false, "name": "celeste", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 4789, "listed_count": 4}, "id": "755164601877041152"}, {"username": "blondoscuro94_", "verified": false, "name": "Fer Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1371, "tweet_count": 21585, "listed_count": 1}, "id": "106794556"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "glamurama", "verified": true, "name": "glamurama", "public_metrics": {"followers_count": 160227, "following_count": 796, "tweet_count": 49353, "listed_count": 101}, "id": "435143907"}, {"username": "IVerniere", "verified": false, "name": "Ignacio Verniere", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 813, "tweet_count": 36953, "listed_count": 36}, "id": "921243626"}, {"location": "Parawhy", "username": "a_ac1219", "verified": false, "name": "Stardust\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1060, "tweet_count": 46602, "listed_count": 3}, "id": "1428763722"}, {"username": "psupercoco", "verified": false, "name": "SUPERCOCO", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 131, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "411474954"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "marianelaakd", "verified": false, "name": "marianela", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 3345, "tweet_count": 41499, "listed_count": 3}, "id": "255291767"}, {"location": "argentina", "username": "ComunidadMitre", "verified": false, "name": "Comunidad Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 116, "tweet_count": 697232, "listed_count": 98}, "id": "1155563426"}, {"location": "LIMA", "username": "HUMBERTOCORONA4", "verified": false, "name": "HUMBERTO CORONADO", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1620, "tweet_count": 26415, "listed_count": 0}, "id": "1055753598"}, {"location": "Montes Claros/MG", "username": "AurineteTiago", "verified": false, "name": "Aurinete Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1966, "tweet_count": 139644, "listed_count": 4}, "id": "148834624"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "andredidymedome", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Didyme-D\u020fme", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 451, "tweet_count": 4973, "listed_count": 7}, "id": "344978626"}, {"username": "JoseeMadeira", "verified": false, "name": "Jos\u00e9Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215263, "listed_count": 20}, "id": "633322343"}, {"location": "she/her \u2022 bbang kyu nyu juhak", "username": "bbangbestie", "verified": false, "name": "gaBe aware.", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 164, "tweet_count": 94882, "listed_count": 4}, "id": "831047706403602433"}, {"username": "BuZZtoppo", "verified": false, "name": "BuZZ", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1489, "tweet_count": 71566, "listed_count": 15}, "id": "144798358"}, {"location": "\u65e5\u672c", "username": "tmbrise", "verified": false, "name": "\u52a0\u85e4", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 776, "tweet_count": 38510, "listed_count": 29}, "id": "136949598"}, {"username": "Barricate1922", "verified": false, "name": "Andrea Brandolini", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 185, "tweet_count": 961, "listed_count": 1}, "id": "1050693930"}, {"location": "Japon", "username": "ISialer", "verified": false, "name": "Isaac Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "id": "535410429"}, {"username": "CarmemDal", "verified": false, "name": "Carmem Dal-Pr\u00e1 Reis", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 233, "tweet_count": 17568, "listed_count": 0}, "id": "2856710163"}, {"location": "PORTO ALEGRE", "username": "cansera", "verified": false, "name": "reservaconta", "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 3994, "tweet_count": 8603, "listed_count": 7}, "id": "73663083"}, {"username": "LASanchezC", "verified": false, "name": "Luis Alberto Sanche", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 351, "tweet_count": 47756, "listed_count": 0}, "id": "471230583"}, {"username": "jmariohuertas", "verified": false, "name": "Jorge Huertas", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1151, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}, "id": "329209612"}, {"location": "Amatitlan, Guatemala", "username": "PampichiNews", "verified": false, "name": "PampichiNews", "public_metrics": {"followers_count": 57427, "following_count": 4799, "tweet_count": 95608, "listed_count": 167}, "id": "751919185"}, {"username": "IvanAlberotanza", "verified": false, "name": "Giovanni Ivan Alberotanza", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1252, "tweet_count": 19169, "listed_count": 0}, "id": "1388018766"}, {"location": "espa\u00f1a", "username": "farolas56", "verified": false, "name": "farola56", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 497, "tweet_count": 21764, "listed_count": 5}, "id": "636990167"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "marianpy1", "verified": false, "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "id": "1069396759"}, {"location": "Brasil", "username": "Joyce_San_to_s", "verified": false, "name": "Joyce", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 923, "tweet_count": 41788, "listed_count": 1}, "id": "1655611082"}, {"location": "\u1d1b\u029c\u026a\ua731 \u026a\ua731 \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d21\u1d00\u028f \ud83d\ude80", "username": "jeniloey", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d07\u0274\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1420, "tweet_count": 50929, "listed_count": 1}, "id": "1702026018"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "chinin2925", "verified": false, "name": "Carlos Rueda U.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "id": "45143554"}, {"username": "Juadie12", "verified": false, "name": "Juan Diego Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 167, "tweet_count": 11916, "listed_count": 0}, "id": "916882500"}, {"location": "\ud83d\udccdMedellin", "username": "JustPter", "verified": false, "name": "P\u00e9ter \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7957, "following_count": 841, "tweet_count": 250821, "listed_count": 201}, "id": "290822467"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570858, "following_count": 507, "tweet_count": 380834, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493"}, {"location": "ela/dela", "username": "R0CKYEOL", "verified": false, "name": "Momo; VAI VER COLDPLAY", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 441, "tweet_count": 79119, "listed_count": 6}, "id": "1071379910420295681"}, {"location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "username": "ramondelcastil2", "verified": false, "name": "ramon del castillo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 510, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "id": "1272097038"}, {"location": "\u3164\ud83d\ude82\u3164", "username": "i2touko", "verified": false, "name": "hotaru & ningning", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 399, "tweet_count": 23095, "listed_count": 8}, "id": "1122671606965387264"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AMatosIsAnAngel", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Matos Magical\u271d\ufe0f\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 3539, "tweet_count": 317250, "listed_count": 5}, "id": "1021291700"}, {"username": "estimolavida", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 910, "tweet_count": 43091, "listed_count": 1}, "id": "2472083144"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "EliasCarp016", "verified": false, "name": "Eliot\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 260, "tweet_count": 13721, "listed_count": 0}, "id": "3344916592"}, {"location": "127.0.0.1", "username": "foxitroti", "verified": false, "name": "Standew", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 4095, "tweet_count": 56289, "listed_count": 4}, "id": "55165526"}, {"username": "chechoxeneize", "verified": false, "name": "ernesto Trejo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 864, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "id": "179839590"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "josemtorresdiaz", "verified": false, "name": "Jose Maria Torres", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 143, "tweet_count": 5516, "listed_count": 94}, "id": "407284524"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "Eugeniomelo", "verified": false, "name": "AVANTE BRASIL DIGNO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4964, "tweet_count": 40439, "listed_count": 2}, "id": "30107831"}, {"location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio , Rio de Janeiro", "username": "rodrigofasg17", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb0 rodrigo ferreira' \u2720 9\u20e34\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 351, "tweet_count": 19067, "listed_count": 0}, "id": "3569408482"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Xande711", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 498, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}, "id": "3349081480"}, {"location": "Lima", "username": "betty1323", "verified": false, "name": "Xylem", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 340, "tweet_count": 10708, "listed_count": 1}, "id": "86442213"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "andreassq1", "verified": false, "name": "andrea simone", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 850, "tweet_count": 85977, "listed_count": 0}, "id": "915384142250041344"}, {"username": "Ric_one1", "verified": false, "name": "Ricard", "public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 3430, "tweet_count": 70419, "listed_count": 12}, "id": "945296137459822592"}, {"username": "Carbazas_", "verified": false, "name": "C. V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 10711, "tweet_count": 208660, "listed_count": 98}, "id": "408022565"}, {"location": "los ba\u00f1os del inca", "username": "edwindiazmori", "verified": false, "name": "Edwin Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 880, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}, "id": "1529814326"}, {"location": "Bilbao, Basque Country", "username": "ElGuisanteVerde", "verified": false, "name": "El Guisante Verde Project", "public_metrics": {"followers_count": 11972, "following_count": 835, "tweet_count": 51223, "listed_count": 576}, "id": "142389866"}, {"location": "Lima, Peru. ", "username": "mirov2000", "verified": false, "name": "mirov2000", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2024, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "id": "14073927"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "username": "VasquezBazan", "verified": false, "name": "BATI-BAZAN", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "id": "1121158201"}, {"location": "@OfficialMonstaX_wonho", "username": "likarodriguesz", "verified": false, "name": "II\u0337I\u0337I\u0337\u22c8Lika Monbebe_WeneeII\u0337I\u0337I\u0337\u22c8 #\uc154\ub204 #SHOWNU\ud83e\uddf8\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3641, "tweet_count": 173944, "listed_count": 20}, "id": "767432364393893888"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "loeydearloey", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0e gabi \ud83e\udd0e\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1610, "tweet_count": 18342, "listed_count": 4}, "id": "2701417922"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "maibeautysoo", "verified": false, "name": "m\u00f8\u2076\u00b9 \ud83c\udf51 (:(\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 489, "tweet_count": 7090, "listed_count": 2}, "id": "974370432332763136"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ThalitaNew", "verified": false, "name": "Thali \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 2548, "tweet_count": 11901, "listed_count": 1}, "id": "317447953"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "josejlk", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}, "id": "72160081"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid", "verified": false, "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "Rosarosagon12", "verified": false, "name": "Rosa Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 425, "tweet_count": 25317, "listed_count": 1}, "id": "3230798169"}, {"username": "morangocomchan", "verified": false, "name": "morangocomchantyllicom", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 205, "tweet_count": 110736, "listed_count": 13}, "id": "3293932654"}, {"location": "Barcelona", "username": "ed_peninsula", "verified": false, "name": "Ediciones Pen\u00ednsula", "public_metrics": {"followers_count": 11499, "following_count": 5345, "tweet_count": 16912, "listed_count": 413}, "id": "15375313"}, {"location": "Barri de Sants", "username": "canmigra", "verified": false, "name": "Can Migra \u2014 Resistencia Migrante", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 465, "tweet_count": 397, "listed_count": 5}, "id": "1123531058136395776"}, {"location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "username": "HeuraNegraVKK", "verified": false, "name": "Heura Negra", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}, "id": "1130834125"}, {"location": "Match with @Chxcapic", "username": "KetchupBun", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53\ud83c\udf45Ketchup\ud83c\udf36\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 157, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}, "id": "986691071076913153"}, {"location": "he/him", "username": "vwnusss_", "verified": false, "name": "\u00a1MAAAX (:", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 127, "tweet_count": 9318, "listed_count": 0}, "id": "1044665690286895104"}, {"username": "nunus2nini", "verified": false, "name": "Nini \u2764 Nunu", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 105, "tweet_count": 3147, "listed_count": 4}, "id": "1003343007339466752"}, {"location": "Almorad\u00ed, Espa\u00f1a", "username": "saarahernandez_", "verified": false, "name": "Sara\ud83c\udf3c\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 612, "tweet_count": 13674, "listed_count": 0}, "id": "1038209875451539456"}, {"location": "Venezuela", "username": "juliormarquezb", "verified": false, "name": "juliormarquezb", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 462, "tweet_count": 111265, "listed_count": 19}, "id": "348110948"}, {"location": "Houston, TX", "username": "miguelsabat", "verified": false, "name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2898, "tweet_count": 103795, "listed_count": 7}, "id": "143602047"}, {"username": "neyzin150", "verified": false, "name": "Ney JB\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 210, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}, "id": "1328414173"}, {"location": "Brasil", "username": "conexaopolitica", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699058, "following_count": 222, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Elassalazar9", "verified": false, "name": "El\u00edas.salazar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "id": "1063144670761533440"}, {"location": "The Outer Space and Others Uni", "username": "Muldercomic", "verified": false, "name": "John K. Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2752, "tweet_count": 133396, "listed_count": 0}, "id": "14074029"}, {"location": "Peru", "username": "fokito", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}, "id": "42132248"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"username": "akaLaZiz87", "verified": false, "name": "LaZiz", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 166, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "id": "1098532967029374976"}, {"username": "ZeyreEva", "verified": false, "name": "zeyre eva", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 366, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "id": "2902675545"}, {"username": "__miwa__", "verified": false, "name": "miwa", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 200, "tweet_count": 70733, "listed_count": 1}, "id": "127592684"}, {"username": "ymiaxd", "verified": false, "name": "\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 527, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "id": "759560527295176704"}, {"location": "Villa Mercedes, San Luis ", "username": "Lularce03", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\u029f\u026a\u1d1b\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 112, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}, "id": "1132290788501655552"}, {"username": "bookjgale", "verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "id": "842028379"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "ink_inside11", "verified": false, "name": "paula blackthorn \ud83c\udf1c\u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 407, "tweet_count": 13756, "listed_count": 0}, "id": "822566830195834880"}, {"username": "MandrilloBionic", "verified": false, "name": "Mark MILLER", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "id": "448088280"}, {"location": "\u602a\u5947\u30b9\u30dd\u30c3\u30c8", "username": "HPP2HPP", "verified": false, "name": "\u30d2\u30c3\u30d7", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 448, "tweet_count": 53581, "listed_count": 4}, "id": "129282249"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "KANAGAWA SAGAMIHARA CITY\uff01\uff01\uff01", "username": "yu_ki1227", "verified": false, "name": "\u3086\u30fc\u304d", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 381, "tweet_count": 4911, "listed_count": 7}, "id": "260194372"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "LikeColdCoffe", "verified": false, "name": "Irene\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 1743, "tweet_count": 155826, "listed_count": 13}, "id": "210174599"}, {"location": "RIBEIR\u00c3O DAS NEVES.", "username": "jpdjoao", "verified": false, "name": "VIVA A LIBERDADE", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 4071, "tweet_count": 27498, "listed_count": 2}, "id": "163888738"}, {"username": "solitario481", "verified": false, "name": "solitario48", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 36, "tweet_count": 4770, "listed_count": 0}, "id": "804113666677342208"}, {"username": "MauroCapozza", "verified": false, "name": "Mauro Capozza", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2260, "tweet_count": 179212, "listed_count": 1}, "id": "1380125660"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lukaaas_1998", "verified": false, "name": "Lukas", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 643, "tweet_count": 11403, "listed_count": 3}, "id": "4390360574"}, {"username": "nadbitti", "verified": false, "name": "Nadia Bitti", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3774, "tweet_count": 82864, "listed_count": 6}, "id": "715994295"}, {"location": "Roses Rep\u00fablica Catalana", "username": "campadavid", "verified": false, "name": "David #FemXarxa\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 3118, "tweet_count": 71698, "listed_count": 38}, "id": "130994977"}, {"username": "EdgarjMamani", "verified": false, "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160"}, {"location": "Itaipu, Niter\u00f3i", "username": "SouzaMiile", "verified": false, "name": "Baiana", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 1071, "tweet_count": 10132, "listed_count": 0}, "id": "1164133223263350784"}, {"location": "Peru", "username": "jhuail", "verified": false, "name": "JHUAIL", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 255, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "id": "1396113944"}, {"location": "Monbebelandia", "username": "Lover__Minhyuk", "verified": false, "name": "Minhyuk Lover", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 609, "tweet_count": 10561, "listed_count": 2}, "id": "1085902184800313344"}, {"username": "pataka03", "verified": false, "name": "pataka03", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1330, "tweet_count": 130153, "listed_count": 13}, "id": "601218034"}, {"location": "Callao", "username": "ricardo_ca1410", "verified": false, "name": "Ricardo_IMAP", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 877, "tweet_count": 23446, "listed_count": 1}, "id": "226788186"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "diegomaladrin", "verified": false, "name": "Diego Medeiros \ud83d\udde8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 543, "tweet_count": 2306, "listed_count": 1}, "id": "2330980377"}, {"username": "lidiabp_01", "verified": false, "name": "Lidia \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 336, "tweet_count": 18818, "listed_count": 0}, "id": "2248631937"}, {"username": "Kazaador", "verified": false, "name": "edgar", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 207, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "id": "2426162629"}, {"username": "Marcell73592683", "verified": false, "name": "Princess Cactus\ud83c\udf35\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 483, "tweet_count": 6349, "listed_count": 5}, "id": "1014643713673449472"}, {"location": "Anitta and +12 follows", "username": "Richardisoon", "verified": false, "name": "Richardison Nascimento\ud83c\udf35\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 74608, "following_count": 81926, "tweet_count": 56760, "listed_count": 44}, "id": "349471241"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "edgaranco", "verified": false, "name": "Edgar Anco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}, "id": "49366886"}, {"username": "sonigerez", "verified": false, "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 159, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}, "id": "2862151726"}, {"username": "1asufridoramas", "verified": false, "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 42}, "id": "919957386865074176"}, {"username": "phelcake", "verified": false, "name": "clara da lua\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 298, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "id": "1026238719836278784"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nandasbaptista", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 455, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}, "id": "983125478239326208"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051019, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"username": "dearflame", "verified": false, "name": "Samur\u0e01\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49i fren", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 145, "tweet_count": 18115, "listed_count": 0}, "id": "2772889786"}, {"username": "MandyReverse", "verified": false, "name": "Amandaverso", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}, "id": "1172653386887499776"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "0d5909f1f9a4455", "verified": false, "name": "Pretoriano\ud83d\udc9a\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1767, "tweet_count": 213477, "listed_count": 6}, "id": "3086681676"}, {"location": "Reino de Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "FrandeLeon1990", "verified": false, "name": "Fran Fern\u00e1ndez Casta\u00f1o\ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 1342, "tweet_count": 53400, "listed_count": 13}, "id": "270083777"}, {"location": "Venezia, Veneto", "username": "killingcla", "verified": false, "name": "ekla", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 38, "tweet_count": 9819, "listed_count": 1}, "id": "1079557483"}, {"username": "pvaIiente", "verified": false, "name": "pedro.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 4973, "tweet_count": 27900, "listed_count": 0}, "id": "2800968357"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MariaMariamh4", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 447, "tweet_count": 33683, "listed_count": 4}, "id": "2759800599"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mnunes0502", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Nunes Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2310, "tweet_count": 37437, "listed_count": 5}, "id": "108328724"}, {"location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469"}, {"username": "alexvetrx", "verified": false, "name": "Ah, morre diabo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 77, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "id": "1183815221481295872"}, {"location": "S\u00e3o janu\u00e1rio", "username": "TPV_LUIS_ROCHA", "verified": false, "name": "Algu\u00e9m salve meu Vasco!", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1846, "tweet_count": 20976, "listed_count": 4}, "id": "146270186"}, {"location": "Le Mans (Francia)", "username": "Cutralla", "verified": false, "name": "Ricardo Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 5001, "tweet_count": 54390, "listed_count": 32}, "id": "2332287589"}, {"username": "msanchezvallejo", "verified": false, "name": "M.A. Sanchez-Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 9731, "following_count": 2550, "tweet_count": 22599, "listed_count": 322}, "id": "414086564"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "OliveiraOtho", "verified": false, "name": "Carcar\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 2571, "tweet_count": 4408, "listed_count": 4}, "id": "3296466578"}, {"username": "CTAMELLINI", "verified": false, "name": "CLAUDIA TAMELLINI", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 576, "tweet_count": 29976, "listed_count": 0}, "id": "1180711645"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Floren\u00e7a, Toscana", "username": "CostanzaBattis1", "verified": false, "name": "rebelot", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1893, "tweet_count": 72717, "listed_count": 4}, "id": "1091990374401359872"}, {"username": "xBabyB00", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc18 \ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc18 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1127, "tweet_count": 50123, "listed_count": 1}, "id": "1119617936"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "DarthTonyC", "verified": false, "name": "antonioosdlc", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 80, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "id": "952918960743305216"}, {"username": "SuzuyaJ84818367", "verified": false, "name": "Suzuya Juuzou", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 163, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "id": "1187262431669739520"}, {"location": "Espanha", "username": "MrcdsGonval", "verified": false, "name": "Mrcds Gonval", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 184, "tweet_count": 40442, "listed_count": 1}, "id": "584813136"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "isanseba", "verified": false, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "id": "461370816"}, {"username": "dkliniu", "verified": false, "name": "manu. ex suckrilh0s", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 2923, "tweet_count": 94897, "listed_count": 10}, "id": "874408025121067008"}, {"username": "janogarcia_", "verified": true, "name": "Jano Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 288118, "following_count": 784, "tweet_count": 4465, "listed_count": 784}, "id": "3359284941"}, {"location": "Angola", "username": "vandroposter", "verified": false, "name": "Vandro Poster Angola", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 534, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "id": "958331999151951874"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a", "username": "Totestaagafat", "verified": false, "name": "La TRA\u00cfCI\u00d3 \u00e9s un CRIM grav\u00edssim ||\u272d||", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 2906, "tweet_count": 76876, "listed_count": 3}, "id": "3731236215"}, {"location": "St Esteve De Les Roures", "username": "e_vident", "verified": false, "name": "E-Vident SEdR", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2775, "tweet_count": 17884, "listed_count": 4}, "id": "987802022320762882"}, {"username": "Araceli_oboista", "verified": false, "name": "Desierta.", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 222, "tweet_count": 130841, "listed_count": 14}, "id": "628592610"}, {"username": "Blgica95331625", "verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 61, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "id": "1105166532324274176"}, {"username": "mgtl25", "verified": false, "name": "mary jane", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 271, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "id": "3697815142"}, {"location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "username": "makotosan918", "verified": false, "name": "\u307e\u3053\u3068", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 3}, "id": "754999691826180096"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868"}, {"location": "Barcelona, Catalunya, EU", "username": "Manu_K_tala", "verified": false, "name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "public_metrics": {"followers_count": 5431, "following_count": 5970, "tweet_count": 493240, "listed_count": 2}, "id": "986285578030379008"}, {"username": "nicoco0221", "verified": false, "name": "\u9999\u7dd2\u91cc\u2606NPHG\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 446, "tweet_count": 5342, "listed_count": 3}, "id": "3037807146"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "coqueluche669", "verified": false, "name": "Hakalinaunanau", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 841, "tweet_count": 21082, "listed_count": 0}, "id": "1152317419303636994"}, {"username": "RedazioneTGF24", "verified": false, "name": "TGFuneral24.it", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 39, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "id": "865219516007157760"}, {"location": "Ax 3s", "username": "zendaw_", "verified": false, "name": "M\u0338\u0308\u0301\u0357\u031e\u032e\u033a\u032ce\u0337\u0302\u0360\u031b\u0306\u030a\u0345\u0356\u0324\u0354i\u0336\u0357\u031a\u033d\u034a\u0316z\u0337\u035d\u0344\u031a\u0342\u0302\u0312\u034c\u0352\u031a\u0327\u035a\u0329\u031e\u031f\u0353\u0332i\u0335\u0360\u035d\u030f", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 300, "tweet_count": 19108, "listed_count": 1}, "id": "964692473888100352"}, {"location": "Euskadi i Catalunya ", "username": "Juanal_47", "verified": false, "name": "Joan Almirall II*II", "public_metrics": {"followers_count": 10381, "following_count": 10085, "tweet_count": 233766, "listed_count": 50}, "id": "236807336"}, {"location": "Angola", "username": "TonyMamboo", "verified": false, "name": "toni_mambo\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 4187, "tweet_count": 4981, "listed_count": 3}, "id": "1070445724943433728"}, {"location": "Angola", "username": "pedro_modas", "verified": false, "name": "Pedro Modas", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1488, "tweet_count": 14000, "listed_count": 4}, "id": "290528141"}, {"location": "Vielha, Catalunya ", "username": "58Jaumot", "verified": false, "name": "Josep Jaumot\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4150, "tweet_count": 62103, "listed_count": 1}, "id": "902105247975387137"}, {"location": "in libert\u00e0", "username": "rossoputiferio", "verified": false, "name": "rossoputiferio", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1197, "tweet_count": 9687, "listed_count": 1}, "id": "1049651106790473732"}, {"location": "\u755c\u751f\u9053", "username": "RodyonPhD", "verified": false, "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 0}, "id": "197831847"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "EugenioBerto70", "verified": false, "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}, "id": "276544322"}, {"username": "e_eus", "verified": false, "name": "M. Eusapia Bombino", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 815, "tweet_count": 4419, "listed_count": 6}, "id": "1361372586"}, {"username": "DianaM483", "verified": false, "name": "Diana Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 637, "tweet_count": 59773, "listed_count": 1}, "id": "4307563636"}, {"location": "Mesagne", "username": "TittiStoppa", "verified": false, "name": "Titti Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1061, "tweet_count": 3509, "listed_count": 8}, "id": "272823751"}, {"location": "Toledo", "username": "SimetriasFundac", "verified": false, "name": "Simetr\u00edas Fundaci\u00f3n Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 3167, "tweet_count": 12183, "listed_count": 49}, "id": "797927095"}, {"location": "Higueruela (Albacete)", "username": "Felipcano", "verified": false, "name": "Felipe Cano", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4951, "tweet_count": 5589, "listed_count": 19}, "id": "198261348"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "PsicLuisFLopez", "verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "id": "983400740"}, {"username": "poxaa_thif", "verified": false, "name": "thif", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 567, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}, "id": "2478690223"}, {"location": "\ud83d\udccd Belo Horizonte", "username": "celiomachado", "verified": false, "name": "celio machado", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2275, "tweet_count": 15457, "listed_count": 6}, "id": "119239932"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "nadiavg95", "verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 739, "tweet_count": 22188, "listed_count": 17}, "id": "774200914852900865"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "notizieoggi_com", "verified": false, "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "id": "834431658279501825"}, {"username": "irene_r", "verified": false, "name": "irene", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 422, "tweet_count": 11872, "listed_count": 43}, "id": "15700293"}, {"username": "WandaPriton", "verified": false, "name": "La maggiore delle gemelle Kessler.", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 968, "tweet_count": 62272, "listed_count": 1}, "id": "766330339409141760"}, {"username": "anna_sanllehy", "verified": false, "name": "Anna \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4793, "following_count": 4919, "tweet_count": 403160, "listed_count": 27}, "id": "2971500291"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "username": "RossMachaca", "verified": false, "name": "Rose", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 377, "tweet_count": 30466, "listed_count": 0}, "id": "710624506142990336"}, {"username": "versolibre2017", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "id": "921276821588586502"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "danzando_mp", "verified": false, "name": "Maite #FIBROMIALGIA #DOLORCR\u00d3NICO #SiempreAdelante", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 3977, "tweet_count": 43652, "listed_count": 53}, "id": "974913395509137408"}, {"location": "Ja\u00e9n", "username": "perrocimmerio", "verified": false, "name": "Perro Cimmerio \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 935, "tweet_count": 20884, "listed_count": 3}, "id": "3347933177"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "begani73", "verified": false, "name": "begani\ud83d\udd3b\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\u270a\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1684, "tweet_count": 46660, "listed_count": 0}, "id": "1065261242"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"username": "Eledesmareyes", "verified": false, "name": "Luis E.  Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 268, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "id": "1703506658"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ComicPrado", "verified": false, "name": "\u26ab\ufe0f El \u00faltimo Czarniano \u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 726, "tweet_count": 20084, "listed_count": 4}, "id": "1168197791975391244"}, {"username": "imui36", "verified": false, "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 261, "tweet_count": 1511, "listed_count": 1}, "id": "2862750671"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "alcatrazrojibla", "verified": false, "name": "maria isabel atm", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 905, "tweet_count": 41648, "listed_count": 12}, "id": "473114670"}, {"location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "username": "malaga_espam", "verified": false, "name": "ESPAM", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 0, "tweet_count": 1284, "listed_count": 1}, "id": "569867611"}, {"location": "Huancayo, Peru", "username": "Verokabelse7", "verified": false, "name": "Veroka\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\ude08 \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "id": "1178600417699217408"}, {"location": "cerca de la solana", "username": "josepadil", "verified": false, "name": "jospa", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 762, "tweet_count": 107897, "listed_count": 17}, "id": "131647487"}, {"location": "Maresme", "username": "EulaliaSara", "verified": false, "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "id": "255223340"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z", "lang": "ca", "text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "id": "1195066401033216001", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "2455508138", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1195191920617639939", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "author_id": "24024323"}, {"created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1195315066570035200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-11-14T23:16:45.000Z", "lang": "es", "text": "La esclavitud en las fincas de caf\u00e9 existe en Guatemala. Queremos el nombre de la finca. Explotaron hasta la muerte a un ni\u00f1o de Q\u2019eqchi\u2019 de 9 a\u00f1os. Por el no va a mover un dedo este gobierno protector de corruptos. Que rabia. https://t.co/sLxPzo5QkT", "edit_history_tweet_ids": ["1195118398176481280"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "eqchi"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/sLxPzo5QkT", "expanded_url": "https://twitter.com/PampichiNews/status/1195092950457475073", "display_url": "twitter.com/PampichiNews/s\u2026"}]}, "id": "1195118398176481280", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 17, "like_count": 359, "quote_count": 17}, "author_id": "33022248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195092950457475073"}]}, {"created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "id": "1195314311012474881", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "author_id": "64829388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T04:14:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto Acho que o problema t\u00e1 nessa cultura que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer nada al\u00e9m de estudar. Falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria, houve uma \u00e9poca da minha vida que eu passava 24/7 estudando, acabou com a minha sa\u00fade tanto f\u00edsica como mental", "edit_history_tweet_ids": ["1194830908265762817"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1194830908265762817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "172512273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194827510627876864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "AbreLosOjos"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/K4z92wInQl", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenZea/status/1195332644529045505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4z92wInQl", "media_key": "13_1195332597477339136"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ElOpinadorTV", "id": "877952804995817472"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:28:05.000Z", "lang": "es", "text": "En Rusia, estudiante mata a compa\u00f1ero y luego se suicida \n\n#AbreLosOjos @ElOpinadorTV @ImagenTVMex https://t.co/K4z92wInQl", "edit_history_tweet_ids": ["1195332644529045505"], "id": "1195332644529045505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785290674270724096"}, {"created_at": "2019-11-15T13:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "As pessoas que tiraram sarro, que tinham a oportunidade de ajudar o rapaz e n\u00e3o fizeram nada contribu\u00edram pra sua morte e eu morri um pouco hoje ao ler isso. \nhttps://t.co/zYOwO2eKEn", "edit_history_tweet_ids": ["1195332981268918279"], "id": "1195332981268918279", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1514929962", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/zYOwO2eKEn", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T16:02:41.000Z", "lang": "en", "text": "Starting today, we\u2019re expanding our test of private like counts globally. If you\u2019re in the test, you\u2019ll no longer see the total number of likes and views on photos and videos posted to Feed unless they\u2019re your own. https://t.co/DztSH0xiq2", "edit_history_tweet_ids": ["1195009164470181888"], "id": "1195009164470181888", "public_metrics": {"retweet_count": 10602, "reply_count": 1816, "like_count": 22968, "quote_count": 4311}, "author_id": "180505807", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DztSH0xiq2", "expanded_url": "https://twitter.com/instagram/status/1195009164470181888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DztSH0xiq2", "media_key": "3_1195009143947423744"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T18:04:01.000Z", "lang": "pt", "text": "DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDMaUX", "edit_history_tweet_ids": ["1195039699225776129"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oZdfTDMaUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1195039699225776129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZdfTDMaUX", "media_key": "3_1195039696050626561"}]}, "id": "1195039699225776129", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "lang": "es", "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "id": "1194968584835018752", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "author_id": "864924662144401408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T20:50:48.000Z", "lang": "es", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "edit_history_tweet_ids": ["1195081671634300934"], "id": "1195081671634300934", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}}, {"created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194400159737765890", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"], "id": "1195142489612726272", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "author_id": "981594346620379136"}, {"created_at": "2019-11-14T19:35:08.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do programa colocou a m\u00fasica \"Des\u00e7a dai seu corno, des\u00e7a dai\" para ridicularizar o homem, que horas depois se matou\n\nhttps://t.co/luxVM9IxC2", "edit_history_tweet_ids": ["1195062628814598144"], "id": "1195062628814598144", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 18, "like_count": 352, "quote_count": 36}, "author_id": "25417481", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luxVM9IxC2", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T00:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma menina morreu na prova do Enem e um menino se matou devido a press\u00e3o do tcc que ele ia apresentar ontem... cara, vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade disso??? Aonde \u00e9 que vamos parar??", "edit_history_tweet_ids": ["1195142518696030208"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1195142518696030208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3865679493"}, {"created_at": "2019-11-15T13:12:26.000Z", "lang": "es", "text": "@nuriapiera QUE OPOSICI\u00d3N ,NI OPOSICI\u00d3N TODOS LOS POLITICOS SON LO MISMO LA CLASE NO SE SUICIDA POR QUE LUIS ABINADER EN VEZ DE BUSCAR LA PUS POL\u00cdTICA ,LA BASURA POLITICA ,NO SE ENFOCO EN EL 30% DE LOS DOMINICANOS QUE NO VOTARON POR QUE NO CONF\u00cdAN EN ELLOS , YA EL PRM TIENE CANCER .", "edit_history_tweet_ids": ["1195328705012387840"], "in_reply_to_user_id": "34935938", "id": "1195328705012387840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "585384933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195326600327258112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "lang": "it", "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "id": "1194979008192094212", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "author_id": "3371020601", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "EstoNoHaTerminado"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "PicoEnElOjo"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:17:07.000Z", "lang": "es", "text": "Bien por el plebiscito, pero #EstoNoHaTerminado acaso van a volver el lunes a pagar el transporte m\u00e1s caro de LA? A omitir cmo la 3ra edad se suicida para no ser cacho? A ver c\u00f3mo la clase pol\u00edtica son los \u00fanicos con pega? A juntarse a socializar en los consultorios? #PicoEnElOjo", "edit_history_tweet_ids": ["1195329885033697281"], "id": "1195329885033697281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "161146170"}, {"created_at": "2019-11-15T04:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "NI\u00d1O DE 9 A\u00d1OS SE SUICIDA POR LA PRESI\u00d3N Y LA ESCLAVITUD LABORAL EN FINCA DE CAF\u00c9 EN PURULH\u00c1.\nComo Fredy Oswaldo Xicol Caal, de 9 a\u00f1os fue reconocido el ni\u00f1o que supuestamente se privo de la vida por la presi\u00f3n y la Esclavitud laboral que sufr\u00eda a diario en Finca Privada de Caf\u00e9 https://t.co/gFbQ4HMzAO", "edit_history_tweet_ids": ["1195194873684594690"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.508, "type": "Place", "normalized_text": "PURULH\u00c1"}, {"start": 99, "end": 122, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol Caal"}, {"start": 258, "end": 278, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "Finca Privada de Caf\u00e9"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gFbQ4HMzAO", "expanded_url": "https://twitter.com/conyapariciocas/status/1195194873684594690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gFbQ4HMzAO", "media_key": "3_1195194859797319681"}]}, "id": "1195194873684594690", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "949515789291474944"}, {"created_at": "2019-11-15T13:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "La investidura de Pedro S\u00e1nchez se negociar\u00e1 con Junqueras en la c\u00e1rcel, el MHP Puigdemont en Waterloo y un condenado por terrorismo como Otegi.\nY Pablo Iglesias, de vicepresidente, a favor del derecho de autoderminaci\u00f3n de Catalu\u00f1a.\n\u00bfQu\u00e9 podr\u00eda salir mal?\nhttps://t.co/v4bP5SqXXG", "edit_history_tweet_ids": ["1195328121802838018"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "MHP"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Waterloo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}, {"start": 147, "end": 160, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v4bP5SqXXG", "expanded_url": "http://www.larazon.es/espana/la-investidura-se-negociara-con-junqueras-en-la-carcel-EC25632143", "display_url": "larazon.es/espana/la-inve\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/la-investidura-se-negociara-con-junqueras-en-la-carcel-EC25632143/"}]}, "id": "1195328121802838018", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 74, "like_count": 682, "quote_count": 17}, "author_id": "918490448632664064"}, {"created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "id": "1194183636410667015", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "author_id": "1262358540"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5817, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Fern\u00e1ndez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kdwLwOikB9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJLQPn", "display_url": "dlvr.it/RJLQPn"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zFBNaQV4w3", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195326600327258112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFBNaQV4w3", "media_key": "3_1195326598485925893"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "Secretaria general del PRM en desacuerdo con alianza con Leonel Fern\u00e1ndez https://t.co/kdwLwOikB9 #NDigital https://t.co/zFBNaQV4w3", "edit_history_tweet_ids": ["1195326600327258112"], "id": "1195326600327258112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 55, "like_count": 52, "quote_count": 9}, "author_id": "34935938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 266, "tag": "pas"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipebapo", "id": "69096436"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipebapo Eu n\u00e3o me refiro aos do est\u00e1dio n\u00e3o. Me refiro, por exemplo, aos que brotaram no meu setor l\u00e1 no trabalho e brotam em qualquer bueiro que a gente abra. Lota\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio no Brasil, infelizmente, \u00e9 movida a boa fase... e vejo isso como obviedade. \u270c\ufe0f #pas", "edit_history_tweet_ids": ["1195317922501189634"], "in_reply_to_user_id": "69096436", "id": "1195317922501189634", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065241152511770624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315726678134786"}]}, {"created_at": "2019-11-15T02:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "Mario Desbordes siendo lateral de la U: Mario Sindesbordes", "edit_history_tweet_ids": ["1195173462505115649"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Desbordes"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sindesbordes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1514322320", "id": "1195173462505115649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1514322320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195172853093715968"}]}, {"created_at": "2019-11-14T20:24:47.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2013\u00a0Aras n\u00e3o recebeu presidente do grupo de trabalho sobre suborno da OCDE, que condenou decis\u00e3o de Toffoli sobre Coaf em pedido de Fl\u00e1vio;\n\n\u2013\u00a0Assessoria de Aras disse que PGR n\u00e3o vai se pronunciar sobre acesso de Toffoli a sigilo banc\u00e1rio e fiscal de 600 mil pessoas.\n\nVai vendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1195075123101020178"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "id": "1195075123101020178", "public_metrics": {"retweet_count": 1269, "reply_count": 1147, "like_count": 8168, "quote_count": 192}, "author_id": "52849416"}, {"created_at": "2019-11-14T18:30:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\n\nThe Batman\n\nHomem Aranha 3\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida\n\nThor: Amor e Trov\u00e3o\n\nAd\u00e3o Negro\n\nV\u00e3o gastar o dinheiro perif\u00e9rico de voc\u00eas com quais produ\u00e7\u00f5es? https://t.co/tnOPY1PofR", "edit_history_tweet_ids": ["1195046423601074176"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 61, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\n\nHomem Aranha"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tnOPY1PofR", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195046423601074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnOPY1PofR", "media_key": "16_1195046371067342849"}]}, "id": "1195046423601074176", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 68, "like_count": 229, "quote_count": 28}, "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-10-22T05:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuentes de la lucha antiterrorista afirmaban haber encontrado un terrorista suicida en un tren del 11-M.  \nhttps://t.co/gvkaLJpioT", "edit_history_tweet_ids": ["1186511759072514048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gvkaLJpioT", "expanded_url": "https://www.diariodecadiz.es/sanfernando/Inaki-Gabilondo-Premio-Libertad-Expresion_0_1402660047.html", "display_url": "diariodecadiz.es/sanfernando/In\u2026"}]}, "id": "1186511759072514048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2913321688"}, {"created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z", "lang": "ca", "text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"], "id": "1195079618518224897", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "author_id": "1679734056", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cDel Castillo y Mulder se sacan los ojos, y este encabeza una lista sin renovaci\u00f3n. Se trompean por los camarotes VIP del Titanic\u201d https://t.co/1XpBPGS9DF", "edit_history_tweet_ids": ["1195301884665442304"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1XpBPGS9DF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/15/se-pelean-los-camarotes-vip-del-titanic-augusto-alvarez-rodrich-claro-y-directo-impresa-opinion/", "display_url": "larepublica.pe/politics/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/15/se-pelean-los-camarotes-vip-del-titanic-augusto-alvarez-rodrich-claro-y-directo-impresa-opinion/"}]}, "id": "1195301884665442304", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 16, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "author_id": "5418002"}, {"created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"], "id": "1193240675417903104", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-11-15T12:54:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mi \u00fanico deseo para los que escriban la constituci\u00f3n es que sean personas que hayan salido de liceos fiscales. Lo dem\u00e1s me vale verga, porque confiar en la gente de los colegios cuicos ya sabemos c\u00f3mo termina.", "edit_history_tweet_ids": ["1195324212807970816"], "id": "1195324212807970816", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 13, "like_count": 376, "quote_count": 5}, "author_id": "58622164"}, {"created_at": "2019-11-15T12:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "El gringo monse necesita urgente un siquiatra para que no termine como el suicida ladr\u00f3n. Todav\u00eda no ha llegado el verano y ya est\u00e1 ACAMPANDO.", "edit_history_tweet_ids": ["1195322793887330304"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.266, "type": "Other", "normalized_text": "monse"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "id": "1195322793887330304", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195315066570035200"}]}, {"created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5", "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "in_reply_to_user_id": "349471241", "id": "1195202855784849409", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}, "author_id": "1146643596176777221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}]}, {"created_at": "2019-11-14T21:01:30.000Z", "lang": "en", "text": "En 2021 as\u00ed -&gt; \ud83e\udd2f\n\nMarvel:\n- Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings\n- WandaVision\n- Loki\n- Doctor Strange in the Multiverse of Madness\n- Spider-Man 3\n- What If...?\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder\n\nDC:\n- The Batman\n- El Escuadr\u00f3n Suicida\n- Black Adam\n\n\u00bfMe dejo algo? https://t.co/NC7BVlWAmG", "edit_history_tweet_ids": ["1195084363920289792"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-"}, {"start": 37, "end": 71, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Chi and the Legend of the Ten Rings"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 96, "end": 138, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "What If.."}, {"start": 167, "end": 167, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "?"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder\n\nDC"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 224, "end": 243, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NC7BVlWAmG", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Marvelita/status/1195084363920289792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC7BVlWAmG", "media_key": "3_1195084356903149568"}]}, "id": "1195084363920289792", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "141155085"}, {"created_at": "2019-11-15T02:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Janya75 @IvanOlguin @JUDITHBELANDRIA Pobrecita...le dice poco creativa a una mina que llena conciertos en todo Am\u00e9rica, que se gana un Grammy y m\u00e1s...", "edit_history_tweet_ids": ["1195165926104145925"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Janya75", "id": "241713467"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JUDITHBELANDRIA", "id": "93725949"}]}, "in_reply_to_user_id": "241713467", "id": "1195165926104145925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "362588594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195163306501255173"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hJQ7oejtKo", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639205647388674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJQ7oejtKo", "media_key": "3_1193639199162994688"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:18:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hJQ7oejtKo", "edit_history_tweet_ids": ["1193639205647388674"], "id": "1193639205647388674", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-11-14T14:29:31.000Z", "lang": "es", "text": "Ninguna de mis ex fue imb\u00e9cil y se quer\u00edan a s\u00ed mismas. https://t.co/yx8op8VHUJ", "edit_history_tweet_ids": ["1194985717165969410"], "id": "1194985717165969410", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 104, "like_count": 2017, "quote_count": 22}, "author_id": "73848066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194978230354292737"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/yx8op8VHUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ErickDiax/status/1194978230354292737", "display_url": "twitter.com/ErickDiax/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "id": "1194171447960358912", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "author_id": "94208950"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "GHVIP15N"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP15N"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:22:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas le dais a Adara para que se cambie al dormitorio de las \"ni\u00f1as\"? \ud83e\udd14\n#GHVIP15N", "edit_history_tweet_ids": ["1195285882145853440"], "id": "1195285882145853440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 53, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "author_id": "1051382007413006336"}, {"created_at": "2019-11-14T22:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3 todo el sistema digestivo, nervioso, endocrin\u00f3logo, esquel\u00e9tico, que colaps\u00f3 con un p\u00e1nico suicida materializado por su propia mano con un balazo.Cero c\u00e1rcel", "edit_history_tweet_ids": ["1195113310712139776"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}]}, "id": "1195113310712139776", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "1007628890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:31:08.000Z", "lang": "pt", "text": "#Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "edit_history_tweet_ids": ["1195318313599016960"], "id": "1195318313599016960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "52047784"}, {"created_at": "2019-11-15T03:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Fale uma verdade que o torcedor do FLAMENGO n\u00e3o aceita!!!\n\nEu come\u00e7o:\n- O Flamengo n\u00e3o tem est\u00e1dio, ent\u00e3o n\u00e3o pode dizer que o Maracan\u00e3 \u00e9 sua casa.\n\nContinuem nos coment\u00e1rios...", "edit_history_tweet_ids": ["1195186710944141312"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "id": "1195186710944141312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "author_id": "3165656458"}, {"created_at": "2019-11-15T03:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "Nueve a\u00f1os. Nueve. La edad para jugar y aprender. No para colocarse una soga al cuello. Nueve a\u00f1os. Nueve...", "edit_history_tweet_ids": ["1195185819167932416"], "id": "1195185819167932416", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 10, "like_count": 320, "quote_count": 5}, "author_id": "550185038"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "id": "1194964186360623110", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "70757523"}, {"created_at": "2019-11-15T03:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Mrhuacatay @Mauriciomulder @FSagasti Intentaste hacer alg\u00fan chiste?", "edit_history_tweet_ids": ["1195189585959178245"], "in_reply_to_user_id": "3435603599", "id": "1195189585959178245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092237169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195188012340203521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"], "id": "1195069753846632450", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "author_id": "2804457966"}, {"created_at": "2019-11-15T12:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "No existe la violencia de g\u00e9nero, existen asesinos que matan a v\u00edctimas por problemas psicol\u00f3gicos u otros motivos. De hecho la mayor\u00eda de v\u00edctimas por muertes violentas son hombres a los que matan, generalmente, otros hombres. https://t.co/EXA4hkabRB", "edit_history_tweet_ids": ["1195318694722842624"], "id": "1195318694722842624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "710954003987873792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195299310377820160"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EXA4hkabRB", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1195299310377820160", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T06:12:49.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora hag\u00e1nse cargo de la cag\u00e1 que tienen en @Carabdechile.", "edit_history_tweet_ids": ["1195223105779707904"], "id": "1195223105779707904", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "14229695", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T21:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Que hist\u00f3ria horrorosa. \u00c9 por estas coisas que a nossa categoria anda t\u00e3o desprestigiada. Um horror o comportamento dos jornalistas. S\u00e3o em parte irrespons\u00e1veis por essa trag\u00e9dia.\nhttps://t.co/JFzTvu0lLg", "edit_history_tweet_ids": ["1195097491491950593"], "id": "1195097491491950593", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 332, "like_count": 2524, "quote_count": 100}, "author_id": "46040478", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JFzTvu0lLg", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marezoca1 Pergunta para sua m\u00e3e o. Manda ela gravar um v\u00eddeo seu dormindo pra vc o barulho. Parece um trov\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1195312404441305089"], "in_reply_to_user_id": "1143181752636203008", "id": "1195312404441305089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018922857492107265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195311842677153794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marezoca1", "id": "1143181752636203008"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "lang": "it", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "id": "1194955295035940865", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "author_id": "311471528", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T22:18:32.000Z", "lang": "es", "text": "Abrir la herida cada vez que est\u00e1 cicatrizando, es ser adicto al dolor", "edit_history_tweet_ids": ["1195103750890889216"], "id": "1195103750890889216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2327610882"}, {"created_at": "2019-11-14T05:31:22.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 simplesmente insuport\u00e1vel... - \"M\u00e3e, n\u00e3o chora n\u00e3o\", disse menina de 5 anos antes de morrer baleada no Rio - 13/11/2019 - UOL Not\u00edcias https://t.co/GxF2jQvAqy", "edit_history_tweet_ids": ["1194850287925825536"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/GxF2jQvAqy", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/13/mae-nao-chora-nao-disse-menina-de-5-anos-antes-de-morrer-baleada-no-rio.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/13/mae-nao-chora-nao-disse-menina-de-5-anos-antes-de-morrer-baleada-no-rio.htm"}]}, "id": "1194850287925825536", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 388, "like_count": 2286, "quote_count": 69}, "author_id": "838099262"}, {"created_at": "2019-11-15T12:16:48.000Z", "lang": "pt", "text": "pior \u00e9 quem romantiza o relacionamento do tate com a violet agora os adolescentes emo do tumblr foram longe demais", "edit_history_tweet_ids": ["1195314708049514496"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "tate"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "violet"}]}, "id": "1195314708049514496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2344233577"}, {"created_at": "2019-11-14T02:46:09.000Z", "lang": "es", "text": "Si yo era Pamela me tiraba nm ya del puente remanso al ver que miles de tipas le sigui\u00f3 a su Nico", "edit_history_tweet_ids": ["1194808709421117442"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "Nico"}]}, "id": "1194808709421117442", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 15, "like_count": 205, "quote_count": 28}, "author_id": "1551622393"}, {"created_at": "2019-11-14T22:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien se resbala y se abre la crisma en una econom\u00eda no capitalista: EL COMUNISMO SOLO TRAE MUERTE Y DESGRACIA.\n\nAlguien se suicida por imposibilidad de afrontar sus deudas en una econom\u00eda capitalista: chico, cosas de la vida, no se esforzar\u00eda lo suficiente o yo que s\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1195100576817786880"], "in_reply_to_user_id": "1013009919455453184", "id": "1195100576817786880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1013009919455453184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195100060616470528"}]}, {"created_at": "2019-11-15T08:20:32.000Z", "lang": "ca", "text": "El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2019estat-tren en un pendent su\u00efcida\nGaireb\u00e9 podr\u00edem quedar-nos quiets i esperar a veure com s\u2019estavellen\u2026\n\u231b\u231b\u231b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/IwOQV9Sasl", "edit_history_tweet_ids": ["1195255248513843200"], "id": "1195255248513843200", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "915535201593446400", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/IwOQV9Sasl", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/pendent-ferroviari-espanyol-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/pende\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T12:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o quero ser pau no cu, mas j\u00e1 sendo:\n\npra pessoa morrer numa apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 pq ela j\u00e1 tinha um problema mto grave a resolver. n\u00e3o resolvido, seria s\u00f3 quest\u00e3o de tempo pra algo acontecer. j\u00e1 que situa\u00e7\u00f5es de estresse ocorrem todo o tempo, e nem todas s\u00e3o evit\u00e1veis. https://t.co/jmeTVbYlHs", "edit_history_tweet_ids": ["1195311577282551808"], "id": "1195311577282551808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066454313503993856", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/jmeTVbYlHs", "expanded_url": "https://twitter.com/heystrangert/status/1194595480015196161", "display_url": "twitter.com/heystrangert/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T22:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "Yo pensaba que los anuncios del Buen Fin eran pagados por una secta suicida apocal\u00edptica. https://t.co/lpk56Uq0tD", "edit_history_tweet_ids": ["1195106719451496455"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "Buen Fin"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lpk56Uq0tD", "expanded_url": "https://twitter.com/albertochimal/status/1195106719451496455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpk56Uq0tD", "media_key": "16_1195106717631156224"}]}, "id": "1195106719451496455", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "14434613"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "id": "1194670006530904064", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-11-15T11:59:11.000Z", "lang": "es", "text": "Eres tan importante para m\u00ed c\u00f3mo el puente m\u00e1s alto del mundo para un suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1195310273005019136"], "id": "1195310273005019136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "827891554232762369"}, {"created_at": "2019-11-14T16:10:23.000Z", "lang": "it", "text": "Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la morte.\n\nMohamed suicida in cella a Viterbo: \"Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\" https://t.co/9jjJpgIwqf via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195011102658179073"], "id": "1195011102658179073", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1027835246845284353", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/9jjJpgIwqf", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 266, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T10:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "Y eso lo que quieren parece, y despu\u00e9s ko lamentan cuando alguien se suicida pero v\u00e1yanse a la mierda con su doble moral del orto https://t.co/WGiQCRz1jc", "edit_history_tweet_ids": ["1195288861359923200"], "id": "1195288861359923200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "158223182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WGiQCRz1jc", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T11:57:17.000Z", "lang": "fr", "text": "@Maitre_du_monde Ayoye!  Le QB s\u2019est s\u00fbrement ramass\u00e9 une como avec un coup pareil.", "edit_history_tweet_ids": ["1195309794929905664"], "in_reply_to_user_id": "24168983", "id": "1195309794929905664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878105256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195309254426681344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maitre_du_monde", "id": "24168983"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "MeiaHora"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "Primeiro Impacto"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o do Povo"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AMNPz81z3T", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/celebridades-e-tv/2019/11/5826818-depois-de-ser-chamado-de--corno--em-telejornal--homem-e-encontrado-morto.html", "display_url": "meiahora.com/celebridades-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:50:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto um v\u00eddeo do homem era exibido no 'Primeiro Impacto', Marc\u00e3o do Povo fazia gra\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o. #MeiaHora\nhttps://t.co/AMNPz81z3T", "edit_history_tweet_ids": ["1195307960588734464"], "id": "1195307960588734464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "20766595"}, {"created_at": "2019-11-15T11:56:19.000Z", "lang": "pt", "text": "os vizinhos da minha tia est\u00e3o discutindo sobre religi\u00e3o uma hora dessas", "edit_history_tweet_ids": ["1195309549735030784"], "id": "1195309549735030784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042978419"}, {"created_at": "2019-11-15T02:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gusfe4 @moura_101 @Lets_Dex Ot\u00e1rio!!! C\u00ea acha t\u00e3o \"Brutus\" q acredita q qualquer coisa que escreva, ter\u00e1 credibilidade imediata! \n\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1195170352051236865"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Brutus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gusfe4", "id": "1082720980596871171"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082720980596871171", "id": "1195170352051236865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974932011998744576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195168063450210309"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "Se salv\u00f3 la democracia del ataque del PC, el FA y el Castro-chavismo.  BIEN, era lo fundamental.  Hay que seguir apoyando la democracia con todo. Pi\u00f1era, aunque debilitado, terminar\u00e1 su per\u00edodo y eso es esencial. \nInteresante ser\u00e1 observar que hace el PC", "edit_history_tweet_ids": ["1195303056025542658"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.8108, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Organization", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.6852, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}]}, "id": "1195303056025542658", "public_metrics": {"retweet_count": 1083, "reply_count": 474, "like_count": 3806, "quote_count": 100}, "author_id": "622098575"}, {"created_at": "2019-11-15T11:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "//No quiero imaginarme a D\u00e9bora con Gold y Red juntos cerca (???)", "edit_history_tweet_ids": ["1195307944155459585"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Red"}]}, "id": "1195307944155459585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "790191701759582208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:36:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Garrett sempre foi um cara tranquilo e que ajuda demais a comunidade de Cleveland, nunca se envolveu em problemas, a hist\u00f3ria que ele quase matou o Mason \u00e9 muito exagero, temos que lembrar do sangue quente do jogo que acabam impedindo o melhor entendimento da situa\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1195289348641632256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Garrett"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5673, "type": "Place", "normalized_text": "Cleveland"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mason"}]}, "in_reply_to_user_id": "855541669600665600", "id": "1195289348641632256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "855541669600665600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195289346636701697"}]}, {"created_at": "2019-11-15T11:36:03.000Z", "lang": "pt", "text": "FADA! Selena janta Scooter Braun em mensagem de apoio \u00e0 sua melhor amiga Taylor. \u201cVoc\u00ea roubou e esmagou a oportunidade de uma das nossas melhores compositoras...\u201d. https://t.co/BbYLtkZx4J", "edit_history_tweet_ids": ["1195304449830465537"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Scooter Braun"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BbYLtkZx4J", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1195304449830465537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbYLtkZx4J", "media_key": "3_1195304374974795776"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BbYLtkZx4J", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1195304449830465537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbYLtkZx4J", "media_key": "3_1195304374974713856"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BbYLtkZx4J", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1195304449830465537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbYLtkZx4J", "media_key": "3_1195304375369031680"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BbYLtkZx4J", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1195304449830465537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbYLtkZx4J", "media_key": "3_1195304375368978432"}]}, "id": "1195304449830465537", "public_metrics": {"retweet_count": 1106, "reply_count": 48, "like_count": 4954, "quote_count": 119}, "author_id": "918197046871502849"}, {"created_at": "2019-11-15T02:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "@drhottinger45 @aquilescorrea1 Us\u00f3 steroids", "edit_history_tweet_ids": ["1195170337056591872"], "in_reply_to_user_id": "3390361887", "id": "1195170337056591872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159932018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195157414212984839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "drhottinger45", "id": "3390361887"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T19:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Vereador preso no Paran\u00e1 por suspeita de pedofilia \u00e9 bolsonarista e cidad\u00e3o de bem https://t.co/ZnNQOX8OS3", "edit_history_tweet_ids": ["1195063232207015937"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZnNQOX8OS3", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/vereador-preso-no-parana-por-suspeita-de-pedofilia-e-bolsonarista-e-cidadao-de-bem/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/vereador-preso\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582079842434306050/JMelxz16?format=png&name=orig", "width": 869, "height": 428}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582079842434306050/JMelxz16?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vereador preso no Paran\u00e1 por suspeita de pedofilia \u00e9 bolsonarista e cidad\u00e3o de bem", "description": "Mais um para a galeria. Um vereador de Jussara, no noroeste do Paran\u00e1, foi preso suspeito de armazenar material pornogr\u00e1fico infantil na ter\u00e7a-feira, dia 12. Claudemir Ramos (PSC), o \u201cCl\u00e1udio da Padaria\u201d,\u00a0est\u00e1 na delegacia de Cianorte. De acordo com a Pol\u00edcia Civil, os arquivos foram encontrados durante o cumprimento de mandados de busca e apreens\u00e3o [\u2026]", "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/vereador-preso-no-parana-por-suspeita-de-pedofilia-e-bolsonarista-e-cidadao-de-bem/"}]}, "id": "1195063232207015937", "public_metrics": {"retweet_count": 1933, "reply_count": 354, "like_count": 5456, "quote_count": 332}, "author_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-11-15T07:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cMientras que no se desate una rebeli\u00f3n dentro del PSOE, el esp\u00edritu del Tinell convertir\u00e1 la Espa\u00f1a auton\u00f3mica en una Espa\u00f1a confederal que, tarde o temprano, abrir\u00e1 la puerta a la autodeterminaci\u00f3n de tantas naciones como considere\u201d.\n\nEsto de Pinilla: https://t.co/87UgeMEhys", "edit_history_tweet_ids": ["1195242360592044032"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Tinell"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.7176, "type": "Place", "normalized_text": "Pinilla"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/87UgeMEhys", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/11/15/5dcc0591fc6c830c4f8b459e.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/11/15/5dcc0591fc6c830c4f8b459e.html"}]}, "id": "1195242360592044032", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 12, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "author_id": "292464252"}, {"created_at": "2019-11-14T18:50:00.000Z", "lang": "pt", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Lula diz que PT \u2018n\u00e3o nasceu para ser partido de apoio\u2019 e que \u2018vai polarizar em 2022\u2019 https://t.co/EjOc5Th5eX", "edit_history_tweet_ids": ["1195051269267873799"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EjOc5Th5eX", "expanded_url": "http://bit.ly/379Lrls", "display_url": "bit.ly/379Lrls", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/379Lrls"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "id": "1195051269267873799", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 478, "like_count": 1062, "quote_count": 194}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-11-14T20:08:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Veja o que Lula quer para o Brasil: \u00f4nibus com policiais \u00e9 atacado no Chile https://t.co/BxJPmKwsPH", "edit_history_tweet_ids": ["1195071040071852037"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BxJPmKwsPH", "expanded_url": "https://twitter.com/augustosnunes/status/1195071040071852037/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxJPmKwsPH", "media_key": "7_1195070908152647682"}]}, "id": "1195071040071852037", "public_metrics": {"retweet_count": 5286, "reply_count": 4136, "like_count": 23321, "quote_count": 1006}, "author_id": "50452226"}, {"created_at": "2019-11-15T10:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "\"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco https://t.co/uspsALbtZX", "edit_history_tweet_ids": ["1195292881025716226"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uspsALbtZX", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14"}]}, "id": "1195292881025716226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-11-15T01:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "O SBT e fulano Marc\u00e3o tem q responder na justi\u00e7a s\u00e3o c\u00famplices do suic\u00eddio do rapaz o filho quase fica \u00f3rf\u00e3o a m\u00e3e tbm quase suicida tbm por vergonha e exposi\u00e7\u00e3o\n\nHoras ap\u00f3s ser ridicularizado no \"Primeiro Impacto\", homem \u00e9 achado morto @uoltvefamosos @UOL https://t.co/ADdVjhMggL", "edit_history_tweet_ids": ["1195157672284299265"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 197, "end": 212, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Primeiro Impacto"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ADdVjhMggL", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 251, "username": "UOLtvefamosos", "id": "14595353"}, {"start": 252, "end": 256, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1195157672284299265", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "135614405"}, {"created_at": "2019-11-15T11:03:46.000Z", "lang": "es", "text": "Incluso sumando estos 9 estrenos de secuelas / blockbusters, suman 16 estrenos para todo un a\u00f1o con 52 semanas...\n\nhttps://t.co/oi40C907xg", "edit_history_tweet_ids": ["1195296327036547072"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "blockbusters"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/oi40C907xg", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikDavis/status/1195085939447607297?s=19", "display_url": "twitter.com/ErikDavis/stat\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "921243626", "id": "1195296327036547072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "921243626", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195085939447607297"}, {"type": "replied_to", "id": "1195295821979422720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "comunidadMitre"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "comunidadMitre"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/F95jXspJsY", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost14", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u201dEs suicida negar la realidad\u201d, por Alfredo Leuco https://t.co/F95jXspJsY #comunidadMitre", "edit_history_tweet_ids": ["1195293879710433280"], "id": "1195293879710433280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155563426"}, {"created_at": "2019-11-15T10:04:26.000Z", "lang": "ja", "text": "11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n13:00/13:30 MC 3000+1D(500) https://t.co/VTnPRb6K2F", "edit_history_tweet_ids": ["1195281395813191681"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6502, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281201545658368"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281309393813504"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281344198148098"}]}, "id": "1195281395813191681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "136949598"}, {"created_at": "2019-11-14T23:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "o pavao:\n\nto\u00b4folli consulta dados do COAFpra ver se ele, gilmar, familiares ou outros chegados nos togados petistas tem algo q possa incriminalos.\nse sim, proibem dia 20 de usarem os dados do coaf.\nse nao, liberam pra consulta.\n\nmatou a charada.", "edit_history_tweet_ids": ["1195119211397419008"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "pavao"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "COAFpra"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.445, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "coaf"}]}, "id": "1195119211397419008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "73663083"}, {"created_at": "2019-11-14T21:35:37.000Z", "lang": "es", "text": "NI\u00d1O DE 9 A\u00d1OS TOMA UNA MALA DECISI\u00d3N POR LA PRESI\u00d3N  LABORAL EN FINCA DE CAF\u00c9 EN PURULH\u00c1.\n\nComo Fredy Oswaldo Xicol Caal, de 9 a\u00f1os fue reconocido el ni\u00f1o que supuestamente falleci\u00f3 de la vida por la presi\u00f3n laboral que sufr\u00eda a diario en Finca Privada de Caf\u00e9 https://t.co/5F02GWGmAY", "edit_history_tweet_ids": ["1195092950457475073"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "CAF\u00c9"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5469, "type": "Place", "normalized_text": "PURULH\u00c1"}, {"start": 97, "end": 120, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol Caal"}, {"start": 240, "end": 260, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Finca Privada de Caf\u00e9"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/5F02GWGmAY", "expanded_url": "https://twitter.com/PampichiNews/status/1195092950457475073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5F02GWGmAY", "media_key": "3_1195092947043278849"}]}, "id": "1195092950457475073", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 71, "like_count": 163, "quote_count": 181}, "author_id": "751919185"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "id": "1194702897872805888", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "16Nov"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3761, "type": "Organization", "normalized_text": "16Nov"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mnAmXaGRex", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/pdte-guaido-16nov-logro-su-objetivo-vencer-la-normalidad-a-la-que-buscan-acostumbrarnos/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pdt\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T02:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA | Presidente (e) Guaid\u00f3 ante el #16Nov: \u201cTenemos un plan que consta de varias medidas y acciones. Yo asumir\u00e9 mi responsabilidad; les pido a ustedes que asuman su rol\u201d https://t.co/mnAmXaGRex", "edit_history_tweet_ids": ["1195166555392430082"], "id": "1195166555392430082", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 49, "like_count": 500, "quote_count": 49}, "author_id": "2334661493"}, {"created_at": "2019-11-15T06:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Vivi pra ver Rodriguinho apaixonado \ud83e\udd29 https://t.co/O1Q2RCqVha", "edit_history_tweet_ids": ["1195230147974184960"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguinho"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/O1Q2RCqVha", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofasg17/status/1195155486208937984", "display_url": "twitter.com/rodrigofasg17/\u2026"}]}, "id": "1195230147974184960", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3349081480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195155486208937984"}]}, {"created_at": "2019-11-15T10:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianaFernanz @PeruanoComunica Esta p\u00e1gina es de una Fujitrol que jura que va a seguir recibiendo Tapers.... LAS HIJAS TRAUMADAS, LOS ABUELOS PRESOS, LA MADRE PSICOPATA PRESA, LOS T\u00cdOS NARCOS, LA ABUELA LOCA, Y LOS SIGUEN UN GRUPO DE PESTILENCIA \ud83d\udc00 . QUIEN CREO TODO ESTE KAOS?", "edit_history_tweet_ids": ["1195291852146130945"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitrol"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Tapers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrianaFernanz", "id": "1039614785971736581"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039614785971736581", "id": "1195291852146130945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86442213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195204964093693952"}]}, {"created_at": "2019-11-14T08:38:10.000Z", "lang": "ca", "text": "Crec cada dia que passa m\u00e9s que amb aquests n\u00fameros, no hi ha pol\u00edtic prou suicida a Espanya per permetre un Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 a Catalunya en la vida.\nDe la mateixa forma que no existeixen pol\u00edtics prou valents aqu\u00ed per portar-ho a terme.", "edit_history_tweet_ids": ["1194897296045068289"], "in_reply_to_user_id": "408022565", "id": "1194897296045068289", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "408022565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194895491189891072"}]}, {"created_at": "2019-11-15T04:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "Todos los medios de manipulacion de la opinion publica como Exitosa deberian declarar quienes son sus accionistas y directivos, y quienes son sus principales clientes (montos $) Deberian ser auditados para verificar los pagos de publicidad y que estos se depositen dentro del pais https://t.co/ox9RUdnp5R", "edit_history_tweet_ids": ["1195197287833600000"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Exitosa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ox9RUdnp5R", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1195196402294501376", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "id": "1195197287833600000", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195196402294501376"}]}, {"created_at": "2019-11-15T01:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "@joaquinreyh Parece que no ha sido el \u00fanico.\nhttps://t.co/Ko72vnR7ow", "edit_history_tweet_ids": ["1195158859612078081"], "in_reply_to_user_id": "453510003", "id": "1195158859612078081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055537618083843"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Ko72vnR7ow", "expanded_url": "https://youtu.be/0NRkyTAEY0A", "display_url": "youtu.be/0NRkyTAEY0A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "lang": "hu", "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "id": "1194413182850387968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "1130834125"}, {"created_at": "2019-11-15T00:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "@VialeLucila @KetchupBun Me da una rabia que la gente no se tome en serio los problemas mentales, mucha gente se suicida por estar cosas que otros dicen no ser \"\"nada\"\". Aunque lo digan, realmente no apoyan a alguien si no se dan cuenta de la gravedad de la enfermedad", "edit_history_tweet_ids": ["1195132554506113024"], "in_reply_to_user_id": "3459065476", "id": "1195132554506113024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044665690286895104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194605593547464706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KetchupBun", "id": "986691071076913153"}]}}, {"created_at": "2019-11-15T06:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "@juliormarquezb Pierdes tu tiempo. El gobierno es su empresa y los hace muy ricos. Nadie se suicida en primavera", "edit_history_tweet_ids": ["1195223451461705728"], "in_reply_to_user_id": "348110948", "id": "1195223451461705728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143602047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194750543681462274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juliormarquezb", "id": "348110948"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T23:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00cdDEO: Homem comete suic\u00eddio ap\u00f3s ser chamado de \"corno el\u00e9trico\" em telejornal do SBT; assista https://t.co/woRu6haOfc", "edit_history_tweet_ids": ["1195127205199843328"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8941, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/woRu6haOfc", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/brasil/homem-comete-suicidio-apos-ser-chamado-de-corno-eletrico-em-telejornal-do-sbt/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/brasil/homem-c\u2026", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/brasil/homem-comete-suicidio-apos-ser-chamado-de-corno-eletrico-em-telejornal-do-sbt/"}]}, "id": "1195127205199843328", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 107, "like_count": 383, "quote_count": 14}, "author_id": "1523748277"}, {"created_at": "2019-11-14T17:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 pod\u00edamos esperar??? https://t.co/Jmm0Rq56iy", "edit_history_tweet_ids": ["1195027418442092550"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "NRO 1"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Jmm0Rq56iy", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1195017003725017088", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "id": "1195027418442092550", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4188, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RBfzBYTrGk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12844", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12844", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12844"}]}, "created_at": "2019-11-15T09:12:27.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff12\u9023\u6557\u4e2d\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3064\u52dd\u7387\u306f\uff1f\u9023\u6557\u8a18\u9332\u3067\u4e88\u60f3\u3059\u308b\u30b8\u30a7\u30a4\u30fb\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u6226\u306e\u52dd\u6557\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u904e\u53bb\u306e\u5bfe\u6226\u6210\u7e3e\u3067\uff12\u9023\u6557\u4ee5\u4e0a\u3057\u3066\u3044\u308b\u9078\u624b\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5185\u85e4\u304c\uff13\u9023\u6557\u3057\u305f\u3053\u3068\u306e\u3042\u308b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u3001\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u3002\n\nhttps://t.co/RBfzBYTrGk\n\n#njwk14 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "edit_history_tweet_ids": ["1195268312587833344"], "id": "1195268312587833344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-11-15T10:16:20.000Z", "lang": "it", "text": "RITARIO NON ASSICURA LA GOVERNABILITA'!!! e ci\u00f2 dimenticando per insipienza crassa che, appunto per evitare i problemi che nella I* Repubblica aveva visto spesso piccolissimi Partiti ricattare e bloccare la Coalizione di Maggioranza, anche con REFERENDUM a grande maggioranza gli", "edit_history_tweet_ids": ["1195284391494344704"], "in_reply_to_user_id": "804113666677342208", "id": "1195284391494344704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804113666677342208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195284390076661760"}]}, {"created_at": "2019-11-14T23:53:21.000Z", "lang": "pt", "text": "a Jojo Toddynho meu pai kkkkkkk  https://t.co/uOxaZY8y57", "edit_history_tweet_ids": ["1195127612949094400"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo Toddynho"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/uOxaZY8y57", "expanded_url": "https://twitter.com/isdavvi/status/1195125931511308288/video/1", "display_url": "twitter.com/isdavvi/status\u2026"}]}, "id": "1195127612949094400", "public_metrics": {"retweet_count": 13542, "reply_count": 1184, "like_count": 54654, "quote_count": 3713}, "author_id": "349471241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "40seconds"}, {"start": 219, "end": 241, "tag": "PrevenciondelSuicidio"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/14HicRrs1i", "expanded_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/", "display_url": "teresaperez.net/2019/11/14/sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://teresaperez.net/2019/11/14/suicidio-con-p-de-prevencion-prevenciondelsuicidio/"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "created_at": "2019-11-14T19:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "En su \u00faltimo @DUEdevocacion resume lo q se trat\u00f3 en las jornadas \u201cSuicidio: con \u201cP\u201d de prevenci\u00f3n\u201d en el \ud83c\udfe5 materno infantil de M\u00e1laga.\n\n\u201c1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo\u201d #40seconds\n\nHay q hacer algo\ud83d\ude14\n\n#PrevenciondelSuicidio\n#SaludMental\nhttps://t.co/14HicRrs1i", "edit_history_tweet_ids": ["1195059326978801664"], "id": "1195059326978801664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "919957386865074176"}, {"created_at": "2019-11-14T16:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero agradecer de cora\u00e7\u00e3o toda solidariedade que tenho recebido. Aqui e no mundo inteiro. Nunca imaginei essa acolhida. At\u00e9 brinquei que estava mais popular no mundo do que o presidente eleito... kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1195020770788990977"], "id": "1195020770788990977", "public_metrics": {"retweet_count": 15392, "reply_count": 9715, "like_count": 128739, "quote_count": 5594}, "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-11-15T09:51:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Bashar al-Assad diz que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou.\n\nAgora s\u00f3 falta voc\u00ea, Boliro.\n\n https://t.co/pMmv9muBCw", "edit_history_tweet_ids": ["1195278138407870464"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "al-Assad"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Boliro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pMmv9muBCw", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "newsweek.com/syria-assad-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/syria-assad-jeffrey-epstein-didnt-kill-himself-1471868?amp=1&__twitter_impression=true"}]}, "id": "1195278138407870464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1172653386887499776"}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "Y luego un mensaje a todos mis compadres peperos. No nos obesionemos por Vox, que no nos marquen la agenda. Han subido solo un mill\u00f3n y estan practicamente en su techo. El pp aun tiene 2 millones y medio que recuperar a su izquierda y un partido con el q podemos confluir (cs)", "edit_history_tweet_ids": ["1195272274108178432"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "id": "1195272274108178432", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 17, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "270083777"}, {"created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194329465264001024", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-15T00:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu filho viu \"O menino do Pijama Listrado\" e ficou chocado com as mortes dos judeus especialmente das crian\u00e7as igual ele!\n\nE me questionou:\nPai, se o hitler \u00e9 odiado por todos, pq a globo diz q o Flamengo \u00e9 o mais amado do Brasil se ele matou 10 criancinhas?\nEu devo amar hitler?", "edit_history_tweet_ids": ["1195141373919449089"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Pijama Listrado"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "id": "1195141373919449089", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "146270186"}, {"created_at": "2019-11-10T23:17:42.000Z", "lang": "es", "text": "Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nhttps://t.co/2zrZ83LyP0", "edit_history_tweet_ids": ["1193669089417400320"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2zrZ83LyP0", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}]}, "id": "1193669089417400320", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "414086564"}, {"created_at": "2019-11-15T09:34:10.000Z", "lang": "it", "text": "Sia un faro a chi \u00e8 imprigionato e torturato nei lager libici. Perch\u00e9 @Europarl_IT dia giustizia e accoglienza, non faccia lager! @GiuseppeConteIT @Montecitorio  @amnestyitalia @cucchi_ilaria  Sentenza Cucchi: soddisfazione di Amnesty International Italia https://t.co/JtJvpa6EVj", "edit_history_tweet_ids": ["1195273776214216709"], "id": "1195273776214216709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180711645", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JtJvpa6EVj", "expanded_url": "http://www.amnesty.it/sentenza-cucchi-processo-bis/", "display_url": "amnesty.it/sentenza-cucch\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "Europarl_IT", "id": "37621971"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "Montecitorio", "id": "2278995820"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "amnestyitalia", "id": "41370439"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "cucchi_ilaria", "id": "4706050276"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T15:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgejoan @DarthTonyC @miguelcalsanz @Pilichuna @quedicesprime @JDlawe Pues si es Diabetico que hace aseptando una botella de Sprite jsjs", "edit_history_tweet_ids": ["1194998269665009664"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Sprite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jorgejoan", "id": "204119301"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DarthTonyC", "id": "952918960743305216"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "miguelcalsanz", "id": "2626624313"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "Pilichuna", "id": "248594345"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "quedicesprime", "id": "1176163215815917569"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "JDlawe", "id": "945737427255201792"}]}, "in_reply_to_user_id": "204119301", "id": "1194998269665009664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187262431669739520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194926723227365376"}]}, {"created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "lang": "es", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "id": "1193824871379341312", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816"}, {"created_at": "2019-03-11T18:23:26.000Z", "lang": "es", "text": "Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dijeron a todos los espa\u00f1oles que se hab\u00eda encontrado un terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. TODO ERA MENTIRA. \n\nLa izquierda ama la manipulaci\u00f3n. https://t.co/byVKsKp6Wy", "edit_history_tweet_ids": ["1105172392022810624"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 95, "end": 117, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/byVKsKp6Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/librepensadorJG/status/1105172392022810624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVKsKp6Wy", "media_key": "7_1105171927281422336"}]}, "id": "1105172392022810624", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 221, "like_count": 2686, "quote_count": 250}, "author_id": "3359284941"}, {"created_at": "2019-11-15T09:28:10.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed a minha m\u00e3e fala que tinha provas, que leu algumas mensagens sla, isso tudo sem me v pq eu tava l\u00e1 em cima, a\u00ed na frente do hotel tinha um estacionamento, s\u00f3 que com grama msm, a\u00ed ela pega o carro joga ele numas barras de conten\u00e7\u00e3o, bate numa cerca, atropela umas pessoas, +", "edit_history_tweet_ids": ["1195272269255380992"], "in_reply_to_user_id": "1152317419303636994", "id": "1195272269255380992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152317419303636994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195272267447623680"}]}, {"created_at": "2019-02-05T21:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a, quando a pessoa se suicida, enquanto est\u00e1 sofrendo \u00e9 s\u00f3 frescura e ingratid\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1092903034747871240"], "id": "1092903034747871240", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 5, "like_count": 1522, "quote_count": 37}, "author_id": "290528141"}, {"created_at": "2019-11-14T21:42:01.000Z", "lang": "es", "text": "Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada. https://t.co/GJgvRTa6yO", "edit_history_tweet_ids": ["1195094559274881024"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/GJgvRTa6yO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1195094559274881024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198261348"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Navegantes, Brasil", "id": "f5947c7398a33b0a"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Sesto Calende, Lombardia", "id": "bf5e871028912c54"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "id": "232b29e2cc72ed84"}, {"full_name": "Fond\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "c1fb363f0c23f369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071774122349338624", "value": "1071774122349338624", "detail": "User has been suspended: [1071774122349338624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195102926760529920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195102926760529920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195102926760529920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056258679610187776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056258679610187776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056258679610187776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195331597882601472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195331597882601472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195331597882601472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195331750702002179", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195331750702002179", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195331750702002179].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195146253098782721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195146253098782721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195146253098782721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195329628308676608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195329628308676608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195329628308676608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194269247234551811", "value": "1194269247234551811", "detail": "User has been suspended: [1194269247234551811].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195310577389854721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195310577389854721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195310577389854721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195322654225514496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195322654225514496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195322654225514496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137699180292558849", "value": "1137699180292558849", "detail": "User has been suspended: [1137699180292558849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194705611457466368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194705611457466368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194705611457466368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113512982431055873", "value": "1113512982431055873", "detail": "User has been suspended: [1113512982431055873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195323627090186240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195323627090186240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195323627090186240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195298254847647750", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195298254847647750", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195298254847647750].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2276406404", "value": "2276406404", "detail": "User has been suspended: [2276406404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195320803769901056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195320803769901056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195320803769901056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195316565102735361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195316565102735361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195316565102735361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195315961890508801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195315961890508801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195315961890508801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195308457538273280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195308457538273280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195308457538273280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195314847321337858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195314847321337858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195314847321337858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195129112777633798", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195129112777633798", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195129112777633798].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128610734923972609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128610734923972609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128610734923972609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195311153498533888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195311153498533888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195311153498533888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195044889714712576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195044889714712576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195044889714712576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "878014841847459840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [878014841847459840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878014841847459840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193508393056702465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193508393056702465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193508393056702465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165760008354770946", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165760008354770946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165760008354770946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195184223231062016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195184223231062016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195184223231062016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103436964416634885", "value": "1103436964416634885", "detail": "User has been suspended: [1103436964416634885].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195261347791036416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195261347791036416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195261347791036416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195152730328883200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195152730328883200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195152730328883200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4903074274", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4903074274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4903074274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194988585994375169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194988585994375169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194988585994375169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195335746766475266", "oldest_id": "1195261996222107648", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00cvg83mhzo120mczt114qcmt9"}}