{"data": [{"text": "@hurgamemoriaPE ja ja ja \"Tiro\" en alusi\u00f3n a toledo y el otro se refiere directamente al Loncheras cobarde suicida q prefiri\u00f3 \"mandarse un tiro\" para no enfrentar a la justicia terrenal https://t.co/2GbBevwD6v", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2GbBevwD6v", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1185513418389893121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GbBevwD6v", "media_key": "3_1185513414942175232"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1185513418389893121"], "id": "1185513418389893121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185406913397346304"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "355067493", "edit_history_tweet_ids": ["1185513391277924352"], "id": "1185513391277924352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1260796622", "edit_history_tweet_ids": ["1185513375129915392"], "id": "1185513375129915392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Guardiolato: En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guardiolato", "id": "47632197"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "author_id": "203084757", "edit_history_tweet_ids": ["1185513371547951104"], "id": "1185513371547951104", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185512995511779329"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "145270276", "edit_history_tweet_ids": ["1185513353386647554"], "id": "1185513353386647554", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "198396475", "edit_history_tweet_ids": ["1185513297904357376"], "id": "1185513297904357376", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Guardiolato: En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guardiolato", "id": "47632197"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "author_id": "396607931", "edit_history_tweet_ids": ["1185513235153391621"], "id": "1185513235153391621", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185512995511779329"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:09:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1016737590337331201", "edit_history_tweet_ids": ["1185513221245034497"], "id": "1185513221245034497", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Guardiolato: En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guardiolato", "id": "47632197"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "author_id": "1772955811", "edit_history_tweet_ids": ["1185513165456584704"], "id": "1185513165456584704", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185512995511779329"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "568636784", "edit_history_tweet_ids": ["1185513146171219968"], "id": "1185513146171219968", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1411043521", "edit_history_tweet_ids": ["1185513138223042560"], "id": "1185513138223042560", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "45767894", "edit_history_tweet_ids": ["1185513093293662208"], "id": "1185513093293662208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "105712000", "edit_history_tweet_ids": ["1185513049110859776"], "id": "1185513049110859776", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la presi\u00f3n alta del Eibar. De momento.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:18.000Z", "author_id": "47632197", "edit_history_tweet_ids": ["1185512995511779329"], "id": "1185512995511779329", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "834003182", "edit_history_tweet_ids": ["1185512914725330944"], "id": "1185512914725330944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "919537954703409152", "edit_history_tweet_ids": ["1185512771888308224"], "id": "1185512771888308224", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:06:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3300440926", "edit_history_tweet_ids": ["1185512598046990339"], "id": "1185512598046990339", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:06:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1135736063358619649", "edit_history_tweet_ids": ["1185512480686137345"], "id": "1185512480686137345", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3369221381", "edit_history_tweet_ids": ["1185512279909064704"], "id": "1185512279909064704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:04:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "75187653", "edit_history_tweet_ids": ["1185512085175726081"], "id": "1185512085175726081", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Uma simples opini\u00e3o sobre oque a DC fez com o Leto em Esquadr\u00e3o Suicida. E pelo visto, \u00e9 a opini\u00e3o de outros. \nNunca que um coment\u00e1rio ou post meu teve isso tudo de curtidas. Kkkk https://t.co/rUiXKLkDn6", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T11:04:26.000Z", "author_id": "3535287617", "edit_history_tweet_ids": ["1185512020441030656"], "id": "1185512020441030656", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6619, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/rUiXKLkDn6", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorCRVG13/status/1185512020441030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUiXKLkDn6", "media_key": "3_1185512012895391744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3130893363", "edit_history_tweet_ids": ["1185511972491661313"], "id": "1185511972491661313", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118722359", "edit_history_tweet_ids": ["1185511969719312384"], "id": "1185511969719312384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@meb @matteorenzi In questo tweet la parola lavoro si suicida...", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T11:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 5, "end": 17, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "588200416", "author_id": "372831628", "edit_history_tweet_ids": ["1185511951381782528"], "id": "1185511951381782528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185464322073546763"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:03:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1067236729", "edit_history_tweet_ids": ["1185511869362126848"], "id": "1185511869362126848", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:03:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1054842951866744832", "edit_history_tweet_ids": ["1185511846318608384"], "id": "1185511846318608384", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:03:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1001683200", "edit_history_tweet_ids": ["1185511716614017026"], "id": "1185511716614017026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Vaya fuera de juego le han pitado a Messi que no era se quedaba solo, el Eibar la defensa en el medio campo, Mendiibar es muy grande pero se suicida en estos partidos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:03:10.000Z", "author_id": "184787765", "edit_history_tweet_ids": ["1185511702445678592"], "id": "1185511702445678592", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Mendiibar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:02:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "125656446", "edit_history_tweet_ids": ["1185511589597847552"], "id": "1185511589597847552", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "@Gianmar26145917 Renzi ha un pelo pi\u00f9 la faccia da scemo, nella sua posizione lo trovo molto pericoloso \u00e8 come mettere in mano un auto ad un sadico ubriaco suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T11:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gianmar26145917", "id": "1082930003166273543"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082930003166273543", "author_id": "3158016406", "edit_history_tweet_ids": ["1185511489282760704"], "id": "1185511489282760704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185478089117261824"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "219400791", "edit_history_tweet_ids": ["1185511437185232902"], "id": "1185511437185232902", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:01:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "306876034", "edit_history_tweet_ids": ["1185511342255595522"], "id": "1185511342255595522", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:00:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "147582137", "edit_history_tweet_ids": ["1185511145991540737"], "id": "1185511145991540737", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:00:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "100560158", "edit_history_tweet_ids": ["1185511028257443840"], "id": "1185511028257443840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "dps a menina tem depressao, se suicida e ces vao ficar fazendo textao na internet pra falar de bullying https://t.co/GuZ0DOQk0O", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T11:00:16.000Z", "author_id": "891126884", "edit_history_tweet_ids": ["1185510973827883008"], "id": "1185510973827883008", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GuZ0DOQk0O", "expanded_url": "https://twitter.com/juniorrodrigu3s/status/1185195204183314433", "display_url": "twitter.com/juniorrodrigu3\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185195204183314433"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:00:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118692513", "edit_history_tweet_ids": ["1185510936179818496"], "id": "1185510936179818496", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Um colega nosso do basquete da EAPC se suicidou ontem.... Msm s\u00f3 tendo proximidade por conta do basquete, a ficha ainda n\u00e3o caiu mano ;( a vida \u00e9 breve dms", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:59:46.000Z", "author_id": "829794343225524230", "edit_history_tweet_ids": ["1185510846522445824"], "id": "1185510846522445824", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5903, "type": "Organization", "normalized_text": "EAPC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "109593718", "edit_history_tweet_ids": ["1185510786606813184"], "id": "1185510786606813184", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:58:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "159617494", "edit_history_tweet_ids": ["1185510527172337664"], "id": "1185510527172337664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:57:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "192355748", "edit_history_tweet_ids": ["1185510387720085505"], "id": "1185510387720085505", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@meiermq @AlanGarciaPeru Y su patrimonio del suicida tambi\u00e9n creci\u00f3....una m\u00e1s que cree en la est\u00fapida frase...ay rob\u00f3 pero hizo obras..ay rob\u00f3 pero dej\u00f3 todo bien....mediocres!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:57:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "1177483610", "edit_history_tweet_ids": ["1185510349002493952"], "id": "1185510349002493952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333912450539525"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:57:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "315211328", "edit_history_tweet_ids": ["1185510319436812288"], "id": "1185510319436812288", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:57:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "150735998", "edit_history_tweet_ids": ["1185510162179723265"], "id": "1185510162179723265", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @raulesceptico: A la izquierda: Jessica Meir, primera mujer jud\u00eda israel\u00ed que hace una caminata espacial.\nA la derecha: Reem Riyashi, pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raulesceptico", "id": "962436013019811840"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica Meir"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Reem Riyashi"}]}, "author_id": "979788994979549184", "edit_history_tweet_ids": ["1185510039676690432"], "id": "1185510039676690432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340390506979329"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:56:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1322450276", "edit_history_tweet_ids": ["1185509955182481408"], "id": "1185509955182481408", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:56:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "771367256223809536", "edit_history_tweet_ids": ["1185509953366306816"], "id": "1185509953366306816", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:55:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "323557985", "edit_history_tweet_ids": ["1185509834621411328"], "id": "1185509834621411328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "945335175201853440", "edit_history_tweet_ids": ["1185509698017075200"], "id": "1185509698017075200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:55:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "168516941", "edit_history_tweet_ids": ["1185509691880886273"], "id": "1185509691880886273", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Esto no es la nota de un suicida, pero si caigo yo, esto no va de broma, me gustaria que dedicaran parte de mi dinero a publicar mis textos... No me va a dar tiempo a sacarlo todo. #Testamento", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:54:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "576797349", "author_id": "576797349", "edit_history_tweet_ids": ["1185509631986192385"], "id": "1185509631986192385", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "Testamento"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.659, "type": "Other", "normalized_text": "Testamento"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157403058747432962"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "162215798", "edit_history_tweet_ids": ["1185509618979672066"], "id": "1185509618979672066", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "52426295", "edit_history_tweet_ids": ["1185509561173708800"], "id": "1185509561173708800", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:54:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2988113560", "edit_history_tweet_ids": ["1185509409163743232"], "id": "1185509409163743232", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "162904587", "edit_history_tweet_ids": ["1185509320617873409"], "id": "1185509320617873409", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:53:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "148297591", "edit_history_tweet_ids": ["1185509318692671488"], "id": "1185509318692671488", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u305b\u3084\u308d", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T10:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1185508990836326400"], "id": "1185508990836326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185508506733932544"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:51:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2982031883", "edit_history_tweet_ids": ["1185508864864722945"], "id": "1185508864864722945", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:51:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "227898986", "edit_history_tweet_ids": ["1185508836947443714"], "id": "1185508836947443714", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "95642147", "edit_history_tweet_ids": ["1185508789128179712"], "id": "1185508789128179712", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @CalvoLuzia: @SenadorKajuru Brasileiros odeiam traidores, mais que qualquer outro erro, me admiro eles serem t\u00e3o displicentes e cegos ,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:51:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CalvoLuzia", "id": "1085661298589945856"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "2371807818", "edit_history_tweet_ids": ["1185508774544576513"], "id": "1185508774544576513", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185506978199724033"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:51:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1586622866", "edit_history_tweet_ids": ["1185508748611248128"], "id": "1185508748611248128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "\u00bfS\u00f3lo una historia m\u00e1s de \"La bella y la bestia\" o mucho m\u00e1s que eso? https://t.co/6BgKFI0gWg", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:51:08.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "2578937713", "edit_history_tweet_ids": ["1185508674208448512"], "id": "1185508674208448512", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "La bella y la bestia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6BgKFI0gWg", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/10/18/kylie-minogue-rubia-suicida-michael-hutchence/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/10/18/kyl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/culto/2019/10/18/kylie-minogue-rubia-suicida-michael-hutchence/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "706952490336591874", "edit_history_tweet_ids": ["1185508575344582658"], "id": "1185508575344582658", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Gabsvstheworld Tiene pinta que va a ser estilo escuadr\u00f3n suicida, una pel\u00edcula que para mi gusto era bastante mala, le podr\u00edan haber sacado mucho m\u00e1s partido a esa idea la verdad y m\u00e1s teniendo a actorazos como Will o Margot", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:50:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabsvstheworld", "id": "183177980"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "in_reply_to_user_id": "183177980", "author_id": "3090190172", "edit_history_tweet_ids": ["1185508532159946752"], "id": "1185508532159946752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185508229813592064"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:50:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "259514424", "edit_history_tweet_ids": ["1185508484944711680"], "id": "1185508484944711680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "833420711742038016", "edit_history_tweet_ids": ["1185508413909942272"], "id": "1185508413909942272", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:50:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "123674053", "edit_history_tweet_ids": ["1185508390866436096"], "id": "1185508390866436096", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:49:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "13519", "edit_history_tweet_ids": ["1185508303843057664"], "id": "1185508303843057664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @CalvoLuzia: @SenadorKajuru Brasileiros odeiam traidores, mais que qualquer outro erro, me admiro eles serem t\u00e3o displicentes e cegos ,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CalvoLuzia", "id": "1085661298589945856"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "1085661298589945856", "edit_history_tweet_ids": ["1185508205964808192"], "id": "1185508205964808192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185506978199724033"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "367288175", "edit_history_tweet_ids": ["1185508168253759488"], "id": "1185508168253759488", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:48:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "301582324", "edit_history_tweet_ids": ["1185507972794986501"], "id": "1185507972794986501", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:48:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "155567943", "edit_history_tweet_ids": ["1185507910555721729"], "id": "1185507910555721729", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1432104745", "edit_history_tweet_ids": ["1185507757417549824"], "id": "1185507757417549824", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:46:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "964970863", "edit_history_tweet_ids": ["1185507500956831746"], "id": "1185507500956831746", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@abuelocorajexad Herencia suicida !!!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:46:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "849190698356273152", "author_id": "1032788964", "edit_history_tweet_ids": ["1185507440181338113"], "id": "1185507440181338113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185498016188370946"}]}, {"text": "@____SiRvia Il coniglietto suicida ci sta sempre", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T10:45:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "____SiRvia", "id": "1025480972836515840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025480972836515840", "author_id": "891156965942067200", "edit_history_tweet_ids": ["1185507353069785088"], "id": "1185507353069785088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185500542266683397"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "211956725", "edit_history_tweet_ids": ["1185507264037294081"], "id": "1185507264037294081", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:45:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3220142002", "edit_history_tweet_ids": ["1185507216205463552"], "id": "1185507216205463552", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:45:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "871141942008193024", "edit_history_tweet_ids": ["1185507148471685120"], "id": "1185507148471685120", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@SenadorKajuru Brasileiros odeiam traidores, mais que qualquer outro erro, me admiro eles serem t\u00e3o displicentes e cegos , o pol\u00edtico que comete esse erro suicida sua carreira para sempre!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "in_reply_to_user_id": "193441509", "author_id": "1085661298589945856", "edit_history_tweet_ids": ["1185506978199724033"], "id": "1185506978199724033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185489588850216960"}]}, {"text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:44:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "author_id": "2535868628", "edit_history_tweet_ids": ["1185506945605787648"], "id": "1185506945605787648", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}]}, {"text": "Mano, Rafael se suicidou \ud83d\ude33\ud83e\udd2f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:42:31.000Z", "author_id": "3050451264", "edit_history_tweet_ids": ["1185506505010962434"], "id": "1185506505010962434", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@xavierisa_ @gaypixar @ferreirakaahs Se a menina v\u00ea a internet zoando ela e resolve se matar, e a\u00ed? Quem postou coisa de setembro amarelo e causou o suicidio da menina enfia a incoer\u00eancia no cu, n\u00e9? Afinal n\u00e3o tem nada a ver. Ningu\u00e9m nunca se suicidou por linchamento virtual, n\u00e9...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:41:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "gaypixar", "id": "4705214962"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ferreirakaahs", "id": "730249793923059712"}]}, "in_reply_to_user_id": "937786883391803392", "author_id": "1170133395411808256", "edit_history_tweet_ids": ["1185506300421197824"], "id": "1185506300421197824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185399224894136320"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:40:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "41935533", "edit_history_tweet_ids": ["1185506120321978368"], "id": "1185506120321978368", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:40:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1001122832728903681", "edit_history_tweet_ids": ["1185506050138628097"], "id": "1185506050138628097", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:40:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "743663376975400960", "edit_history_tweet_ids": ["1185505967468924929"], "id": "1185505967468924929", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "75118166", "edit_history_tweet_ids": ["1185505856256925696"], "id": "1185505856256925696", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "@ColifaBack @anngasparoni1 @Soy_De_Tigre @owlaleja @cokidella @manzanelli Suicida! jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:39:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "owlaleja", "id": "144398782"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "cokidella", "id": "2393163289"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "manzanelli", "id": "19375772"}]}, "in_reply_to_user_id": "2482800443", "author_id": "58127090", "edit_history_tweet_ids": ["1185505685737562112"], "id": "1185505685737562112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185370310964580352"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:38:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "202259302", "edit_history_tweet_ids": ["1185505485916688384"], "id": "1185505485916688384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@vaipOcrl__ Juro olha contei a minha av\u00f3 e ela matou se a rir\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vaipOcrl__", "id": "786927425221459968"}]}, "in_reply_to_user_id": "786927425221459968", "author_id": "824695385067257858", "edit_history_tweet_ids": ["1185505423727759362"], "id": "1185505423727759362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185505052129202176"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:38:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "881897402218811392", "edit_history_tweet_ids": ["1185505384460619776"], "id": "1185505384460619776", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:38:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "105334479", "edit_history_tweet_ids": ["1185505373320445957"], "id": "1185505373320445957", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "#Leticia, 15enne vittima della #tratta: liberata, si suicida.\nLa storia della #studentessa texana rapita e costretta a prostituirsi.\nLa famiglia: \"Al ritorno non era pi\u00f9 la stessa\".\n\nLeggi l'articolo di Marco Grieco.\nhttps://t.co/9tRD2c411l", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T10:37:50.000Z", "author_id": "2654839015", "edit_history_tweet_ids": ["1185505327820824576"], "id": "1185505327820824576", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Leticia"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "tratta"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "studentessa"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9tRD2c411l", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/leticia--15enne-vittima-della-tratta--liberata--si-suicida", "display_url": "interris.it/cronaca/letici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.interris.it/cronaca/leticia-15enne-vittima-della-tratta-liberata-si-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:37:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "67683656", "edit_history_tweet_ids": ["1185505317553086464"], "id": "1185505317553086464", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:37:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3420961444", "edit_history_tweet_ids": ["1185505172497276928"], "id": "1185505172497276928", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:36:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "603891161", "edit_history_tweet_ids": ["1185505098069360641"], "id": "1185505098069360641", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:36:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "524411318", "edit_history_tweet_ids": ["1185505020214681601"], "id": "1185505020214681601", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:35:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3041539755", "edit_history_tweet_ids": ["1185504859673563136"], "id": "1185504859673563136", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T10:35:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "120929304", "edit_history_tweet_ids": ["1185504761484840965"], "id": "1185504761484840965", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:35:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "1424187901", "edit_history_tweet_ids": ["1185504749870825474"], "id": "1185504749870825474", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}]}, {"text": "RT @cleidiomarcos30: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:35:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleidiomarcos30", "id": "901152119113342978"}]}, "author_id": "1124737718607544320", "edit_history_tweet_ids": ["1185504674495057920"], "id": "1185504674495057920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185370471111561216"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "805003242115624961", "edit_history_tweet_ids": ["1185504448308793344"], "id": "1185504448308793344", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "193459695", "edit_history_tweet_ids": ["1185504427974807553"], "id": "1185504427974807553", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:33:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "68728868", "edit_history_tweet_ids": ["1185504312702713856"], "id": "1185504312702713856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:33:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "238278352", "edit_history_tweet_ids": ["1185504170503262208"], "id": "1185504170503262208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:33:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "302309428", "edit_history_tweet_ids": ["1185504140027420677"], "id": "1185504140027420677", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Que dif\u00edcil es construir y ser productivo, y que f\u00e1cil destruir el esfuerzo de a\u00f1os en pocas horas. El verdadero coste humano y econ\u00f3mico de la carrera suicida por la rep\u00fablica ut\u00f3pica se empezar\u00e1 a notar en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, el da\u00f1o esta hecho, y es dif\u00edcil evaluar su alcance.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:32:28.000Z", "author_id": "997348884924989441", "edit_history_tweet_ids": ["1185503976529317888"], "id": "1185503976529317888", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:32:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118768163", "edit_history_tweet_ids": ["1185503957361352705"], "id": "1185503957361352705", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:31:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1055129268349493249", "edit_history_tweet_ids": ["1185503815358930945"], "id": "1185503815358930945", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:31:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "297615987", "edit_history_tweet_ids": ["1185503793267367936"], "id": "1185503793267367936", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "39129366", "edit_history_tweet_ids": ["1185503560013881344"], "id": "1185503560013881344", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "129946628", "edit_history_tweet_ids": ["1185503452602028032"], "id": "1185503452602028032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@dubv57 O mlq assassino a namorada, rasgou c gilete primeiro, depois bateu c paulada e ainda deu um tiro na perna, depois que matou.... Se ele matasse de uma vez, mas fez sofrer.... Deus me livre", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:29:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "314564618", "author_id": "405453130", "edit_history_tweet_ids": ["1185503320796008448"], "id": "1185503320796008448", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "gilete"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185165855648309248"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:29:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "498177676", "edit_history_tweet_ids": ["1185503262021173254"], "id": "1185503262021173254", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:28:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1102182433267564544", "edit_history_tweet_ids": ["1185502935209385985"], "id": "1185502935209385985", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "319064664", "edit_history_tweet_ids": ["1185502908151975936"], "id": "1185502908151975936", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @AidaBSanchez: \u00abLa mujer est\u00e1 concluida./ El cuerpo/ muerto muestra la sonrisa de la realizaci\u00f3n,/(...) Los pies/ desnudos parecen decir\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:27:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "author_id": "1053735246", "edit_history_tweet_ids": ["1185502668518760448"], "id": "1185502668518760448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185402464658432001"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "584364985", "edit_history_tweet_ids": ["1185502656997023744"], "id": "1185502656997023744", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T10:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "494305391", "edit_history_tweet_ids": ["1185502655550017542"], "id": "1185502655550017542", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:26:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2445794628", "edit_history_tweet_ids": ["1185502560096051201"], "id": "1185502560096051201", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:26:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1366817088", "edit_history_tweet_ids": ["1185502440520638464"], "id": "1185502440520638464", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "174442703", "edit_history_tweet_ids": ["1185502361093058560"], "id": "1185502361093058560", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "author_id": "827613726", "edit_history_tweet_ids": ["1185502257623769088"], "id": "1185502257623769088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}]}, {"text": "RT @moisesmoura_: voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:25:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moisesmoura_", "id": "710205093061255168"}]}, "author_id": "834893874204192768", "edit_history_tweet_ids": ["1185502153126940674"], "id": "1185502153126940674", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185322528262250498"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "800332953414868992", "edit_history_tweet_ids": ["1185502105676767232"], "id": "1185502105676767232", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:24:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "4918113611", "edit_history_tweet_ids": ["1185502081181986816"], "id": "1185502081181986816", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:24:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1114830116", "edit_history_tweet_ids": ["1185502056033017856"], "id": "1185502056033017856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "392347505", "edit_history_tweet_ids": ["1185501789187125248"], "id": "1185501789187125248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u3067\uff13\u56de\u76ee\u3068\u306a\u308b\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5J\u30ab\u30c3\u30d7\u3002\n\u6bce\u5e74\u65b0\u65e5\u672c\u8272\u306e\u5f37\u3044\u5927\u4f1a\u3067\u3059\u304c\u3001\u610f\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u53c2\u6226\u3067\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u304c\u6c17\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T10:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}]}, "author_id": "847076678580953088", "edit_history_tweet_ids": ["1185501692852236288"], "id": "1185501692852236288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185450920701657089"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "511895987", "edit_history_tweet_ids": ["1185501690075766786"], "id": "1185501690075766786", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@LANACION Es cierto, deber\u00eda cobrarle impuestos altos a los idiotas. Ahi nom\u00e1s ten\u00e9s al 30% de una sociedad decadente, demente y suicida que sigue leyendo este pasqu\u00edn de mierda que sigue apoyando a esta banda de delincuentes chetos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "author_id": "985532647186329600", "edit_history_tweet_ids": ["1185501629023428610"], "id": "1185501629023428610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185182813198438404"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:23:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "749619645481615360", "edit_history_tweet_ids": ["1185501593522921473"], "id": "1185501593522921473", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @moisesmoura_: voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moisesmoura_", "id": "710205093061255168"}]}, "author_id": "1100941141569163264", "edit_history_tweet_ids": ["1185501551487586304"], "id": "1185501551487586304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185322528262250498"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:22:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "148423792", "edit_history_tweet_ids": ["1185501454179733504"], "id": "1185501454179733504", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "546618312", "edit_history_tweet_ids": ["1185501230187122688"], "id": "1185501230187122688", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "376516710", "edit_history_tweet_ids": ["1185501036817063937"], "id": "1185501036817063937", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "86881183", "edit_history_tweet_ids": ["1185500990876868610"], "id": "1185500990876868610", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Ent\u00e3o, o seguran\u00e7a atirou e matou dois deles e feriu o outro. Depois, agrediu ele, at\u00e9 a Pol\u00edcia chegar que os prendeu. Conclus\u00e3o, os tr\u00eas era trabalhadores negros em um carro humilde, mas se eles fossem brancos em uma BMW ou Mercedes eles ainda estariam conosco.\n@nilmoretto", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8873, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145654200669560836", "author_id": "1145654200669560836", "edit_history_tweet_ids": ["1185500839458361344"], "id": "1185500839458361344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185500834270011392"}]}, {"text": "\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01 https://t.co/cpE6jkS4fp", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T10:18:47.000Z", "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1185500532187598848"], "id": "1185500532187598848", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cpE6jkS4fp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:18:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "590044075", "edit_history_tweet_ids": ["1185500522402533376"], "id": "1185500522402533376", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "73938291", "edit_history_tweet_ids": ["1185500393159249920"], "id": "1185500393159249920", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "932639696479539200", "edit_history_tweet_ids": ["1185500305364082689"], "id": "1185500305364082689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T10:17:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "3037807146", "edit_history_tweet_ids": ["1185500271960440837"], "id": "1185500271960440837", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:16:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "871088756731904001", "edit_history_tweet_ids": ["1185500073335119872"], "id": "1185500073335119872", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:16:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118143913", "edit_history_tweet_ids": ["1185499988178157568"], "id": "1185499988178157568", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @zavodovski: Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T10:14:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zavodovski", "id": "252534604"}]}, "author_id": "3336915689", "edit_history_tweet_ids": ["1185499440171405312"], "id": "1185499440171405312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185497859594117121"}]}, {"text": "RT @miaudit: @justLucreziaM @CMau63 @FChiusaroli farfalla suicida per amore nella ragnatela\n(#questaFraseSenzaVerbo\n \"fece in #SeiParoleUnR\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T10:14:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "miaudit", "id": "1386632492"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "justLucreziaM", "id": "803649109295038464"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "CMau63", "id": "523125838"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "FChiusaroli", "id": "930458352"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 115, "tag": "questaFraseSenzaVerbo"}]}, "author_id": "1386632492", "edit_history_tweet_ids": ["1185499378682859520"], "id": "1185499378682859520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135824213451915265"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:14:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "1001838985713520640", "edit_history_tweet_ids": ["1185499336861454338"], "id": "1185499336861454338", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:12:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "943184384634572800", "edit_history_tweet_ids": ["1185499011127676928"], "id": "1185499011127676928", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @BeBeVeg: Es terrorismo y es de estado https://t.co/FEg9fQqLqX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "BeBeVeg", "id": "1003159226"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FEg9fQqLqX", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "author_id": "779032537037496320", "edit_history_tweet_ids": ["1185498969876680704"], "id": "1185498969876680704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185312973318836225"}]}, {"text": "@VlogdoLisboa O Presidente Bolsonaro ser\u00e1 eternamente meu candidato, estas pessoas que hoje est\u00e3o falando mal dele \u00e9 porque s\u00e3o Vira Latas e se encostar-se nele apenas pra ganhar votos e est\u00e3o cuspindo no prato que matou a fome deles!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:12:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "560825868", "author_id": "1106179578253463553", "edit_history_tweet_ids": ["1185498961018327040"], "id": "1185498961018327040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185385467447074816"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:11:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "121127726", "edit_history_tweet_ids": ["1185498690011709440"], "id": "1185498690011709440", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:11:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "484499050", "edit_history_tweet_ids": ["1185498672651526144"], "id": "1185498672651526144", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185498322557124613"], "id": "1185498322557124613", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @zavodovski: Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T10:09:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zavodovski", "id": "252534604"}]}, "author_id": "323333823", "edit_history_tweet_ids": ["1185498223936507904"], "id": "1185498223936507904", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185497859594117121"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:09:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "427764921", "edit_history_tweet_ids": ["1185498181217476608"], "id": "1185498181217476608", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:09:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "933478553928204288", "edit_history_tweet_ids": ["1185498092168187904"], "id": "1185498092168187904", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "15330137", "edit_history_tweet_ids": ["1185498028796534784"], "id": "1185498028796534784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u00fablica Espanyola i recuperar les llibertats perdudes. Uns quants pobles van ser alliberats, per\u00f2 l'enemic era massa poder\u00f3s i, la missi\u00f3, gaireb\u00e9 su\u00efcida.", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T10:08:09.000Z", "author_id": "252534604", "edit_history_tweet_ids": ["1185497859594117121"], "id": "1185497859594117121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:07:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "901471791708819456", "edit_history_tweet_ids": ["1185497651900485632"], "id": "1185497651900485632", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:07:13.000Z", "author_id": "4106067927", "edit_history_tweet_ids": ["1185497624184532992"], "id": "1185497624184532992", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:07:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "2944998929", "edit_history_tweet_ids": ["1185497577543884800"], "id": "1185497577543884800", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "302360629", "edit_history_tweet_ids": ["1185497560720576518"], "id": "1185497560720576518", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2729583412", "edit_history_tweet_ids": ["1185497235683004416"], "id": "1185497235683004416", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "FIGUEIRA: Morador do Tabo\u00e3o tira a pr\u00f3pria vida com tiro na cabe\u00e7a\nUm homem de 28 anos, tirou a pr\u00f3pria vida na manh\u00e3 desta sexta-feira, 18 de outubro de 2019, por volta das 7h32min, no bairro Santa B\u00e1rbara, em... https://t.co/4jmABW7SJs", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:04:34.000Z", "author_id": "116611530", "edit_history_tweet_ids": ["1185496956380090369"], "id": "1185496956380090369", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4jmABW7SJs", "expanded_url": "https://www.avozdeibaiti.com.br/uploads/noticias/7471.jpg", "display_url": "avozdeibaiti.com.br/uploads/notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:04:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1167090100775337989", "edit_history_tweet_ids": ["1185496940299063296"], "id": "1185496940299063296", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T10:04:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "709632348048871424", "edit_history_tweet_ids": ["1185496938830938112"], "id": "1185496938830938112", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "@Biabitncourt EXATO!!!! lembrei daquele dia q o infeliz falou q depressivo \u00e9 s\u00f3 quem nem consegue sair da cama e p\u00e1, e suicida s\u00f3 quem j\u00e1 se matou\ntp ?????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Biabitncourt", "id": "1079772303683141632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079772303683141632", "author_id": "1083108114587701248", "edit_history_tweet_ids": ["1185496852688449537"], "id": "1185496852688449537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185488649225461760"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "310321820", "edit_history_tweet_ids": ["1185496834376110080"], "id": "1185496834376110080", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "96271134", "edit_history_tweet_ids": ["1185496776796790784"], "id": "1185496776796790784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3392955964", "edit_history_tweet_ids": ["1185496742067875840"], "id": "1185496742067875840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@marlenemota7 Tomara que sejam responsabilizados se for provado e n\u00e3o vira mais uma Samarco que matou mais de 300 pessoas e at\u00e9 hoje n\u00e3o foram responsabilizados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:03:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "in_reply_to_user_id": "894153871597195265", "author_id": "38009919", "edit_history_tweet_ids": ["1185496614452027392"], "id": "1185496614452027392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185495091328237568"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:03:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "256192563", "edit_history_tweet_ids": ["1185496591731515392"], "id": "1185496591731515392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:02:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "599694978", "edit_history_tweet_ids": ["1185496485338726400"], "id": "1185496485338726400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:02:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "702581491528835072", "edit_history_tweet_ids": ["1185496450576375808"], "id": "1185496450576375808", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "126654258", "edit_history_tweet_ids": ["1185496105628262400"], "id": "1185496105628262400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118853915", "edit_history_tweet_ids": ["1185496076075319297"], "id": "1185496076075319297", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:00:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "818767670", "edit_history_tweet_ids": ["1185496023101333504"], "id": "1185496023101333504", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2424138168", "edit_history_tweet_ids": ["1185495932810473474"], "id": "1185495932810473474", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "#Coahuila | La detecci\u00f3n oportuna del riesgo suicida y la canalizaci\u00f3n adecuada, son indispensables para hacer un panorama real de este fen\u00f3meno social https://t.co/z5PRSyShCO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:00:00.000Z", "author_id": "18193312", "edit_history_tweet_ids": ["1185495807987990528"], "id": "1185495807987990528", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/z5PRSyShCO", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/uadec-torreon-realiza-el-segundo-diplomado-en-suicidologia", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/uadec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/coahuila/torreon/uadec-torreon-realiza-el-segundo-diplomado-en-suicidologia-DUVG3488685"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@sadbrisaa O problema do coringa do jared nao foi a atuacao dele, foi o filme esquadrao suicida... s\u00f3 acho! Ele \u00e9 bom! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002334688260902912", "author_id": "30257470", "edit_history_tweet_ids": ["1185495705814781952"], "id": "1185495705814781952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184626962733654016"}]}, {"text": "RT @ResumePelis: LA MONJA:Pos una monja se suicida, mandan a un cura a investigar y resulta que hay una monja endemoni\u00e1 porque quitaron el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ResumePelis", "id": "2720862383"}]}, "author_id": "2770196224", "edit_history_tweet_ids": ["1185495630229184514"], "id": "1185495630229184514", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1037793737718595585"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:58:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "239808856", "edit_history_tweet_ids": ["1185495402327478273"], "id": "1185495402327478273", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3363206607", "edit_history_tweet_ids": ["1185495280529096704"], "id": "1185495280529096704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:57:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "47301668", "edit_history_tweet_ids": ["1185495137176174593"], "id": "1185495137176174593", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1604810809", "edit_history_tweet_ids": ["1185495017470775296"], "id": "1185495017470775296", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "576877828", "edit_history_tweet_ids": ["1185494858238234624"], "id": "1185494858238234624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/au3gBxveE7", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:55:03.000Z", "author_id": "35474899", "edit_history_tweet_ids": ["1185494561377914886"], "id": "1185494561377914886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/au3gBxveE7", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:54:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "361341107", "edit_history_tweet_ids": ["1185494487738601478"], "id": "1185494487738601478", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "author_id": "821895674648297476", "edit_history_tweet_ids": ["1185494210318864385"], "id": "1185494210318864385", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"text": "Chamar o canalha de 12 anos que matou e violentou a menina Raissa de 9 anos autista de adolescente ou menino \u00e9 deplor\u00e1vel esse monstro tem que passar o resto da vida preso,detido o que ele fez prova que nunca ir\u00e1 se recuperar...outro Champinha da vida!!! Cadeia eterna !!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:53:04.000Z", "author_id": "534470193", "edit_history_tweet_ids": ["1185494061702176768"], "id": "1185494061702176768", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@j_mbrg @5_Regimiento @miguimartinez_ \u00bfQu\u00e9 parte de que NO ES LA MISMA PERSONA NO ENTIENDES? Alb\u00e1n, el concejal , no se pudo suicidar b\u00e1sicamente porque el Fiscal de Maduro dice que estaba esposado y supuestamente se suicida subiendo a una ventana para tirarse. Aparte de que el cuerpo presentaba signos de tortura", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:52:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "j_mbrg", "id": "119693714"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "5_Regimiento", "id": "1180456172043804675"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Alb\u00e1n"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "119693714", "author_id": "147050099", "edit_history_tweet_ids": ["1185493956030816256"], "id": "1185493956030816256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185493172052463616"}]}, {"text": "1 se Matou https://t.co/3zeyj40Jah", "lang": "ht", "created_at": "2019-10-19T09:51:53.000Z", "author_id": "3121768492", "edit_history_tweet_ids": ["1185493762694352897"], "id": "1185493762694352897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/3zeyj40Jah", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185489426861973504", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T09:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "172983808", "edit_history_tweet_ids": ["1185493335319941120"], "id": "1185493335319941120", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "@gleisi O bolsanaro se rodeou de coronel delegados juiz que para mim todos corruptos ,pois nem um fez nada quanto toubo coaf caixa2 organiza\u00e7ao criminosa e nada efeito moro perseguiu prendeu um inocente,matou dona mariza e avisando nao tenho partido tenho etica", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:48:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "bolsanaro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "mariza"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "1185119587882405889", "edit_history_tweet_ids": ["1185493021820903430"], "id": "1185493021820903430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185273209953894400"}]}, {"text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T09:48:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "991102578896257024", "edit_history_tweet_ids": ["1185492890933288960"], "id": "1185492890933288960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:48:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3232409051", "edit_history_tweet_ids": ["1185492874152103936"], "id": "1185492874152103936", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T09:47:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185492613270401024"], "id": "1185492613270401024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "193395805", "edit_history_tweet_ids": ["1185492491115606016"], "id": "1185492491115606016", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:45:22.000Z", "author_id": "29556888", "edit_history_tweet_ids": ["1185492123270950912"], "id": "1185492123270950912", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Que tal poder de convencimiento que ten\u00eda el suicida con la amante,  hijos, y ayayeros de inculcarles que era una santa paloma y nunca cometi\u00f3 delitos, peor ellos de ser d\u00e9biles mentales y creerles.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:44:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1185491992333168640"], "id": "1185491992333168640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272013360914432"}]}, {"text": "@Renzoiban La alianza q de facto tuvieron con el fujimorismo? No desperdicien la oportunidad de defender a un probable corrupto. Defiendan a su partido y principios. No se entiende compartir ese afan suicida. El 26 de enero por la noche veran la realidad pero sera demasiado tarde. Piensen", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "in_reply_to_user_id": "252040220", "author_id": "1148566427953242114", "edit_history_tweet_ids": ["1185491947382804481"], "id": "1185491947382804481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185438662844145664"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:43:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "83704138", "edit_history_tweet_ids": ["1185491776817258496"], "id": "1185491776817258496", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Assistir Filme Esquadr\u00e3o Suicida Dublado 2016 https://t.co/S9TvHW1zxa", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:43:23.000Z", "author_id": "751747390663692289", "edit_history_tweet_ids": ["1185491625558106113"], "id": "1185491625558106113", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Dublado"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/S9TvHW1zxa", "expanded_url": "https://www.cinemafilmepc.ga/2017/10/assistir-filme-esquadrao-suicida.html#.XaratjzQ4HI.twitter", "display_url": "cinemafilmepc.ga/2017/10/assist\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Todo dia eu dormindo 3h por dia.... ser\u00e1 q tem algo de errado comigo... to sentindo meus neur\u00f4nio se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:43:22.000Z", "author_id": "2777826791", "edit_history_tweet_ids": ["1185491620378107904"], "id": "1185491620378107904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2267770961", "edit_history_tweet_ids": ["1185491424223076352"], "id": "1185491424223076352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:42:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "120794576", "edit_history_tweet_ids": ["1185491284498309120"], "id": "1185491284498309120", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "107079720", "edit_history_tweet_ids": ["1185491214809915393"], "id": "1185491214809915393", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:41:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "89014249", "edit_history_tweet_ids": ["1185491119481786371"], "id": "1185491119481786371", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:41:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "261337615", "edit_history_tweet_ids": ["1185491055967440897"], "id": "1185491055967440897", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T09:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "2756608915", "edit_history_tweet_ids": ["1185490609672458240"], "id": "1185490609672458240", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:38:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "182632668", "edit_history_tweet_ids": ["1185490442139377664"], "id": "1185490442139377664", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @guidorecaldeok: Salir de mi casa a las 6 de la ma\u00f1ana es casi como un plan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:38:36.000Z", "author_id": "2458603608", "edit_history_tweet_ids": ["1185490423525052421"], "id": "1185490423525052421", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185490060034105344"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "784326440", "edit_history_tweet_ids": ["1185490348790951937"], "id": "1185490348790951937", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@pqoshomensmorre Se n\u00e3o matou, aleija", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:37:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "aleija"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "author_id": "3289110996", "edit_history_tweet_ids": ["1185490229093982209"], "id": "1185490229093982209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185489426861973504"}]}, {"text": "Salir de mi casa a las 6 de la ma\u00f1ana es casi como un plan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:37:10.000Z", "author_id": "634944302", "edit_history_tweet_ids": ["1185490060034105344"], "id": "1185490060034105344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ysk26419970 @VonFonsi @JosepBorrellF Lo ser\u00e1 inevitablemente cuando ellos consigan, a lo suicida, convertir todo en un esc\u00e1ndalo europeo. Ah\u00ed la evidencia ser\u00e1 aplastante.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:35:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ysk26419970", "id": "996673614035542016"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}]}, "in_reply_to_user_id": "996673614035542016", "author_id": "542154267", "edit_history_tweet_ids": ["1185489604817903616"], "id": "1185489604817903616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185487991550205952"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "793418610765074433", "edit_history_tweet_ids": ["1185489140655280128"], "id": "1185489140655280128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "249383617", "edit_history_tweet_ids": ["1185489082719322112"], "id": "1185489082719322112", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T09:33:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "1255078242", "edit_history_tweet_ids": ["1185489078118223872"], "id": "1185489078118223872", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "Com esta afirma\u00e7\u00e3o, ela fez o seu maior seguro de vida.\nSe morrer nos pr\u00f3ximos dias, todos saber\u00e3o quem foi que a matou.\n https://t.co/rqEsaShtAi", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:32:41.000Z", "author_id": "108063638", "edit_history_tweet_ids": ["1185488933687386113"], "id": "1185488933687386113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/rqEsaShtAi", "expanded_url": "https://mblnews.org/noticia/joice-responde-a-eduardo-nao-tenho-medo-da-milicia-virtual-nem-de-robos/", "display_url": "mblnews.org/noticia/joice-\u2026"}]}}, {"text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:32:08.000Z", "author_id": "2254262523", "edit_history_tweet_ids": ["1185488793018753024"], "id": "1185488793018753024", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"text": "@fattoquotidiano Mi chiedo perch\u00e9 Gomez abbia voluto umiliare il suo sottoposto facendogli scrivere l'articolo sul \"flop annunciato\" della Leopolda, trascinando nel ridicolo il suo collaboratore, se stesso e il suo giornale.\nBoh, avr\u00e0 avuto il suo interesse (disse il genovese davanti al suicida.)", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T09:31:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "in_reply_to_user_id": "52424550", "author_id": "14966514", "edit_history_tweet_ids": ["1185488605122301952"], "id": "1185488605122301952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185487262156492806"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "330541530", "edit_history_tweet_ids": ["1185488340327567360"], "id": "1185488340327567360", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:29:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118109433", "edit_history_tweet_ids": ["1185488250401636352"], "id": "1185488250401636352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "4697969994", "edit_history_tweet_ids": ["1185488226859081728"], "id": "1185488226859081728", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:29:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "437039550", "edit_history_tweet_ids": ["1185488160643403776"], "id": "1185488160643403776", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:29:10.000Z", "author_id": "4708158195", "edit_history_tweet_ids": ["1185488046428479489"], "id": "1185488046428479489", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "40764720", "edit_history_tweet_ids": ["1185488027705053184"], "id": "1185488027705053184", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:28:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1185487885572739072"], "id": "1185487885572739072", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "@MijaelGLP Y los robos de tu padre con su camarada suicida, cu\u00e1ndo lo divulgar\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:28:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1117217555897290752", "edit_history_tweet_ids": ["1185487881470533633"], "id": "1185487881470533633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185383819786051584"}]}, {"text": "RT @Paulinh26160327: A crush n\u00e3o aceitou, ele se matou https://t.co/sz0RsR48cj", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:26:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Paulinh26160327", "id": "1048931769343467520"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sz0RsR48cj", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulinh26160327/status/1185313771188822017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sz0RsR48cj", "media_key": "7_1185313668084445186"}]}, "author_id": "1018175041564037121", "edit_history_tweet_ids": ["1185487417043750913"], "id": "1185487417043750913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185313771188822017"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:26:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "106135424", "edit_history_tweet_ids": ["1185487293316030466"], "id": "1185487293316030466", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@RoLuchsinger N\u00e3o se pode deixar de respeitar jamais. N\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, mas ningu\u00e9m escolhe ter obesidade para no futuro ter v\u00e1rias outras doen\u00e7as e ainda morrer mais cedo que a m\u00e9dia da popula\u00e7\u00e3o. Apenas 1 exemplo: https://t.co/IlsAEXOm6g", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RoLuchsinger", "id": "622519754"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/IlsAEXOm6g", "expanded_url": "https://amazonas1.com.br/policia/adolescente-vitima-de-bullying-se-suicida-por-nao-aguentar-mais/", "display_url": "amazonas1.com.br/policia/adoles\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "622519754", "author_id": "110146588", "edit_history_tweet_ids": ["1185487262789832704"], "id": "1185487262789832704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185369041092919296"}]}, {"text": "@jefsilva @BandNews Ainda n\u00e3o d\u00e1 para falar que a operacao foi um sucesso... se o tiro que matou o bandido tamb\u00e9m matar a v\u00edtima", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:25:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jefsilva", "id": "16874888"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "BandNews", "id": "1252089107616092164"}]}, "in_reply_to_user_id": "16874888", "author_id": "1092406726970753024", "edit_history_tweet_ids": ["1185487132397359104"], "id": "1185487132397359104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185342911656775680"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "762867854", "edit_history_tweet_ids": ["1185487113413955589"], "id": "1185487113413955589", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @italiana__doc: Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T09:25:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italiana__doc", "id": "907302736496132096"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 46, "tag": "GovernodellaVergogna"}]}, "author_id": "1129342491814178816", "edit_history_tweet_ids": ["1185487103817334784"], "id": "1185487103817334784", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185282746312204288"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:25:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2869921325", "edit_history_tweet_ids": ["1185487096477310976"], "id": "1185487096477310976", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "se eu n responder ngm, o noia de oculos aq do bairro me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:25:22.000Z", "author_id": "861323354804015106", "edit_history_tweet_ids": ["1185487090764652545"], "id": "1185487090764652545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "158602233", "edit_history_tweet_ids": ["1185486850682695680"], "id": "1185486850682695680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "499079056", "edit_history_tweet_ids": ["1185486694054875138"], "id": "1185486694054875138", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1029404811534499840", "edit_history_tweet_ids": ["1185486580393431040"], "id": "1185486580393431040", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:22:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "77511932", "edit_history_tweet_ids": ["1185486306161217537"], "id": "1185486306161217537", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "178861392", "edit_history_tweet_ids": ["1185485883765600256"], "id": "1185485883765600256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:19:52.000Z", "author_id": "4164465136", "edit_history_tweet_ids": ["1185485706195591168"], "id": "1185485706195591168", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:19:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119197947", "edit_history_tweet_ids": ["1185485624746369024"], "id": "1185485624746369024", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:19:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "15551291", "edit_history_tweet_ids": ["1185485534434594817"], "id": "1185485534434594817", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "52590077", "edit_history_tweet_ids": ["1185485497499639809"], "id": "1185485497499639809", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "165676743", "edit_history_tweet_ids": ["1185485245774065664"], "id": "1185485245774065664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118546839", "edit_history_tweet_ids": ["1185485138437771264"], "id": "1185485138437771264", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@PeruanoComunica Rpp. Es uno de los medios mermeleros en los que se dedican a entrevistar a Delincuentes y lavarlas la cara este medio as\u00ed como Panamericana los due\u00f1os la familia Parker muy af\u00edn a los Delincuentes como el suicida y los fujimoristas.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:17:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "2353764298", "edit_history_tweet_ids": ["1185485122226794498"], "id": "1185485122226794498", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Parker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185303319398367233"}]}, {"text": "RT @Twit_terrorist: @VladimirTxikia @BerdaderaH El t\u00edpico suicida independentista con dos granadas, una a cada mano.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Twit_terrorist", "id": "234903064"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "VladimirTxikia", "id": "824233739622449153"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "BerdaderaH", "id": "774375759284756480"}]}, "author_id": "326056625", "edit_history_tweet_ids": ["1185484498735190017"], "id": "1185484498735190017", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185308356178841600"}]}, {"text": "@esquinabaja Con cuantas loncheras vives al dia mamita? A ver dinos a todos, para,tal vez sentirnos menos jodidos ppr lo que hizo tu viejo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "71744146", "edit_history_tweet_ids": ["1185484460051091457"], "id": "1185484460051091457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1185484233147650049"], "id": "1185484233147650049", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena - https://t.co/eTnietvFOT https://t.co/Y2tApNZo1X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:13:19.000Z", "author_id": "1022279635508371456", "edit_history_tweet_ids": ["1185484059255984128"], "id": "1185484059255984128", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eTnietvFOT", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y2tApNZo1X", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185483108159819776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2tApNZo1X", "media_key": "3_1185483105618059264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:13:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "760577574640713728", "edit_history_tweet_ids": ["1185484028503310336"], "id": "1185484028503310336", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@next_yoongi YoonGi dice que dejes de publicar pendejadas y que se la chupes pinche ni\u00f1a suicida ...ahh por cierto asco tu twitt", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:12:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "next_yoongi", "id": "1184806222094127108"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "YoonGi"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184806222094127108", "author_id": "1151192000043073536", "edit_history_tweet_ids": ["1185483848144044032"], "id": "1185483848144044032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185258994002223105"}]}, {"text": "No logran vender la casa de Kurt  Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185483222857080834"], "id": "1185483222857080834", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt  Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:09:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "66668450", "edit_history_tweet_ids": ["1185483161775562753"], "id": "1185483161775562753", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena - https://t.co/1E6L0xnVwf https://t.co/6IYppe4Fzi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:09:32.000Z", "author_id": "1159921734", "edit_history_tweet_ids": ["1185483108159819776"], "id": "1185483108159819776", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1E6L0xnVwf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6IYppe4Fzi", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1185483108159819776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IYppe4Fzi", "media_key": "3_1185483105618059264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @christiaanponce: @Icarus3011 @metrodesantiago @CaroHighmore @andreschadwickp Sin alegar. Si dejaran la red cerrada por alguien que se s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "christiaanponce", "id": "3301722915"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "74635642", "edit_history_tweet_ids": ["1185483064916484098"], "id": "1185483064916484098", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185345241118838784"}]}, {"text": "Suicida https://t.co/IIgf5Nor9Q", "lang": "en", "created_at": "2019-10-19T09:09:19.000Z", "author_id": "257446769", "edit_history_tweet_ids": ["1185483050915913728"], "id": "1185483050915913728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/IIgf5Nor9Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1220795737/posts/10214909287425287/", "display_url": "facebook.com/1220795737/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1115506350", "edit_history_tweet_ids": ["1185483027276800000"], "id": "1185483027276800000", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@ZacAgressivo O Mid que \u00e9 sempre campado, fica jogando o mais recuado poss\u00edvel pra n\u00e3o fuder o time e quando v\u00ea o jungle ja SE matou at\u00e9 pro aronguejo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:05:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1176104916655529985", "author_id": "1163481286780096513", "edit_history_tweet_ids": ["1185482067305521153"], "id": "1185482067305521153", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Mid"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "jungle"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "aronguejo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185171659789144066"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:04:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "368065581", "edit_history_tweet_ids": ["1185481892956725248"], "id": "1185481892956725248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:03:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "339107213", "edit_history_tweet_ids": ["1185481475623473153"], "id": "1185481475623473153", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:02:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "730405555827773440", "edit_history_tweet_ids": ["1185481301559861248"], "id": "1185481301559861248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @AidaBSanchez: \u00abLa mujer est\u00e1 concluida./ El cuerpo/ muerto muestra la sonrisa de la realizaci\u00f3n,/(...) Los pies/ desnudos parecen decir\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "author_id": "1046013672", "edit_history_tweet_ids": ["1185481255602868224"], "id": "1185481255602868224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185402464658432001"}]}, {"text": "@carloscezarcjr Ela \u00e9 arrogante.\nE suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "in_reply_to_user_id": "635764127", "author_id": "1183843527190597632", "edit_history_tweet_ids": ["1185481085460930561"], "id": "1185481085460930561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185400398875680768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:59:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "243950684", "edit_history_tweet_ids": ["1185480601337565184"], "id": "1185480601337565184", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @Erickrevilla: Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:58:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}]}, "author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1185480385813192704"], "id": "1185480385813192704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185186927823216642"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "id": "1185480137518780417", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/TMbu7SWthi", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:57:28.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1185480069839511552"], "id": "1185480069839511552", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TMbu7SWthi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480069839511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMbu7SWthi", "media_key": "3_1185480063518679045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:57:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "150078499", "edit_history_tweet_ids": ["1185479955041402881"], "id": "1185479955041402881", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "id": "1185479877350318080", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "Nome do filme para a imagem abaixo:\nEsquadr\u00e3o Suicida. \n#BolsonaroEstamosContigo https://t.co/xo5JlCFHRE", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:54:23.000Z", "author_id": "1064466053575651328", "edit_history_tweet_ids": ["1185479295533305856"], "id": "1185479295533305856", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 80, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 79, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xo5JlCFHRE", "expanded_url": "https://t.co/xo5JlCFHRE", "display_url": "t.co/xo5JlCFHRE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:53:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1185479185814474752"], "id": "1185479185814474752", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "@jrthepolitica Esquadr\u00e3o Suicida.\ud83d\ude09\n#BolsonaroEstamosContigo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:53:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "64489760", "author_id": "1064466053575651328", "edit_history_tweet_ids": ["1185479056348925954"], "id": "1185479056348925954", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 58, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185360302663225346"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:51:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4828011795", "edit_history_tweet_ids": ["1185478607549935623"], "id": "1185478607549935623", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:49:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "202219948", "edit_history_tweet_ids": ["1185478023216353280"], "id": "1185478023216353280", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @elnestorruiz: La historia de Bescansa, Errejon y @ahorapodemos no es nueva. Lo de resucitar a un muerto y convertirlo en un personaje d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:49:01.000Z", "author_id": "3096268217", "edit_history_tweet_ids": ["1185477943453192192"], "id": "1185477943453192192", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Bescansa"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185470638422740992"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:48:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "348835584", "edit_history_tweet_ids": ["1185477697515876352"], "id": "1185477697515876352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "1048505817488662528", "edit_history_tweet_ids": ["1185477432511467521"], "id": "1185477432511467521", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "956315210", "edit_history_tweet_ids": ["1185477430183682048"], "id": "1185477430183682048", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "author_id": "413953783", "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "id": "1185477184271650821", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2249400090", "edit_history_tweet_ids": ["1185476840686792704"], "id": "1185476840686792704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Tapa_Soobrio: Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, minha amiga tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou.\n\n-As dores da alma s\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:42:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Tapa_Soobrio", "id": "1130160062570352642"}]}, "author_id": "1151638573088694272", "edit_history_tweet_ids": ["1185476399248953344"], "id": "1185476399248953344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143281099939962884"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:42:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "768834109200330752", "edit_history_tweet_ids": ["1185476359591735302"], "id": "1185476359591735302", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @elnestorruiz: La historia de Bescansa, Errejon y @ahorapodemos no es nueva. Lo de resucitar a un muerto y convertirlo en un personaje d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:42:26.000Z", "author_id": "848994553176698883", "edit_history_tweet_ids": ["1185476287290318848"], "id": "1185476287290318848", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Bescansa"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185470638422740992"}]}, {"text": "@Charlotte3117 La colpa \u00e8 dell'#Europa suicida. #solidariet\u00e0 #governogiallorosso #PD #M5S", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T08:42:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Charlotte3117", "id": "1263466673249685505"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Europa"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "solidariet\u00e0"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "PD"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "M5S"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082967276519870464", "author_id": "969314347955769346", "edit_history_tweet_ids": ["1185476285465874434"], "id": "1185476285465874434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185475559628910593"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1434284323", "edit_history_tweet_ids": ["1185476033362964480"], "id": "1185476033362964480", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:40:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1157288000646209536", "edit_history_tweet_ids": ["1185475876227637248"], "id": "1185475876227637248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:40:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "153421832", "edit_history_tweet_ids": ["1185475806514032640"], "id": "1185475806514032640", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Papel de Idris Elba pode ter sido revelado https://t.co/UkP5yAY9f4", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:38:45.000Z", "author_id": "160052835", "edit_history_tweet_ids": ["1185475359057297408"], "id": "1185475359057297408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UkP5yAY9f4", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-papel-de-idris-elba-pode-ter-sido-revelado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:36:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "7898202", "edit_history_tweet_ids": ["1185474870441893888"], "id": "1185474870441893888", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "30269978", "edit_history_tweet_ids": ["1185474229317197826"], "id": "1185474229317197826", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "IL MALESSERE AUMENTA E LA GENTE SI SUICIDA\nViaggio nel malessere (politico) italiano: cos\u00ec la spesa \u00e8 decollata e il benessere diminuito https://t.co/esK0s0EqIP\ntalia_principale.shtml", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T08:34:08.000Z", "author_id": "804870362", "edit_history_tweet_ids": ["1185474199592341505"], "id": "1185474199592341505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/esK0s0EqIP", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/opinioni/cards/viaggio-malessere-politico-italiano-cosi-spesa-decollata-benessere-diminuito/i-limiti-dell-i", "display_url": "corriere.it/economia/opini\u2026"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:33:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "118164253", "edit_history_tweet_ids": ["1185473938584825856"], "id": "1185473938584825856", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:32:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2162088229", "edit_history_tweet_ids": ["1185473897275318274"], "id": "1185473897275318274", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:32:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "192845189", "edit_history_tweet_ids": ["1185473783869661184"], "id": "1185473783869661184", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:32:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "183014462", "edit_history_tweet_ids": ["1185473739280076805"], "id": "1185473739280076805", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1013746110", "edit_history_tweet_ids": ["1185473635680739328"], "id": "1185473635680739328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "2233700355", "edit_history_tweet_ids": ["1185473558518095873"], "id": "1185473558518095873", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:31:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "364333604", "edit_history_tweet_ids": ["1185473418663251968"], "id": "1185473418663251968", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:30:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "348081779", "edit_history_tweet_ids": ["1185473321657421825"], "id": "1185473321657421825", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:30:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1700267202", "edit_history_tweet_ids": ["1185473310160834560"], "id": "1185473310160834560", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@PorTiMeu_BR Esquadr\u00e3o suicida,  mas sem a efici\u00eancia do filme!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:30:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "author_id": "1128050260708876294", "edit_history_tweet_ids": ["1185473213251440640"], "id": "1185473213251440640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212606241497088"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "924576811438223360", "edit_history_tweet_ids": ["1185473104035897344"], "id": "1185473104035897344", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:29:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2955024688", "edit_history_tweet_ids": ["1185472942764908544"], "id": "1185472942764908544", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:28:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "909161418", "edit_history_tweet_ids": ["1185472744860860417"], "id": "1185472744860860417", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:28:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "962227225906081792", "edit_history_tweet_ids": ["1185472720190017536"], "id": "1185472720190017536", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "551704354", "edit_history_tweet_ids": ["1185472584726433792"], "id": "1185472584726433792", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:27:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "2547095204", "edit_history_tweet_ids": ["1185472563218128898"], "id": "1185472563218128898", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "2858606275", "edit_history_tweet_ids": ["1185472509640085505"], "id": "1185472509640085505", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2419764641", "edit_history_tweet_ids": ["1185472274968862720"], "id": "1185472274968862720", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:26:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2845923244", "edit_history_tweet_ids": ["1185472242907602944"], "id": "1185472242907602944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:26:11.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185472197449732098"], "id": "1185472197449732098", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}}, {"text": "A m\u00ed que me lo expliquen. https://t.co/ioNR2KLN3c", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:25:15.000Z", "author_id": "1410735486", "edit_history_tweet_ids": ["1185471961905930240"], "id": "1185471961905930240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ioNR2KLN3c", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z", "author_id": "1018098964980228096", "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"], "id": "1185471769345429504", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "@EsmeFake Qui\u00e9n es la suicida? Manifiestate!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:24:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129058376925761536", "author_id": "3020894717", "edit_history_tweet_ids": ["1185471758410776577"], "id": "1185471758410776577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185427667463655424"}]}, {"text": "@Claudia_OchoaV @salvajedigital Este mierda es la reencarnaci\u00f3n del suicida, ptm nos jodimos regreso el difunto, es igualito.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:20:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Claudia_OchoaV", "id": "1365195457"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "1365195457", "author_id": "443045224", "edit_history_tweet_ids": ["1185470733042049024"], "id": "1185470733042049024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185310931846336514"}]}, {"text": "La historia de Bescansa, Errejon y @ahorapodemos no es nueva. Lo de resucitar a un muerto y convertirlo en un personaje de terror ya lo escribi\u00f3 Mary Shelley hace 200 a\u00f1os. Al final, el monstruo se suicida arrepentido por todo el mal causado. https://t.co/HWJT1BU8SA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:19:59.000Z", "author_id": "354484523", "edit_history_tweet_ids": ["1185470638422740992"], "id": "1185470638422740992", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Bescansa"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Shelley"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HWJT1BU8SA", "expanded_url": "https://twitter.com/elnestorruiz/status/1185470638422740992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWJT1BU8SA", "media_key": "3_1185470626993180674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2618659667", "edit_history_tweet_ids": ["1185470283060256769"], "id": "1185470283060256769", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:16:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "142140385", "edit_history_tweet_ids": ["1185469865584480256"], "id": "1185469865584480256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2748386813", "edit_history_tweet_ids": ["1185469658905874434"], "id": "1185469658905874434", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "2733969159", "edit_history_tweet_ids": ["1185469362544807936"], "id": "1185469362544807936", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @Salomes32455: @yoni3556_luis @salvajedigital @sigridbazan @LuisEspinozaCa2 Y los manda la familia del suicida  para q este asqueroso ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:13:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1185469096042913793"], "id": "1185469096042913793", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376263701221377"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "142863793", "edit_history_tweet_ids": ["1185468859903557632"], "id": "1185468859903557632", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:12:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "88452499", "edit_history_tweet_ids": ["1185468681456963584"], "id": "1185468681456963584", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "@MulherTamarindo Sabia que o pai do Fernando Collor j\u00e1 matou uma pessoa no congresso, se isso acontecer n\u00e3o surpreenderia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T08:12:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MulherTamarindo", "id": "67772538"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor"}]}, "in_reply_to_user_id": "67772538", "author_id": "106087985", "edit_history_tweet_ids": ["1185468654319816704"], "id": "1185468654319816704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185342556126810118"}]}, {"text": "RT @raulesceptico: A la izquierda: Jessica Meir, primera mujer jud\u00eda israel\u00ed que hace una caminata espacial.\nA la derecha: Reem Riyashi, pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:11:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raulesceptico", "id": "962436013019811840"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica Meir"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Reem Riyashi"}]}, "author_id": "1154183917626433536", "edit_history_tweet_ids": ["1185468607955980288"], "id": "1185468607955980288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340390506979329"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:11:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "136486287", "edit_history_tweet_ids": ["1185468437172236293"], "id": "1185468437172236293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185468123429781504"}]}, {"text": "No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185468123429781504"], "id": "1185468123429781504", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LaVanguardia Suicida!!", "lang": "en", "created_at": "2019-10-19T08:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "in_reply_to_user_id": "74453123", "author_id": "253114498", "edit_history_tweet_ids": ["1185467877148811264"], "id": "1185467877148811264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185360984044650497"}]}, {"text": "RT @italiana__doc: Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T08:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italiana__doc", "id": "907302736496132096"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 46, "tag": "GovernodellaVergogna"}]}, "author_id": "792793865489117184", "edit_history_tweet_ids": ["1185467410494754818"], "id": "1185467410494754818", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185282746312204288"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:07:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "119211001", "edit_history_tweet_ids": ["1185467382468431872"], "id": "1185467382468431872", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "979392589", "edit_history_tweet_ids": ["1185467156709949440"], "id": "1185467156709949440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:06:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "171176994", "edit_history_tweet_ids": ["1185467118403366912"], "id": "1185467118403366912", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "571434785", "edit_history_tweet_ids": ["1185467114397851649"], "id": "1185467114397851649", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "142435889", "edit_history_tweet_ids": ["1185466978561155072"], "id": "1185466978561155072", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:05:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118823468", "edit_history_tweet_ids": ["1185466922374225920"], "id": "1185466922374225920", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "824002278", "edit_history_tweet_ids": ["1185466723023183872"], "id": "1185466723023183872", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "@markorusso69 @virginiaraggi @matteosalvinimi Che brutta fine ha fatto #SalviniChiacchierone, che prima si suicida dal governo, poi IMPLORA DI MAIO per tornare insieme e infine si fa mettere sotto da #Renzi!\nAttacca la #Raggi a testa bassa, ma #Roma \u00e8 #M5S e non la riprenderete MAI!\nForza @virginiaraggi Forza @Mov5Stelle", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T08:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 290, "end": 304, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}, {"start": 311, "end": 322, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 92, "tag": "SalviniChiacchierone"}, {"start": 200, "end": 206, "tag": "Renzi"}, {"start": 219, "end": 225, "tag": "Raggi"}, {"start": 244, "end": 249, "tag": "Roma"}, {"start": 252, "end": 256, "tag": "M5S"}]}, "in_reply_to_user_id": "547936685", "author_id": "4160004587", "edit_history_tweet_ids": ["1185466276988248072"], "id": "1185466276988248072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185277256744296450"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:02:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "781096004691038209", "edit_history_tweet_ids": ["1185466142019784704"], "id": "1185466142019784704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "761042073302634497", "edit_history_tweet_ids": ["1185466135157837829"], "id": "1185466135157837829", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "c\u00f3mo mierda no hab\u00eda visto antes escuadr\u00f3n suicida? la concha de mi hermana que buena pel\u00edcula", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:01:56.000Z", "author_id": "942208035828748293", "edit_history_tweet_ids": ["1185466095483998208"], "id": "1185466095483998208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @HAUPOLD: Consu\u00e9late Pepe! Aqu\u00ed estamos con conductor suicida llevando el autob\u00fas! https://t.co/K55mtGTkvf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:01:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/K55mtGTkvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pgomezbaez/status/1185428479145172992", "display_url": "twitter.com/pgomezbaez/sta\u2026"}]}, "author_id": "736363508", "edit_history_tweet_ids": ["1185465867355639808"], "id": "1185465867355639808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185463287393280000"}]}, {"text": "RT @HAUPOLD: Consu\u00e9late Pepe! Aqu\u00ed estamos con conductor suicida llevando el autob\u00fas! https://t.co/K55mtGTkvf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:58:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/K55mtGTkvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pgomezbaez/status/1185428479145172992", "display_url": "twitter.com/pgomezbaez/sta\u2026"}]}, "author_id": "736619521", "edit_history_tweet_ids": ["1185465241519308801"], "id": "1185465241519308801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185463287393280000"}]}, {"text": "PORDIOS ADOPTAMOS UN PERRO SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:57:45.000Z", "author_id": "2604856166", "edit_history_tweet_ids": ["1185465040981446656"], "id": "1185465040981446656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "108955721", "edit_history_tweet_ids": ["1185465037751836673"], "id": "1185465037751836673", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @HAUPOLD: Consu\u00e9late Pepe! Aqu\u00ed estamos con conductor suicida llevando el autob\u00fas! https://t.co/K55mtGTkvf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/K55mtGTkvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pgomezbaez/status/1185428479145172992", "display_url": "twitter.com/pgomezbaez/sta\u2026"}]}, "author_id": "117516176", "edit_history_tweet_ids": ["1185464895132897280"], "id": "1185464895132897280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185463287393280000"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:55:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "151081395", "edit_history_tweet_ids": ["1185464528240369664"], "id": "1185464528240369664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:55:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "367884658", "edit_history_tweet_ids": ["1185464449026723840"], "id": "1185464449026723840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:54:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "2492039448", "edit_history_tweet_ids": ["1185464273645867008"], "id": "1185464273645867008", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "188481894", "edit_history_tweet_ids": ["1185464060277657601"], "id": "1185464060277657601", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:53:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "1121452531677372416", "edit_history_tweet_ids": ["1185464057572352000"], "id": "1185464057572352000", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:53:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "author_id": "3405047651", "edit_history_tweet_ids": ["1185464056716648450"], "id": "1185464056716648450", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1121249128992911362", "edit_history_tweet_ids": ["1185464011241992192"], "id": "1185464011241992192", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "\u00d3dio e rancor fazem parte do meu corpo Saudade do meu filho no momento \u00e9 s\u00f3 o que sinto Vida bandida f\u00e1brica de suic\u00edda Gar\u00e7om faz favor! mais um gole de auto-estima De p\u00e9 super f\u00e9, quero ver derrubar E tem algum playboy que quer meu lugar \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:52:45.000Z", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "author_id": "758437965785858049", "edit_history_tweet_ids": ["1185463784384712704"], "id": "1185463784384712704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "195477444", "edit_history_tweet_ids": ["1185463323434897408"], "id": "1185463323434897408", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Consu\u00e9late Pepe! Aqu\u00ed estamos con conductor suicida llevando el autob\u00fas! https://t.co/K55mtGTkvf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:50:47.000Z", "author_id": "81386950", "edit_history_tweet_ids": ["1185463287393280000"], "id": "1185463287393280000", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/K55mtGTkvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pgomezbaez/status/1185428479145172992", "display_url": "twitter.com/pgomezbaez/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185428479145172992"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/ugEIr4400y via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ugEIr4400y", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "607726023", "edit_history_tweet_ids": ["1185462953790885890"], "id": "1185462953790885890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:48:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "17659932", "edit_history_tweet_ids": ["1185462819518668800"], "id": "1185462819518668800", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "926185139490689027", "edit_history_tweet_ids": ["1185462729605296128"], "id": "1185462729605296128", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f https://t.co/ULERXublUj\n\u9a5a\u3044\u305f\u306e\u304c\u540c\u3058\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9\u5098\u4e0b\u306b\u306a\u3063\u305f\u3053\u3068\u3067\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u306e\u9078\u624b\u304c\u65b0\u65e5\u306b\u4e0a\u304c\u308b\u3068\u601d\u3044\u3053\u3093\u3067\u308b\u4eba\u304c\u591a\u3044\u3053\u3068\u3002\u6d41\u77f3\u306b\u7121\u3044\u3084\u308d\u3002", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:47:47.000Z", "author_id": "112505781", "edit_history_tweet_ids": ["1185462531956953088"], "id": "1185462531956953088", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4688, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9\u5098\u4e0b"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ULERXublUj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hombre, al mirarse al espejo en penumbra, no ha tenido la impresi\u00f3n de encontrarse con el suicida que lleva dentro?\n\nE.M. Cioran", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:47:31.000Z", "author_id": "104707733", "edit_history_tweet_ids": ["1185462465875890176"], "id": "1185462465875890176", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 122, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "E"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "M. Cioran"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:46:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "57809055", "edit_history_tweet_ids": ["1185462327212154881"], "id": "1185462327212154881", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:46:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "1021483430377402368", "edit_history_tweet_ids": ["1185462250762620930"], "id": "1185462250762620930", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2664944716", "edit_history_tweet_ids": ["1185462069715505152"], "id": "1185462069715505152", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "298123051", "edit_history_tweet_ids": ["1185461981630910464"], "id": "1185461981630910464", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:45:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "author_id": "313514965", "edit_history_tweet_ids": ["1185461858087645184"], "id": "1185461858087645184", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}]}, {"text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "author_id": "53689099", "edit_history_tweet_ids": ["1185461778966339584"], "id": "1185461778966339584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "998714556527599616", "edit_history_tweet_ids": ["1185461717318492161"], "id": "1185461717318492161", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "43135049", "edit_history_tweet_ids": ["1185461593863348224"], "id": "1185461593863348224", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @_KingKya_: El reto final, el reto suicida \"8hrs de juego continuo\"\nMi meta m\u00e1s alta creo xd https://t.co/lGooMxOTRI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_KingKya_", "id": "708815093459365890"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lGooMxOTRI", "expanded_url": "https://twitter.com/ughdqny/status/1185460555273949184", "display_url": "twitter.com/ughdqny/status\u2026"}]}, "author_id": "1102782947197898752", "edit_history_tweet_ids": ["1185461431069753344"], "id": "1185461431069753344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185461306930823168"}]}, {"text": "El reto final, el reto suicida \"8hrs de juego continuo\"\nMi meta m\u00e1s alta creo xd https://t.co/lGooMxOTRI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:42:55.000Z", "author_id": "708815093459365890", "edit_history_tweet_ids": ["1185461306930823168"], "id": "1185461306930823168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lGooMxOTRI", "expanded_url": "https://twitter.com/ughdqny/status/1185460555273949184", "display_url": "twitter.com/ughdqny/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185460555273949184"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No logran vender la  casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:42:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "231503363", "edit_history_tweet_ids": ["1185461108720709632"], "id": "1185461108720709632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185453023838949377"}]}, {"text": "RT @Fiskalesadhok: Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:41:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fiskalesadhok", "id": "187632674"}]}, "author_id": "278227590", "edit_history_tweet_ids": ["1185460892898643975"], "id": "1185460892898643975", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185459583357202432"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:41:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "326506401", "edit_history_tweet_ids": ["1185460866638069760"], "id": "1185460866638069760", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Samuuuuu_ @StivenVelezR Eres cule suicida joa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:40:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "samuuuuu_", "id": "1445479197263077379"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "StivenVelezR", "id": "919939281975697411"}]}, "in_reply_to_user_id": "766465326108307457", "author_id": "908205973231325184", "edit_history_tweet_ids": ["1185460773465870336"], "id": "1185460773465870336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184491323732250625"}]}, {"text": "Esquerra es su\u00efcida!!! https://t.co/eT1mWYezKW", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T07:40:24.000Z", "author_id": "1354869762", "edit_history_tweet_ids": ["1185460676598419456"], "id": "1185460676598419456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/eT1mWYezKW", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbanoDante76/status/1185188305018785792", "display_url": "twitter.com/AlbanoDante76/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185188305018785792"}]}, {"text": "@Borremetal_izi Lo malo del gato es que sacrificar hard el early y parte del midgame , pero en late eres Dios , ( si t\u00fa Uber no se suicida lejos de tus otros Ubers)", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:40:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Borremetal_izi", "id": "2985371537"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "hard"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "midgame"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9068, "type": "Organization", "normalized_text": "Ubers"}]}, "in_reply_to_user_id": "2985371537", "author_id": "350540827", "edit_history_tweet_ids": ["1185460649373110272"], "id": "1185460649373110272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185422116830580736"}]}, {"text": "Fui zoar e tal achando q o cara fez de prop\u00f3sito, mas provavelmente o cara se matou e isso so \u00e9 algo q vamos saber depois q a pol\u00edcia chegar, tenso. https://t.co/DKYHd0BmSl", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:40:16.000Z", "author_id": "704053809673322498", "edit_history_tweet_ids": ["1185460641332678656"], "id": "1185460641332678656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DKYHd0BmSl", "expanded_url": "https://twitter.com/VtorFidelis/status/1185455350864121856", "display_url": "twitter.com/VtorFidelis/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185455350864121856"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "557892642", "edit_history_tweet_ids": ["1185460622949003264"], "id": "1185460622949003264", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:37:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "155758893", "edit_history_tweet_ids": ["1185460012266721280"], "id": "1185460012266721280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "60797139", "edit_history_tweet_ids": ["1185459718896181251"], "id": "1185459718896181251", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos solo estadistica y numeros, somos pobres, no valemos nada, que hacemos? Que haces tu? Quieres este necrocapital para tus hijos? https://t.co/B70hiRjK50", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:36:04.000Z", "author_id": "187632674", "edit_history_tweet_ids": ["1185459583357202432"], "id": "1185459583357202432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/B70hiRjK50", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiskalesadhok/status/1185459583357202432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B70hiRjK50", "media_key": "3_1185459550142500864"}]}}, {"text": "Ah pero el d\u00eda que me suicida jajaja putos todos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:35:33.000Z", "author_id": "4108735520", "edit_history_tweet_ids": ["1185459454315094018"], "id": "1185459454315094018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:35:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "352205534", "edit_history_tweet_ids": ["1185459392117989376"], "id": "1185459392117989376", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @Eloina_Terron: Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:34:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Eloina_Terron", "id": "790934485617500160"}]}, "author_id": "1113738017506770944", "edit_history_tweet_ids": ["1185459196638191618"], "id": "1185459196638191618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223375649738754"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "103666632", "edit_history_tweet_ids": ["1185459098520899584"], "id": "1185459098520899584", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:33:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "266892963", "edit_history_tweet_ids": ["1185458862255693824"], "id": "1185458862255693824", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "587188267", "edit_history_tweet_ids": ["1185458767632187392"], "id": "1185458767632187392", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2966808172", "edit_history_tweet_ids": ["1185458553542381568"], "id": "1185458553542381568", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:31:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "431035995", "edit_history_tweet_ids": ["1185458331781095424"], "id": "1185458331781095424", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:30:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "902324763158126592", "edit_history_tweet_ids": ["1185458166424752128"], "id": "1185458166424752128", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:29:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "161475596", "edit_history_tweet_ids": ["1185457987911110656"], "id": "1185457987911110656", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:28:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "53228764", "edit_history_tweet_ids": ["1185457656116502529"], "id": "1185457656116502529", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @dominiofeminino: N\u00e3o. N\u00e3o contem comigo para elogiar nenhum pol\u00edtico .\n\nJ\u00e1 tenho idade para ter aprendido e APRENDI !!\n\nTorcer, s\u00f3 pelo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dominiofeminino", "id": "49255664"}]}, "author_id": "1106997366060707843", "edit_history_tweet_ids": ["1185457319221612549"], "id": "1185457319221612549", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185409560842031104"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "785946750339145729", "edit_history_tweet_ids": ["1185457318982574080"], "id": "1185457318982574080", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01 https://t.co/e5TYwHD4vS", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:26:40.000Z", "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1185457218033897473"], "id": "1185457218033897473", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/e5TYwHD4vS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:25:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "102151638", "edit_history_tweet_ids": ["1185456950261231618"], "id": "1185456950261231618", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:25:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1015415260868562944", "edit_history_tweet_ids": ["1185456827963789312"], "id": "1185456827963789312", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "\u00bfNunca han sentido el vac\u00edo que deja un amigo cuando se suicida? No se preocupen,nenes,pronto los har\u00e9 sentir.\ud83e\udd20", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:24:17.000Z", "author_id": "1029999767512858624", "edit_history_tweet_ids": ["1185456619188084737"], "id": "1185456619188084737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:24:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "author_id": "988935692", "edit_history_tweet_ids": ["1185456564607639552"], "id": "1185456564607639552", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:20:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3682139176", "edit_history_tweet_ids": ["1185455706251710465"], "id": "1185455706251710465", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "851865931", "edit_history_tweet_ids": ["1185455444388646912"], "id": "1185455444388646912", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "201724999", "edit_history_tweet_ids": ["1185455181804326914"], "id": "1185455181804326914", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @raulmtt: Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulmtt", "id": "1352731910"}]}, "author_id": "610058607", "edit_history_tweet_ids": ["1185455104062906373"], "id": "1185455104062906373", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185303746051485697"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "432093616", "edit_history_tweet_ids": ["1185454942447755264"], "id": "1185454942447755264", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "@hermeserenatooc @marcostostes Qual desses a\u00ed se suicidou? algu\u00e9m sabe?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:16:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hermeserenatooc", "id": "1180989861257453569"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "marcostostes", "id": "77020045"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180989861257453569", "author_id": "1128050260708876294", "edit_history_tweet_ids": ["1185454747056295942"], "id": "1185454747056295942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183540174195744772"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "4016945721", "edit_history_tweet_ids": ["1185454559524724737"], "id": "1185454559524724737", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No logran vender la  casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "147220116", "edit_history_tweet_ids": ["1185454430419861505"], "id": "1185454430419861505", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185453023838949377"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:14:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "30081512", "edit_history_tweet_ids": ["1185454274488217600"], "id": "1185454274488217600", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u3067\uff13\u56de\u76ee\u3068\u306a\u308b\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5J\u30ab\u30c3\u30d7\u3002\n\u6bce\u5e74\u65b0\u65e5\u672c\u8272\u306e\u5f37\u3044\u5927\u4f1a\u3067\u3059\u304c\u3001\u610f\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u53c2\u6226\u3067\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u304c\u6c17\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}]}, "author_id": "197831847", "edit_history_tweet_ids": ["1185453994576994304"], "id": "1185453994576994304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185450920701657089"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:13:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "88352377", "edit_history_tweet_ids": ["1185453808882802688"], "id": "1185453808882802688", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "42997971", "edit_history_tweet_ids": ["1185453558516334598"], "id": "1185453558516334598", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "\u305d\u308c\u306f\u305d\u308c\u3001\u3053\u308c\u306f\u3053\u308c\n\u5973\u5b50\u30d7\u30ed\u306e\u518d\u71c3\u306f\u9858\u3046\u3068\u3053\u308d\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\n\u7537\u5973\u6df7\u5408\u306b\u306f\u53cd\u5bfe\u3060\u306a\u3041\u30fc https://t.co/fLTmIfph6x", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:11:14.000Z", "author_id": "891616808150589440", "edit_history_tweet_ids": ["1185453337413468160"], "id": "1185453337413468160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fLTmIfph6x", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:10:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3228629159", "edit_history_tweet_ids": ["1185453264030093312"], "id": "1185453264030093312", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:10:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2429285113", "edit_history_tweet_ids": ["1185453235512979456"], "id": "1185453235512979456", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "No logran vender la  casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185453023838949377"], "id": "1185453023838949377", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "42134470", "edit_history_tweet_ids": ["1185452999293964288"], "id": "1185452999293964288", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:09:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "33660092", "edit_history_tweet_ids": ["1185452942356168704"], "id": "1185452942356168704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "70503930", "edit_history_tweet_ids": ["1185452870885412864"], "id": "1185452870885412864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:08:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "84062260", "edit_history_tweet_ids": ["1185452647060561921"], "id": "1185452647060561921", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "Volv\u00ed a ver Escuadr\u00f3n Suicida y reci\u00e9n veo la escena post cr\u00e9dito \ud83d\ude2f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:07:15.000Z", "author_id": "484298703", "edit_history_tweet_ids": ["1185452334748491776"], "id": "1185452334748491776", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:06:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "285384781", "edit_history_tweet_ids": ["1185452212207702016"], "id": "1185452212207702016", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "M\u00e1gico suicida es la piedra angular que sostiene los estados alrededor del mundo, lo que los llena de fuerza para no haber desaparecido en medio de las m\u00faltiples guerras que han configurado el mundo actual. Por lo tanto, Espa\u00f1a y sus patriotas est\u00e1n dispuestos a sacrificar todo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:06:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "182679459", "author_id": "182679459", "edit_history_tweet_ids": ["1185452192452501504"], "id": "1185452192452501504", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185452191177412608"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:06:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}]}, "author_id": "107134028", "edit_history_tweet_ids": ["1185452083463540736"], "id": "1185452083463540736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:06:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "1175455926448533505", "edit_history_tweet_ids": ["1185452031638675457"], "id": "1185452031638675457", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @plrvlds: A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:04:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "plrvlds", "id": "69107762"}]}, "author_id": "1148519521", "edit_history_tweet_ids": ["1185451760925757440"], "id": "1185451760925757440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185445536863797248"}]}, {"text": "https://t.co/HUvX5R5To8 https://t.co/HUvX5R5To8", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-19T07:01:58.000Z", "author_id": "102058533", "edit_history_tweet_ids": ["1185451003010830336"], "id": "1185451003010830336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HUvX5R5To8", "expanded_url": "https://infodifesa.it/tragedia-nellarma-si-suicida-comandante-di-stazione/", "display_url": "infodifesa.it/tragedia-nella\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/HUvX5R5To8", "expanded_url": "https://infodifesa.it/tragedia-nellarma-si-suicida-comandante-di-stazione/", "display_url": "infodifesa.it/tragedia-nella\u2026"}]}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u3067\uff13\u56de\u76ee\u3068\u306a\u308b\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5J\u30ab\u30c3\u30d7\u3002\n\u6bce\u5e74\u65b0\u65e5\u672c\u8272\u306e\u5f37\u3044\u5927\u4f1a\u3067\u3059\u304c\u3001\u610f\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u53c2\u6226\u3067\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u304c\u6c17\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/EnKfkAwhwK\n\n\u7b2c\uff11\u56de\u5927\u4f1a\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u8cbc\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:01:38.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185450920701657089"], "id": "1185450920701657089", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6078, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EnKfkAwhwK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12549", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2283245730", "edit_history_tweet_ids": ["1185450889194160128"], "id": "1185450889194160128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2284504117", "edit_history_tweet_ids": ["1185450208521543685"], "id": "1185450208521543685", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:57:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2152777057", "edit_history_tweet_ids": ["1185449873711226880"], "id": "1185449873711226880", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @plrvlds: A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:57:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "plrvlds", "id": "69107762"}]}, "author_id": "1095932561556164608", "edit_history_tweet_ids": ["1185449852190240769"], "id": "1185449852190240769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185445536863797248"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "766327591703814144", "edit_history_tweet_ids": ["1185449742085644289"], "id": "1185449742085644289", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "234221056", "edit_history_tweet_ids": ["1185449622539509760"], "id": "1185449622539509760", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:56:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "239516178", "edit_history_tweet_ids": ["1185449564226109441"], "id": "1185449564226109441", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "45275065", "edit_history_tweet_ids": ["1185449048943128576"], "id": "1185449048943128576", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "author_id": "173232837", "edit_history_tweet_ids": ["1185448492443013120"], "id": "1185448492443013120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:49:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "76267719", "edit_history_tweet_ids": ["1185447868355825664"], "id": "1185447868355825664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Alexandra2611: \"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:49:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandra2611", "id": "147347073"}]}, "author_id": "3294258786", "edit_history_tweet_ids": ["1185447841679978496"], "id": "1185447841679978496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185396147038359552"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:47:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "1171497066121416704", "edit_history_tweet_ids": ["1185447428704608257"], "id": "1185447428704608257", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "165137401", "edit_history_tweet_ids": ["1185446966651740160"], "id": "1185446966651740160", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:44:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2387422624", "edit_history_tweet_ids": ["1185446711524843520"], "id": "1185446711524843520", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Hoje sa\u00ed com o meu casal favorito e foi bom demais! A gente se matou de rir e bebemos muito! Por mais roles assim! Lu e Carlinhos, voc\u00eas s\u00e3o luz e eu amo muito \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:44:22.000Z", "author_id": "2306931850", "edit_history_tweet_ids": ["1185446573062402048"], "id": "1185446573062402048", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Lu"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:44:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118464456", "edit_history_tweet_ids": ["1185446548618055680"], "id": "1185446548618055680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:44:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "109190773", "edit_history_tweet_ids": ["1185446532063137793"], "id": "1185446532063137793", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Si es inevitable no verte, lo acepto, me siento como un suicida.\nMe resulta insoportable dormir con los pensamientos presentes de tu enga\u00f1o, le escribir\u00e1s de manera tan rom\u00e1ntica, sexual, tan llena de felicidad.\nMe fastidia, aunque no he hecho mucho para sacudir este pensamiento", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:43:33.000Z", "author_id": "503273517", "edit_history_tweet_ids": ["1185446366882996225"], "id": "1185446366882996225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mvlxn Falto o do desenho... e esse cara do Esquadr\u00e3o Suicida nem deveria ta ai kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "author_id": "2801015049", "edit_history_tweet_ids": ["1185446297605722117"], "id": "1185446297605722117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:43:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "161829199", "edit_history_tweet_ids": ["1185446243054641153"], "id": "1185446243054641153", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @plrvlds: A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "plrvlds", "id": "69107762"}]}, "author_id": "188481894", "edit_history_tweet_ids": ["1185446149806788608"], "id": "1185446149806788608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185445536863797248"}]}, {"text": "RT @plrvlds: A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:42:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "plrvlds", "id": "69107762"}]}, "author_id": "1065833203", "edit_history_tweet_ids": ["1185446073294348288"], "id": "1185446073294348288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185445536863797248"}]}, {"text": "Todas essas pessoas q vejo reclamando s\u00e3o as mesmas que tavam falando maravilhosamente bem dos trailers de Esquadr\u00e3o Suicida, dizendo q n tinha como ser ruim e pipipi popopo, e dai olha no q deu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:41:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "4377376216", "author_id": "4377376216", "edit_history_tweet_ids": ["1185445882394746881"], "id": "1185445882394746881", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.3584, "type": "Person", "normalized_text": "popopo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185445881279139840"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:41:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "856982714288934912", "edit_history_tweet_ids": ["1185445810831388672"], "id": "1185445810831388672", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @plrvlds: A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:40:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "plrvlds", "id": "69107762"}]}, "author_id": "1073756037361090560", "edit_history_tweet_ids": ["1185445703109304320"], "id": "1185445703109304320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185445536863797248"}]}, {"text": "Polizia Ferroviaria: 4736 persone identificate, 3 arresti, 9 indagati ed una donna dissuasa dal suo intento suicida https://t.co/C6M1h6Kn09 https://t.co/pTp4MXsJxP", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T06:40:48.000Z", "author_id": "559367503", "edit_history_tweet_ids": ["1185445674680279041"], "id": "1185445674680279041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/C6M1h6Kn09", "expanded_url": "https://sinapsinews.info/2019/10/19/polizia-ferroviaria-4736-persone-identificate-3-arresti-9-indagati-ed-una-donna-dissuasa-dal-suo-intento-suicida/", "display_url": "sinapsinews.info/2019/10/19/pol\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/pTp4MXsJxP", "expanded_url": "https://twitter.com/sinapsinews/status/1185445674680279041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTp4MXsJxP", "media_key": "3_1185445673132535808"}]}}, {"text": "A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s seguir alimentando a ricos con los pasajes que un compa\u00f1ero del pueblo se mate porque no sabe c\u00f3mo llegar a fin de mes? #EvasionMasivaTodoElDia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:40:15.000Z", "author_id": "69107762", "edit_history_tweet_ids": ["1185445536863797248"], "id": "1185445536863797248", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 269, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:38:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "407143437", "edit_history_tweet_ids": ["1185445179718811648"], "id": "1185445179718811648", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:38:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "873618709", "edit_history_tweet_ids": ["1185445147502362626"], "id": "1185445147502362626", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:38:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "549669077", "edit_history_tweet_ids": ["1185445147338665984"], "id": "1185445147338665984", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:38:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "366871357", "edit_history_tweet_ids": ["1185445037456416768"], "id": "1185445037456416768", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "n consigo assistir 10 min de esquadr\u00e3o suicida, desculpa https://t.co/uC1Usyp5iu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:37:57.000Z", "author_id": "723302468893986817", "edit_history_tweet_ids": ["1185444958511288320"], "id": "1185444958511288320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uC1Usyp5iu", "expanded_url": "https://twitter.com/Smellslikegayx/status/1185444958511288320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uC1Usyp5iu", "media_key": "16_1185444946930782210"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:37:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "99621186", "edit_history_tweet_ids": ["1185444818551529474"], "id": "1185444818551529474", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:36:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "624162885", "edit_history_tweet_ids": ["1185444642252308481"], "id": "1185444642252308481", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "2615587202", "edit_history_tweet_ids": ["1185444633008054272"], "id": "1185444633008054272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:36:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "986379913", "edit_history_tweet_ids": ["1185444539328270336"], "id": "1185444539328270336", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "Estava puto, mesmo que o jogo dele n\u00e3o tenha sido t\u00e3o triste quanto o meu, e ah, querem saber a melhor parte?\nO meu Jg na partida de Nasus era Eli\nEle quem deixou eu me f*der\nEu n\u00e3oo critiquei, mesmo quando ele se matou em minha lane\nE ainda tentei jogar em volta dele na pr\u00f3xima", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146581627247767552", "author_id": "1146581627247767552", "edit_history_tweet_ids": ["1185444397871222784"], "id": "1185444397871222784", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Nasus"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185444395874734081"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:34:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "249957540", "edit_history_tweet_ids": ["1185444046011097090"], "id": "1185444046011097090", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T06:34:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "author_id": "2616680851", "edit_history_tweet_ids": ["1185443977392279552"], "id": "1185443977392279552", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "554081328", "edit_history_tweet_ids": ["1185443880226955267"], "id": "1185443880226955267", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de Jared Leto. #lomasvisto https://t.co/rHscqA25Jn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:33:33.000Z", "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1185443853551177729"], "id": "1185443853551177729", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "lomasvisto"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/rHscqA25Jn", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571436534", "display_url": "cinemascomics.com/motivo-joker-d\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "187395008", "edit_history_tweet_ids": ["1185443537833381888"], "id": "1185443537833381888", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "257043570", "edit_history_tweet_ids": ["1185443437916540928"], "id": "1185443437916540928", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:31:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3197647162", "edit_history_tweet_ids": ["1185443356559720448"], "id": "1185443356559720448", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "613432342", "edit_history_tweet_ids": ["1185443253442797568"], "id": "1185443253442797568", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Q  ISSO MEUDEUS ELE SE MATOU?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:29:42.000Z", "author_id": "1019116542695534593", "edit_history_tweet_ids": ["1185442884071411712"], "id": "1185442884071411712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "218785472", "edit_history_tweet_ids": ["1185442851024449536"], "id": "1185442851024449536", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:27:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "114962326", "edit_history_tweet_ids": ["1185442321816543232"], "id": "1185442321816543232", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:27:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "878588736", "edit_history_tweet_ids": ["1185442252123971585"], "id": "1185442252123971585", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:26:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "991810555060080640", "edit_history_tweet_ids": ["1185442027468668928"], "id": "1185442027468668928", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}], "includes": {"users": [{"id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"id": "355067493", "location": "Curic\u00f3, Chile", "verified": false, "name": "Yarly", "username": "_Yarly", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1300, "tweet_count": 8418, "listed_count": 7}}, {"id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"id": "1260796622", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "GabrielaHipHidalgo", "username": "GabrielaHipH", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2388, "tweet_count": 112740, "listed_count": 13}}, {"id": "203084757", "location": "Oviedo, Asturias", "verified": false, "name": "DEIVY\u270c\ufe0f", "username": "davidbaizan10", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1166, "tweet_count": 30125, "listed_count": 0}}, {"id": "47632197", "location": "Colonia, Alemania", "verified": true, "name": "Juanma Romero", "username": "Guardiolato", "public_metrics": {"followers_count": 127404, "following_count": 2913, "tweet_count": 131892, "listed_count": 1462}}, {"id": "145270276", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "Pablo_Bobadilla", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1112, "tweet_count": 32944, "listed_count": 1}}, {"id": "198396475", "location": "Providencia, Chile.", "verified": false, "name": "Hijo De Sonia", "username": "ORTEGALEX", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 386, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"id": "396607931", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Ismael Talamantes", "username": "maelotp", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1045, "tweet_count": 23511, "listed_count": 4}}, {"id": "1016737590337331201", "verified": false, "name": "Patcarmir2", "username": "Patcarmir21", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 952, "tweet_count": 33248, "listed_count": 0}}, {"id": "1772955811", "location": "Reus", "verified": false, "name": "Wolo", "username": "MarcMesa97", "public_metrics": {"followers_count": 8642, "following_count": 916, "tweet_count": 76534, "listed_count": 13}}, {"id": "568636784", "verified": false, "name": "Ricardo Chacana \ud83c\udf33", "username": "ricky_chacana", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 937, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}}, {"id": "1411043521", "verified": false, "name": "Gustavo abad", "username": "gustavoabad2020", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1062, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}}, {"id": "45767894", "location": "Talca ", "verified": false, "name": "Pame", "username": "PamelaLara", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1200, "tweet_count": 18436, "listed_count": 3}}, {"id": "105712000", "location": "San Antonio, Chile", "verified": false, "name": "Mariela Escalante\ud83c\udf33", "username": "marielameed", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 662, "tweet_count": 26992, "listed_count": 0}}, {"id": "834003182", "verified": false, "name": "Pepa", "username": "CarrascoPepa", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 850, "tweet_count": 12232, "listed_count": 0}}, {"id": "919537954703409152", "verified": false, "name": "Pablo Orellana", "username": "PablitsOrellana", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 59, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"id": "3300440926", "verified": false, "name": "CatyJau", "username": "CatyJau", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 469, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}}, {"id": "1135736063358619649", "location": "Rengo, Chile", "verified": false, "name": "Felipe Gaune", "username": "FGaune", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 481, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"id": "3369221381", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Elizabeth Bustos", "username": "EliBustos01", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 11877, "listed_count": 2}}, {"id": "75187653", "location": "\uc11c\uc6b8, \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d", "verified": false, "name": "la cami \ud83c\udf18\ud83c\udfd4-\ud83d\udc7b\ud83c\udf03", "username": "Camhvill", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 555, "tweet_count": 61353, "listed_count": 2}}, {"id": "3535287617", "location": "Cora\u00e7\u00e3o do Steve Rogers", "verified": false, "name": "\u2720 Victor Hugo \u2720 777 \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2", "username": "VictorCRVG13", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2889, "tweet_count": 27956, "listed_count": 0}}, {"id": "3130893363", "location": "Castro, Chilo\u00e9-Chile", "verified": false, "name": "catherina alvarado\ud83c\udf33", "username": "catherina_caty", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 405, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}}, {"id": "118722359", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Cris Tian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CrisIgnacio", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1053, "tweet_count": 24152, "listed_count": 0}}, {"id": "372831628", "location": "Naples - Camden Town London ", "verified": false, "name": "Luciano\ud83c\udfb8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "LucianoMazzocca", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 433, "tweet_count": 12997, "listed_count": 6}}, {"id": "588200416", "verified": true, "name": "Maria Elena Boschi", "username": "meb", "public_metrics": {"followers_count": 656982, "following_count": 244, "tweet_count": 2174, "listed_count": 1435}}, {"id": "1067236729", "location": "Santiago ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40Nico\ud83d\udd25", "username": "Nico_SBK", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 626, "tweet_count": 3066, "listed_count": 1}}, {"id": "1054842951866744832", "verified": false, "name": "Diego Laymito", "username": "DiegoLaymito", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 303, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}}, {"id": "3369151", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"id": "1001683200", "verified": false, "name": "Rafael", "username": "rafacampug", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 626, "tweet_count": 22844, "listed_count": 0}}, {"id": "184787765", "location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Kike Bolzoni Puente", "username": "Bolzoni88", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 642, "tweet_count": 54845, "listed_count": 11}}, {"id": "125656446", "location": "Once upon a time....", "verified": false, "name": "Daria Morgendorffer", "username": "starsaatnight", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 583, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}}, {"id": "2214820412", "location": "\u00c1s ceibas", "verified": false, "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "username": "Rivasbarrs", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}}, {"id": "3158016406", "verified": false, "name": "Murlo Borghi", "username": "Mirko_Borghi", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 20, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}}, {"id": "219400791", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Andre", "username": "Ninia_Muetta", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 56, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}, {"id": "306876034", "location": "planeta tierra", "verified": false, "name": "Yo", "username": "heartrice", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 844, "tweet_count": 8039, "listed_count": 4}}, {"id": "147582137", "location": "Arequipa, Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Bruce Howard", "username": "Bruceap", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 265, "tweet_count": 8653, "listed_count": 0}}, {"id": "100560158", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "\u219esofi\u21a0", "username": "scovarrubias12", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 619, "tweet_count": 20214, "listed_count": 16}}, {"id": "891126884", "location": "Rio Acima - BH", "verified": false, "name": "carol", "username": "CarolNascimenta", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 394, "tweet_count": 33864, "listed_count": 2}}, {"id": "411897614", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00fanior Rodrigu\u00eas", "username": "juniorrodrigu3s", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 982, "tweet_count": 58856, "listed_count": 5}}, {"id": "118692513", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "___", "username": "gegarcial", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 195, "tweet_count": 10494, "listed_count": 0}}, {"id": "829794343225524230", "location": "Nazar\u00e9 da Mata, Brasil", "verified": false, "name": "Caboclo\ud83c\udf35", "username": "XandeSLV", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 184, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}}, {"id": "109593718", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pilar\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Aguadementa", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1531, "tweet_count": 5407, "listed_count": 1}}, {"id": "159617494", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Jenny", "username": "JenRobles_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 750, "tweet_count": 7406, "listed_count": 8}}, {"id": "192355748", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "Clau\ud83c\udfa0", "username": "smallclau", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 331, "tweet_count": 31870, "listed_count": 15}}, {"id": "1177483610", "verified": false, "name": "william", "username": "wvillaricci", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 180, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"id": "315211328", "verified": false, "name": "Cot\u00e9 Carneiro A.", "username": "cotecarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 353, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}}, {"id": "150735998", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Le_Gooner", "username": "LeoBrizuela", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 3200, "tweet_count": 76844, "listed_count": 10}}, {"id": "979788994979549184", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Connie\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e", "username": "ConnieAlfonso5", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4888, "tweet_count": 298743, "listed_count": 1}}, {"id": "962436013019811840", "verified": false, "name": "Profe \ud83c\udd71\ufe0ficampe\u00f3n", "username": "raulesceptico", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 317, "tweet_count": 62231, "listed_count": 3}}, {"id": "1322450276", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83d\udd25Monchis\ud83d\udca5\ud83e\udd81", "username": "AndruHamon", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 3726, "tweet_count": 24018, "listed_count": 1}}, {"id": "771367256223809536", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Una Alien\u00edgena \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "__cisnenegro", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 4245, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}}, {"id": "323557985", "location": "Valdivia,  Chile", "verified": false, "name": "yanina amaro Apruebo \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "username": "yaniamaro", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 289, "tweet_count": 6294, "listed_count": 2}}, {"id": "945335175201853440", "verified": false, "name": "Marco Antonio Campos", "username": "eltwittdemac", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 625, "tweet_count": 6673, "listed_count": 0}}, {"id": "168516941", "location": "Angol, Chile", "verified": false, "name": "Fhabyta \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "FabyRiffoLagos", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2539, "tweet_count": 60739, "listed_count": 0}}, {"id": "576797349", "location": "Burgos, Spain", "verified": false, "name": "Mario E. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf31", "username": "MarioEFdez", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1015, "tweet_count": 8327, "listed_count": 20}}, {"id": "162215798", "location": "Pirque, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33 Sole Meza \ud83c\udf33 soy del 38%\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "username": "sole_meza_", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 313, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"id": "52426295", "location": "En todo el mundo", "verified": false, "name": "RojaDelPueblo", "username": "RendirseJamass", "public_metrics": {"followers_count": 59957, "following_count": 55500, "tweet_count": 344976, "listed_count": 296}}, {"id": "2988113560", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Dra. Cave Canem \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "cmadelfin", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 472, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}}, {"id": "162904587", "verified": false, "name": "Triatleta frustrado", "username": "CabreraManuel", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2440, "tweet_count": 28587, "listed_count": 7}}, {"id": "148297591", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "Pame a lo vulnerable \ud83e\udd23 \u264e", "username": "lanainpame", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 326, "tweet_count": 15998, "listed_count": 4}}, {"id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"id": "2982031883", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc3\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "vyoonysus", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 325, "tweet_count": 28886, "listed_count": 2}}, {"id": "227898986", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Maybel Sofia", "username": "maybel65", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1248, "tweet_count": 1001135, "listed_count": 260}}, {"id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"id": "95642147", "location": "En un universo paralelo", "verified": false, "name": "Lore\u269cpatipelada", "username": "loretitoatallah", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 389, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"id": "2371807818", "location": "Nordestino carioca poetam\u00fasico", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Am\u00e9rico AZUL", "username": "viajanteblue", "public_metrics": {"followers_count": 87993, "following_count": 64680, "tweet_count": 737061, "listed_count": 82}}, {"id": "1085661298589945856", "verified": false, "name": "Luzia Calvo", "username": "CalvoLuzia", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7514, "tweet_count": 148742, "listed_count": 0}}, {"id": "1586622866", "verified": false, "name": "Quenita Tips", "username": "QuenaTips", "public_metrics": {"followers_count": 11422, "following_count": 11234, "tweet_count": 18077, "listed_count": 18}}, {"id": "2578937713", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Angel Mu\u00f1oz", "username": "angelms_4", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 289, "tweet_count": 5369, "listed_count": 7}}, {"id": "706952490336591874", "location": "LA CANTERA", "verified": false, "name": "power", "username": "dinamo2580", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 899, "tweet_count": 127570, "listed_count": 0}}, {"id": "3090190172", "location": "En una Galaxia muy, muy lejana", "verified": false, "name": "Chica3D", "username": "Chica3D_", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1580, "tweet_count": 41183, "listed_count": 9}}, {"id": "183177980", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Gabriel Torres", "username": "Gabsvstheworld", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 3195, "tweet_count": 56836, "listed_count": 12}}, {"id": "259514424", "verified": false, "name": "\u2728", "username": "UNHE4RT", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 389, "tweet_count": 81194, "listed_count": 1}}, {"id": "833420711742038016", "verified": false, "name": "Eddie +ACC", "username": "Eddie80524673", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 644, "tweet_count": 21774, "listed_count": 1}}, {"id": "123674053", "location": " Chile.", "verified": false, "name": "Cata\u2764\ufe0f", "username": "catta_mmvp", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2151, "tweet_count": 5685, "listed_count": 1}}, {"id": "13519", "location": "SCL", "verified": false, "name": "Guido Cabrera Castro", "username": "guido_cc", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2115, "tweet_count": 188976, "listed_count": 88}}, {"id": "367288175", "verified": false, "name": "Orgullosa de ser del 38%", "username": "aebarrientosb", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 985, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}}, {"id": "301582324", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Josevictor\ud83c\udf33", "username": "jvmadrid43", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1983, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}}, {"id": "155567943", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\u00darsula Romero #Apruebo de salida", "username": "UrsulaNRM", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 417, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}}, {"id": "1432104745", "location": "From Hell", "verified": false, "name": "Si vis pacem, para bellum", "username": "dannilomillan", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2701, "tweet_count": 79109, "listed_count": 30}}, {"id": "964970863", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Cristi\u00e1n", "username": "Felinucho", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 594, "tweet_count": 165082, "listed_count": 19}}, {"id": "1032788964", "location": "\ud835\udcd4\ud835\udcf3\ud835\udcee\ud835\udcea  ", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udc52\ud835\udcfc \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud83d\udd3b", "username": "CortAntonio", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 595, "tweet_count": 17089, "listed_count": 3}}, {"id": "891156965942067200", "location": "Torino, Langhe ", "verified": false, "name": "StraBolero\ud83e\udda5", "username": "Bolero52111253", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1796, "tweet_count": 46663, "listed_count": 6}}, {"id": "1025480972836515840", "location": "Torino", "verified": false, "name": "La Ballerina del Carillon", "username": "____SiRvia", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 1567, "tweet_count": 120185, "listed_count": 10}}, {"id": "211956725", "location": "SANTIAGO-CHILE", "verified": false, "name": "REINALDO OJEDA \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "reypalo", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 570, "tweet_count": 38897, "listed_count": 1}}, {"id": "3220142002", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "SophB", "username": "18solymar18", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 443, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}}, {"id": "871141942008193024", "location": "Las barrancas, Chile", "verified": false, "name": "Eliana de Barrancas", "username": "Elianitabella7", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 197, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}}, {"id": "193441509", "verified": true, "name": "Senador Kajuru", "username": "SenadorKajuru", "public_metrics": {"followers_count": 272120, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}}, {"id": "2535868628", "location": "Cuntis", "verified": false, "name": "Carmen Cajide Herv\u00e9s", "username": "mccajide", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 463, "tweet_count": 7809, "listed_count": 5}}, {"id": "347533403", "location": "mi casa", "verified": false, "name": "\u2640Cynthia", "username": "Mami_Indignada", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3805, "tweet_count": 37771, "listed_count": 11}}, {"id": "3050451264", "location": "Nova Friburgo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Rapariga Digital", "username": "BrabaeRuin", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 134, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}}, {"id": "1170133395411808256", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "vitima dos targaryen rumo ao tri e ao tetra", "username": "rickmilch", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}}, {"id": "937786883391803392", "location": "Rio De Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rafa \u2625", "username": "silksoonic_", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 996, "tweet_count": 36668, "listed_count": 2}}, {"id": "41935533", "location": "El Mundo", "verified": false, "name": "Maestro Joao \uf8ff", "username": "MaestroJoao", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1347, "tweet_count": 28567, "listed_count": 8}}, {"id": "1001122832728903681", "verified": false, "name": ".Exe \ud83c\udf19", "username": "ploboso", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 951, "tweet_count": 59139, "listed_count": 1}}, {"id": "743663376975400960", "verified": false, "name": "Michel", "username": "michel77gr", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1167, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}}, {"id": "75118166", "location": "vigo ", "verified": false, "name": "susana pi\u00f1eiro paz", "username": "suppaz", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1858, "tweet_count": 8071, "listed_count": 10}}, {"id": "58127090", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "username": "MaggeDelbene", "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 4821, "tweet_count": 485627, "listed_count": 37}}, {"id": "202259302", "location": "Santiago-Chile", "verified": false, "name": "Mariela \ud83c\udf33\ud83c\udf33 #Soydel38% \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "marielaleivar", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 909, "tweet_count": 26543, "listed_count": 0}}, {"id": "824695385067257858", "verified": false, "name": "BEA", "username": "beaasilva00", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 241, "tweet_count": 83526, "listed_count": 0}}, {"id": "786927425221459968", "location": "Rio tinto", "verified": false, "name": "Van", "username": "vaipOcrl__", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 255, "tweet_count": 60063, "listed_count": 1}}, {"id": "881897402218811392", "verified": false, "name": "AngelaApruebo\ud83d\ude3b", "username": "AngelaAmar0608", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 495, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}}, {"id": "105334479", "verified": false, "name": "Ange", "username": "amgf019", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 3159, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}}, {"id": "2654839015", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "InTerris News", "username": "interrisnews", "public_metrics": {"followers_count": 19687, "following_count": 104, "tweet_count": 78189, "listed_count": 0}}, {"id": "67683656", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Dani Desastres", "username": "danidesas3", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 928, "tweet_count": 11346, "listed_count": 6}}, {"id": "3420961444", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Dan \ud83d\udc9a", "username": "dandanii19", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 266, "tweet_count": 52137, "listed_count": 0}}, {"id": "603891161", "location": "Machal\u00ed, Chile", "verified": false, "name": "Ang\u00e9licaMa.", "username": "leerlibros2020", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1492, "tweet_count": 8826, "listed_count": 1}}, {"id": "524411318", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Paty \ud83d\udc99APRUEBO\ud83d\udc99", "username": "patyrovira", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 3250, "tweet_count": 84062, "listed_count": 6}}, {"id": "3041539755", "verified": false, "name": "Marques de Carabas", "username": "nguerral", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 803, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"id": "120929304", "verified": false, "name": "Carlos Bol\u00edvar D\u00edaz", "username": "CARLOSBOLIVARD", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 569, "tweet_count": 24481, "listed_count": 0}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"id": "1424187901", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "verified": false, "name": "@maslowkelsen", "username": "maslowkelsen", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1818, "tweet_count": 76691, "listed_count": 14}}, {"id": "1124737718607544320", "verified": false, "name": "Maluzinha \ud83e\udd8b", "username": "malu_pego14", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 134, "tweet_count": 7057, "listed_count": 0}}, {"id": "901152119113342978", "location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "papu_ofc", "username": "cleidiomarcos30", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 589, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}}, {"id": "805003242115624961", "verified": false, "name": "ARROUTADA", "username": "avefraiz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 1253, "listed_count": 1}}, {"id": "193459695", "verified": false, "name": "Ximena Marchant J.", "username": "XimenaJana", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 460, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"id": "68728868", "location": "Puerto Montt", "verified": false, "name": "\ud835\udc76\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc82_\ud835\udc74", "username": "Ojeda_M", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 483, "tweet_count": 77411, "listed_count": 2}}, {"id": "238278352", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fe\u00f1a Potter\u26a1\ufe0f\u2595\u20dd\u20e4", "username": "monkey__slut", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2321, "tweet_count": 25025, "listed_count": 0}}, {"id": "302309428", "location": "La Serena Chile", "verified": false, "name": "R.", "username": "rocio_lokilla", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 755, "tweet_count": 49032, "listed_count": 10}}, {"id": "997348884924989441", "location": "Catalunya hasta que me echen", "verified": false, "name": "Tony", "username": "Ofendiditis", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 400, "tweet_count": 7889, "listed_count": 1}}, {"id": "118768163", "location": "Santiago,Chile", "verified": false, "name": "Ignacio Aravena A.", "username": "ignaste25", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 375, "tweet_count": 4416, "listed_count": 2}}, {"id": "1055129268349493249", "location": "hell (ella/elle)", "verified": false, "name": "chikorita", "username": "changbinarangiz", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 619, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}}, {"id": "297615987", "location": "Coronel", "verified": false, "name": "Pablo Lincura #AprueboDeSalida \ud83c\udf33", "username": "PabloLincura", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1319, "tweet_count": 8022, "listed_count": 2}}, {"id": "39129366", "location": "Craigh Na Dun", "verified": false, "name": "Cathy", "username": "kateOFF_", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 778, "tweet_count": 126687, "listed_count": 17}}, {"id": "129946628", "verified": false, "name": "Policarpia\u26a1\ufe0f\ud83c\udf19", "username": "Pao_laluna", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 983, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}}, {"id": "405453130", "location": "Barra do Jucu, Vila Velha", "verified": false, "name": "Rebecca", "username": "afroditeluzz", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 859, "tweet_count": 68550, "listed_count": 0}}, {"id": "498177676", "verified": false, "name": "Alan Garc\u00eda Acevedo", "username": "Alambre17", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 184, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"id": "1102182433267564544", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "verified": false, "name": "Andres", "username": "Andres21252925", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 68, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}}, {"id": "319064664", "verified": false, "name": "R.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf31\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9c", "username": "rustish78", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 169, "tweet_count": 42912, "listed_count": 0}}, {"id": "1053735246", "location": "Sur del mundo", "verified": false, "name": "El Barco del Exilio", "username": "exilioyregreso", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2951, "tweet_count": 33201, "listed_count": 93}}, {"id": "144598478", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "A\u00edda Beatriz S\u00e1nchez", "username": "AidaBSanchez", "public_metrics": {"followers_count": 5883, "following_count": 997, "tweet_count": 104576, "listed_count": 338}}, {"id": "584364985", "verified": false, "name": "Binimelis C", "username": "cata_binimelis", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 264, "tweet_count": 8294, "listed_count": 1}}, {"id": "494305391", "location": "Pescara Abruzzo", "verified": false, "name": "Cosetta", "username": "CosettaGiordano", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1387, "tweet_count": 69883, "listed_count": 3}}, {"id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "verified": false, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}}, {"id": "2445794628", "verified": false, "name": "Vernica Santi", "username": "vpsantib", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 200, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}}, {"id": "1366817088", "location": "San Javier ", "verified": false, "name": "Maca Contreras \ud83d\udc9a", "username": "Maca7AS", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1756, "tweet_count": 59425, "listed_count": 9}}, {"id": "174442703", "verified": false, "name": "cl\u03b1\u03c5\u03c5 \u2661 \u043aey", "username": "ClauuLoca", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 801, "tweet_count": 52147, "listed_count": 10}}, {"id": "827613726", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "\u2717 Scrapy Cocco \u2717", "username": "Eduarderson03", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 542, "tweet_count": 32852, "listed_count": 7}}, {"id": "187632674", "verified": false, "name": "Octubristas ad hok", "username": "Fiskalesadhok", "public_metrics": {"followers_count": 17622, "following_count": 242, "tweet_count": 9646, "listed_count": 71}}, {"id": "834893874204192768", "verified": false, "name": "lari", "username": "babyzinh4", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 447, "tweet_count": 39801, "listed_count": 0}}, {"id": "710205093061255168", "verified": false, "name": "moises", "username": "moisesmoura_", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 163, "tweet_count": 26371, "listed_count": 1}}, {"id": "800332953414868992", "location": "Barcelona, P.C.", "verified": false, "name": "Lola", "username": "Loladers", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 313, "tweet_count": 37486, "listed_count": 0}}, {"id": "4918113611", "location": "\u06af\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0627", "verified": false, "name": "A Apanacensurada\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "nabia69", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 5001, "tweet_count": 87321, "listed_count": 18}}, {"id": "1114830116", "location": "San Miguel, Chile", "verified": false, "name": "J. Vitius Reinun", "username": "JorgeReinun", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 102, "tweet_count": 1386, "listed_count": 1}}, {"id": "392347505", "verified": false, "name": "Xime Apruebo Dignidad \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "XimenaDonosoT", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 867, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}}, {"id": "847076678580953088", "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "verified": false, "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "username": "PROWRESTLING220", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9747, "listed_count": 23}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"id": "511895987", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fer\u2652", "username": "FRubilarV", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 961, "tweet_count": 70005, "listed_count": 8}}, {"id": "985532647186329600", "verified": false, "name": "Steven_k", "username": "Sifonsingas", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 882, "tweet_count": 27462, "listed_count": 0}}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876191, "following_count": 226, "tweet_count": 479985, "listed_count": 10903}}, {"id": "749619645481615360", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "ABEL CASTILLO LEMUS", "username": "ABELCASTILLOLE1", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 673, "tweet_count": 14645, "listed_count": 0}}, {"id": "1100941141569163264", "verified": false, "name": "Jenni", "username": "JennAlbertin", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 261, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}}, {"id": "148423792", "location": "Rancagua, Chile", "verified": false, "name": "Luc\ud83c\udf32", "username": "leandrohelenio", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4996, "tweet_count": 45070, "listed_count": 0}}, {"id": "546618312", "verified": false, "name": "Cogito Ergo Sum \ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "Tole_HP", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 590, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}}, {"id": "376516710", "verified": false, "name": "Elisa Loncon Antileo", "username": "ElisaLoncon", "public_metrics": {"followers_count": 214044, "following_count": 2854, "tweet_count": 27920, "listed_count": 403}}, {"id": "86881183", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Chilly Willy", "username": "guille_vergara", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2067, "tweet_count": 120838, "listed_count": 0}}, {"id": "1145654200669560836", "verified": false, "name": "Jonathan.", "username": "ogaraii", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 117, "tweet_count": 177, "listed_count": 1}}, {"id": "707136262155608064", "verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"id": "590044075", "location": "Neverland", "verified": false, "name": "Felipe Lennon", "username": "lFelipeIgnacio", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 625, "tweet_count": 9616, "listed_count": 0}}, {"id": "73938291", "verified": false, "name": "alicia zapatero", "username": "alizapa", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1247, "tweet_count": 3158, "listed_count": 1}}, {"id": "932639696479539200", "location": "Osorno, Chile", "verified": false, "name": "Kathy \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc99", "username": "Kaatherin_", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 94, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}}, {"id": "3037807146", "verified": false, "name": "\u9999\u7dd2\u91cc\u2606NPHG\u2606", "username": "nicoco0221", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 446, "tweet_count": 5342, "listed_count": 3}}, {"id": "871088756731904001", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc98\ud83e\udd3a", "username": "Jose__pha", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 868, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}}, {"id": "118143913", "verified": false, "name": "Caro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "Caro_sinfiltro", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 452, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}}, {"id": "3336915689", "verified": false, "name": "Tara Verde\ud83e\udeb7\ud83d\ude4f\ud83e\udeb7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udca4\ud83d\udcff", "username": "Cacadelux", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 4943, "tweet_count": 191985, "listed_count": 12}}, {"id": "252534604", "location": "Catalonia", "verified": false, "name": "MPM \ud83c\uddeb\ud83c\uddf4", "username": "zavodovski", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1410, "tweet_count": 9212, "listed_count": 7}}, {"id": "1386632492", "location": "Italy/Turin IT R&D Edu Adv Art", "verified": false, "name": "michele auditore", "username": "miaudit", "public_metrics": {"followers_count": 12473, "following_count": 9805, "tweet_count": 51384, "listed_count": 0}}, {"id": "1001838985713520640", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "ana 13i", "username": "anabbbi", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 280, "tweet_count": 16458, "listed_count": 1}}, {"id": "109325390", "verified": true, "name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"id": "943184384634572800", "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "verified": false, "name": "Daniel Ignacio", "username": "bilipus_", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 546, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"id": "779032537037496320", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MrCodeDev", "username": "MrCodeDev", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 1330, "tweet_count": 16278, "listed_count": 59}}, {"id": "1003159226", "verified": false, "name": "Bea (Beren)", "username": "BeBeVeg", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2708, "tweet_count": 23014, "listed_count": 18}}, {"id": "1106179578253463553", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Eliete Regis", "username": "lilisiger", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}}, {"id": "560825868", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "username": "VlogdoLisboa", "public_metrics": {"followers_count": 238366, "following_count": 5208, "tweet_count": 45332, "listed_count": 262}}, {"id": "121127726", "verified": false, "name": "Anibal Malvar", "username": "AnibalMalvar", "public_metrics": {"followers_count": 7802, "following_count": 1653, "tweet_count": 22563, "listed_count": 160}}, {"id": "484499050", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Eileen Peragaallo", "username": "EileenPeragallo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 199, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}}, {"id": "323333823", "location": "Sutton Veny", "verified": false, "name": "Kim Dorca", "username": "Savallsblog", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 1000, "tweet_count": 101724, "listed_count": 70}}, {"id": "427764921", "verified": false, "name": "Fer", "username": "SaturnOfgold", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 528, "tweet_count": 65302, "listed_count": 3}}, {"id": "933478553928204288", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "Patycastell52", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 661, "tweet_count": 92481, "listed_count": 0}}, {"id": "15330137", "location": "Concepci\u00f3n - Chile", "verified": false, "name": "pablo meza", "username": "mezato", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1239, "tweet_count": 51953, "listed_count": 14}}, {"id": "901471791708819456", "verified": false, "name": "Carolina Medel", "username": "Caromedeazul", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 294, "tweet_count": 13249, "listed_count": 0}}, {"id": "4106067927", "location": "Logro\u00f1o, Spain", "verified": false, "name": "Mateo", "username": "Leoncio_Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 23425, "listed_count": 5}}, {"id": "413953783", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alberto Moya Acedo", "username": "_AlbertoMoya_", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}}, {"id": "2944998929", "location": "Pontevedra", "verified": false, "name": "Ana L\u00f3pez", "username": "euAnaLopez", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 362, "tweet_count": 5482, "listed_count": 12}}, {"id": "302360629", "location": "CHILE", "verified": false, "name": "J.I. Fern\u00e1ndez A.", "username": "jdelapaz1", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1518, "tweet_count": 81699, "listed_count": 15}}, {"id": "2729583412", "verified": false, "name": "huproc", "username": "hugoproc", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1201, "tweet_count": 85143, "listed_count": 0}}, {"id": "116611530", "location": "Curi\u00fava | Paran\u00e1", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Lider Curi\u00fava", "username": "LiderCuriuva", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 261, "tweet_count": 2987, "listed_count": 7}}, {"id": "1167090100775337989", "verified": false, "name": "Sandra Olivares", "username": "SandraOC69", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1225, "tweet_count": 16152, "listed_count": 1}}, {"id": "709632348048871424", "verified": false, "name": "Lorenzo Aguilar", "username": "Aguilara54", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1188, "tweet_count": 211904, "listed_count": 31}}, {"id": "1083108114587701248", "location": "bh", "verified": false, "name": "giulia UP", "username": "giuliazeved", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1016, "tweet_count": 12787, "listed_count": 0}}, {"id": "1079772303683141632", "location": "Campinas/ Santos", "verified": false, "name": "(Bi)anca", "username": "Biabitncourt", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 359, "tweet_count": 27434, "listed_count": 1}}, {"id": "310321820", "verified": false, "name": "APRUEBO \u2764\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "username": "Yazmaciela", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3176, "tweet_count": 17350, "listed_count": 0}}, {"id": "96271134", "verified": false, "name": "Huasita", "username": "santacruzana", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1848, "tweet_count": 98692, "listed_count": 12}}, {"id": "3392955964", "location": "Los Andes, Valpara\u00edso", "verified": false, "name": "Nami Fleck", "username": "NamiFleck", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 362, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}}, {"id": "38009919", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Shimazu", "username": "juliyshimazu", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1705, "tweet_count": 47990, "listed_count": 12}}, {"id": "894153871597195265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc", "username": "marlenemota7", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 8786, "tweet_count": 211797, "listed_count": 29}}, {"id": "256192563", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Gise", "username": "La_Huenchula", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 484, "tweet_count": 22123, "listed_count": 5}}, {"id": "599694978", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Gonzalo M", "username": "chalomartineza", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1123, "tweet_count": 18027, "listed_count": 7}}, {"id": "702581491528835072", "verified": false, "name": "Oscar Pousada \ud83d\udd3b", "username": "OPousada", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 478, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}}, {"id": "126654258", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "TutoCr\u00f3nico", "username": "MarielaNH", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 309, "tweet_count": 15575, "listed_count": 6}}, {"id": "118853915", "verified": false, "name": "syrbyta", "username": "magiklibertad", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 200, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}}, {"id": "818767670", "verified": false, "name": "andrea catalina mr", "username": "AndreacataaMena", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 415, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}}, {"id": "2424138168", "verified": false, "name": "kindofunkind", "username": "friedtofuandsoy", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 925, "tweet_count": 9778, "listed_count": 9}}, {"id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "verified": true, "name": "Vanguardia", "username": "vanguardiamx", "public_metrics": {"followers_count": 210306, "following_count": 15549, "tweet_count": 414396, "listed_count": 1268}}, {"id": "30257470", "location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "michelle sena", "username": "mixasena", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 164, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}}, {"id": "2770196224", "location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valencian", "verified": false, "name": "El Yanki", "username": "Elyanki_", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 335, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}}, {"id": "2720862383", "verified": false, "name": "Dar\u00edo Mares", "username": "ResumePelis", "public_metrics": {"followers_count": 35732, "following_count": 653, "tweet_count": 9753, "listed_count": 201}}, {"id": "239808856", "location": "Chile", "verified": false, "name": "*********", "username": "Spyro59", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1954, "tweet_count": 43687, "listed_count": 0}}, {"id": "3363206607", "location": "Puyehue, Decima Regi\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Katrala FH", "username": "katrala_3991", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 638, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108554, "listed_count": 1}}, {"id": "1604810809", "location": "Coyhaique, Ays\u00e9n del General C", "verified": false, "name": "Michelle Partarrieu #Apruebo\ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "m_partarrieu", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1414, "tweet_count": 20804, "listed_count": 11}}, {"id": "576877828", "verified": false, "name": "Nemesis", "username": "JohannaNemesis", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1051, "tweet_count": 4178, "listed_count": 1}}, {"id": "35474899", "location": "Palma (Mallorca)", "verified": false, "name": "Toni Mascar\u00f3", "username": "antoniomascaro", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1115, "tweet_count": 51520, "listed_count": 93}}, {"id": "361341107", "location": "Catemu, Chile", "verified": false, "name": "Javier", "username": "JAVIERENOS", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 30, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}}, {"id": "821895674648297476", "verified": false, "name": "Rubi", "username": "tulipa979", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 406, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}}, {"id": "4757837541", "verified": false, "name": "Park Chanyeol Brasil", "username": "PCYeolBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}}, {"id": "534470193", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fabio", "username": "Fxavierx", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 235, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"id": "147050099", "location": "Por el mundo ", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56", "username": "SileABM", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2349, "tweet_count": 42398, "listed_count": 8}}, {"id": "119693714", "verified": false, "name": "MMBB\ud83d\udd3b", "username": "j_mbrg", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 653, "tweet_count": 18117, "listed_count": 3}}, {"id": "3121768492", "location": "Cdd City", "verified": false, "name": "..", "username": "filhodeDeus_13", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 461, "tweet_count": 29933, "listed_count": 1}}, {"id": "172983808", "verified": false, "name": "Av.", "username": "andreshelldon", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 625, "tweet_count": 55159, "listed_count": 2}}, {"id": "1185119587882405889", "verified": false, "name": "Mariaceliasantos210@gail.com", "username": "Mariaceliasan14", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "public_metrics": {"followers_count": 985322, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}}, {"id": "991102578896257024", "location": "En la locura.", "verified": false, "name": "Sara \ud83d\ude37\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "EntreLetras2018", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 571, "tweet_count": 51473, "listed_count": 1}}, {"id": "847496695", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}}, {"id": "3232409051", "verified": false, "name": "Jesu Godoy", "username": "Jesugodoyp", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 312, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}}, {"id": "193395805", "location": "Entre sus brazos.", "verified": false, "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "username": "Migueloko64", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 6550, "tweet_count": 316024, "listed_count": 19}}, {"id": "29556888", "location": "Castle Hill", "verified": false, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "username": "victorzblazquez", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"id": "1148566427953242114", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "laloloo1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1621, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"id": "252040220", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "Renzoiban", "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}}, {"id": "83704138", "location": "abogadamaureira@gmail.com", "verified": false, "name": "Grilita, hija de Marta y de Enrique.", "username": "imaureirac", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2720, "tweet_count": 110821, "listed_count": 13}}, {"id": "751747390663692289", "verified": false, "name": "baixandodetudo", "username": "baixandodetudo1", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 112, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}}, {"id": "2777826791", "location": "Porto Alegre ", "verified": false, "name": "em memoria de: tt da laura", "username": "fazcosca", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 916, "tweet_count": 29025, "listed_count": 0}}, {"id": "2267770961", "location": "Quilicura, Santiago", "verified": false, "name": "Sergio MATTA-DORSALAS", "username": "Sergiomtt21", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 508, "tweet_count": 42099, "listed_count": 4}}, {"id": "120794576", "location": "Stgo-Villarrica-Valdivia/Chile", "verified": false, "name": "\u2728Ensof\u2728", "username": "ensofgritando", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 2026, "tweet_count": 17300, "listed_count": 10}}, {"id": "107079720", "location": "Chili", "verified": false, "name": "Macarena Paz", "username": "pazvmb", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 771, "tweet_count": 12115, "listed_count": 5}}, {"id": "89014249", "verified": false, "name": "Ita", "username": "OlguITA_Mariina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 377, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}}, {"id": "261337615", "location": "New York", "verified": false, "name": "jules", "username": "julesont", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2396, "tweet_count": 21599, "listed_count": 23}}, {"id": "4685258616", "verified": false, "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"id": "2756608915", "verified": false, "name": "Oswaldo Bastardo", "username": "OswaldoLevel", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 4918, "tweet_count": 124487, "listed_count": 34}}, {"id": "182632668", "verified": false, "name": "Tripi", "username": "Dekline7", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 229, "tweet_count": 629, "listed_count": 2}}, {"id": "2458603608", "verified": false, "name": "S C U M . \ud83d\udd25", "username": "Mr_tres4", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 831, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}}, {"id": "634944302", "location": "Rafael Calzada, Zona Sur", "verified": false, "name": "Ruso", "username": "guidorecalde_", "public_metrics": {"followers_count": 37729, "following_count": 11353, "tweet_count": 10211, "listed_count": 24}}, {"id": "784326440", "location": "El \u2764\ufe0f en Santiago.", "verified": false, "name": "Carmen Silva", "username": "4721Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2165, "tweet_count": 101215, "listed_count": 0}}, {"id": "3289110996", "location": "AL/PB", "verified": false, "name": "Vinicius", "username": "ViniStuffer", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1134, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}}, {"id": "542154267", "verified": false, "name": "Roberto G I", "username": "RGInvest", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4238, "tweet_count": 275745, "listed_count": 14}}, {"id": "996673614035542016", "verified": false, "name": "Ysk", "username": "Ysk26419970", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 544, "tweet_count": 7099, "listed_count": 3}}, {"id": "793418610765074433", "verified": false, "name": "Elune", "username": "EluneMV", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1697, "tweet_count": 54276, "listed_count": 0}}, {"id": "249383617", "location": "Talcahuano, Chile", "verified": false, "name": "Natalia", "username": "b_natalia", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1853, "tweet_count": 36953, "listed_count": 4}}, {"id": "1255078242", "verified": false, "name": "Alida Diaz Brillante", "username": "AlidaDiazBrilla", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 3609, "tweet_count": 346426, "listed_count": 40}}, {"id": "108063638", "location": "Natal/RN", "verified": false, "name": "Ronaldo Macedo", "username": "jronaldomacedo", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1748, "tweet_count": 48300, "listed_count": 9}}, {"id": "2254262523", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "username": "AUGC_Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}}, {"id": "14966514", "location": "Chianti", "verified": false, "name": "RedBalaklava \ud83d\udec0", "username": "Balaklava", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 860, "tweet_count": 20937, "listed_count": 6}}, {"id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195349, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8359}}, {"id": "330541530", "location": "Puente Alto, Chile", "verified": false, "name": "Sidharta Maitreya", "username": "ElSidharta", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 558, "tweet_count": 33574, "listed_count": 0}}, {"id": "118109433", "verified": false, "name": "TtiNno Sep\u00falveda Miranda", "username": "tinosepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1060, "tweet_count": 8985, "listed_count": 2}}, {"id": "4697969994", "location": "Girona", "verified": false, "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "username": "JMNG7", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}}, {"id": "437039550", "location": "Galicia/Madrid", "verified": false, "name": "Jorge Valc\u00e1rcel", "username": "jvalcarcel_", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 735, "tweet_count": 5485, "listed_count": 7}}, {"id": "4708158195", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Giovanna\ud83e\udec0", "username": "Gtff_", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 274, "tweet_count": 51416, "listed_count": 1}}, {"id": "3154447951", "verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"id": "40764720", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Nikito AC", "username": "nikito_ac", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 498, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}}, {"id": "1117217555897290752", "verified": false, "name": "Pablo Garc\u00eda Pe\u00f1a", "username": "PabloGarcaPaa1", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}}, {"id": "1018175041564037121", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\u26a1", "username": "Claudio_Faria24", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 171, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}}, {"id": "1048931769343467520", "location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "paulinho \ud83e\udd19", "username": "Paulinh26160327", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 321, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"id": "106135424", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "username": "BRONCAHH", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1534, "tweet_count": 21024, "listed_count": 4}}, {"id": "110146588", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Edna\ud83d\udc51", "username": "maria_edna", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 428, "tweet_count": 5835, "listed_count": 6}}, {"id": "622519754", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "Roberta Luchsinger", "username": "RoLuchsinger", "public_metrics": {"followers_count": 60393, "following_count": 2831, "tweet_count": 22932, "listed_count": 64}}, {"id": "1092406726970753024", "verified": false, "name": "PhotoManiac", "username": "CrazyPhoto78", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 180, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}}, {"id": "16874888", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "jefsilva", "username": "jefsilva", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 4994, "tweet_count": 69476, "listed_count": 7}}, {"id": "762867854", "location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "verified": false, "name": "Julio Cort\u00e9s P.", "username": "jcp_julio", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 6318, "tweet_count": 144516, "listed_count": 1}}, {"id": "1129342491814178816", "verified": false, "name": "Roberto Jj\u26bd\ufe0f\ud83d\udc97 \ud83c\udf44\ud83d\udc36 #Finoallafine", "username": "RobYJjuve", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 281, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}}, {"id": "907302736496132096", "verified": false, "name": "\u24c2\u24d8\u24da\u24d8\u2744\ufe0f\ud83e\udd8b", "username": "italiana__doc", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 1887, "tweet_count": 43558, "listed_count": 4}}, {"id": "2869921325", "verified": false, "name": "Miguel Angel Contreras", "username": "macs144", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 778, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}}, {"id": "861323354804015106", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "freitass\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "seuamorzinhoooo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 432, "tweet_count": 11065, "listed_count": 0}}, {"id": "158602233", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Angelica Gonzalez", "username": "Ange_Gonzalez_A", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 138, "tweet_count": 2047, "listed_count": 1}}, {"id": "499079056", "location": "Republica Cruzada", "verified": false, "name": "SaludRock \ud83e\uddc9\ud83c\udfb8", "username": "cgarciado", "public_metrics": {"followers_count": 12241, "following_count": 9443, "tweet_count": 52238, "listed_count": 20}}, {"id": "1029404811534499840", "verified": false, "name": "\u2741", "username": "muypiti", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 8880, "listed_count": 0}}, {"id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "verified": false, "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53408, "listed_count": 5}}, {"id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "verified": false, "name": "BettyOchoaFerreyra", "username": "bettinaHuaral", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}}, {"id": "178861392", "location": "LA SERENA - CHILE", "verified": false, "name": "GRANATE IV REGI\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "granate74", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2058, "tweet_count": 168835, "listed_count": 31}}, {"id": "4164465136", "location": "Teruel, Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "AUGC \ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "AUGC_TERUEL", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 410, "tweet_count": 14223, "listed_count": 8}}, {"id": "119197947", "location": "Ovalle, Chile", "verified": false, "name": "Carla Carvajal", "username": "carlitaandreaca", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 453, "tweet_count": 2949, "listed_count": 1}}, {"id": "15551291", "verified": false, "name": "Naymar", "username": "conver_gente", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1719, "tweet_count": 16026, "listed_count": 1}}, {"id": "52590077", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Mlorelo", "username": "Mlorelo", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 344, "tweet_count": 793, "listed_count": 1}}, {"id": "165676743", "location": "SCL ", "verified": false, "name": "Ignacio", "username": "nachocmartinez", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 618, "tweet_count": 4831, "listed_count": 14}}, {"id": "118546839", "location": "Curacav\u00ed, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "VeritoNoM\u00e1s\ud83d\udc99\ud83d\udcab\ud83e\udd89\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "verobalbuena", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1525, "tweet_count": 29488, "listed_count": 2}}, {"id": "2353764298", "verified": false, "name": "MIGUEL", "username": "mperezm08", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"id": "326056625", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky Cabrejas\ud83c\udf83", "username": "soycabrejas", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 69, "tweet_count": 57880, "listed_count": 8}}, {"id": "234903064", "location": "D'ac\u00ed i d'all\u00e0", "verified": false, "name": "Twit Terrorist", "username": "Twit_terrorist", "public_metrics": {"followers_count": 9835, "following_count": 1167, "tweet_count": 156295, "listed_count": 75}}, {"id": "71744146", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Franchu", "username": "Ulrigh", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 414, "tweet_count": 5079, "listed_count": 4}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"id": "1022279635508371456", "verified": false, "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"id": "760577574640713728", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Paula Gonzalez", "username": "paulaGonzalez_z", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 365, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"id": "1151192000043073536", "verified": false, "name": "Blanca", "username": "ithalianobracco", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 77, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"id": "66668450", "location": "Multiverse", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1crefeik nov\u2600\ufe0f", "username": "ser_DNA_O_o", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 375, "tweet_count": 11406, "listed_count": 0}}, {"id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}}, {"id": "74635642", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "mayela herrera", "username": "mayela1208", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2149, "tweet_count": 28049, "listed_count": 4}}, {"id": "3301722915", "verified": false, "name": "Christian", "username": "christiaanponce", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 111, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}}, {"id": "257446769", "verified": false, "name": "Carlos Villalobos \u269c\ufe0f", "username": "teatrolaraila", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1694, "tweet_count": 18189, "listed_count": 3}}, {"id": "1115506350", "location": "M\u00e9xico - Chile ", "verified": false, "name": "Gabriel Berr\u00edos", "username": "GabrielBerrios_", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2282, "tweet_count": 75246, "listed_count": 53}}, {"id": "1163481286780096513", "location": "\ud83e\udd21", "verified": false, "name": "LLLuiz", "username": "LuizMainKilljoy", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 902, "tweet_count": 13738, "listed_count": 0}}, {"id": "1176104916655529985", "location": "UERJ ", "verified": false, "name": "Dudu \ud83d\udd25", "username": "DuuarteXD", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 891, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}}, {"id": "368065581", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc9c\ud83d\ude07\ud83d\ude08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "username": "LILIANARTEAGA", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 27, "tweet_count": 286770, "listed_count": 7}}, {"id": "339107213", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "Sergio Andr\u00e9s Tello", "username": "sergiotellonav", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 999, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}}, {"id": "730405555827773440", "verified": false, "name": "No Querer Saber", "username": "NoQuererSaber", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1371, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}}, {"id": "1046013672", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4f monjardin4 \ud83c\udf4f", "username": "monjardin4", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3544, "tweet_count": 62702, "listed_count": 69}}, {"id": "1183843527190597632", "verified": false, "name": "RainhadeCopas", "username": "RainhadeC", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 100, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}}, {"id": "635764127", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carloscezarcjr", "public_metrics": {"followers_count": 161694, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}}, {"id": "243950684", "location": "Ecatepec de Morelos", "verified": false, "name": "Alejandro Garcia", "username": "ale_j2304", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 4997, "tweet_count": 72997, "listed_count": 2}}, {"id": "67413888", "verified": false, "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"id": "150078499", "location": "San Miguel, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31Elizabeth Reyes\ud83d\udc3e\ud83c\udf3a\ud83d\udc52\u2600\ufe0f\ud83d\udc96\ud83c\udf08", "username": "ElyRCanio", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 3200, "tweet_count": 54127, "listed_count": 0}}, {"id": "1064466053575651328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mateus Melo Machado", "username": "MateusMeloMach1", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 3812, "tweet_count": 7003, "listed_count": 1}}, {"id": "1077849179194572800", "verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"id": "4828011795", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Matias", "username": "MatiasNRA", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1905, "tweet_count": 79706, "listed_count": 5}}, {"id": "202219948", "verified": false, "name": "Anna Rodr\u00edguez", "username": "tachyes", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 279, "tweet_count": 902, "listed_count": 2}}, {"id": "3096268217", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Le\u00f3n Salamanca", "username": "old2angry", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2407, "tweet_count": 79197, "listed_count": 15}}, {"id": "354484523", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "N\u00e9stor Meseguer", "username": "nestormeseguerr", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 404, "tweet_count": 3085, "listed_count": 3}}, {"id": "348835584", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Plaza G.", "username": "sofiaplazaga", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2166, "tweet_count": 29925, "listed_count": 24}}, {"id": "1048505817488662528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u5a1f", "username": "bjijuan", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}}, {"id": "956315210", "verified": false, "name": "xoan", "username": "xoankgz", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 229, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}}, {"id": "2249400090", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "verified": false, "name": "Rodrici", "username": "F87201752", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 82, "tweet_count": 12134, "listed_count": 0}}, {"id": "1151638573088694272", "verified": false, "name": "in\u00eas", "username": "inesisv_", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 98, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}}, {"id": "1130160062570352642", "verified": false, "name": "Tapa_sobrio_2.0.0\ud83d\udcac", "username": "Tapa_Soobrio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"id": "768834109200330752", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Pilar", "username": "pilarferfig", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 122, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}}, {"id": "848994553176698883", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juli@n Pozo \ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83c\udf32\ud83d\udc31", "username": "PozoJulian", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2757, "tweet_count": 87842, "listed_count": 2}}, {"id": "969314347955769346", "verified": false, "name": "rrotas1_", "username": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}}, {"id": "1082967276519870464", "location": "All over", "verified": false, "name": "VITALITY FREEDOM", "username": "karma_charly", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 780, "tweet_count": 79682, "listed_count": 3}}, {"id": "1434284323", "location": "Anywhere, at any time", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "resilient_wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1859, "tweet_count": 62125, "listed_count": 7}}, {"id": "1157288000646209536", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "patipelada con sueldo reguleque\ud83c\udf3a", "username": "SueldoCon", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 768, "tweet_count": 4118, "listed_count": 0}}, {"id": "153421832", "location": "Colina, Chile", "verified": false, "name": "38% Luis R,", "username": "lrebolledoch", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 646, "tweet_count": 34952, "listed_count": 3}}, {"id": "160052835", "verified": false, "name": "Aia Menez", "username": "AiaMenez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 54520, "listed_count": 1}}, {"id": "7898202", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33 Sergio R. Nu\u00f1ez C.\ud83c\udf33", "username": "srnunez", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1580, "tweet_count": 18037, "listed_count": 12}}, {"id": "30269978", "location": "Canada", "verified": false, "name": "Cindy V", "username": "CindyVV", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2169, "tweet_count": 10827, "listed_count": 7}}, {"id": "804870362", "verified": false, "name": "giuseppe brandonisio", "username": "GiuseppeBrandon", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 199, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}}, {"id": "118164253", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Luis Cristerna", "username": "Christerna", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 422639, "listed_count": 39}}, {"id": "2162088229", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "fm_9719", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 251, "tweet_count": 3742, "listed_count": 0}}, {"id": "192845189", "verified": false, "name": "Andres Hermelo", "username": "atxoupi", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 414, "tweet_count": 542, "listed_count": 1}}, {"id": "183014462", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Lord \ud83c\udf33\ud83d\udc4d", "username": "Lordpancho", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 226, "tweet_count": 9865, "listed_count": 3}}, {"id": "1013746110", "verified": false, "name": "nicolas carrillo", "username": "Nicocarrillo09", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 331, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"id": "2233700355", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Aguilera Esteller", "username": "44Jesteller", "public_metrics": {"followers_count": 10617, "following_count": 9589, "tweet_count": 118349, "listed_count": 73}}, {"id": "364333604", "location": "BOGOTA", "verified": false, "name": "free_onsky", "username": "Godgeniusgun", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1770, "tweet_count": 28825, "listed_count": 11}}, {"id": "348081779", "location": "G\u00e5rdst\u00e5nga", "verified": false, "name": "Ale Feij\u00f3o Carmona", "username": "afeijooc", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 171, "tweet_count": 523, "listed_count": 1}}, {"id": "1700267202", "verified": false, "name": "Gatalina \u2728", "username": "ohleavee", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 184, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}}, {"id": "1128050260708876294", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Ewa Flores\ud83c\udf37", "username": "Ewitta2", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 71, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}}, {"id": "924576811438223360", "verified": false, "name": "Jordi", "username": "JordiJorgeGeorg", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 57, "tweet_count": 9842, "listed_count": 0}}, {"id": "2955024688", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Patricia Bruce", "username": "pafranbruce", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1266, "tweet_count": 39734, "listed_count": 2}}, {"id": "909161418", "location": "Pichilemu, Chile", "verified": false, "name": "LA_TELE_MIENTE-Muad'Dib", "username": "Zomagar", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 456, "tweet_count": 3524, "listed_count": 5}}, {"id": "962227225906081792", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Gelita", "username": "GelitaAngelota", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 4100, "tweet_count": 20836, "listed_count": 1}}, {"id": "551704354", "location": "MEXICO", "verified": false, "name": "J C", "username": "JAIMEDCASTILLOP", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 980, "tweet_count": 82111, "listed_count": 33}}, {"id": "2547095204", "location": "Zapopan, Jalisco. M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Maritza Castillo", "username": "Maritza9111", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 4989, "tweet_count": 78388, "listed_count": 6}}, {"id": "2858606275", "verified": false, "name": "ricardo pinero", "username": "RRmpinero", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 780, "tweet_count": 182925, "listed_count": 1}}, {"id": "2419764641", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Claudio", "username": "mcclau14paris", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2022, "tweet_count": 29535, "listed_count": 42}}, {"id": "2845923244", "location": "San Antonio, Chile", "verified": false, "name": "Loreto Gonzalez", "username": "loretosai", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1151, "tweet_count": 31991, "listed_count": 4}}, {"id": "1410735486", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Carrasco Raya", "username": "jesuscarrascory", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 85, "tweet_count": 31770, "listed_count": 4}}, {"id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"id": "3020894717", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Carla \ud83c\udf08", "username": "CrayolaTarjita", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1104, "tweet_count": 37587, "listed_count": 1}}, {"id": "1129058376925761536", "location": "BL\u039b\u0186KPI\u0418K", "verified": false, "name": "itza\ud83d\udd77", "username": "sooyalisas", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 227, "tweet_count": 16209, "listed_count": 4}}, {"id": "443045224", "location": "peru", "verified": false, "name": "RANDU.", "username": "ronyvelarde1", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 574, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"id": "1365195457", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Claudia Ochoa", "username": "Claudia_OchoaV", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 988, "tweet_count": 5970, "listed_count": 18}}, {"id": "2618659667", "verified": false, "name": "Claudia Tilleria", "username": "tilleclau", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 378, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}}, {"id": "142140385", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Era", "username": "ElbyRiffo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 498, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}}, {"id": "2748386813", "location": "Venecia ", "verified": false, "name": "Pau Lita Fi", "username": "pauarfi", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 364, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"id": "2733969159", "location": "Vigo, Galiza", "verified": false, "name": "maitegalega", "username": "maitegalega", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2634, "tweet_count": 150376, "listed_count": 38}}, {"id": "2447373036", "verified": false, "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "142863793", "location": "Santiago de Chile.", "verified": false, "name": "Rocco.", "username": "municionx", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1535, "tweet_count": 72180, "listed_count": 15}}, {"id": "88452499", "location": "Barcelona | A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Claudia de Bartolom\u00e9", "username": "marieklud", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 603, "tweet_count": 22566, "listed_count": 28}}, {"id": "106087985", "verified": false, "name": "Nick Makebu\ud83d\udc0d", "username": "nickMakebu", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1307, "tweet_count": 27635, "listed_count": 3}}, {"id": "67772538", "verified": false, "name": "Tamarindo", "username": "MulherTamarindo", "public_metrics": {"followers_count": 43975, "following_count": 6341, "tweet_count": 190598, "listed_count": 204}}, {"id": "1154183917626433536", "verified": false, "name": "Eusebio2019", "username": "Eusebio20191", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 201, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}}, {"id": "136486287", "location": "A Corunha, Espanha", "verified": false, "name": "Isaac Van Grieken", "username": "Aisaacvangc", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2473, "tweet_count": 91600, "listed_count": 15}}, {"id": "253114498", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marta", "username": "alborinistica", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 342, "tweet_count": 4168, "listed_count": 4}}, {"id": "74453123", "location": "Barcelona", "verified": true, "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340438, "following_count": 694, "tweet_count": 633983, "listed_count": 14413}}, {"id": "792793865489117184", "verified": false, "name": "ANNA", "username": "AnnaP1953", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 914, "tweet_count": 254334, "listed_count": 2}}, {"id": "119211001", "location": "Ourense, Galiza", "verified": false, "name": "o Dani Conde \ud83e\udd81\ud83d\udc09", "username": "DaniCondeGz", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 797, "tweet_count": 36664, "listed_count": 16}}, {"id": "979392589", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "ALEJANDRA AMIR\u00c1  P.", "username": "StellaAmirap", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 974, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}}, {"id": "171176994", "location": "El Prat de Llobregat", "verified": false, "name": "Roc\u00edo N\u00fa\u00f1ez", "username": "Potablava13", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 575, "tweet_count": 15934, "listed_count": 4}}, {"id": "571434785", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 MARU\ud83c\udf33\ud83d\udc1f", "username": "jardin485", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1812, "tweet_count": 31111, "listed_count": 1}}, {"id": "142435889", "verified": false, "name": "Claudia Mercado", "username": "claumerve", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 205, "tweet_count": 21859, "listed_count": 3}}, {"id": "118823468", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Scarlet", "username": "Scarlet1982", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 513, "tweet_count": 6892, "listed_count": 1}}, {"id": "824002278", "location": "Freixeiro/Berb\u00e9s, Vigo, GZ ", "verified": false, "name": "o Xabier de Geluca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "xabierlatin", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1878, "tweet_count": 44294, "listed_count": 33}}, {"id": "4160004587", "location": "Roma Italia", "verified": false, "name": "Luisa Maesano", "username": "LuisaMaesano", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 504, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}}, {"id": "547936685", "verified": false, "name": "Marco Russo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "markorusso69", "public_metrics": {"followers_count": 13416, "following_count": 6971, "tweet_count": 577740, "listed_count": 74}}, {"id": "781096004691038209", "location": "  ceramica", "verified": false, "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "username": "anamarianarva13", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}}, {"id": "761042073302634497", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "calg2020", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1780, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}}, {"id": "942208035828748293", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "inanna", "username": "aprilstttch", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 199, "tweet_count": 9742, "listed_count": 0}}, {"id": "736363508", "verified": false, "name": "Basilisco", "username": "Basilisto", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 82, "tweet_count": 67064, "listed_count": 18}}, {"id": "81386950", "location": "puerto de santa maria", "verified": false, "name": "ANTONIO R-HAUPOLD", "username": "HAUPOLD", "public_metrics": {"followers_count": 22530, "following_count": 12789, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}}, {"id": "736619521", "location": "Destroit", "verified": false, "name": "Pierre Nodoyuna", "username": "PierreNodasuna", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1918, "tweet_count": 69487, "listed_count": 26}}, {"id": "2604856166", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": ":)", "username": "LucasZunino_", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 280, "tweet_count": 12688, "listed_count": 1}}, {"id": "108955721", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Xime", "username": "XimmeX", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1420, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}}, {"id": "117516176", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Pilar Catal\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #EspecialTambien\ud83d\udc9a", "username": "mpiluca", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1888, "tweet_count": 172338, "listed_count": 12}}, {"id": "151081395", "location": "chile \ua789 she/her : \u2661 @ALNGRM", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 elisa may", "username": "elisaify", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 1775, "tweet_count": 40620, "listed_count": 18}}, {"id": "367884658", "location": "La Serena/Ovalle, Chile.", "verified": false, "name": "Daniela\ud83c\udf33", "username": "_Danizambrano", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 873, "tweet_count": 38374, "listed_count": 3}}, {"id": "2492039448", "verified": false, "name": "norley", "username": "almendrita2526", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 493, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}}, {"id": "188481894", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fuentes", "username": "Mad_Clown_JF", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 292, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}}, {"id": "1121452531677372416", "location": "Louri\u00e7am", "verified": false, "name": "Vestio", "username": "Santiag83357867", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1212, "tweet_count": 9471, "listed_count": 2}}, {"id": "3405047651", "verified": false, "name": "ozaarm", "username": "ozaarmetc", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1495, "tweet_count": 10672, "listed_count": 0}}, {"id": "1121249128992911362", "verified": false, "name": "Andrei2601", "username": "AmAndrei260168", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}}, {"id": "758437965785858049", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "GD da MAFU", "username": "guimattos20", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 438, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}}, {"id": "195477444", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mel", "username": "baejoohyungg", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2676, "tweet_count": 92271, "listed_count": 5}}, {"id": "84855331", "location": "Casi en cualquier lugar  ", "verified": false, "name": "JOSE GOMEZ BAEZ", "username": "pgomezbaez", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 834, "tweet_count": 22114, "listed_count": 17}}, {"id": "607726023", "location": "mexico", "verified": false, "name": "@Micael", "username": "urantiamicael", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 895, "tweet_count": 194698, "listed_count": 3}}, {"id": "17659932", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel", "username": "PeponCL", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 4245, "tweet_count": 40480, "listed_count": 25}}, {"id": "926185139490689027", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "Sandratonasr", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 107, "tweet_count": 44827, "listed_count": 0}}, {"id": "112505781", "location": "\u30a2\u30f3\u30c6\u30a3\u30b0\u30a2\u30fb\u30d0\u30fc\u30d6\u30fc\u30c0", "verified": false, "name": "ashen@\u5bcc\u58eb\u9060\u5f81\u7d42\u308f\u3063\u3066\u713c\u3051\u305f\u808c\u304c\u75db\u3044", "username": "Dol_Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 4905, "tweet_count": 386537, "listed_count": 71}}, {"id": "104707733", "location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "name": "michelanchelo\ud83d\udc27", "username": "MCardonah10", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 884, "tweet_count": 14988, "listed_count": 6}}, {"id": "57809055", "location": "chile", "verified": false, "name": "osvaldo valenzuela", "username": "osvaldo_vc", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 0, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"id": "1021483430377402368", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Oliveira", "username": "MaraOli60450640", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 52, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}}, {"id": "2664944716", "location": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile", "verified": false, "name": "HUGOMAGNO", "username": "hugoalonso1980", "public_metrics": {"followers_count": 17115, "following_count": 17123, "tweet_count": 104857, "listed_count": 9}}, {"id": "298123051", "location": "Lima Per\u00fa ", "verified": false, "name": "gladys iparraguirre", "username": "giparraguirre", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 209, "tweet_count": 3176, "listed_count": 1}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "313514965", "verified": false, "name": "\u00c1lex \u262d", "username": "AlexLosada5", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 669, "tweet_count": 8616, "listed_count": 4}}, {"id": "1352731910", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "username": "raulmtt", "public_metrics": {"followers_count": 15144, "following_count": 1075, "tweet_count": 16483, "listed_count": 62}}, {"id": "53689099", "location": "Cajon Del Maipo", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Guajardo", "username": "nikoplasma", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 644, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}}, {"id": "998714556527599616", "location": "Rep\u00fablica maricona de Chigay", "verified": false, "name": "I hate it here", "username": "abrilnomas", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1946, "tweet_count": 48929, "listed_count": 4}}, {"id": "43135049", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hebert_BPM", "username": "hebert7", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 913, "tweet_count": 18831, "listed_count": 2}}, {"id": "1102782947197898752", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "dqny \uea00", "username": "ughdqny", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 204, "tweet_count": 6924, "listed_count": 0}}, {"id": "708815093459365890", "verified": false, "name": "Kya", "username": "_KingKya_", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 66, "tweet_count": 12083, "listed_count": 2}}, {"id": "231503363", "location": "Tocuyo De La Costa, Venezuela", "verified": false, "name": "Lisbeth Silva", "username": "lisbesilva", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 412, "tweet_count": 28602, "listed_count": 0}}, {"id": "278227590", "location": "tierra", "verified": false, "name": "to\u00f1o", "username": "luatocalderon", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 999, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}}, {"id": "326506401", "location": "scl Chile", "verified": false, "name": "Juanita mar\u00eda :)", "username": "turca_jo", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2186, "tweet_count": 14843, "listed_count": 0}}, {"id": "908205973231325184", "verified": false, "name": "\ud835\udc6aarosanju\u00e1n", "username": "carosanjuann", "public_metrics": {"followers_count": 35492, "following_count": 2413, "tweet_count": 47148, "listed_count": 8}}, {"id": "766465326108307457", "location": "en depresi\u00f3n ", "verified": false, "name": "Henry", "username": "samufruta", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 641, "tweet_count": 60593, "listed_count": 28}}, {"id": "1354869762", "location": "Hospitalet de Llobregat, Spain", "verified": false, "name": "Andrius en els Estels", "username": "AndriusCPerez", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 27, "tweet_count": 6602, "listed_count": 7}}, {"id": "91560739", "location": "Girona", "verified": true, "name": "Albano-Dante Fach\u00edn", "username": "AlbanoDante76", "public_metrics": {"followers_count": 299904, "following_count": 6169, "tweet_count": 83780, "listed_count": 1458}}, {"id": "350540827", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Memo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Guille_Moncayo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 200, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}}, {"id": "2985371537", "location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Borremetal", "username": "Borremetal_izi", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 852, "tweet_count": 50674, "listed_count": 11}}, {"id": "704053809673322498", "verified": false, "name": "vitao", "username": "VtorFidelis", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 416, "tweet_count": 37147, "listed_count": 0}}, {"id": "557892642", "location": "Catalunya ", "verified": false, "name": "Minerva", "username": "SnchezMinerva", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 261, "tweet_count": 3042, "listed_count": 4}}, {"id": "155758893", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Constanza Sep\u00falveda", "username": "MariaConstanzaS", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 862, "tweet_count": 25864, "listed_count": 9}}, {"id": "60797139", "location": "Lafkenmapu", "verified": false, "name": "Patricio \u2738", "username": "wenulefe", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 968, "tweet_count": 20350, "listed_count": 7}}, {"id": "4108735520", "verified": false, "name": "Mr. Nobody", "username": "Ja_Cardenas04", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 934, "tweet_count": 24850, "listed_count": 1}}, {"id": "352205534", "verified": false, "name": "Jose Luis Otero", "username": "xlotero", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 232, "tweet_count": 20032, "listed_count": 4}}, {"id": "1113738017506770944", "verified": false, "name": "Victpa", "username": "Victpa4", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"id": "790934485617500160", "verified": false, "name": "Eloina \ud83d\udd3b", "username": "Eloina_Terron", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 488, "tweet_count": 8510, "listed_count": 6}}, {"id": "103666632", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "N\u00faria Costa", "username": "Nuria73", "public_metrics": {"followers_count": 5141, "following_count": 2439, "tweet_count": 21810, "listed_count": 113}}, {"id": "266892963", "verified": false, "name": "Noelia Valenzuela", "username": "noefunky", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 480, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}}, {"id": "587188267", "verified": false, "name": "ROSARIO_Ro", "username": "Rosario_R_", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 745, "tweet_count": 62345, "listed_count": 9}}, {"id": "2966808172", "location": "Piedmont, Italy", "verified": false, "name": "Claudia De La Paz", "username": "clau13ari", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}}, {"id": "431035995", "verified": false, "name": "Muriel Constanza", "username": "MurieelSanchez", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 690, "tweet_count": 6714, "listed_count": 5}}, {"id": "902324763158126592", "location": "\u5927\u962a", "verified": false, "name": "\u30de\u30c3\u30ad\u30fc", "username": "mackey_mingo", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 188, "tweet_count": 38389, "listed_count": 0}}, {"id": "161475596", "verified": false, "name": "thais p", "username": "thais___p", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 647, "tweet_count": 38258, "listed_count": 2}}, {"id": "53228764", "location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "name": "Sabandija \ud83c\udf33", "username": "utilysubversivo", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1068, "tweet_count": 78046, "listed_count": 5}}, {"id": "1106997366060707843", "verified": false, "name": "Cilene F\u00e1tima de Souza Paschoal", "username": "CilenePaschoal", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 792, "tweet_count": 17773, "listed_count": 0}}, {"id": "49255664", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Dominio Feminino", "username": "dominiofeminino", "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 5563, "tweet_count": 221861, "listed_count": 146}}, {"id": "785946750339145729", "location": "No etiquetar/No listas/Gracias", "verified": false, "name": "Atomic Ant", "username": "solounahormiga", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 7738, "tweet_count": 171579, "listed_count": 24}}, {"id": "578529652", "verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"id": "102151638", "location": "Valdivia, Chile. ", "verified": false, "name": "Jazercilla", "username": "Jazercilla", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 121, "tweet_count": 12608, "listed_count": 1}}, {"id": "1015415260868562944", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Fsanchez", "username": "fsanchezmol8", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 129, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}}, {"id": "1029999767512858624", "verified": false, "name": "Sunshine.\ud83c\udf1e\ud83d\udc9b", "username": "Angiemf170201", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1541, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"id": "988935692", "location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Charo", "username": "flordepascua12", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 562, "tweet_count": 119249, "listed_count": 43}}, {"id": "3682139176", "verified": false, "name": "jose ortiz", "username": "jortizmon", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 871, "tweet_count": 55797, "listed_count": 0}}, {"id": "851865931", "verified": false, "name": "Isi\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "rainb0wcalum", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2062, "tweet_count": 59302, "listed_count": 12}}, {"id": "201724999", "location": "Antofagasta", "verified": false, "name": "Gaba Herrera Lamas", "username": "gabalamas", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 205, "tweet_count": 4663, "listed_count": 1}}, {"id": "610058607", "verified": false, "name": "Daniel Lopez Garcia", "username": "DanielLopezGar8", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141117, "listed_count": 6}}, {"id": "432093616", "location": "Piura-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Gustavo Pacherre", "username": "gustavpro", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2328, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}}, {"id": "1180989861257453569", "verified": false, "name": "Hermes e Renato Fora de Contexto", "username": "hermeserenatooc", "public_metrics": {"followers_count": 77510, "following_count": 1, "tweet_count": 948, "listed_count": 96}}, {"id": "4016945721", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Patricia Porteros", "username": "pat_porteros", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 670, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"id": "147220116", "verified": false, "name": "GAlonso", "username": "guadalonso", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 96, "tweet_count": 110214, "listed_count": 5}}, {"id": "30081512", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e2mara L\u00edgia \ud83e\udd95", "username": "samiligia2", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2589, "tweet_count": 85149, "listed_count": 13}}, {"id": "197831847", "location": "\u755c\u751f\u9053", "verified": false, "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "username": "RodyonPhD", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 24}}, {"id": "88352377", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u03b1ndre\u03b1", "username": "Andie_jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 5838, "tweet_count": 40098, "listed_count": 11}}, {"id": "42997971", "verified": false, "name": "Os", "username": "Osmin__", "public_metrics": {"followers_count": 9148, "following_count": 906, "tweet_count": 564929, "listed_count": 212}}, {"id": "891616808150589440", "location": "\u795e\u5948\u5ddd", "verified": false, "name": "\u30de\u30b9\u30af\u30fb\u30c9\u30fb \u548c\u5c1a", "username": "mskdoosyou", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 908, "tweet_count": 15515, "listed_count": 13}}, {"id": "3228629159", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Javi\ud83d\udc20\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Javidelapez", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2241, "tweet_count": 4643, "listed_count": 4}}, {"id": "2429285113", "verified": false, "name": "dv \ud83d\udc97\ud83d\udd6f\ud83e\udd40", "username": "d_beronn", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 720, "tweet_count": 61793, "listed_count": 4}}, {"id": "42134470", "verified": false, "name": "isabel godoy", "username": "isaseed", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 370, "tweet_count": 19225, "listed_count": 0}}, {"id": "33660092", "verified": false, "name": "Marialy Rivas", "username": "marialy_rivas", "public_metrics": {"followers_count": 17819, "following_count": 3672, "tweet_count": 44002, "listed_count": 69}}, {"id": "70503930", "location": "Siempre en Un Lugar Diferente", "verified": false, "name": ":)", "username": "RafaMonserrat", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1151, "tweet_count": 11482, "listed_count": 1}}, {"id": "84062260", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Richiemsn", "username": "richiemsn", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 151, "tweet_count": 21867, "listed_count": 0}}, {"id": "484298703", "location": "Twitterland", "verified": false, "name": "Jenn\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u2764\ufe0f", "username": "Jenny_del_mal", "public_metrics": {"followers_count": 35921, "following_count": 1586, "tweet_count": 139857, "listed_count": 14}}, {"id": "285384781", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Daisy Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz", "username": "Dailuz", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 515, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}}, {"id": "182679459", "location": "Barcelona, Catalunya, Espanya", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "Kaladin2017", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1479, "tweet_count": 190436, "listed_count": 20}}, {"id": "107134028", "verified": false, "name": "Julio Avila", "username": "juliodigital", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}}, {"id": "1175455926448533505", "location": "O Grove", "verified": false, "name": "claus", "username": "claudiasobrallu", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 60, "tweet_count": 2305, "listed_count": 1}}, {"id": "1148519521", "location": "en el peor pa\u00eds de chile\ud83d\uddff", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41ivy\ud83c\udf3f", "username": "gogos_ty", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 0, "tweet_count": 17093, "listed_count": 0}}, {"id": "69107762", "verified": false, "name": "Cami", "username": "plrvlds", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 422, "tweet_count": 109801, "listed_count": 9}}, {"id": "102058533", "location": "Italy", "verified": false, "name": "LAURA CAPUTO", "username": "ellemmeci", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 21928, "listed_count": 3}}, {"id": "2283245730", "verified": false, "name": "Jota martinosky", "username": "martinowsky__", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 275, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"id": "2284504117", "location": "Tierra Media", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "mosquetragica", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 297, "tweet_count": 52834, "listed_count": 1}}, {"id": "2152777057", "location": "Quilicura, Chile", "verified": false, "name": "Maryespi", "username": "IvonneRayen79", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 275, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}}, {"id": "1095932561556164608", "location": "Makima is listening", "verified": false, "name": "Rollin' girl", "username": "dul1ahan", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 413, "tweet_count": 2908, "listed_count": 1}}, {"id": "766327591703814144", "verified": false, "name": "Bernardita \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "bernyoh", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1726, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}}, {"id": "234221056", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "sebitacita", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 167, "tweet_count": 3360, "listed_count": 4}}, {"id": "239516178", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Javier Painemal", "username": "javier_ipp", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1725, "tweet_count": 4126, "listed_count": 0}}, {"id": "45275065", "location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "kuchoManosalva", "username": "franOk", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 257, "tweet_count": 3491, "listed_count": 1}}, {"id": "173232837", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "\u263csol y mar\u263c", "username": "michellelopezu", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1772, "tweet_count": 49712, "listed_count": 1}}, {"id": "345552153", "verified": false, "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "username": "OliviawFs", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}}, {"id": "76267719", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Erwin Montoya", "username": "ermontoya", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 842, "tweet_count": 6025, "listed_count": 2}}, {"id": "3294258786", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Dani\u2661 \ud83c\udf08", "username": "DcVause", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 581, "tweet_count": 11210, "listed_count": 1}}, {"id": "147347073", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Alexandra\ud83c\udf08", "username": "Alexandra2611", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3198, "tweet_count": 34405, "listed_count": 7}}, {"id": "1171497066121416704", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Susana", "username": "Susipop9", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 170, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}}, {"id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "verified": false, "name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}}, {"id": "165137401", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "J.Lee Aguiar \ud83c\udff4\u26a1", "username": "jlee_aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 614, "tweet_count": 23185, "listed_count": 2}}, {"id": "2387422624", "location": "Rancagua, Chile", "verified": false, "name": "Yany Miranda Aguilar", "username": "miranda_yany", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2131, "tweet_count": 145359, "listed_count": 3}}, {"id": "2306931850", "location": "Orleans, Brasil", "verified": false, "name": "Vitoria", "username": "vitzavariz", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 303, "tweet_count": 14844, "listed_count": 1}}, {"id": "118464456", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Auroradelgol\u26bd\ud83c\udf33", "username": "vivianaaurora", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 1540, "tweet_count": 147601, "listed_count": 44}}, {"id": "109190773", "location": "Freirina, Chile", "verified": false, "name": "Andrea C.#NoMasAgroindustriaPorcicolasApruebo", "username": "misharf", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 1880, "tweet_count": 27189, "listed_count": 0}}, {"id": "503273517", "location": "D.F.", "verified": false, "name": "Alfredo Armenta", "username": "armentcc", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 294, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}}, {"id": "2801015049", "location": "Kepler-186f, Const. de Cisnei", "verified": false, "name": "Ali \u30c4", "username": "Aligenigeno", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 96, "tweet_count": 4320, "listed_count": 1}}, {"id": "161829199", "location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Jessi Banda Astorga", "username": "Jandittta", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2945, "tweet_count": 44282, "listed_count": 13}}, {"id": "1065833203", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Aby\ud83c\udf31", "username": "albaxcamila", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 791, "tweet_count": 37489, "listed_count": 13}}, {"id": "4377376216", "verified": false, "name": "Tea", "username": "imkoneka", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 235, "tweet_count": 10035, "listed_count": 1}}, {"id": "856982714288934912", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "La Artesana", "username": "LaArtesana_HB", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 567, "tweet_count": 11932, "listed_count": 2}}, {"id": "1073756037361090560", "verified": false, "name": "Kh\u00edmera", "username": "Khmera6", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 19, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}}, {"id": "559367503", "location": "Napoli", "verified": false, "name": "Sinapsi Magazine", "username": "sinapsinews", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 539, "tweet_count": 33406, "listed_count": 6}}, {"id": "407143437", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "camila", "username": "dfaght", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1082, "tweet_count": 89925, "listed_count": 3}}, {"id": "873618709", "location": "Lebu, Chile", "verified": false, "name": "Alan Rodriguez Opazo", "username": "Alanbritex", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 191, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}}, {"id": "549669077", "verified": false, "name": "Barb \uf8ff", "username": "Barara__", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1004, "tweet_count": 18590, "listed_count": 4}}, {"id": "366871357", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Carola Durocher", "username": "caroladurocher", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1765, "tweet_count": 51783, "listed_count": 0}}, {"id": "723302468893986817", "verified": false, "name": "Lavaguel", "username": "SmellslikenerdX", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 2847, "tweet_count": 79887, "listed_count": 6}}, {"id": "99621186", "location": "conce ", "verified": false, "name": "\u0448\u0438\u043a\u043e\u0431\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u0441 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043c\u0430\u043d\u043e\u0441 \u0444\u0438\u0443 \u0444\u0438\u0443", "username": "shikobarrios", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 4984, "tweet_count": 117296, "listed_count": 5}}, {"id": "624162885", "location": "ella/she. 27", "verified": false, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\u2728\ufe0f; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Bubbles0fHope", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 639, "tweet_count": 39965, "listed_count": 3}}, {"id": "2615587202", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "verified": false, "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "username": "StalingradoFC", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531014, "listed_count": 73}}, {"id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "username": "cmgorriaran", "public_metrics": {"followers_count": 59381, "following_count": 27830, "tweet_count": 249207, "listed_count": 707}}, {"id": "986379913", "location": "Bilbo, Euskal Herria.", "verified": false, "name": "Davide Cabaleiro", "username": "DavideCabaleiro", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 480, "tweet_count": 975, "listed_count": 7}}, {"id": "1146581627247767552", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Victor ManoeLLL", "username": "underline_____", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}}, {"id": "249957540", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Danny \ud83d\udc07", "username": "_conejost", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 505, "tweet_count": 10024, "listed_count": 1}}, {"id": "2616680851", "verified": false, "name": "Quisque de populo.", "username": "10261940", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 3355, "tweet_count": 170321, "listed_count": 74}}, {"id": "311539656", "verified": false, "name": "Antonio Polito", "username": "antoniopolito1", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}}, {"id": "554081328", "verified": false, "name": "mariana ferrer", "username": "MarianaFerrer06", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 313, "tweet_count": 10843, "listed_count": 2}}, {"id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}}, {"id": "187395008", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Daniela Gonzalez F.", "username": "itsdanybitch", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 766, "tweet_count": 7398, "listed_count": 2}}, {"id": "257043570", "location": "DiChiclayo", "verified": false, "name": "Paracetamol", "username": "childproblema", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 549, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}}, {"id": "3197647162", "location": "Puerto Montt, Chile", "verified": false, "name": "FotoXiama \ud83c\udf9e \uf8ff", "username": "fotoxiama", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2402, "tweet_count": 7221, "listed_count": 7}}, {"id": "613432342", "location": "C H I L E", "verified": false, "name": "Yessi", "username": "Mrslostcause", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1308, "tweet_count": 17318, "listed_count": 2}}, {"id": "1019116542695534593", "location": "250519\u2b50\ufe0f", "verified": false, "name": "nico", "username": "FAVORlTEBOYS", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 703, "tweet_count": 43110, "listed_count": 0}}, {"id": "218785472", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "victor lluncor", "username": "victorlluncor", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}}, {"id": "2737273604", "location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"id": "114962326", "location": "Here", "verified": false, "name": "Caroma", "username": "Caroma_e", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 311, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}}, {"id": "878588736", "verified": false, "name": "Camila Huerta\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "camilamhr", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 700, "tweet_count": 70838, "listed_count": 6}}, {"id": "991810555060080640", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Claudio", "username": "zuga1384", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 475, "tweet_count": 20561, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "\u00bfLo de \u201cno me he metido un tiro\u201d ser\u00e1  en alusi\u00f3n a Garc\u00eda o a Toledo? https://t.co/l72YeR2DBR", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:06:46.000Z", "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1185406913397346304"], "id": "1185406913397346304", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6554, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/l72YeR2DBR", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/19/alan-garcia-ollanta-humala-sobre-investigaciones-no-me-he-metido-un-tiro-ni-me-he-ido-a-una-clinica-keiko-fujimori/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 32, "like_count": 311, "quote_count": 6}}, {"text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}}, {"text": "En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la presi\u00f3n alta del Eibar. De momento.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T11:08:18.000Z", "author_id": "47632197", "edit_history_tweet_ids": ["1185512995511779329"], "id": "1185512995511779329", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "Alla Leopolda con gli amici... pronti ad iniziare i tavoli di lavoro: dalla giustizia, alle pari opportunit\u00e0, dalla scuola al lavoro #ItaliaViva #Leopolda10 https://t.co/t0BH8CwRH1", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T07:54:53.000Z", "author_id": "588200416", "edit_history_tweet_ids": ["1185464322073546763"], "id": "1185464322073546763", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "ItaliaViva"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "Leopolda10"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t0BH8CwRH1", "expanded_url": "https://twitter.com/meb/status/1185464322073546763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0BH8CwRH1", "media_key": "3_1185464315714899968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 314, "like_count": 1187, "quote_count": 30}}, {"text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "id": "1185403379985666048", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}}, {"text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "author_id": "2214820412", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "id": "1185225849626353667", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}}, {"text": "toda hora algum preto postando fotos dessa mina, gastando a mina tipo DE GRA\u00c7A depois quando ela for escrota e revidar come\u00e7a vcs chorando...n\u00e3o fode, pedem respeito mas n\u00e3o sabem respeitar os outros!!!! https://t.co/ddjJ06s6i0", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:31.000Z", "author_id": "411897614", "edit_history_tweet_ids": ["1185195204183314433"], "id": "1185195204183314433", "public_metrics": {"retweet_count": 6257, "reply_count": 181, "like_count": 16383, "quote_count": 332}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ddjJ06s6i0", "expanded_url": "https://twitter.com/euwanderlan/status/1185002456507437057", "display_url": "twitter.com/euwanderlan/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185002456507437057"}]}, {"text": "Yo soy de derecha y .@AlanGarciaPeru no me quita el sue\u00f1o, m\u00e1s bien lo considero el mejor presidente del siglo XXI. Redujo la pobreza y la anemia, inaugur\u00f3 infraestructura vital y logr\u00f3 que el Per\u00fa crezca hasta dos d\u00edgitos!! Su \u00fanico error, confiar en Vargas LLosa https://t.co/NnOooj0EMU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas LLosa"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/NnOooj0EMU", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1185027269250732033", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}]}, "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1185333912450539525"], "id": "1185333912450539525", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 75, "like_count": 533, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185027269250732033"}]}, {"text": "A la izquierda: Jessica Meir, primera mujer jud\u00eda israel\u00ed que hace una caminata espacial.\nA la derecha: Reem Riyashi, primera yihadista de Hamas de familia rica que se mata, mata a sus ni\u00f1os y a cuatro israel\u00edes en una bomba suicida para ir al para\u00edso.\nJuzguen ustedes. https://t.co/8OEbIYCKmg", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:42:26.000Z", "author_id": "962436013019811840", "edit_history_tweet_ids": ["1185340390506979329"], "id": "1185340390506979329", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica Meir"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Reem Riyashi"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7308, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8OEbIYCKmg", "expanded_url": "https://twitter.com/Imamofpeace/status/1185257726504525826", "display_url": "twitter.com/Imamofpeace/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfCu\u00e1nto necesitas ganar para estar preparado para perder?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T21:29:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "576797349", "author_id": "576797349", "edit_history_tweet_ids": ["1157403058747432962"], "id": "1157403058747432962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150188838603673603"}]}, {"text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}}, {"text": "@SenadorKajuru Brasileiros odeiam traidores, mais que qualquer outro erro, me admiro eles serem t\u00e3o displicentes e cegos , o pol\u00edtico que comete esse erro suicida sua carreira para sempre!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "in_reply_to_user_id": "193441509", "author_id": "1085661298589945856", "edit_history_tweet_ids": ["1185506978199724033"], "id": "1185506978199724033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185489588850216960"}]}, {"text": "@Chica3D_ aves de presa sera una pelicula horrible y un desproposito, le daria el premio a margot robbie por otros papeles que ha hecho este a\u00f1o, no por una pelicula tan mala como sera harley quinn y sus superamigas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T10:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chica3D_", "id": "3090190172"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3092, "type": "Other", "normalized_text": "presa"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "in_reply_to_user_id": "3090190172", "author_id": "183177980", "edit_history_tweet_ids": ["1185508229813592064"], "id": "1185508229813592064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185507559865749506"}]}, {"text": "Joice Hasselmann diz que Bolsonaro \u00e9 burro e revela uso de mil\u00edcia virtual-/ POR QUE S\u00d3 FALOU AGORA??? https://t.co/GW6R16Vp9U", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:35:17.000Z", "author_id": "193441509", "edit_history_tweet_ids": ["1185489588850216960"], "id": "1185489588850216960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GW6R16Vp9U", "expanded_url": "http://www.topbuzz.com/article/i6749192612202152454?af_dp=snssdk1342%3A%2F%2Fdetail%3Fcampaign_group_id%3D6749192612202152454&af_force_dp=FALSE&af_sub1=1342&af_sub2=6749192612202152454&af_sub5=6749192612202152454&af_web_dp=https%3A%2F%2Fplay.google.com%2Fstore%2Fapps%2Fdetails%3Fid%3Dapp.buzz.share&amp_extra=%7B%22source_impr_id%22%3A%226749213336233494789%22%2C%22source_user_id%22%3A%226695039740448293894%22%2C%22source_group_id%22%3A%226749192612202152454%22%7D&app_id=1116&app_launch_by=Share+Page+Link&c=wa%3Fpid%3Dsuffix_Link&c=&gid=6749192612202152454&group_id=6749192612202152454&impr_id=6749213336233494789&item_id=6749192612202152454&language=pt&region=br&user_id=6695039740448293894", "display_url": "topbuzz.com/article/i67491\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 631, "like_count": 1067, "quote_count": 63}}, {"text": "A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sexual. Durante el registro \u00e9l se suicida.\n#PrensaSeria\nCon ese titular el protagonista es \u00e9l, y no sus delitos. https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "PrensaSeria"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSeria"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085761500205056"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085768433311745"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085776977190917"}]}, "author_id": "347533403", "edit_history_tweet_ids": ["1185085786770825216"], "id": "1185085786770825216", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T08:26:11.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185472197449732098"], "id": "1185472197449732098", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T01:41:58.000Z", "author_id": "901152119113342978", "edit_history_tweet_ids": ["1185370471111561216"], "id": "1185370471111561216", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00abLa mujer est\u00e1 concluida./ El cuerpo/ muerto muestra la sonrisa de la realizaci\u00f3n,/(...) Los pies/ desnudos parecen decir: hasta aqu\u00ed hemos llegado, se acab\u00f3\u00bb | #Sylvia #Plath, m\u00e1s que una #poeta suicida. https://t.co/NoeuXa21me", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T03:49:05.000Z", "author_id": "144598478", "edit_history_tweet_ids": ["1185402464658432001"], "id": "1185402464658432001", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Sylvia"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "Plath"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "poeta"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.3262, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/NoeuXa21me", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "author_id": "24398244", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "id": "1184847210942554113", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida gente a diario por deudas de consumo, es mas importante el capital que una vida humana, no nos quieren, somos solo estadistica y numeros, somos pobres, no valemos nada, que hacemos? Que haces tu? Quieres este necrocapital para tus hijos? https://t.co/B70hiRjK50", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:36:04.000Z", "author_id": "187632674", "edit_history_tweet_ids": ["1185459583357202432"], "id": "1185459583357202432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/B70hiRjK50", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiskalesadhok/status/1185459583357202432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B70hiRjK50", "media_key": "3_1185459550142500864"}]}}, {"text": "voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso???? o comparsa q \u00e9 culpado se o outro morrer e n\u00e3o na v\u00edtima que matou \n\nmeu sonho um ngc nesse no Brasil, vai 2 com uma tacada s\u00f3 https://t.co/jrF3EGNs8X", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T22:31:27.000Z", "author_id": "710205093061255168", "edit_history_tweet_ids": ["1185322528262250498"], "id": "1185322528262250498", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/jrF3EGNs8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1178721309955645441", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178721309955645441"}]}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u306e\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u591a\u6570\u51fa\u5834\u3059\u308bRPW\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u3001\u4e88\u60f3\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u3067\uff13\u56de\u76ee\u3068\u306a\u308b\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5J\u30ab\u30c3\u30d7\u3002\n\u6bce\u5e74\u65b0\u65e5\u672c\u8272\u306e\u5f37\u3044\u5927\u4f1a\u3067\u3059\u304c\u3001\u610f\u5916\u306a\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u53c2\u6226\u3067\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u304c\u6c17\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/EnKfkAwhwK\n\n\u7b2c\uff11\u56de\u5927\u4f1a\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u8cbc\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T07:01:38.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185450920701657089"], "id": "1185450920701657089", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6078, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EnKfkAwhwK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12549", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "Vargas Llosa contundente: \"Macri se equivoc\u00f3 en no hacer un ajuste m\u00e1s fuerte\" https://t.co/ZBDX1hK5Zk https://t.co/47gd08ZomW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:16:16.000Z", "author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1185182813198438404"], "id": "1185182813198438404", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZBDX1hK5Zk", "expanded_url": "http://bit.ly/32rqek9", "display_url": "bit.ly/32rqek9"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/47gd08ZomW", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1185182813198438404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/47gd08ZomW", "media_key": "3_1185182809574559744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 318, "like_count": 349, "quote_count": 209}}, {"text": "Algu\u00e9m sabe sobre o assalto do posto de gasolina, dois garotos assaltaram o posto e mataram a namorada do seguran\u00e7a, mas ao mesmo tempo que os ladr\u00f5es chegaram um carro com tr\u00eas garotos, assim, o seguran\u00e7a pensou que eles estavam ajudando, pois eles n\u00e3o foram assaltados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T10:19:59.000Z", "author_id": "1145654200669560836", "edit_history_tweet_ids": ["1185500834270011392"], "id": "1185500834270011392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "id": "1185376391526633472", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}}, {"text": "Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u00fablica Espanyola i recuperar les llibertats perdudes. Uns quants pobles van ser alliberats, per\u00f2 l'enemic era massa poder\u00f3s i, la missi\u00f3, gaireb\u00e9 su\u00efcida.", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T10:08:09.000Z", "author_id": "252534604", "edit_history_tweet_ids": ["1185497859594117121"], "id": "1185497859594117121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@justLucreziaM @CMau63 @FChiusaroli farfalla suicida per amore nella ragnatela\n(#questaFraseSenzaVerbo\n \"fece in #SeiParoleUnRacconto\")\n\n#scritturebrevi @CMau63 https://t.co/AeB5uGCfrJ", "lang": "it", "created_at": "2019-06-04T08:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "justLucreziaM", "id": "803649109295038464"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "CMau63", "id": "523125838"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "FChiusaroli", "id": "930458352"}, {"start": 153, "end": 160, "username": "CMau63", "id": "523125838"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 102, "tag": "questaFraseSenzaVerbo"}, {"start": 113, "end": 133, "tag": "SeiParoleUnRacconto"}, {"start": 137, "end": 152, "tag": "scritturebrevi"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/AeB5uGCfrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miaudit/status/1135824213451915265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeB5uGCfrJ", "media_key": "3_1135824154534522882"}]}, "in_reply_to_user_id": "803649109295038464", "author_id": "1386632492", "edit_history_tweet_ids": ["1135824213451915265"], "id": "1135824213451915265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135784794661498881"}]}, {"text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "id": "1185388217333207041", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}}, {"text": "Es terrorismo y es de estado https://t.co/FEg9fQqLqX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T21:53:29.000Z", "author_id": "1003159226", "edit_history_tweet_ids": ["1185312973318836225"], "id": "1185312973318836225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/FEg9fQqLqX", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "author_id": "413953783", "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "id": "1185477184271650821", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}}, {"text": "ngm liga pro depressivo ate aparecer uns cortes ou so qnd ele se mata msm", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:31:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079772303683141632", "author_id": "1079772303683141632", "edit_history_tweet_ids": ["1185488649225461760"], "id": "1185488649225461760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185488527582224385"}]}, {"text": "Shell \u00e9 acionada na Justi\u00e7a sobre desastre ambiental no litoral do Nordeste https://t.co/BkxrXONZGM\n\u00c9, porque o Bolsonaro e seus cupinchas, nada fazem ou fizeram.\nA indiferen\u00e7a leva a suspeita de que at\u00e9 s\u00e3o c\u00famplices!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T09:57:09.000Z", "author_id": "894153871597195265", "edit_history_tweet_ids": ["1185495091328237568"], "id": "1185495091328237568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Shell"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6112, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BkxrXONZGM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/nordeste/shell-e-acionada-na-justica-sobre-desastre-ambiental-no-litoral-do-nordeste#.XardZyMKpWR.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/nord\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"text": "LA MONJA:Pos una monja se suicida, mandan a un cura a investigar y resulta que hay una monja endemoni\u00e1 porque quitaron el wifi en el convento o lo que sea; con mu mala cara,as\u00ed como de no haber descansao bien y va por ah\u00ed haciendo el cucu tras,dando sustacos y li\u00e1ndola cosa fina.", "lang": "es", "created_at": "2018-09-06T20:04:43.000Z", "author_id": "2720862383", "edit_history_tweet_ids": ["1037793737718595585"], "id": "1037793737718595585", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 5, "like_count": 206, "quote_count": 1}}, {"text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "author_id": "4757837541", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "id": "1185318432822169602", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"text": "@SileABM @5_Regimiento @miguimartinez_ 6 a\u00f1os h 8 meses y que haya sido asesinado y no se haya suicidado habr\u00e1 wue probarlo. Unos meses dice, mas de 6 a\u00f1os. No manipules!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:49:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SileABM", "id": "147050099"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "5_Regimiento", "id": "1180456172043804675"}]}, "in_reply_to_user_id": "147050099", "author_id": "119693714", "edit_history_tweet_ids": ["1185493172052463616"], "id": "1185493172052463616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185492441375350789"}]}, {"text": "Mais um ex-apoiador revela a exist\u00eancia de uma mil\u00edcia virtual bolsonarista para atacar advers\u00e1rios pol\u00edticos, inclusive com o uso de rob\u00f4s. At\u00e9 quando o TSE vai assistir calado a todas essas revela\u00e7\u00f5es sem fazer nada? Pelo jeito s\u00f3 resta \u00e0 CPI das Fake News cumprir seu papel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T19:15:29.000Z", "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1185273209953894400"], "id": "1185273209953894400", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 156, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}, {"start": 241, "end": 243, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 107, "like_count": 1186, "quote_count": 24}}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "author_id": "847496695", "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "id": "1184854950955888640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"text": "Roxanne Cheesman: \u201cLamento las falsedades del se\u00f1or Luis Nava\u201d https://t.co/hj00ZjcEga v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T19:10:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hj00ZjcEga", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-roxanne-cheesman-lamento-las-falsedades-de-luis-nava-por-quien-el-expresidente-siempre-tuvo-estima-noticia/"}]}, "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1185272013360914432"], "id": "1185272013360914432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"text": "Son capaces de cualquier cosa pero por el morbo de ver el caos y la destrucci\u00f3n del pa\u00eds y su democracia. Si fuera por poder uno lo entender\u00eda, pero esa alianza es absurda, torpe y por dem\u00e1s inconsecuente. No sacar\u00e1n ni para el t\u00e9, afortunadamente! https://t.co/m1Pjhohbjs", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:12:56.000Z", "author_id": "252040220", "edit_history_tweet_ids": ["1185438662844145664"], "id": "1185438662844145664", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/m1Pjhohbjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_Bruce/status/1185374867702632448", "display_url": "twitter.com/Carlos_Bruce/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185374867702632448"}]}, {"text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"text": "Salir de mi casa a las 6 de la ma\u00f1ana es casi como un plan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:37:10.000Z", "author_id": "634944302", "edit_history_tweet_ids": ["1185490060034105344"], "id": "1185490060034105344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@RGInvest @VonFonsi @JosepBorrellF Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda se den cuenta...Pero no creo que sea en breve...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T09:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}]}, "in_reply_to_user_id": "542154267", "author_id": "996673614035542016", "edit_history_tweet_ids": ["1185487991550205952"], "id": "1185487991550205952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185485456789704704"}]}, {"text": "Leopolda 10, lunghe file per la seconda giornata della convention renziana: le persone in coda gi\u00e0 dal mattino https://t.co/E7AlXG9Spf", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T09:26:03.000Z", "author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1185487262156492806"], "id": "1185487262156492806", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/E7AlXG9Spf", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/19/leopolda-10-lunghe-file-per-la-seconda-giornata-della-convention-renziana-le-persone-in-coda-gia-dal-mattino/5523024/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/19/leo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/19/leopolda-10-lunghe-file-per-la-seconda-giornata-della-convention-renziana-le-persone-in-coda-gia-dal-mattino/5523024/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "author_id": "3154447951", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"text": "A crush n\u00e3o aceitou, ele se matou https://t.co/sz0RsR48cj", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T21:56:39.000Z", "author_id": "1048931769343467520", "edit_history_tweet_ids": ["1185313771188822017"], "id": "1185313771188822017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/sz0RsR48cj", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulinh26160327/status/1185313771188822017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sz0RsR48cj", "media_key": "7_1185313668084445186"}]}}, {"text": "Tem gente na esquerda q s\u00f3 por Deus ... afff como me cansa. Falar que a Joice \u00e9 gorda n\u00e3o pode, mas pode falar que o Eduardo tem pau pequeno. Aiii gente, me poupe n\u00e9 !!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T01:36:17.000Z", "author_id": "622519754", "edit_history_tweet_ids": ["1185369041092919296"], "id": "1185369041092919296", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"text": "@BandNews Olha que coisa : a hist\u00f3ria se repete como trag\u00e9dia Lembra  o caso Adriana Caringi de 1980 Hoje a PM havia  informado que ela  foi ferida com os estilha\u00e7os", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T23:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BandNews", "id": "1252089107616092164"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Caringi"}]}, "in_reply_to_user_id": "64851983", "author_id": "16874888", "edit_history_tweet_ids": ["1185342911656775680"], "id": "1185342911656775680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185340139142123520"}]}, {"text": "Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento \n\ud83d\udd3b47 S.M. di Leuca.\n\ud83d\udd3b23 in Sardegna \n\ud83d\udd3b20 in Sicilia \n\ud83d\udd3b104 ne ha prelevati in zona libica la #OceanViking dopo averne lasciati a Taranto 176 #19ottobreRoma https://t.co/POR0xbYLCn", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T19:53:22.000Z", "author_id": "907302736496132096", "edit_history_tweet_ids": ["1185282746312204288"], "id": "1185282746312204288", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 27, "tag": "GovernodellaVergogna"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "OceanViking"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "19ottobreRoma"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/POR0xbYLCn", "expanded_url": "https://twitter.com/italiana__doc/status/1185282746312204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POR0xbYLCn", "media_key": "3_1185282729258168321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "author_id": "191637373", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "id": "1185318327662628865", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"text": "Defensa de Rosa Bartra N\u00b0 436 a Alan Garc\u00eda\nJosefina: \"Alan Garc\u00eda no est\u00e1 en el informe #Lavajato...\"\nBartra: \"d\u00e9jeme cerrar la idea\".\nJosefina: \"cierre su idea\"\ud83d\ude0e\n\nEsto fue uno de los motivos que RPP cerr\u00f3 la puerta a Josefina. Chincha puede seguir el mismo camino. https://t.co/PaKQf3juEa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T21:15:07.000Z", "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1185303319398367233"], "id": "1185303319398367233", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "Lavajato"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda\nJosefina"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.5971, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Chincha"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/PaKQf3juEa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1185303319398367233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PaKQf3juEa", "media_key": "7_1111286391076343808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 63, "like_count": 822, "quote_count": 17}}, {"text": "@VladimirTxikia @BerdaderaH El t\u00edpico suicida independentista con dos granadas, una a cada mano.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T21:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VladimirTxikia", "id": "824233739622449153"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BerdaderaH", "id": "774375759284756480"}]}, "in_reply_to_user_id": "824233739622449153", "author_id": "234903064", "edit_history_tweet_ids": ["1185308356178841600"], "id": "1185308356178841600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185307722297815040"}]}, {"text": "Comunicado de mis hermanos y yo, para su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/9WvuYkkSYQ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:20:08.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184957293303156737"], "id": "1184957293303156737", "public_metrics": {"retweet_count": 1000, "reply_count": 1498, "like_count": 3047, "quote_count": 136}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9WvuYkkSYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184957293303156737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WvuYkkSYQ", "media_key": "3_1184957284394438657"}]}}, {"text": "@Icarus3011 @metrodesantiago @CaroHighmore @andreschadwickp Sin alegar. Si dejaran la red cerrada por alguien que se suicida andar\u00edas llorando que el Metro se queda parado e incluso alegando por el que se tira en horario punta especialmente cuando andas atrasado.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T00:01:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7513, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "in_reply_to_user_id": "3669567437", "author_id": "3301722915", "edit_history_tweet_ids": ["1185345241118838784"], "id": "1185345241118838784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185340552142901249"}]}, {"text": "\"6 mil malucos\"\n\"120 mil rob\u00f4s\" \n\nEla insiste em comprar briga com as redes? https://t.co/3bIbrITPCk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T03:40:53.000Z", "author_id": "635764127", "edit_history_tweet_ids": ["1185400398875680768"], "id": "1185400398875680768", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 129, "like_count": 912, "quote_count": 32}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3bIbrITPCk", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1185397167005065216", "display_url": "twitter.com/joicehasselman\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185397167005065216"}]}, {"text": "Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasiado gozo.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:32:37.000Z", "author_id": "234851836", "edit_history_tweet_ids": ["1185186927823216642"], "id": "1185186927823216642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "La historia de Bescansa, Errejon y @ahorapodemos no es nueva. Lo de resucitar a un muerto y convertirlo en un personaje de terror ya lo escribi\u00f3 Mary Shelley hace 200 a\u00f1os. Al final, el monstruo se suicida arrepentido por todo el mal causado. https://t.co/HWJT1BU8SA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:19:59.000Z", "author_id": "354484523", "edit_history_tweet_ids": ["1185470638422740992"], "id": "1185470638422740992", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Bescansa"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Shelley"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HWJT1BU8SA", "expanded_url": "https://twitter.com/elnestorruiz/status/1185470638422740992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWJT1BU8SA", "media_key": "3_1185470626993180674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, minha amiga tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou.\n\n-As dores da alma s\u00e3o mais fortes que a do corpo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-06-24T22:13:50.000Z", "author_id": "1130160062570352642", "edit_history_tweet_ids": ["1143281099939962884"], "id": "1143281099939962884", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c8 il solo motivo che li tiene qui.... vivere sulle spalle dei governi garantisti e buonisti del caxxo https://t.co/VZGxtT6N5Z", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T08:39:33.000Z", "author_id": "1082967276519870464", "edit_history_tweet_ids": ["1185475559628910593"], "id": "1185475559628910593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VZGxtT6N5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ImJamesTheBond/status/1185473920360763392", "display_url": "twitter.com/ImJamesTheBond\u2026"}]}}, {"text": "Es que esto describe perfectamente al Fandom \ud83d\ude02\n\nY la risa de Maca I\u2019m- \n\n https://t.co/Ud2R2DSsXy", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:29:14.000Z", "author_id": "1129058376925761536", "edit_history_tweet_ids": ["1185427667463655424"], "id": "1185427667463655424", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Maca"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ud2R2DSsXy", "expanded_url": "https://twitter.com/RiveraLg13/status/1185404555724578816/video/1", "display_url": "twitter.com/RiveraLg13/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 6, "like_count": 228, "quote_count": 2}}, {"text": "Tiene las poses y hasta el mismo tono de voz de Garc\u00eda. Incre\u00edble la falta de personalidad, todos cortados por la misma tijera. https://t.co/NUizsFqXqD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T21:45:22.000Z", "author_id": "1365195457", "edit_history_tweet_ids": ["1185310931846336514"], "id": "1185310931846336514", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NUizsFqXqD", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}]}, {"text": "@yoni3556_luis @salvajedigital @sigridbazan @LuisEspinozaCa2 Y los manda la familia del suicida  para q este asqueroso hable del APRA cuando en realidad es un asqueroso Alanista.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T02:04:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "in_reply_to_user_id": "2447373036", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1185376263701221377"], "id": "1185376263701221377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185281047858167809"}]}, {"text": "A treta do psl vai acabar em tiro", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T23:51:02.000Z", "geo": {"place_id": "5265bbc33a680d17"}, "author_id": "67772538", "edit_history_tweet_ids": ["1185342556126810118"], "id": "1185342556126810118", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "psl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 116, "like_count": 1217, "quote_count": 79}}, {"text": "No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T08:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185468123429781504"], "id": "1185468123429781504", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfVes realista la propuesta de Torra de otro refer\u00e9ndum esta legislatura? https://t.co/Nm2WJb0nhf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T01:04:16.000Z", "author_id": "74453123", "edit_history_tweet_ids": ["1185360984044650497"], "id": "1185360984044650497", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 30, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Nm2WJb0nhf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/participacion/encuestas/20191019/471039150910/quim-torra-propuesta-ejercer-autoderminacion-legislatura.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=no-section", "display_url": "lavanguardia.com/participacion/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/participacion/encuestas/20191019/471039150910/quim-torra-propuesta-ejercer-autoderminacion-legislatura.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=no-section"}]}}, {"text": "Consu\u00e9late Pepe! Aqu\u00ed estamos con conductor suicida llevando el autob\u00fas! https://t.co/K55mtGTkvf", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:50:47.000Z", "author_id": "81386950", "edit_history_tweet_ids": ["1185463287393280000"], "id": "1185463287393280000", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/K55mtGTkvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pgomezbaez/status/1185428479145172992", "display_url": "twitter.com/pgomezbaez/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185428479145172992"}]}, {"text": "Estamos solos! El avi\u00f3n no tiene piloto https://t.co/cPUfRmBUx9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:32:28.000Z", "author_id": "84855331", "edit_history_tweet_ids": ["1185428479145172992"], "id": "1185428479145172992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cPUfRmBUx9", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgesuarezv/status/1185375146166673408", "display_url": "twitter.com/jorgesuarezv/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185375146166673408"}]}, {"text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "id": "1184922989420146688", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"text": "Este es el resultado de una estrategia suicida que condujo a un callej\u00f3n sin salida y de un Estado represor, como no puede ser de otra forma. Pijitos, no hay democracia capitalista arregladita y moderada. Y los pol\u00edticos burgueses, como vosotros, est\u00e1is precisamente para esto. https://t.co/JsFORgfxxj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T21:16:49.000Z", "author_id": "1352731910", "edit_history_tweet_ids": ["1185303746051485697"], "id": "1185303746051485697", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JsFORgfxxj", "expanded_url": "https://twitter.com/MasPais_Es/status/1185302876891107328", "display_url": "twitter.com/MasPais_Es/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185302876891107328"}]}, {"text": "El reto final, el reto suicida \"8hrs de juego continuo\"\nMi meta m\u00e1s alta creo xd https://t.co/lGooMxOTRI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:42:55.000Z", "author_id": "708815093459365890", "edit_history_tweet_ids": ["1185461306930823168"], "id": "1185461306930823168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lGooMxOTRI", "expanded_url": "https://twitter.com/ughdqny/status/1185460555273949184", "display_url": "twitter.com/ughdqny/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185460555273949184"}]}, {"text": "Amonoos casi supero al @_KingKya_  pero no hay pedo https://t.co/5v0gnnoTcO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "_KingKya_", "id": "708815093459365890"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5v0gnnoTcO", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyDqny/status/1185460555273949184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5v0gnnoTcO", "media_key": "3_1185460546134560768"}]}, "author_id": "1102782947197898752", "edit_history_tweet_ids": ["1185460555273949184"], "id": "1185460555273949184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "No logran vender la  casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185453023838949377"], "id": "1185453023838949377", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "Ba\u00f1arse con agua fria es mil veces mejor que ba\u00f1arse con agua caliente https://t.co/JdpUWZZ6pn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T15:28:33.000Z", "author_id": "766465326108307457", "edit_history_tweet_ids": ["1184491323732250625"], "id": "1184491323732250625", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JdpUWZZ6pn", "expanded_url": "https://twitter.com/_KOII1/status/1180502573696131073", "display_url": "twitter.com/_KOII1/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180502573696131073"}]}, {"text": "Joan: si l'\u00fanic que s'us acudeix avui \u00e9s convocar eleccions auton\u00f2miwues, \u00e9s que no esteu entenent res, res, de res. Teniu milions, MILIONS als carrers, caminant quil\u00f2metres capgirant-ho tot i voleu convocar eleccions... https://t.co/GPhvUk1Qgt", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T13:38:06.000Z", "author_id": "91560739", "edit_history_tweet_ids": ["1185188305018785792"], "id": "1185188305018785792", "public_metrics": {"retweet_count": 3219, "reply_count": 416, "like_count": 8164, "quote_count": 103}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GPhvUk1Qgt", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanTarda/status/1185103822311612416", "display_url": "twitter.com/JoanTarda/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185103822311612416"}]}, {"text": "El gato es todo lo que esper\u00e9, mi adc trolleo hard y se muri\u00f3 7 veces en l\u00ednea llevandome con el 2 veces pero luego me le pegue a los que iban bien y me carrearon hard xd", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:07:11.000Z", "author_id": "2985371537", "edit_history_tweet_ids": ["1185422116830580736"], "id": "1185422116830580736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "QUE CORNO FILHA DA PUTAAAAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T07:19:14.000Z", "author_id": "704053809673322498", "edit_history_tweet_ids": ["1185455350864121856"], "id": "1185455350864121856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co/Icf4RlJdHO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:27.000Z", "author_id": "790934485617500160", "edit_history_tweet_ids": ["1185223375649738754"], "id": "1185223375649738754", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Icf4RlJdHO", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}}, {"text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "id": "1185149193133920257", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o. N\u00e3o contem comigo para elogiar nenhum pol\u00edtico .\n\nJ\u00e1 tenho idade para ter aprendido e APRENDI !!\n\nTorcer, s\u00f3 pelo Presidente Bolsonaro porque eu n\u00e3o tenho voca\u00e7\u00e3o suicida .\n\nSe ele afundar eu vou junto.\n\nAgora, ficar jogando confetes em pol\u00edtico outro, n\u00e3ozinho.\n\n#AuditaPSL", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:17:17.000Z", "author_id": "49255664", "edit_history_tweet_ids": ["1185409560842031104"], "id": "1185409560842031104", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "AuditaPSL"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "AuditaPSL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/IqOKCIwK41", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-14T00:29:01.000Z", "author_id": "1180989861257453569", "edit_history_tweet_ids": ["1183540174195744772"], "id": "1183540174195744772", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 20, "like_count": 1807, "quote_count": 110}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IqOKCIwK41", "expanded_url": "https://twitter.com/hermeserenatooc/status/1183540174195744772/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IqOKCIwK41", "media_key": "7_1183540122593251329"}]}}, {"text": "Medias tintas, o eres patriota o no. Se sacrifica el bienestar econ\u00f3mico, la imagen, la vida de ser necesario. C\u00f3mo las madres espartanas, los y las patriotas no esperan de si mismos ni de sus hijos nada m\u00e1s que sacrificar hasta el \u00faltimo aliento por su patria. Este pensamiento", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T07:06:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "182679459", "author_id": "182679459", "edit_history_tweet_ids": ["1185452191177412608"], "id": "1185452191177412608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185452189537447936"}]}, {"text": "@cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; hablamos de Surco/Chorrillos, fuera de ac\u00e1! Solo le queda cantar\ud83d\udce2as\u00ed como le ense\u00f1o su gran amante ladron/cobarde y suicida. La\u2696\ufe0fla espera\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:55:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "51089510", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "author_id": "191637373", "edit_history_tweet_ids": ["1185237985303945217"], "id": "1185237985303945217", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "Chorrillos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"text": "A la gente que llora por los destrozos del metro pero cuando una persona se suicida alegan \u00bftodo bien? \u00bfAcaso les importa m\u00e1s seguir alimentando a ricos con los pasajes que un compa\u00f1ero del pueblo se mate porque no sabe c\u00f3mo llegar a fin de mes? #EvasionMasivaTodoElDia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:40:15.000Z", "author_id": "69107762", "edit_history_tweet_ids": ["1185445536863797248"], "id": "1185445536863797248", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 269, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "author_id": "345552153", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "id": "1185434756844081152", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"text": "\"casi ninguno de nosotros se suicida, pero todos nos autodestruimos.\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T03:23:59.000Z", "author_id": "147347073", "edit_history_tweet_ids": ["1185396147038359552"], "id": "1185396147038359552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "author_id": "1097104048438808577", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "id": "1185103271033298949", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}}, {"text": "Pessoal reclamando de escala\u00e7\u00e3o de atores, adapta\u00e7\u00e3o de livros, reboot de franquia. Gente, entendo reclamar sobre v\u00e1rias coisas, mas se tu n\u00e3o gosta n\u00e3o assiste, n\u00e3o fica falando que vai ser uma merda s\u00f3 pq vc, no seu mundinho cin\u00e9filo, acha que sabe mais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:41:37.000Z", "author_id": "4377376216", "edit_history_tweet_ids": ["1185445881279139840"], "id": "1185445881279139840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u00e9s separatista, y las razones del apoyo (suicida) de la izquierda. https://t.co/jOhIllg9oZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T07:58:49.000Z", "author_id": "216328136", "edit_history_tweet_ids": ["1185102921039597568"], "id": "1185102921039597568", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jOhIllg9oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1185094914314342400", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185094914314342400"}]}, {"text": "O time inimigo pegou o Baron, e entrou em nossa base.\nMesmo que eu estivesse segurando o jogo, e tivesse dado toda a vantagem de meu time, nenhum deles hesitou em me culpar pela derrota(ningu\u00e9m me parabenizar ia pela vit\u00f3ria de qualquer forma)\nAgora, voltando para o Top, Eli", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146581627247767552", "author_id": "1146581627247767552", "edit_history_tweet_ids": ["1185444395874734081"], "id": "1185444395874734081", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Baron"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185444393450381312"}]}, {"text": "Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T18:02:00.000Z", "author_id": "311539656", "edit_history_tweet_ids": ["1185254720446894089"], "id": "1185254720446894089", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "id": "1185435216195833856", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082930003166273543", "value": "1082930003166273543", "detail": "User has been suspended: [1082930003166273543].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185478089117261824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185478089117261824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185478089117261824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185508506733932544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185508506733932544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185508506733932544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849190698356273152", "value": "849190698356273152", "detail": "User has been suspended: [849190698356273152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185498016188370946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185498016188370946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185498016188370946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185500542266683397", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185500542266683397", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185500542266683397].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185399224894136320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185399224894136320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185399224894136320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185370310964580352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185370310964580352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185370310964580352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185505052129202176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185505052129202176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185505052129202176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "314564618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [314564618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314564618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185165855648309248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185165855648309248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185165855648309248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185385467447074816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185385467447074816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185385467447074816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002334688260902912", "value": "1002334688260902912", "detail": "User has been suspended: [1002334688260902912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184626962733654016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184626962733654016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184626962733654016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185489426861973504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185489426861973504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185489426861973504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185383819786051584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185383819786051584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185383819786051584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184806222094127108", "value": "1184806222094127108", "detail": "User has been suspended: [1184806222094127108].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185258994002223105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185258994002223105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185258994002223105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185171659789144066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185171659789144066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185171659789144066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "64489760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64489760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64489760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185360302663225346", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185360302663225346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185360302663225346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185212606241497088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185212606241497088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185212606241497088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185277256744296450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185277256744296450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185277256744296450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032944890580993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032944890580993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032944890580993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185513418389893121", "oldest_id": "1185442027468668928", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908l33x5nr1kprrh2nnwcjza8hp"}}