{"data": [{"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168011524222251009"}], "author_id": "173747286", "id": "1168018899339636736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "AEWALLOUT"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ud7NeBBRuT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12038", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168018899339636736"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eAEW\u306e\u300cALL OUT\u300d\u901f\u5831\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u306f\uff1f\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\u73fe\u308b\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3068\u7c21\u5358\u306a\u8a66\u5408\u5185\u5bb9\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/ud7NeBBRuT\n\n#AEWALLOUT #AEWWorldCh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "269844056", "id": "1168018802669473792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168018802669473792"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1917155976", "id": "1168018785707515905", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168018785707515905"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "author_id": "1163920871532257281", "id": "1168018137176039424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168018137176039424"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "729716235273932800", "id": "1168018025032900608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168018025032900608"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3307820495", "id": "1168017965096173573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:29:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017965096173573"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115708899", "id": "1168017934922539008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-09-01T04:29:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017934922539008"], "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 agora. E eu amei demais! Fiquei feliz em saber que Arlequina rouba toda a cena do filme do come\u00e7o ao fim. \u2764"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2169607012", "id": "1168017921349582850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017921349582850"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080202833704747008", "id": "1168017783600209921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017783600209921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "963465914883682306", "id": "1168017361888169984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017361888169984"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "fr", "author_id": "957107249947774976", "id": "1168017145852125184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:26:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tTB0NLXB99", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1167790125209849856", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168017145852125184"], "text": "carai, ratatouille se matou https://t.co/tTB0NLXB99"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "1682380448", "id": "1168017099614081030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017099614081030"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "778057543029497856"}], "author_id": "2463747836", "id": "1168017088889405440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SkinnersBR", "id": "1581297296"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "freddie"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "john foster"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168017088889405440"], "text": "RT @SkinnersBR: \ud83c\udf3b eu me pergunto at\u00e9 hj se o cook contou pra effy o que aconteceu com o freddie ou ele matou o john foster e simplesmente f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "30120961", "id": "1168016800690262017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168016800690262017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167670117997645830"}], "author_id": "1195556635", "id": "1168016771476910080", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "javibm1", "id": "1008141277"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Maryrossll", "id": "502155318"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "NINA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:24:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "101642267", "edit_history_tweet_ids": ["1168016771476910080"], "text": "@nina_urquizo @javibm1 @ElianaCabrera9 @Maryrossll @AsambleaEcuador Oye cosa llamada NINA dime donde te env\u00edo dinero para q te extirpen el utero? y as\u00ed asegurarnos que jam\u00e1s te reproduzcas por el bien mayor del planeta contribuyo sin dudar! No deber\u00edas existir ni de chiste! Un beb\u00e9 contigo de madre se suicida inmediato!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167616762029826048"}], "author_id": "28418010", "id": "1168016390927683584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2kQ6eDWmfO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCCDPc", "display_url": "dlvr.it/RCCDPc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168016390927683584"], "text": "RT @nuriapiera: Hombre dispara tres veces a ex pareja y luego se suicida; la mujer est\u00e1 estable https://t.co/2kQ6eDWmfO #NDigital https://t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3129554920", "id": "1168016089936097281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168016089936097281"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0115096e48a23c32"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168015872373342209"}], "author_id": "1087258723922395137", "id": "1168016082877026304", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "magicjigguk", "id": "1307459930602037248"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "magicjigguk", "id": "1307459930602037248"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:21:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053667810986151936", "edit_history_tweet_ids": ["1168016082877026304"], "text": "@fzkemono @magicjigguk a @magicjigguk fica se passando pelo bts e quase matou as karmys do cora\u00e7ao e bixinhas ficaram putas HAUAHUAHAUAHAUABAUHAUAHAU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "72894474", "id": "1168016059456077824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168016059456077824"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "396186155", "id": "1168016006616428545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168016006616428545"], "text": "Me sentindo super super suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "899085178060058625", "id": "1168015595092135936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168015595092135936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "27537845", "id": "1168015069524848640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:17:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/YMGLsaUQju", "expanded_url": "https://twitter.com/Dardinelhes/status/1168015069524848640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMGLsaUQju", "media_key": "3_1168015058896654337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168015069524848640"], "text": "Meu cachorro \u00e9 um suicida \ud83d\udc15 https://t.co/YMGLsaUQju"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167721277395734528"}], "author_id": "421322835", "id": "1168014907175948290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NOprisonersEVER", "id": "2937064721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168014907175948290"], "text": "RT @NOprisonersEVER: \"La\u00a0depressione collettiva\u00a0\u00e8 il risultato del progetto di\u00a0re-subordinazione\u00a0messo in opera dalla classe dirigente cont\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1064213280397373441", "id": "1168014868261289989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168014868261289989"], "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1148236546816053249", "id": "1168014289090699266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168014289090699266"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168013524708147200"}], "author_id": "948573762", "id": "1168014237496528897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:14:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "931024548", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/E5aCdrZMX7", "expanded_url": "https://twitter.com/MonChacn/status/1168014237496528897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5aCdrZMX7", "media_key": "16_1168014229682573313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168014237496528897"], "text": "@lasamiux AJAJJAJAJAJAJAJA est\u00fapida mi carta suicida idiota https://t.co/E5aCdrZMX7"}, {"lang": "pt", "author_id": "754413541738840066", "id": "1168013900970897408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168013900970897408"], "text": "Coloquei esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "343067508", "id": "1168013878069825536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168013878069825536"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1163294093801398272", "id": "1168013597236060160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168013597236060160"], "text": "Aquel que se suicida es?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "940037398162894848", "id": "1168013295242137600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168013295242137600"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167773894071214081"}], "author_id": "225842480", "id": "1168013276623638529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alazurda", "id": "230526112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.2983, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168013276623638529"], "text": "RT @alazurda: Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168010130656378880"}], "author_id": "1041070141415448576", "id": "1168013154841817090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrasilCoast", "id": "1044808489535705092"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "John wick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:10:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044808489535705092", "edit_history_tweet_ids": ["1168013154841817090"], "text": "@BrasilCoast O justiceiro matou o cachorro do John wick ? Se sim, ent\u00e3o o eu aposto no wick"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969647485808640"}], "author_id": "1107302396", "id": "1168012670882107392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168012670882107392"], "text": "RT @arianchester: +t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2917658915", "id": "1168012110372032514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168012110372032514"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1027318481388273664", "id": "1168012070467641344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168012070467641344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168011524222251009"}], "author_id": "107329653", "id": "1168012047394586624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "AEWALLOUT"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ud7NeBBRuT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12038", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168012047394586624"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eAEW\u306e\u300cALL OUT\u300d\u901f\u5831\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u306f\uff1f\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\u73fe\u308b\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3068\u7c21\u5358\u306a\u8a66\u5408\u5185\u5bb9\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/ud7NeBBRuT\n\n#AEWALLOUT #AEWWorldCh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167837421586669568"}], "author_id": "749015586106146816", "id": "1168012028918657024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3304987065", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5g6s3yZUhy", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1167837421586669568", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168012028918657024"], "text": "@ROliveira272 peixe beta suicida ae https://t.co/5g6s3yZUhy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983862507554115584", "id": "1168011766246383616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011766246383616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "28586062", "id": "1168011736332435456", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 112, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 113, "end": 117, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CyEjLwlA3j", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/efe/2019/08/31/eua-se-declaram-autores-de-ataque-com-misseis-no-noroeste-da-siria.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011736332435456"], "text": "EUA assumem autoria de bombardeio que matou mais de 40 pessoas na S\u00edria https://t.co/CyEjLwlA3j via @UOLNoticias @UOL"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168011524222251009"}], "author_id": "819734516885430273", "id": "1168011731043414016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "AEWALLOUT"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ud7NeBBRuT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12038", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011731043414016"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eAEW\u306e\u300cALL OUT\u300d\u901f\u5831\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u306f\uff1f\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\u73fe\u308b\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3068\u7c21\u5358\u306a\u8a66\u5408\u5185\u5bb9\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/ud7NeBBRuT\n\n#AEWALLOUT #AEWWorldCh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1141868513658834944", "id": "1168011646209413122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011646209413122"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1122657366900658178", "id": "1168011592690126848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011592690126848"], "text": "Recusei os role pra ficar em casa assistindo esquedr\u00e3o suicida booa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168011251991097344"}], "author_id": "1354566678", "id": "1168011559148367872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ygorwr", "id": "1135617617404841984"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.7359, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:03:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "221803917", "edit_history_tweet_ids": ["1168011559148367872"], "text": "@ygorwr Por trailer ta putaria mermo, foda \u00e9 a DC sabe fazer um trailer que deixe a gente hypado n\u00e9 Esquadrao Suicida ta a\u00ed pra provar"}, {"lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "id": "1168011524222251009", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "AEWALLOUT"}, {"start": 112, "end": 133, "tag": "AEWWorldChampionship"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "AEW"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ud7NeBBRuT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12038", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038"}]}, "created_at": "2019-09-01T04:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011524222251009"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eAEW\u306e\u300cALL OUT\u300d\u901f\u5831\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u306f\uff1f\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\u73fe\u308b\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3068\u7c21\u5358\u306a\u8a66\u5408\u5185\u5bb9\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/ud7NeBBRuT\n\n#AEWALLOUT #AEWWorldChampionship \n#AEW"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "001bbfee6edcdb06"}, "author_id": "1056731774162817024", "id": "1168011444819881985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011444819881985"], "text": "Escuadron suicida a la vena sabado de peliculas \ud83d\ude0a"}, {"lang": "pt", "author_id": "2573478156", "id": "1168011423609511936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011423609511936"], "text": "ca\u00ed adc na soloq fiquei 6/1 em 10 minutos e meu suporte simplesmente saiu da lane e se matou pra todas as pessoas do outro time :     ^)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168009874921279488"}], "author_id": "4187434820", "id": "1168011288816996352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:02:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "4187434820", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sZjB9OSCHp", "expanded_url": "https://soundcloud.com/blastamasta97/sonido-suicida", "display_url": "soundcloud.com/blastamasta97/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168011288816996352"], "text": "Ya mamaron, esta era mi referencia https://t.co/sZjB9OSCHp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "305088523", "id": "1168011213118115841", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:02:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168011213118115841"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1041493381694803973", "id": "1168011173700296704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011173700296704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167904495285592069"}], "author_id": "774642127930142720", "id": "1168010779733291008", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "kike_oliveros", "id": "274288606"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "IvonneSosaSanM1", "id": "927647719782539265"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "MarioLandauro", "id": "2977507401"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010779733291008"], "text": "RT @alesuep030: @kike_oliveros @TOROMECCSS @IvonneSosaSanM1 @MarioLandauro @ContraloriaPeru @Latina_Noticias Al parecer no ganas bien porqu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "329760873", "id": "1168010758183165952", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "FRANCISCO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ws6TGbIDrr", "expanded_url": "https://youtu.be/nqCZ11Vq47w", "display_url": "youtu.be/nqCZ11Vq47w"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010758183165952"], "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk socorrroooooo DELEGADO FRANCISCO MILITANTE E O SUICIDA REVOLTADO https://t.co/ws6TGbIDrr via @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "293605750", "id": "1168010738994053122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010738994053122"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "298873293", "id": "1168010605480923136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010605480923136"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "ht", "author_id": "2966502988", "id": "1168010450975379464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:59:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YsuYARMiDW", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168010450975379464"], "text": "se suicidou :( https://t.co/YsuYARMiDW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "765149947", "id": "1168010418901508099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010418901508099"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1676596273", "id": "1168010340317089793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010340317089793"], "text": "Coloquei esquadr\u00e3o suicida pra ver, 2 horas de filme t\u00e1 maluco tirei kk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168009789449785347"}], "author_id": "390502738", "id": "1168010309014962176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SebastianToba_", "id": "1114895916"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "expanded_url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "display_url": "t.co/JxBnUT7TbU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168010309014962176"], "text": "RT @SebastianToba_: JAJAJAJJA LA RATA SUICIDA https://t.co/JxBnUT7TbU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1946893218", "id": "1168009900594589697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009900594589697"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1114895916", "id": "1168009789449785347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:56:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "expanded_url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "display_url": "t.co/JxBnUT7TbU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168009789449785347"], "text": "JAJAJAJJA LA RATA SUICIDA https://t.co/JxBnUT7TbU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "1118964709712179200", "id": "1168009592728694784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009592728694784"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "2516639400", "id": "1168009590115643392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009590115643392"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2213046700", "id": "1168009452282249222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "pererrca"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009452282249222"], "text": "Kkkkkkkk n\u00e3o, eles colocaram pererrca suicida vai se fuder"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2203988923", "id": "1168009369734307840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009369734307840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "912727671372697600", "id": "1168009337752522753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009337752522753"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1100882682807046144", "id": "1168009103794421760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168009103794421760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4039750521", "id": "1168008849057431555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008849057431555"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "898318543795757056", "id": "1168008751279943680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008751279943680"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "383476438", "id": "1168008385133858816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008385133858816"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "366120672", "id": "1168008356717445120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008356717445120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1542488341", "id": "1168008334563135489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Dayanita"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "EVDLV"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 189, "tag": "EVDLV"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008334563135489"], "text": "Beto Ortiz no se sorprende con la vida de Dayanita, porque conoce de alguien que violaba ni\u00f1os a cambio de pollo a la brasa, pero que no se fue preso gracias a un suicida presidente.\n#EVDLV"}, {"lang": "en", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168008038114091015"}], "author_id": "322782798", "id": "1168008262408495109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "smarkwerks", "id": "775763562882932736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:50:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "775763562882932736", "edit_history_tweet_ids": ["1168008262408495109"], "text": "@smarkwerks tope suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1094795629212119047", "id": "1168008105701126144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:50:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/um24WPItFv", "expanded_url": "https://twitter.com/runningcway/status/1168007708122828800", "display_url": "twitter.com/runningcway/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168008105701126144"], "text": "Creo que alguien anda un poco suicida. https://t.co/um24WPItFv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1004827136690139136", "id": "1168007983390842880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007983390842880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050406101764718594", "id": "1168007926344245249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007926344245249"], "text": "Se um dia eu quis conhecer o deserto kk hj j\u00e1 n quero mais... a seca no vetado matou meu sonho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165785371952799744"}], "author_id": "3244001751", "id": "1168007817816494080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nixiesteph", "id": "1053738926836510720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:48:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053738926836510720", "edit_history_tweet_ids": ["1168007817816494080"], "text": "@Nixiesteph PSIC\u00d3LOGOS (no doy nombres ni pruebas de nada m\u00e1s por que no las tengo)\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nClarito dicen, que si eres muy sencibles o ese tipo de temas est\u00e1n en tu vida, no la veas o lo hagas con alguien. Es sunproblema si no saben escuchar.\nY por experiencia suicida, la veo y es mi problema"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2958044559", "id": "1168007816784896000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007816784896000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1703159341", "id": "1168007714598879237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007714598879237"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2743644543", "id": "1168007540572999680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007540572999680"], "text": "Perereca suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168004737561591809"}], "author_id": "167682654", "id": "1168007238600011776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dolmedoz", "id": "1134540393540984834"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "rodas_any", "id": "146252575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:46:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134540393540984834", "edit_history_tweet_ids": ["1168007238600011776"], "text": "@Dolmedoz @rodas_any Dejen de burlarse del suicida que cuando se mate, quedar\u00e1 en su conciencia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3700498095", "id": "1168007187685412864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168007187685412864"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167496532163211266"}], "author_id": "763357809115267072", "id": "1168007051609608192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vzlasuper1", "id": "1087391253933838337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:45:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087391253933838337", "edit_history_tweet_ids": ["1168007051609608192"], "text": "@vzlasuper1 No comen... Los que tienen a alguien afuera reciben remesas, los que pueden robar roban, los que piden y les dan. El resto se suicida o sale del pa\u00eds. No hay dinero para entierros, muchos son enterrados en sus patios. Cruda realidad que no es mostrada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168006761581670400"}], "author_id": "2437575499", "id": "1168007035083874304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zinflaneur", "id": "1115496856581177344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:45:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115496856581177344", "edit_history_tweet_ids": ["1168007035083874304"], "text": "@zinflaneur No entiendo por qu\u00e9 todav\u00eda no hicimos un pacto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1095676443269447680", "id": "1168006935842627585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168006935842627585"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1007439856044249090", "id": "1168006734012567552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168006734012567552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2159990978", "id": "1168006379602243585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168006379602243585"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893144530083840"}], "author_id": "130568415", "id": "1168006218092122113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:42:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006196818665472"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006208592084992"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/ErncLohzyK", "expanded_url": "https://twitter.com/PostGame_ES/status/1167893144530083840", "display_url": "twitter.com/PostGame_ES/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168006218092122113"], "text": "Sois unos bienquedas de pelotas. Primero lo ech\u00e1is a los leones, sumandoos a la inquisici\u00f3n twittera , gan\u00e1is visitas y luego cuando se suicida dais condolencias y \u00e1nimos a personas que se encuentren en su misma situaci\u00f3n y gan\u00e1is m\u00e1s visitas.\n\nCon la hipocres\u00eda por bandera. https://t.co/3AJJX1VJRZ https://t.co/ErncLohzyK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1151977284372508674", "id": "1168006217064681472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168006217064681472"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2442788168", "id": "1168005828542001152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005828542001152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1167991943126749184", "id": "1168005693380673541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005693380673541"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "897611976297328640", "id": "1168005632127094784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005632127094784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "502877946974310401"}], "author_id": "992926939336888322", "id": "1168005400362455041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Estoy_Sola_", "id": "2686045429"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 32, "end": 54, "url": "http://t.co/h3c5yYWHyp", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_te/status/485943301540163584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3c5yYWHyp", "media_key": "3_485943300076359680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005400362455041"], "text": "RT @_Estoy_Sola_: \u201c@suicida_te: http://t.co/h3c5yYWHyp\u201d"}, {"lang": "pt", "author_id": "860894540143759361", "id": "1168005311929520138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005311929520138"], "text": "e pior q nem levantar e fazer um miojinho eu posso pq barulho agora \u00e9 opera\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "933085001343741956", "id": "1168005235731816448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005235731816448"], "text": "hoje aprendi que perder tempo \u00e9 uma miss\u00e3o suicida ..."}, {"lang": "es", "author_id": "1409068826", "id": "1168005055481569280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6159, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Venezuela"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "31Ago"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168005055481569280"], "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #31Ago  https://t.co/cqXDPlmAEr"}, {"lang": "es", "author_id": "1409268968", "id": "1168004593566924801", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "ShoHai_Real", "id": "4786572712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168004593566924801"], "text": "\"Nunca fui lo que se dice un amante de la vida,\ncarg\u00e1ndome mi vida convirti\u00e9ndome en auto suicida\".\n\n@ShoHai_Real"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000432726028275714", "id": "1168004111020638210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168004111020638210"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 14 vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167888960271478785"}], "author_id": "3119726242", "id": "1168004056599748609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "bans"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:34:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "922379080913358851", "edit_history_tweet_ids": ["1168004056599748609"], "text": "@shypuwu Me suele pasar hoy jugue una partida y uff que asco un top que desde la fase de bans estaba ya en modo toxico un adc suicida y en partida el top todo el rato flameando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039124362572509189"}], "author_id": "1167917187799158784", "id": "1168003909450964992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistagalileu", "id": "20799928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 95, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003909450964992"], "text": "RT @revistagalileu: O dia 10 de setembro \u00e9 conhecido como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, um tema dif\u00edcil, mas essencial de ser abo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168001400070008832"}], "author_id": "803217861238001664", "id": "1168003820745560064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:33:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5I0WGmxdGs", "expanded_url": "https://twitter.com/AHSBrasil/status/1168001400070008832", "display_url": "twitter.com/AHSBrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168003820745560064"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que existe https://t.co/5I0WGmxdGs"}, {"lang": "es", "author_id": "707973494", "id": "1168003780035645440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:32:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/p62exIXrGa", "expanded_url": "https://twitter.com/Draconetzah/status/1168003780035645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p62exIXrGa", "media_key": "16_1168003768257921024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168003780035645440"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida es tan mala que merece repetici\u00f3n. https://t.co/p62exIXrGa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1073047681596121088", "id": "1168003771370102790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003771370102790"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "15288743", "id": "1168003742903558144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Hangman"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 233, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003742903558144"], "text": "I live that Excalibur pointed out that Hangman did that tope suicida \"Mexican Style, leading with his forehead and hitting Jericho's nose.\" So like a headbutt. A Suicide headbutt. The literal translation of a tope suicida. #AEWAllOut"}, {"lang": "en", "author_id": "65583397", "id": "1168003404636946433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6904, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "AEWChampionship"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "AEW"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Allout"}, {"start": 61, "end": 77, "tag": "AEWChampionship"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003404636946433"], "text": "Has every match had a tope suicida?\n#AEWAllOut  #AEW #Allout #AEWChampionship"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1272877694", "id": "1168003247769931777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003247769931777"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167957790175850496"}], "author_id": "439406362", "id": "1168003092798824448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "walecastro71", "id": "3128176795"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "SaturdayVibes"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003092798824448"], "text": "RT @walecastro71: Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU"}, {"lang": "en", "author_id": "22583142", "id": "1168002983574917120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Page"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Orange Cassidy"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4355, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002983574917120"], "text": "Damn Page with the best (non-Orange Cassidy) tope suicida of the night right there #AEWAllOut"}, {"lang": "fr", "author_id": "390424384", "id": "1168002942592540672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:29:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "AEWAllOut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168002942592540672"], "text": "Top\u00e9 Suicida #184 tonight. #AEWAllOut"}, {"lang": "en", "author_id": "117001919", "id": "1168002896232943621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002896232943621"], "text": "Excalibur sounded like Mauro Ranallo saying Tope Suicida there and I got scared for a second"}, {"lang": "en", "author_id": "764310858", "id": "1168002833490165760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 55, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002833490165760"], "text": "How many times is he gonna say tope suicida? #AEWAllOut"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1158451934220685314", "id": "1168002827416788992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002827416788992"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "29796613", "id": "1168002797381357569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002797381357569"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167070123858878464"}], "author_id": "1150977771365163008", "id": "1168002750354874368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MitiIke", "id": "970795251735523328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:28:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "970795251735523328", "edit_history_tweet_ids": ["1168002750354874368"], "text": "@MitiIke Se vc n\u00e3o matou ela, okay\nMas n\u00e3o muda o fato q eu quero te matar agora cabe\u00e7udo"}, {"lang": "es", "author_id": "35242477", "id": "1168002249357840384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:26:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3uhjdrliKH", "expanded_url": "https://victorresvg.blogspot.com/2019/08/siempre-tendras-otra-oportunidad.html?spref=tw", "display_url": "victorresvg.blogspot.com/2019/08/siempr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168002249357840384"], "text": "(...)PROGRAMADO PARA SALIR PUBLICADO DE MANERA AUTOM\u00c1TICA\nLo conceb\u00ed con la ideal inicial que sirviera como una especie de despedida personal o tal vez un simple mensaje suicida *\n*(a\u00fan sigo vivo...)\nSiempre tendr\u00e1s otra oportunidad (para morir o vivir)... https://t.co/3uhjdrliKH"}, {"lang": "pt", "author_id": "3232071269", "id": "1168002217229471745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/52AVQsGlB6", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002217229471745"], "text": "Peixe suicida,tinha um aqui,teve um dia q n\u00e3o tinha ningu\u00e9m em casa pra por ele no aqu\u00e1rio novamente....eterno Pedro https://t.co/52AVQsGlB6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "387262346", "id": "1168002059532152833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168002059532152833"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168000815614877696"}], "author_id": "2949631983", "id": "1168001579691204608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_yo_opino", "id": "1016154415"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "dromerito10", "id": "2949631983"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168001579691204608"], "text": "RT @_yo_opino: @dromerito10 El peor enemigo de Petro es \u00e9l mismo , est\u00e1 haciendo la campa\u00f1a m\u00e1s suicida de la historia ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167958500342784000"}], "author_id": "310440902", "id": "1168001521654611968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:23:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/V8RK2mWhOz", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1167958500342784000", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168001521654611968"], "text": "C\u00f3mo imitar al suicida q ten\u00eda el ego colosal del tama\u00f1o de su cobard\u00eda?..F\u00e1cil, busc\u00f3 un tema sensible y me valgo de eso para chancar al gobierno. https://t.co/V8RK2mWhOz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3368569024", "id": "1168001512666255360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168001512666255360"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1094685250284859393", "id": "1168000992383815680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000992383815680"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "999388719894466560", "id": "1168000853720145920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000853720145920"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "2235972250", "id": "1168000846765772810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000846765772810"], "text": "subirse conmigo cuando ando bien suicida no es de las mejores ideas que han tenido."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167541558297735168"}], "author_id": "3049962341", "id": "1168000827442597888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oN4LzZqnX8", "expanded_url": "https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1167541558297735168", "display_url": "twitter.com/HELIODOPTERO/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000827442597888"], "text": "Y cuando menos pensemos \"se suicida con cianuro\" https://t.co/oN4LzZqnX8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167999514482855936"}], "author_id": "1016154415", "id": "1168000815614877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dromerito10", "id": "2949631983"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:21:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2949631983", "edit_history_tweet_ids": ["1168000815614877696"], "text": "@dromerito10 El peor enemigo de Petro es \u00e9l mismo , est\u00e1 haciendo la campa\u00f1a m\u00e1s suicida de la historia ."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167782336710230018"}], "author_id": "52490830", "id": "1168000717962936320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioAzevedoRB", "id": "1035333583542599680"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:20:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035333583542599680", "edit_history_tweet_ids": ["1168000717962936320"], "text": "@FlavioAzevedoRB E, se der, quem matou Celso Daniel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167948508134924292"}], "author_id": "707285122467418114", "id": "1168000717166018567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VcRjRmsfj0", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1167948508134924292", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000717166018567"], "text": "quem se importa quem matou bryce walker o cara era um criminoso sexual eu quero mais \u00e9 que se dane agora tentam a todo custo transformar a imagem do bryce em coitadinho ooh mdss ele errou mere\u00e7e uma segunda chance oooh mdss os bonzinhos mataram o vil\u00e3o que sarc\u00e1stico isso viu ah https://t.co/VcRjRmsfj0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "716508552072921089", "id": "1168000650858266626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000650858266626"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "345529654", "id": "1168000572835926016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000572835926016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "871221665354715136", "id": "1168000433245343744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000433245343744"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167851213708255234"}], "author_id": "823884295", "id": "1168000384264261632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_letraqueur_", "id": "2688139332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000384264261632"], "text": "RT @_letraqueur_: John Kennedy Toole \u00e9tait un \u00e9crivain am\u00e9ricain, il \u00e9tait persuad\u00e9 d'\u00eatre un \u00e9crivain rat\u00e9. Consid\u00e9rant qu'il ne m\u00e9ritait\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "898347510154088448", "id": "1168000073378205696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168000073378205696"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "826454284917145601", "id": "1167999953001693184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa MC Guime"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JgAt9lvPmI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LfJvyS", "display_url": "bit.ly/2LfJvyS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/criticas/coringa"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999953001693184"], "text": "Vem novo Coringa!\nTchau \"Coringa MC Guime\" (Esquadr\u00e3o Suicida)!\nS\u00f3 aguardando esse filme estrear https://t.co/JgAt9lvPmI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "462474551", "id": "1167999947226177537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999947226177537"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "geo": {"place_id": "b109670c96b00c15"}, "author_id": "75078512", "id": "1167999918004289538", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "aaronrift", "id": "1131671738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999918004289538"], "text": "How many topei suicida we have so far @aaronrift ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3131432596", "id": "1167999809896108035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999809896108035"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "96843757", "id": "1167999691255996423", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "AnarkoMontana", "id": "2322527282"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "VivaLePunk"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "WeWantAnarko"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "NoAnarkoNoParty"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "instaworld"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "instasantiago"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "chilegram"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "VivaLePunk"}, {"start": 71, "end": 84, "tag": "WeWantAnarko"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "NoAnarkoNoParty"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "instalike"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "instaworld"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "instasize"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "instachile"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "instasantiago"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "chilegramers"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "chilegram"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/9voY1nDiF1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B12mn-JF_i7/?igshid=17lixiy06wt3w", "display_url": "instagram.com/p/B12mn-JF_i7/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999691255996423"], "text": "Feliz cumplea\u00f1os al suicida por excelencia  @anarkomontana #VivaLePunk #WeWantAnarko #NoAnarkoNoParty #instalike #instaworld #instasize #instachile #instasantiago #chilegramers #chilegram https://t.co/9voY1nDiF1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167942355212615682"}], "author_id": "2689647689", "id": "1167999379069911040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GuidoAK1", "id": "3400879948"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4815, "type": "Place", "normalized_text": "elite"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7727, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f3pole"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:15:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3400879948", "edit_history_tweet_ids": ["1167999379069911040"], "text": "@GuidoAK1 @gugachacra E a l\u00f3gica colonialista. O Brasil tem a independ\u00eancia mais o a elite n\u00e3o, antes era Portugal, depois Fran\u00e7a, agora a nossa metr\u00f3pole s\u00e3o os EUA (o Brasil que deu deu certo! Mas como disse o pr\u00f3prio bozo l\u00e1 se matou os \u00edndios... Sucesso alicer\u00e7ado no sangue da cor de sua bandeira."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167871714379714561"}], "author_id": "807398621326897154", "id": "1167999186199031808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999186199031808"], "text": "RT @descifraguerra: En medio de la batalla de Kunduz, un suicida ha matado al menos a 14 soldados, polic\u00edas y civiles, entre ellos al porta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "3409399949", "id": "1167999132406956033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999132406956033"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167991789266993153"}], "author_id": "292663047", "id": "1167999005411831808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "harolariza1", "id": "943818587118231559"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FicoGutierrez", "id": "43395943"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:13:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "943818587118231559", "edit_history_tweet_ids": ["1167999005411831808"], "text": "@harolariza1 @FicoGutierrez @petrogustavo Importante... no asquerosa y suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1028766993481125894", "id": "1167998633171664896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998633171664896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167989064978403330"}], "author_id": "729626768", "id": "1167998591606099968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.5095, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "24987280", "edit_history_tweet_ids": ["1167998591606099968"], "text": "@sombra97fm Moleque irrespons\u00e1vel, e por causa da irresponsabilidade de um idiota desses, ele quase matou uma menina de apenas 13 anos\nAinda bem q est\u00e3o todos bem e possa haver uma reflex\u00e3o sobre tudo isso.\nO S\u00e3o Paulo tem q se precaver, pq isso n\u00e3o foi acidente, foi irresponsabilidade mesmo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1032610275340546053", "id": "1167998590314090496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998590314090496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167962566456270848"}], "author_id": "1138251606095478789", "id": "1167998519304568832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "07_magri", "id": "1166146606544109568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998519304568832"], "text": "RT @07_magri: Engra\u00e7ado que vcs nao escuta o amigo que ta triste por 5 min, mas a\u00ed se ele se suicida c\u00e9s ficam 1h fazendo textao\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167900165631442946"}], "author_id": "1031559995345780742", "id": "1167998518939676676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:12:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "54928168", "edit_history_tweet_ids": ["1167998518939676676"], "text": "@carmenlozada_dg Tu te sientes representada por el an\u00e9mico y suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1126509636280938498", "id": "1167998499754930177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998499754930177"], "text": "Me hace sentir como un suicida por no tenerte\nDarme siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167997897419288578"}], "author_id": "2305572456", "id": "1167998324642705408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:11:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2305572456", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qNSYSQryZu", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1167998324642705408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNSYSQryZu", "media_key": "7_1167998241029283843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167998324642705408"], "text": "mas enfim\n\nOLHA\n\nEU COLOQUEI TER SIDO MORTO/SUICIDIO\n\nVCS SABEM O PORQUE\n\nele \"\"\"foi morto\"\"\" mas ao mesmo tempo foi ele q se matou e isso me deixa muito triste pensando em como devia ta a cabe\u00e7a dele no momento \ud83d\ude0b https://t.co/qNSYSQryZu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167998291059060736"}], "author_id": "3367781907", "id": "1167998292812165125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:11:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3367781907", "edit_history_tweet_ids": ["1167998292812165125"], "text": "Y subieron al sub director, quien ahora es el actual (aprista por cierto)... Solo hacen la finta y las entidades del estado siguen siendo vacantes como en el primer gobierno del ladr\u00f3n suicida, bolsa de trabajo para cualquier delincuente partidarizado."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "1166505745749295110", "id": "1167998289486254082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998289486254082"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167923258538090497"}], "author_id": "3367781907", "id": "1167998286227234816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4087, "type": "Organization", "normalized_text": "F5"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DsvTWR0EQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1167923258538090497", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998286227234816"], "text": "Se\u00f1ora los funcionarios del estado en este caso directores de hospital son categor\u00eda F5, dejaron de ser con cursadas las plazas. En el gobierno del ladr\u00f3n suicida de designaron a dedo cuando terminaron su per\u00edodo los que entraron por concurso en la \u00e9poca del currupto de Toledo. https://t.co/DsvTWR0EQ2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167998036909314049"}], "author_id": "982360921447247874", "id": "1167998185111019520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:10:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4826174237", "edit_history_tweet_ids": ["1167998185111019520"], "text": "@Mk_Valen7 Adelantp *se suicida* si pagas el dlc"}, {"lang": "pt", "author_id": "335559207", "id": "1167998164303077376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998164303077376"], "text": "Meus amigos precisam entender que em todos os c\u00edrculos sociais que eu t\u00f4 inserido eu que peguei a vaga de emo depressivo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "817175111405072384", "id": "1167998131700518912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998131700518912"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "2756686450", "id": "1167998126013243393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "gerard"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "deucalion"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167998126013243393"], "text": "se o gerard matou o deucalion eu paro na moralzinha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "825709357", "id": "1167997896274268165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997896274268165"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "862075848920375296", "id": "1167997790753976320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997790753976320"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1920505454", "id": "1167997679961436163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:08:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vdlzcW9QgO", "expanded_url": "https://twitter.com/ilaias_/status/1167997679961436163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdlzcW9QgO", "media_key": "3_1167997677549715457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167997679961436163"], "text": "mi hermana no me tira un fav ni a palos ah pero a mi tweet suicida https://t.co/vdlzcW9QgO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "816148724686721025", "id": "1167997492987719681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997492987719681"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "id": "1167997476843843587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Kassius Ohno"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Heyman"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997476843843587"], "text": "Kassius Ohno turned heel on Paul Heyman with a tope suicida in green bay... wait milwaukee"}, {"lang": "es", "author_id": "38585138", "id": "1167997278222614538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "AStarIsBorn"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "AStarIsBorn"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997278222614538"], "text": "Sin embargo, tras volver d la gira, Ali se entero d una tragedia irreparable: Jackson se suicida y su mundo se vino abajo. #AStarIsBorn."}, {"lang": "es", "author_id": "141346379", "id": "1167997073356132352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167997073356132352"], "text": "Llegu\u00e9 3 a\u00f1os tarde, pero que horrible es Escuadr\u00f3n Suicida."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "author_id": "1012738718401212417", "id": "1167996995392475136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996995392475136"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1159581659886477312", "id": "1167996937770946564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3491, "type": "Other", "normalized_text": "Kau\u00e3"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996937770946564"], "text": "Kau\u00e3 ta assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167644291461726208"}], "author_id": "996228128740605952", "id": "1167996885195341825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "matuk", "id": "14541101"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Curul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:05:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1167996885195341825"], "text": "@Mauriciomulder @sigridbazan @matuk Est\u00e1n en sus cuarteles de invierno en Alfonso Ugarte .... Viendo con quien se lanzan el 2021 a ver si cojen siquiera alguna Curul, por qu\u00e9 presidencia... No hay ning\u00fan huevon que pueda levantar su partido...auto liquidado por el Eg\u00f3latra Suicida ... No te pasaron el Memo ....???"}, {"lang": "pt", "author_id": "742022359847165952", "id": "1167996822566187009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996822566187009"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "623096008", "id": "1167996802768850945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996802768850945"], "text": "se o filme do coringa for ruim eu des\u00e7o a porrada em td mundo se a DC fizer igual esquadr\u00e3o suicida q tinha um trailer muito bom mas o filme n\u00e3o aaaaaaaaaaaa n\u00e3o me seguro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167995493424615424"}], "author_id": "130236613", "id": "1167996620610265089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "hramosallup", "id": "204033649"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mm6VtwapNw", "expanded_url": "https://twitter.com/Analitica/status/1167995493424615424", "display_url": "twitter.com/Analitica/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:04:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "39176902", "edit_history_tweet_ids": ["1167996620610265089"], "text": "@jguaido y @hramosallup dupla suicida pol\u00edticamente, el pueblo se lo cobrar\u00e1 https://t.co/mm6VtwapNw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167846176286269441"}], "author_id": "258425435", "id": "1167996609545814016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996609545814016"], "text": "RT @vando_correia: Brasil precisa saber quem matou Vlado, diz vi\u00fava do jornalista\n\n\u201cSe voc\u00ea tamb\u00e9m estivesse l\u00e1, talvez voc\u00eas dois estaives\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "447232691", "id": "1167996604990795777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996604990795777"], "text": "Persona A con un historial de mentiras y abusos acusa a persona B de acoso sexual. La turba seguidora de A le salta al cuello a B, persona d\u00e9bil y que sufr\u00eda de trastornos. A no denuncia, no tiene o no quiere aportar pruebas. B se suicida por no aguantar m\u00e1s. A desaparece."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167985581852258305"}], "author_id": "1017620821450346496", "id": "1167996534400737280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996534400737280"], "text": "RT @MarkinDjj: [31/8 23:11] : AI FUTURO PSICOLOGOS\n[31/8 23:11] : FICAM DE OLHO\n[31/8 23:11] : NESse kamaitaich\n[31/8 23:11] : FAZENDO RAP\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1628667649", "id": "1167996515320647680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996515320647680"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1135727778513465344", "id": "1167996186965315584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996186965315584"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "3073397233", "id": "1167996004647362560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167996004647362560"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167986077401001984"}], "author_id": "161255801", "id": "1167995772672991233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:01:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1167995772672991233"], "text": "@herois_da_tv O relacionamento Arlequina e Coringa foi romantizado em Esquadr\u00e3o Suicida, tanto que ela virou queridinha do pessoal. Agora vem Aves de Rapina que provavelmente vai distorcer ainda mais. Espero que n\u00e3o fa\u00e7am isso com o Coringa tamb\u00e9m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "868856821221425152", "id": "1167995651352756227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995651352756227"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1126990078486745088", "id": "1167995602950447104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995602950447104"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "820978839702605825", "id": "1167995566980124672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995566980124672"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4916960534", "id": "1167995492355076096", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "PlanetaLibrosMx", "id": "58931773"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 111, "probability": 0.7985, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaGuerraMundial"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ElElegido"}, {"start": 91, "end": 112, "tag": "SegundaGuerraMundial"}, {"start": 113, "end": 134, "tag": "AdelantosEditoriales"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/quO31HDsHF", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-elegido--andrew-gross/312707", "display_url": "lasillarota.com/el-elegido--an\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/BvMEU6zIUs", "expanded_url": "https://twitter.com/OpinionLSR/status/1167995492355076096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMEU6zIUs", "media_key": "16_1167137995859857409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995492355076096"], "text": "#ElElegido\ud83d\udcd6 Una misi\u00f3n suicida para rescatar al \u00fanico hombre capaz de definir el fin de la #SegundaGuerraMundial #AdelantosEditoriales\ud83d\udcda @PlanetaLibrosMx https://t.co/quO31HDsHF https://t.co/BvMEU6zIUs"}, {"lang": "pt", "author_id": "957504907292094465", "id": "1167995435799257088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995435799257088"], "text": "eu amo p caralho esses v\u00eddeos de casos n\u00e3o solucionados mas eu quase fico louca tentando entender oq aconteceu, se a pessoa morreu mesmo, quem matou e pq fez isso, eu vou surtar mdss"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167995152935395328"}], "author_id": "930252613144186880", "id": "1167995271554502656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:59:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "edit_history_tweet_ids": ["1167995271554502656"], "text": "@nicolekkkkkkk o mais lindo do amor entre um psicopata e uma suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1116014443438202882", "id": "1167995259181309952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995259181309952"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1147618932880265217", "id": "1167995154042478592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995154042478592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1181038537", "id": "1167995048358641665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "NICK"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4181, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "AEWAllOut"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hULhWUvDU6", "expanded_url": "https://twitter.com/KiraKennedyHNR/status/1167995048358641665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hULhWUvDU6", "media_key": "16_1167995041543020544"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995048358641665"], "text": "TOPE SUICIDA THROUGH THE LADDER BY NICK! #AEWAllOut https://t.co/hULhWUvDU6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "814506870102704130", "id": "1167995039609315330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995039609315330"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "705897657307418624", "id": "1167995009791954944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:58:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ZrsB42DqOf", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z5joBg2kYTmT2", "display_url": "tmblr.co/Z5joBg2kYTmT2", "status": 200, "unwound_url": "https://tapiacristainu-blog.tumblr.com/post/187409303362/todos-necesitamos-a-alguien-que-nos-escuche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167995009791954944"], "text": "\u201cTodos necesitamos a alguien que nos escuche; alguien que nos haga sentir que no estamos solos.\u201d - (via chico-depresivo-y-suicida) https://t.co/ZrsB42DqOf"}, {"lang": "es", "author_id": "705897657307418624", "id": "1167994930993586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:57:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DWEkEhG2Vv", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z5joBg2kYTlGA", "display_url": "tmblr.co/Z5joBg2kYTlGA", "status": 200, "unwound_url": "https://tapiacristainu-blog.tumblr.com/post/187409298442/acumulo-todo-el-dolor-y-con-el-tiempo-exploto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167994930993586176"], "text": "\u201cAcumulo todo el dolor y con el tiempo exploto.\u201d - Pensamientos (via chico-depresivo-y-suicida) https://t.co/DWEkEhG2Vv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "987368508433584128", "id": "1167994822419861504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167994822419861504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "285564722", "id": "1167994776328667136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Artur"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167994776328667136"], "text": "Maranh\u00e3o matou um contra ataque do Bahia pq ficou caido, Artur ia entrar de cara o juiz mandou parar o jogo, quando o juiz parou ele levantou e saiu andando normalmente como se nada tivesse acontecido, rid\u00edculo, mereceram perder"}, {"lang": "pt", "author_id": "876552454011322368", "id": "1167994295460102144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167994295460102144"], "text": "S\u00f3 hj fui ver esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167863871677157383"}], "author_id": "885724875419037697", "id": "1167994017470197760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 129, "probability": 0.5529, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Interior"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Marwa A"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167994017470197760"], "text": "RT @Analitica: \u00abEn la explosi\u00f3n, diez personas murieron y otras cinco fueron heridas\u00bb, dijo el portavoz del Ministerio de Interior, Marwa A\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "814487306870673409", "id": "1167993810510417920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993810510417920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167991678751444992"}], "author_id": "708523289015160832", "id": "1167993760539561985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:53:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/zvaxNG3dcd", "expanded_url": "https://twitter.com/Ievitathecity/status/1167991678751444992", "display_url": "twitter.com/Ievitathecity/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167993760539561985"], "text": "soy suicida hasta en un juego https://t.co/zvaxNG3dcd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "953743199742328833", "id": "1167993748980195329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993748980195329"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "64216320", "id": "1167993710199443458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993710199443458"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969643643883522"}], "author_id": "95277756", "id": "1167993451335442432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Matielsson", "id": "892943745762635776"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:51:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "892943745762635776", "edit_history_tweet_ids": ["1167993451335442432"], "text": "@Matielsson Sim. \u00c9 o que eu penso, sabe. As narrativas que eu vejo sempre s\u00e3o assim: Get\u00falio se matou porque n\u00e3o aguentou a oposi\u00e7\u00e3o. De quebra, ainda os destruiu. Mas eu penso: ser\u00e1 que ele n\u00e3o tinha outros problemas psicol\u00f3gicos?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3065835831", "id": "1167993442020073472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993442020073472"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "95528339", "id": "1167993238101405696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993238101405696"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1416349225", "id": "1167993215951130624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993215951130624"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "888056027291295744", "id": "1167993056328482817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993056328482817"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "296087936", "id": "1167993011432841216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167993011432841216"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "38699495", "id": "1167992884299280384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992884299280384"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "913175306", "id": "1167992880994148352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992880994148352"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167989123639996422"}], "author_id": "3225516483", "id": "1167992598079754242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Anaceromaria", "id": "2311974433"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "notap054", "id": "3195100135"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "HHJev", "id": "1265287609"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Seesawdipity", "id": "995780532310028288"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "belieber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:48:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2311974433", "edit_history_tweet_ids": ["1167992598079754242"], "text": "@Anaceromaria @jkssxtae @notap054 @HHJev @Seesawdipity @justinbieber \u00e9 incr\u00edvel como belieber adora passar pano pro defensor de agressor,se o resto de aborto ali matar algu\u00e9m voc\u00eas v\u00e3o falar \"n\u00e3o,mas ele tinha seus motivos,at\u00e9 parece que voc\u00ea nunca matou algu\u00e9m!\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167984802957418496"}], "author_id": "164787737", "id": "1167992512264298497", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Brina_Gugli", "id": "1297592726070996994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992512264298497"], "text": "RT @camila_abdo: @brina_gugli @StefannyPapaia2 Quando a pessoa passa do limite, ela perde toda e qq raz\u00e3o. Eu tenho 1 primo que se matou. V\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1526213245", "id": "1167992463149060097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992463149060097"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1523138876", "id": "1167991879838777344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991879838777344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "580385565", "id": "1167991817184272389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991817184272389"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "289437659", "id": "1167991674347278336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991674347278336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "712785063969230848", "id": "1167991579987984384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 146, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991579987984384"], "text": "Meu deus ngm posta spoiler de quem matou o bryce.. eu n entendo quem n gosta de spoiler, eu se n sei oq vai acontece tenho um treco #13ReasonsWhy3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2380554883", "id": "1167991257651507204", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991257651507204"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "en", "geo": {"place_id": "b109670c96b00c15"}, "author_id": "75078512", "id": "1167991230522785792", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "JDfromNY206", "id": "34318891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167991230522785792"], "text": "Hey @JDfromNY206 you supposed to be positive and negative of what you review, so far i only see positivity when after  the cassidy suicida the show has been downhill, just a constructive criticism"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "188393229", "id": "1167990931921833986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990931921833986"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2806680009", "id": "1167990900796141569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990900796141569"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1021183393629966336", "id": "1167990865869959168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990865869959168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "43957448", "id": "1167990580888031233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "USOpenNoSportTV"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Kyrios"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Banzai"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "USOpenNoSportTV"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990580888031233"], "text": "#USOpenNoSportTV  Kyrios t\u00e1 suicida. Banzai!\nOlha que o russo t\u00e1 r\u00e1pido pra receber"}, {"lang": "es", "author_id": "3534491063", "id": "1167990458770841606", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:40:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Pc3NX6LSnV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDW8Yd", "display_url": "bit.ly/2ZDW8Yd"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/66lUBqjYZl", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1167990458770841606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66lUBqjYZl", "media_key": "3_1167870941646348291"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167990458770841606"], "text": "Otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida porque era abusada por su padrastro https://t.co/Pc3NX6LSnV https://t.co/66lUBqjYZl"}, {"lang": "it", "author_id": "1147294938528456704", "id": "1167990422498623488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:39:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KimcXffwh5", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1167790125209849856", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167990422498623488"], "text": "rato suicida https://t.co/KimcXffwh5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "136041392", "id": "1167990298867204096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990298867204096"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "author_id": "1165617146585653248", "id": "1167990001298112513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167990001298112513"], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1082452859629813766", "id": "1167989856263294976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989856263294976"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167921126611116039"}], "author_id": "926469410700890113", "id": "1167989848814145536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TRUFAULT", "id": "92672494"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Kalashnikov"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "KUB-BLA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989848814145536"], "text": "RT @TRUFAULT: El dron Suicida de Kalashnikov se llama KUB-BLA.\nLo que hay que hacer es programar las coordenadas y el aparato vuela en la d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167986274612994048"}], "author_id": "1635882630", "id": "1167989796280647681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abenjamin28", "id": "137909066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:37:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "137909066", "edit_history_tweet_ids": ["1167989796280647681"], "text": "@abenjamin28 Si usted as\u00ed lo cree lo respeto, pero no es verdad. Es s\u00f3lo postergar. Ese hombre no era un asesino, este mata y se va, no se suicida. Se quebr\u00f3. Y como dicen ten\u00eda el dinero para pagar lo que hoy d\u00eda es conocido como sicariato para matarla a\u00fan preso. Debemos ser cient\u00edficos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167871203840708610"}], "author_id": "2180525880", "id": "1167989705826127872", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166498426600742918", "edit_history_tweet_ids": ["1167989705826127872"], "text": "@Jessicamor_ @presidenciaperu Esos delincuentes fujimoristas falsifican documentos de estudios.  Roban al estado no cumpliendo con su trabajo haciendo omisiones d\u00e9 funci\u00f3n. protegiendo ejemplo al suicida Garc\u00eda y a la sra. K."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3424465066", "id": "1167989455354884096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989455354884096"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2603209730", "id": "1167989296847933440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989296847933440"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167989018635771909"}], "author_id": "420272456", "id": "1167989284957315073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EvielJanter", "id": "2184893720"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "josanguz", "id": "1459617759747362823"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:35:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "420272456", "edit_history_tweet_ids": ["1167989284957315073"], "text": "@EvielJanter @Josanguz Osea, no te lo tomes a mal, pero vaya l\u00f3gica de mierda de \"Le han jodido la vida, pero seguro que se suicida porque era culpable\" WTF.\nY lo que he dicho antes de IF, es porque Alec ya hab\u00eda estado envuelto en algunas acusaciones de acoso, osea, si estoy hablando es por algo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4156995737", "id": "1167989195098312705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989195098312705"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "1149492018533584896", "id": "1167989133513330689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989133513330689"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "820004387829465089", "id": "1167989007411630082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989007411630082"], "text": "ai gente um guri que foi meu colega no fundamental se suicidou puta q pariu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "820159385141964800", "id": "1167989002483273728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167989002483273728"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167977602352439297"}], "author_id": "4343748369", "id": "1167988943863734273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "souzaopa", "id": "1485644262"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988943863734273"], "text": "RT @souzaopa: vcs namorariam cmg? \n\naltura: 1,65\ns\u00e9rie favorita: oitnb  \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\nhobby: dormir \u00e9 hobby?\ndescri\u00e7\u00e3o: vas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "871833391108435968", "id": "1167988734551150594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988734551150594"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2288301873", "id": "1167988604070580225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988604070580225"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "1165962202928619521", "id": "1167988516422209537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988516422209537"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "1095184310985023488", "id": "1167988439385591810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988439385591810"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "118222628", "id": "1167988322242719751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988322242719751"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "587672287", "id": "1167988260523499521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988260523499521"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "188950666", "id": "1167988037676089344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167988037676089344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "718547248041299970", "id": "1167987955408879616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987955408879616"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "981899974211522560", "id": "1167987888778166272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987888778166272"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167982864400617472"}], "author_id": "114841867", "id": "1167987535706038272", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987535706038272"], "text": "RT @sixto_oc: @psecada @Vero_Mendoza_F La culpa no son los impuestos, la tiene las autoridades nefastas que gastan mal e incluso para otros\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1385971272", "id": "1167987451274547201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/B0ik6JR80j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCFpw5", "display_url": "dlvr.it/RCFpw5"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:28:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987451274547201"], "text": "Un ataque suicida mata a 10 personas en Kunduz, en Afganist\u00e1n https://t.co/B0ik6JR80j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080668802990465024", "id": "1167987393896468482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987393896468482"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167986856123760640"}], "author_id": "2184893720", "id": "1167987373465952256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BrioMc", "id": "420272456"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "josanguz", "id": "1459617759747362823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:27:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2184893720", "edit_history_tweet_ids": ["1167987373465952256"], "text": "@BrioMc @Josanguz +persona, es que por esa l\u00f3gica cuando un hombre mata a una mujer y se suicida (comportamiento que se ha visto bastante), \u00bfHabr\u00eda que tenerle pena?\n\nQui\u00e9n sabe si tiene un historial de abusos a\u00fan m\u00e1s grande, o si es todo mentira. La cosa es que su muerte le ha servido+"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "213160185", "id": "1167987336317198336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987336317198336"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1020343045743693824", "id": "1167987314385022977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987314385022977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "266887167", "id": "1167987259901190144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167987259901190144"], "text": "Recomienden pel\u00edculas para llorar pls traigo mi spm suicida plss"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167971418568634373"}], "author_id": "2301752644", "id": "1167986849115062272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaraujoRodolfo", "id": "2490167526"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:25:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2490167526", "edit_history_tweet_ids": ["1167986849115062272"], "text": "@MaraujoRodolfo @omelete Aquaman \u00e9 um \u00f3timo filme, nunca mais cometa o erro de compar\u00e1-lo a Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "163673977", "id": "1167986786821271554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986786821271554"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1061936897755361282", "id": "1167986752801214464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986752801214464"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167861071450820608"}], "author_id": "196606098", "id": "1167986679866462208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986679866462208"], "text": "RT @joanbaldovi: \ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida\"\n\n\ud83e\udd1dInstamos\ud83c\udf4aa PSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 a ponerse de acuerdo y negociar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3883748319", "id": "1167986643459960833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986643459960833"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "780556570228760577", "id": "1167986586258034689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986586258034689"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2270362580", "id": "1167986469006467072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986469006467072"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167397843491020800"}], "author_id": "158585905", "id": "1167986351012114433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisHannaNader", "id": "322314463"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:23:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "322314463", "edit_history_tweet_ids": ["1167986351012114433"], "text": "@LuisHannaNader Muchos dir\u00e1n que es suicida alejarse de la \"zona de confort\" y que es preferible la estabilidad, aunque eso implique el tedio y el anquilosamiento."}, {"lang": "es", "author_id": "3060328886", "id": "1167986348017496064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986348017496064"], "text": "Puedo ver 500 veces la peli Escuadr\u00f3n Suicida y no me aburre para nada"}, {"lang": "pt", "author_id": "727441079964975104", "id": "1167986346331426816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986346331426816"], "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe"}, {"lang": "pt", "author_id": "742828571429834756", "id": "1167986342967463937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986342967463937"], "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim"}, {"lang": "es", "author_id": "326275765", "id": "1167986340895412224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986340895412224"], "text": "Que de manual el suicida que se despide de todos. (?)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "915176991137165313", "id": "1167986304560189442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986304560189442"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "723927927180668930", "id": "1167986187463778304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167986187463778304"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167985311281893377"}], "author_id": "299272274", "id": "1167986039618560000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorvoMecanique", "id": "79006286"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "soprano"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Benz"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:22:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "79006286", "edit_history_tweet_ids": ["1167986039618560000"], "text": "@CorvoMecanique qued\u00e9 impresionado con una amante de tony en la cuarta temporada de los soprano.\n\nIndependiente, mansi\u00f3n, mercedes Benz, el mundo a sus pies.\n\n8 relaciones infructuosas, 4 divorcios, cuando tony la manda a comer mierda (por loca) ella lo incita a que la mate.\n\nSe suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "888433379187752961", "id": "1167985685573373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985685573373952"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4771218856", "id": "1167985581852258305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "kamaitaich"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985581852258305"], "text": "[31/8 23:11] : AI FUTURO PSICOLOGOS\n[31/8 23:11] : FICAM DE OLHO\n[31/8 23:11] : NESse kamaitaich\n[31/8 23:11] : FAZENDO RAP SUICIDA PRA CRIAN\u00c7A!!!!!!!!\n[31/8 23:12] : PORRA MK DOSNTE MANO\n[31/8 23:12] : VO TER QUE PSSAR\n[31/8 23:12] : ELE"}, {"lang": "pt", "author_id": "68547919", "id": "1167985526080622592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "EndGame"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985526080622592"], "text": "Sendo esquadr\u00e3o suicida 0 e EndGame 10\nVenom \u00e9 0,5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "320330553", "id": "1167985383272902656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985383272902656"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969605014323200"}], "author_id": "462279680", "id": "1167985354013413376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985354013413376"], "text": "RT @itolindoo: O desenrolar da trama d\u00e1 fortes \u00edndicios de que vai rolar um \"quem matou Fabiana?\". Ela j\u00e1 se indispos com quase todos os ou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "author_id": "842205858", "id": "1167985325659934720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985325659934720"], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "859220566028541952", "id": "1167985313081257990", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/hcuXiFJYSP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ywVubmG4og8", "display_url": "youtube.com/watch?v=ywVubm\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985313081257990"], "text": "tango suicida es mi himno\nhttps://t.co/hcuXiFJYSP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167984853977112576"}], "author_id": "219614766", "id": "1167985161838841861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hostigador1", "id": "1020773824382586880"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "dosdorei", "id": "1384665373"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "machupichujaja", "id": "2396631582"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8866, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020773824382586880", "edit_history_tweet_ids": ["1167985161838841861"], "text": "@Hostigador1 @dosdorei @FizMen @javieruiz_com @machupichujaja Outra gran obra da Espa\u00f1a, segue chupando pirola espa\u00f1ola que vai mellorar a cousa, segue. E cando non se fale galego e poidan vendernos todo desde Madrid sen traducir vai mellorar moito. Canto idiota suicida, en fin."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "419777421", "id": "1167984980120784896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984980120784896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167984325582716930"}], "author_id": "1022230380420759554", "id": "1167984965495058437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_vittinho31", "id": "2311875301"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Jogadorcamisa27", "id": "1022230380420759554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984965495058437"], "text": "RT @_vittinho31: @Jogadorcamisa27 s\u00f3 suicida, corro muito kkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "345776542", "id": "1167984912625856512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984912625856512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "345982760", "id": "1167984868883484673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "gabriela"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984868883484673"], "text": "gabriela me matou demais bicho, ver se n \u00e9 a amiga mais fofa do mundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167982824827146241"}], "author_id": "1155553378698764289", "id": "1167984850030092291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hope_world00", "id": "1405053827187871746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:17:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130855503691517954", "edit_history_tweet_ids": ["1167984850030092291"], "text": "@Hope_World00 Mesmo se vc matou o ingl\u00eas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167979556755492865"}], "author_id": "965104559453589504", "id": "1167984802957418496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brina_Gugli", "id": "1297592726070996994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:17:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4105293736", "edit_history_tweet_ids": ["1167984802957418496"], "text": "@brina_gugli @StefannyPapaia2 Quando a pessoa passa do limite, ela perde toda e qq raz\u00e3o. Eu tenho 1 primo que se matou. Vi outro familiar meu chegar ao fundo do po\u00e7o e levou anos para sair... \u00c9 estarrecedor brincar com isso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167943189434515456"}], "author_id": "134924911", "id": "1167984420894076933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "gr_lambayeque", "id": "473229275"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:16:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "245652779", "edit_history_tweet_ids": ["1167984420894076933"], "text": "@Xaimito @msalazarcongres @MartinVizcarraC @Minsa_Peru @gr_lambayeque Est\u00e1n que buscan bajo las piedras el refr\u00e1n con el que lograr\u00e1n hacer que la popularidad de Vizcarra se desvanezca para poderlo vacar y todos repiten lo mismo\nFalta les hace el suicida que inventaba estribillos que funcionaban"}, {"lang": "en", "author_id": "116303518", "id": "1167984391697485824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "AEWAllOut"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:15:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128707845589876736", "edit_history_tweet_ids": ["1167984391697485824"], "text": "@AEWonTNT's show name confirmed: AEW Wednesday Night Tope Suicida. #AEWAllOut"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167983381134618624"}], "author_id": "2311875301", "id": "1167984325582716930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jogadorcamisa27", "id": "1022230380420759554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:15:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022230380420759554", "edit_history_tweet_ids": ["1167984325582716930"], "text": "@Jogadorcamisa27 s\u00f3 suicida, corro muito kkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "472577722", "id": "1167984244276129792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984244276129792"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "704006923105017857", "id": "1167984145013907456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984145013907456"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1181038537", "id": "1167984088600461312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "CODY"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5541, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984088600461312"], "text": "TOPE SUICIDA BY CODY BEFORE THE BELL CAN RING! #AEWAllOut"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905536618061824"}], "author_id": "602771313", "id": "1167984088466067457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "crisexeflores", "id": "539474407"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Bipolardo", "id": "723692143836061696"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Sabella"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167984088466067457"], "text": "RT @crisexeflores: Avisenl\u00e9 al salame de @Bipolardo que Sabella es kirchnerista as\u00ed se suicida en vivo por las redes. A m\u00ed me tiene bloquea\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "author_id": "451511921", "id": "1167983958346235904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983958346235904"], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167929665240985602"}], "author_id": "183757247", "id": "1167983939761258496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicobururu", "id": "39152184"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983939761258496"], "text": "RT @nicobururu: Paloma se matou pra escrever esse texto da melhor forma poss\u00edvel ent\u00e3o FA\u00c7AM O FAVOR E V\u00c3O L\u00c1 LER E DAR UMA MORAL PRA ELA\nh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1088466101330210817", "id": "1167983785268383744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983785268383744"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "139531805", "id": "1167983594666483717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983594666483717"], "text": "ALBERTO en la que te metes!!!!!!!!!! Esta vieja maloliente  Ya te ROBA PROTAGONISMO, Ma\u00f1ana te SUICIDA!"}, {"lang": "pt", "author_id": "764290740339998720", "id": "1167983520981106688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983520981106688"], "text": "A 1h de come\u00e7ar o setembro amarelo recebo a not\u00edcia do suic\u00eddio.\nOntem ela saiu com amigos.\nHoje iam sair pra comer.\nHoje ela deixou uma carta de suic\u00eddio e se jogou do s\u00e9timo andar.\nCuidem das pessoas, o suicida n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aquele que fica no quarto chorando."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167964022471192576"}], "author_id": "2570847285", "id": "1167983354395783169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:11:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039392380460392450", "edit_history_tweet_ids": ["1167983354395783169"], "text": "@pheramos2 A\u00ed surge gente do inferno pra mandar um \"n\u00e3o pq o esquadr\u00e3o suicida pipipipopopo\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2848241711", "id": "1167983342966513664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983342966513664"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167941116521373696"}], "author_id": "1119266352450162695", "id": "1167983131472924673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:10:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "710992063844765697", "edit_history_tweet_ids": ["1167983131472924673"], "text": "@FCayna me matou uma vez e j\u00e1 se achando pro kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1011802746440376321", "id": "1167983025105395712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167983025105395712"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2665142357", "id": "1167982986999910401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982986999910401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167981140637970433"}], "author_id": "19100873", "id": "1167982864400617472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:09:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "29301073", "edit_history_tweet_ids": ["1167982864400617472"], "text": "@psecada @Vero_Mendoza_F La culpa no son los impuestos, la tiene las autoridades nefastas que gastan mal e incluso para otros fines, y en parte por eso la poblaci\u00f3n no siente mejora. Si la respuesta es no miner\u00eda, ser\u00eda una propuesta casi suicida, porque de eso depende nuestro crecimiento por el momento."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1086304968", "id": "1167982822226898944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982822226898944"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "191846545", "id": "1167982595604275201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982595604275201"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167895192122212358"}], "author_id": "3988394357", "id": "1167982463739498498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:08:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160676297858854912", "edit_history_tweet_ids": ["1167982463739498498"], "text": "@paolatlx te enganei kkkkkkkkkkkkk, eu tinha visto no pr\u00f3prio tt que ele tinha se afogado e fez bem isso, ai eu pensei que ele se matou por isso que eu falei isso, mas n\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167937611765338112"}], "author_id": "954715321704878082", "id": "1167982343002316802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982343002316802"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC https://t.co/Mh5VxB\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965968112504832"}], "author_id": "1157757796349337606", "id": "1167982131332689920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vitto Corleone"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982131332689920"], "text": "RT @Fuerzadeley: @SalitaSin Decir que recibe ayuda de Mark Vitto Corleone????? Jajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese CAFICHO esta para que lo mantengan!!!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163854530959872006"}], "author_id": "915617846364917760", "id": "1167982117881634816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ahmilasquei", "id": "937128378196484096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982117881634816"], "text": "RT @ahmilasquei: voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3339231695", "id": "1167982095022612482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167982095022612482"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905498789601285"}], "author_id": "310100670", "id": "1167981898477387776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RadioRadioWeb", "id": "399219347"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981898477387776"], "text": "RT @RadioRadioWeb: \"Viste cose orribili che vengono adesso spacciate come calcio spettacolo. Errori difensivi colossali, gol in numero fort\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167981610039304193"}], "author_id": "219614766", "id": "1167981817296637952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hostigador1", "id": "1020773824382586880"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "dosdorei", "id": "1384665373"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "machupichujaja", "id": "2396631582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:05:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020773824382586880", "edit_history_tweet_ids": ["1167981817296637952"], "text": "@Hostigador1 @dosdorei @FizMen @javieruiz_com @machupichujaja O que \u00e9, \u00e9 ou est\u00fapido e suicida ou unha mentira. Escolle."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "author_id": "1038487542", "id": "1167981798166388737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981798166388737"], "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "146102959", "id": "1167981747650252800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981747650252800"], "text": "To olhando esquadr\u00e3o suicida, tomando uma cuia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "278518271", "id": "1167981720177496067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981720177496067"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1149780875778895874", "id": "1167981595157860352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Narusasu"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "SASUKE"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9MT6D2ujvX", "expanded_url": "https://twitter.com/Babydofodase/status/1167981595157860352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MT6D2ujvX", "media_key": "3_1167981569786535937"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981595157860352"], "text": "Gente kkkkkk\nEu sei que \u00e9 errado rir disso mas kkkkk assim, eu tava lendo um dj Narusasu n\u00e9 dai o Sasuke teve que se suicidar pra salvar o Naruto por causa da corda l\u00e1 \nDai o Naruto se joga tbm SENDO QUE O SASUKE SE SUICIDOU PRA ELE NAO MORRER KKKKK\nOlha a cara do Sasuke: https://t.co/9MT6D2ujvX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "751957729", "id": "1167981377813385216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981377813385216"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "104079824", "id": "1167981237253877760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981237253877760"], "text": "No culpo al que se suicida. Porque yo al igual que ellos en alg\u00fan momento he deseado estar en paz y lejos de todo esto. La diferencia es que la misericordia de Dios me ha alcanzado y me ha tra\u00eddo hasta aqui. Gracias Dios."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1128381428914380801", "id": "1167981218786230273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981218786230273"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "398465321", "id": "1167981028327206912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167981028327206912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167980649208107009"}], "author_id": "1055684517116157952", "id": "1167981028151087104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:02:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/SIoDsWlRn3", "expanded_url": "https://twitter.com/atpwar/status/1167980649208107009", "display_url": "twitter.com/atpwar/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167981028151087104"], "text": "Esse filho da p*t* j\u00e1 matou o long hair, se esses cachos n\u00e3o crescerem eu raspo a cabe\u00e7a dele \ud83d\ude3e\nT\u00e1 fofinho mas espero que seja s\u00f3 hoje https://t.co/SIoDsWlRn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "326906433", "id": "1167980831798743041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980831798743041"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "2184893720", "id": "1167980657500254210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980657500254210"], "text": "Acusan a un t\u00edo de abusar de una t\u00eda, el equipo en el que trabaja el t\u00edo hace investigaciones y lo echan del grupo, el t\u00edo se suicida y ahora los trve gamers tienen la excusa perfecta para quejarse de las putas feministas que malas que son"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167976772056403968"}], "author_id": "119060282", "id": "1167980569172430848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValentinMP14", "id": "1635882630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980569172430848"], "text": "RT @ValentinMP14: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida, un hecho lamentable, repetido, odioso y luctuoso. No es un asunto jur\u00eddico\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167773894071214081"}], "author_id": "1730202242", "id": "1167980558447591429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alazurda", "id": "230526112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.2983, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980558447591429"], "text": "RT @alazurda: Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167978196559491077"}], "author_id": "122238229", "id": "1167980549454983168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ritillarobles", "id": "2203191390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:00:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203191390", "edit_history_tweet_ids": ["1167980549454983168"], "text": "@ritillarobles Ans\u00edo el momento (?)\n\n*llaman a asistencia al suicida*"}, {"lang": "pt", "author_id": "125989111", "id": "1167980428243828737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:00:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/BoI4DTZbb8", "expanded_url": "https://radioregional.pt/setubal-homem-mata-mulher-e-depois-suicida-se/", "display_url": "radioregional.pt/setubal-homem-\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZmszXGbWjp", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_regional/status/1167980428243828737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmszXGbWjp", "media_key": "3_1167980425140039680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167980428243828737"], "text": "SET\u00daBAL: HOMEM MATA MULHER E DEPOIS SUICIDA-SE | R\u00c1DIO REGIONAL | Veja mais aqui: https://t.co/BoI4DTZbb8 https://t.co/ZmszXGbWjp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167966156860190721"}], "author_id": "3057195089", "id": "1167980255899897859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheDecapitron", "id": "1010326558509154306"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010326558509154306", "edit_history_tweet_ids": ["1167980255899897859"], "text": "@TheDecapitron @ema_deleonn Si el asesino de asesinos mata a dos asesinos entonces solo queda un asesino. Extende eso hasta todos los asesinos existentes y siempre queda uno. El cual se suicida para no caer en 200 cadenas perpetuas. Matem\u00e1ticas hijo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "968914665018396672", "id": "1167980181434224649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980181434224649"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "199301009", "id": "1167980089994174464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980089994174464"], "text": "Jovem suicida tenta convencer jovem suicida a n\u00e3o se suicidar"}, {"lang": "es", "author_id": "1044221249252134912", "id": "1167980065935765504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980065935765504"], "text": "Si te da miedo todo y no te gusta irte a lo suicida y arriesgar mejor arranca bae"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "751989143832518656", "id": "1167980054149599232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980054149599232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1103301267080790016", "id": "1167980048424398848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9114, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980048424398848"], "text": "mano, tinha um guri morto de bebado querendo entrar no pr\u00e9dio.. a\u00ed eu fui ajudar ele pq ele tava dando PT, a\u00ed quando abri ele entrou com tudo e eu fiquei c medo de tirar ele, o porteiro quase me matou pq o guri ainda vomitou na porta do elevador e nois nem sabia se era morador \ud83e\udd74"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167979543568605184"}], "author_id": "741667420465729541", "id": "1167980042086797313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julhous", "id": "1202291505924321280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "919629815870836736", "edit_history_tweet_ids": ["1167980042086797313"], "text": "@julhous aham, n\u00e3o falaram que ele se matou mas eu acho que foi isso T:"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1021612251462230016", "id": "1167980016002461696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980016002461696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2965564055", "id": "1167979960377565185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979960377565185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167977357136646145"}], "author_id": "155709795", "id": "1167979909274378240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "morganonce", "id": "3241920205"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7849, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:58:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3241920205", "edit_history_tweet_ids": ["1167979909274378240"], "text": "@morganonce ent\u00e3o se juntar\u00e1 a tantos outros da DC inclusive o Oscar de esquadr\u00e3o suicida hahahaha d\u00e1 vontade, n\u00e9 vingadores"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084468117072433155", "id": "1167979847001489408", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "_EvaEduarda_", "id": "1093962393879752705"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Afinal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979847001489408"], "text": "'Afinal matou se mas n\u00e3o morreu' @_EvaEduarda_ \ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056692402499608576", "id": "1167979702063161344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979702063161344"], "text": "O Henry se matou, carai vei"}, {"lang": "pt", "author_id": "1155632560896131078", "id": "1167979631779225600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979631779225600"], "text": "prometer pra wen nunca nunca deixar ela e ser uma desequilibrada suicida n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1043722078304788481", "id": "1167979543509880832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979543509880832"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "274979176", "id": "1167979311967559682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979311967559682"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "969471317102776320", "id": "1167979253226491905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979253226491905"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1144433540198739974", "id": "1167979229390094336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979229390094336"], "text": "se eu sumir \u00e9 pq minha esposa me matou do cora\u00e7\u00e3o ok"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167978216318894081"}], "author_id": "2220567044", "id": "1167979132434542594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:54:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137701873908105216", "edit_history_tweet_ids": ["1167979132434542594"], "text": "@bluelipx esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "291876068", "id": "1167979131142721538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979131142721538"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "396638608", "id": "1167979099773657088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167979099773657088"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167976641651326977"}], "author_id": "3387124973", "id": "1167979080744091648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tde_wrestling", "id": "886702464443043843"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:54:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "886702464443043843", "edit_history_tweet_ids": ["1167979080744091648"], "text": "@tde_wrestling @orangecassidy Tope Suicida with the hands on his pocket, AND KEPT HIS SHADES ON! UNBELIEVABLE!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969647485808640"}], "author_id": "1096160311550373889", "id": "1167978983746441216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978983746441216"], "text": "RT @arianchester: +t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1032116355653427201", "id": "1167978641252216832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978641252216832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1154511222", "id": "1167978640379916288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978640379916288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1146812185026281472", "id": "1167978569147936771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978569147936771"], "text": "Si las redes sociales fueran compas Twitter ser\u00eda el wey triste y suicida \ud83e\udd7a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167957437145464832"}], "author_id": "919629815870836736", "id": "1167978483558932480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ieafar", "id": "3076167311"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3076167311", "edit_history_tweet_ids": ["1167978483558932480"], "text": "@Ieafar Aparentemente se matou sim\nRip eu diria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "773116581102645248", "id": "1167978426755502082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978426755502082"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "906653769781403650", "id": "1167978385349337088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978385349337088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "987010023745257473", "id": "1167978209704435713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978209704435713"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "516684518", "id": "1167978113432571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167978113432571904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167938351757840384"}], "author_id": "1048502470979330048", "id": "1167977887036608512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloSrgioChag5", "id": "1285981968618926080"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gmsmeirelles", "id": "2881211157"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "927127486584049669", "edit_history_tweet_ids": ["1167977887036608512"], "text": "@PauloSrgioChag5 @gmsmeirelles @OGlobo_Rio A\u00ed quer dizer que h\u00e1 direito de rea\u00e7\u00e3o por parte do bandido de te matar, e se vc atirar antes que ele atire em vc \u00e9 excuss\u00e3o? Parab\u00e9ns aos envolvidos \n\nN\u00e3o sei ao certo mas a a\u00e7\u00e3o que teve no v\u00eddeo n\u00e3o foi a que matou o vendedor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167976779350306817"}], "author_id": "730901803005546496", "id": "1167977861493526528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Tio Matou"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro ramos"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:49:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "730901803005546496", "edit_history_tweet_ids": ["1167977861493526528"], "text": "quando eu fui escolher meus filmes da semana na locadora, s\u00f3 escolho filme nacional, entre eles Meu Tio Matou um Cara(tamb\u00e9m com L\u00e1zaro ramos), eu fico imaginando, quantas crian\u00e7as tamb\u00e9m n\u00e3o seriam afetadas dessa forma se houvesse um espa\u00e7o maior de divulga\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00f5es nacio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "482519042", "id": "1167977818451431424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977818451431424"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "2838578585", "id": "1167977763971588096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977763971588096"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167971715269287938"}], "author_id": "1485644262", "id": "1167977602352439297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uNARnmKHum", "expanded_url": "https://twitter.com/Crvg_Nath/status/1167971715269287938", "display_url": "twitter.com/Crvg_Nath/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977602352439297"], "text": "vcs namorariam cmg? \n\naltura: 1,65\ns\u00e9rie favorita: oitnb  \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\nhobby: dormir \u00e9 hobby?\ndescri\u00e7\u00e3o: vasca\u00edna e esquerdopata \ncor favorita: preto https://t.co/uNARnmKHum"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "125746136", "id": "1167977595620777984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977595620777984"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "es", "author_id": "1154567370633093120", "id": "1167977588280582144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977588280582144"], "text": "M\u00e1s sola que perro de calle.\nM\u00e1s abandonada que mujer con 15 esperando un hijo.\nM\u00e1s miserable que un suicida.\nM\u00e1s mierda que la que cag\u00e1 tu perro/gato.\nM\u00e1s poronga que la que te comes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158833814849937409"}], "author_id": "1098954302129872896", "id": "1167977584358879232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElmenOtoko", "id": "1047676277405224965"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/vUelDp94JC", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4954730/", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:48:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "edit_history_tweet_ids": ["1167977584358879232"], "text": "@ElmenOtoko https://t.co/vUelDp94JC La discriminaci\u00f3n percibida es un factor de riesgo independiente para la ideaci\u00f3n suicida , una revisi\u00f3n de 44 estudios."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "928498531", "id": "1167977546702442496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977546702442496"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167913866635837440"}], "author_id": "806113793868791808", "id": "1167977264098598912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00e9ria"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977264098598912"], "text": "RT @Rocha1713: De duas, ou uma... Ser\u00e1 quando a Val\u00e9ria queira falar sobre a rela\u00e7\u00e3o das duas... Ou quando a Camila fala que matou o Aziz,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1137855001399898114", "id": "1167977262479794176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977262479794176"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167864742540505088"}], "author_id": "899089665667543041", "id": "1167977236898574337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "breportugal", "id": "4192196855"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:47:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4192196855", "edit_history_tweet_ids": ["1167977236898574337"], "text": "@breportugal Ele se matou, por ser zoado"}, {"lang": "pt", "author_id": "1062469881738747905", "id": "1167976988595769346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "twittes"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976988595769346"], "text": "Desisti dos twittes de idea\u00e7\u00e3o suicida, tenho criatividade n\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1063347244710154240", "id": "1167976906924290048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976906924290048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "22583142", "id": "1167976874288435201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Orange Cassidy"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5762, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976874288435201"], "text": "Orange Cassidy's suicida tranquilo is the best move in wrestling don't at me #AEWAllOut"}, {"lang": "es", "author_id": "1635882630", "id": "1167976772056403968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-01T01:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976772056403968"], "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida, un hecho lamentable, repetido, odioso y luctuoso. No es un asunto jur\u00eddico ni en su causa ni en su soluci\u00f3n. No hay pena que mitigue el da\u00f1o. Y a\u00fan hay quienes quieren ver en esto un crimen. No hay forma de juzgar al suicida-homicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "838637340", "id": "1167976615713726464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976615713726464"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "99670103", "id": "1167976568167096325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976568167096325"], "text": "That was a cool suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2671387129", "id": "1167976510973566977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976510973566977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1159981660659757056", "id": "1167976507857231872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hRatD1W6qP", "expanded_url": "https://twitter.com/baejoodamn/status/1167976507857231872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRatD1W6qP", "media_key": "3_1167976502874427400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167976507857231872"], "text": "eu: aprendi com os anos q quando eu tomo rivotril de forma desregular ao inves de s\u00f3 pra SOS ele me deixa suicida\neu: https://t.co/hRatD1W6qP"}, {"lang": "pt", "author_id": "818269355771383808", "id": "1167976486638256129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976486638256129"], "text": "mano eu s\u00f3 arrumo mina suicida, ou s\u00e1dica, ou completamente maluca velho kddkjkdksja nunca falo disso mas hj foi engra\u00e7ado e perturbador wtffff velho, eu tenho qr ser menos suicida talvez q isso velho, s\u00f3 tomo no cu nisso kfkdksja jesus"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "208620386", "id": "1167976437577445377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976437577445377"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167975460162039809"}], "author_id": "998106300096630784", "id": "1167976423597826049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "998106300096630784", "edit_history_tweet_ids": ["1167976423597826049"], "text": "Do esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167441027986329600"}], "author_id": "225269639", "id": "1167976403582640128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1167976403582640128"], "text": "@gonzalesposadal \u00bfinteligentes reflexiones?... No s\u00e9 si re\u00edrme o hacerle acordar lo que dijo el cobarde suicida colosal: Demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil..."}, {"lang": "en", "author_id": "3387124973", "id": "1167976392501411840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Cassidy"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976392501411840"], "text": "TOPE SUICIDA!!! Cassidy looks impressed... #AEWAllOut"}, {"lang": "es", "author_id": "810916245080076288", "id": "1167976385446469632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7862, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v6h8p4eP4q", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCFlhZ", "display_url": "dlvr.it/RCFlhZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Y17pn9NvC9", "expanded_url": "https://twitter.com/ANEstudiantil/status/1167976385446469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y17pn9NvC9", "media_key": "3_1167976383814848515"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976385446469632"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/v6h8p4eP4q https://t.co/Y17pn9NvC9"}, {"lang": "en", "author_id": "21903804", "id": "1167976379133988864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976379133988864"], "text": "Take a shot every time someone says \"tope suicida\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1568357251", "id": "1167976356312944645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976356312944645"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167876725855752197"}], "author_id": "1110671597529120768", "id": "1167976219985367040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LlaneroDigitalV", "id": "2385270535"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7863, "type": "Place", "normalized_text": "z\u00e1mbiza"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "NOTICIAS"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "Quito"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "31Ago"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gXma1VkAvu", "expanded_url": "https://llanerodigital.com/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-del-puente-de-zambiza-al-norte-de-quito/", "display_url": "llanerodigital.com/venezolano-se-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976219985367040"], "text": "RT @LlaneroDigitalV: #NOTICIAS| Venezolano se suicida al lanzarse del puente de z\u00e1mbiza, al norte de #Quito. #31Ago \nhttps://t.co/gXma1VkAvu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "986446581963591681", "id": "1167976211605147648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976211605147648"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "990619164195852289", "id": "1167975894478184449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975894478184449"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "816047077", "id": "1167975855240437760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975855240437760"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167975589107552257"}], "author_id": "739949101865930752", "id": "1167975800265510913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:41:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "772280280186892288", "edit_history_tweet_ids": ["1167975800265510913"], "text": "@ItsPaTellez @stokytree67661 Kike: se suicida (musica triste)..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167975375051403264"}], "author_id": "863949152719425536", "id": "1167975769538121729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:41:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010650077650669570", "edit_history_tweet_ids": ["1167975769538121729"], "text": "@dnigga_nigga vc gosta de esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "279815514", "id": "1167975755881431040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975755881431040"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1062469881738747905", "id": "1167975749669871616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "twittes"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975749669871616"], "text": "Vou come\u00e7ar uma s\u00e9rie de twittes com caracter\u00edstica de idea\u00e7\u00e3o suicida pra testar um algoritmo, ou psic\u00f3logos, n\u00e3o tenho nenhuma inten\u00e7\u00e3o de me matar, s\u00f3 de morrer mesmo, o fato de a minha imagem de perfil ser o Dazai explana v\u00e1rias coisas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "802718511151849472", "id": "1167975691716923399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975691716923399"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2996817041", "id": "1167975477773946880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975477773946880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3534491063", "id": "1167975359364702208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:40:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Pc3NX73tMv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDW8Yd", "display_url": "bit.ly/2ZDW8Yd"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JJfmt0nn1X", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1167975359364702208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJfmt0nn1X", "media_key": "3_1167870851393261568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167975359364702208"], "text": "Otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida porque era abusada por su padrastro https://t.co/Pc3NX73tMv https://t.co/JJfmt0nn1X"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "841751197233106944", "id": "1167975248194613249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975248194613249"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "50167608", "id": "1167975171434696704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "El Note 7"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975171434696704"], "text": "El Note 7 es el tel\u00e9fono suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "1330053318", "id": "1167975163918520320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975163918520320"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167538769337233408"}], "author_id": "61860512", "id": "1167975157950033921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Sombra Suicida"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/2uCBGq72TB", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975157950033921"], "text": "Sombra Suicida \ud83d\udc7b https://t.co/2uCBGq72TB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "728030714168528896", "id": "1167975051699703809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975051699703809"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1529610942", "id": "1167974826541080579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974826541080579"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1045112569747447808", "id": "1167974663424622593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974663424622593"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1068223946686939136", "id": "1167974602502393858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974602502393858"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "621558462", "id": "1167974526212165633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974526212165633"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2908532242", "id": "1167974478225166338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974478225166338"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293982838785"}], "author_id": "941833185238888448", "id": "1167974458679652354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974458679652354"], "text": "RT @omelete: Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https:/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "250951034", "id": "1167974452878950403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974452878950403"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "968368798549061637", "id": "1167974388873887745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974388873887745"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "712039828049760258", "id": "1167974230194978816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974230194978816"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145434108920827904", "id": "1167974212809580544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wdqU66TvyD", "expanded_url": "https://curiouscat.me/skales/post/972971903?t=1567301726", "display_url": "curiouscat.me/skales/post/97\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974212809580544"], "text": "Quem se suicida \u00e9 pq Deus deu uma cruz que n\u00e3o podia segurar? \u2014 N\u00e3o enfia religi\u00e3o em tudo n\u00e3o https://t.co/wdqU66TvyD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1542105805", "id": "1167974062263373824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167974062263373824"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969620222865408"}], "author_id": "1406461254", "id": "1167973969124741120", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Steh"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5283, "type": "Other", "normalized_text": "Paula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:34:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154728961458487296", "edit_history_tweet_ids": ["1167973969124741120"], "text": "@StefannyPapaia2 @profpaulamarisa Meus sentimentos, Steh. Paula, querida, for\u00e7a!\nPassei anos sofrendo disso, e nem sabia. Felizmente, apesar de sintoma muito comum, a ideia suicida, apesar de frequente, n\u00e3o est\u00e1 presente em todos os depressivos. Todavia, um exerc\u00edcio indico a todos: olhe para o c\u00e9u. Sem met\u00e1fora."}, {"lang": "es", "author_id": "18032397", "id": "1167973921473220608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973921473220608"], "text": "Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante de legisladores que sustenten sus propuestas en el Congreso y jueces calificados es de una ingenuidad cuasi suicida. Mejor pensar en serio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "75577211", "id": "1167973901546082305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973901546082305"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "738979208840503296", "id": "1167973814459723782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973814459723782"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167637185698422785"}], "author_id": "2282382361", "id": "1167973788375404546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laadelita3", "id": "1044006296167624705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:33:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044006296167624705", "edit_history_tweet_ids": ["1167973788375404546"], "text": "@laadelita3 S\u00ed puede, hay muchos casos del perd\u00f3n masculino, y otras de perd\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1168667694", "id": "1167973755072610304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973755072610304"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "228202081", "id": "1167973698835337219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973698835337219"], "text": "No entiendo porque tuvo tanta fama \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d. La acabo de ver y me pareci\u00f3 terriblemente mala. Para la repercusi\u00f3n que ten\u00eda me esperaba un peliculon. Mal\u00edsima."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "813916486309920772", "id": "1167973611329638401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973611329638401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167707343066468352"}], "author_id": "800642754", "id": "1167973593801605122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EsquerdaNet", "id": "14333754"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Socialismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973593801605122"], "text": "RT @EsquerdaNet: Na primeira noite do F\u00f3rum Socialismo falou-se sobre altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, mas tamb\u00e9m se matou saudades. Pessoas de verda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167973078845947906"}], "author_id": "141756398", "id": "1167973578899214345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "javiauri", "id": "116028126"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:32:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "116028126", "edit_history_tweet_ids": ["1167973578899214345"], "text": "@javiauri Irle a Tigres es todo menos aburrido\n\nPodr\u00e1 ser estresante, ilusionador, factor suicida, aburrido pero nunca algo que te de paz."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "89813857", "id": "1167973563384528896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973563384528896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2765504401", "id": "1167973423366066178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:32:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qdq9fspCpR", "expanded_url": "https://twitter.com/chillaccinx/status/1167973423366066178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qdq9fspCpR", "media_key": "7_1167973397285916672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167973423366066178"], "text": "Cuando un violador se suicida y sus fans empiezan a decir que su muerte es culpa de las v\u00edctimas https://t.co/Qdq9fspCpR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "2912149700", "id": "1167973369788141568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973369788141568"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "242645286", "id": "1167973283523784705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973283523784705"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167965685558890504"}], "author_id": "1014230038848339968", "id": "1167973197553307648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MadrugaV7", "id": "954716207286030336"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Allison"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:31:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "954716207286030336", "edit_history_tweet_ids": ["1167973197553307648"], "text": "@MadrugaV7 Se o Allison Faz isso domingo passado, hoje estar\u00edamos com 6 pontos na frente dos caras.\nTinha que ter matado a jogada no Juninho domingo passado.\nN\u00e3o matou, e tomamos o empate.\nFutebol \u00e9 isso, ganha quem tem mais talento e esperto.\nFaltas faz parte do jogo!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "820045082233569280", "id": "1167973148630736898", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973148630736898"], "text": "Se eu morrer eu juro que foi a constanca que me matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969647485808640"}], "author_id": "2316282961", "id": "1167972978056818691", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972978056818691"], "text": "RT @arianchester: +t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167963896654622721"}], "author_id": "4352564295", "id": "1167972972318953472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giovanna_nappi", "id": "1345901913238335498"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "debochadoz", "id": "1303513431924932608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:30:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "821124352896864256", "edit_history_tweet_ids": ["1167972972318953472"], "text": "@giovanna_nappi @debochadoz ownn casal suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167894802609799168"}], "author_id": "1007227783951482880", "id": "1167972671868420097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "maldoroz", "id": "1117136087938285568"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Teleton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1167972671868420097"], "text": "@abrahamendieta @maldoroz Es como un Teleton magnificado y llevado al extremo inconcebible. No hay l\u00edmites para el odio y el rencor contra el actual gobierno. Las mentiras y calumnias han sido y seguir\u00e1n siendo el arma suicida al mismo tiempo. De por s\u00ed daban l\u00e1stima, ahora dan pena."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "108634051", "id": "1167972665157726208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972665157726208"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "2808636285", "id": "1167972543560466432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972543560466432"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "114086359", "id": "1167972366795673600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972366795673600"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041677694843285504", "id": "1167972257102204928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972257102204928"], "text": "n\u00e3o sei pq demorei tanto pra ver esquadr\u00e3o suicida pqp apaixonada na arlequina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167946473499066368"}], "author_id": "375351147", "id": "1167972203595522048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:27:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Rhdb23sRTn", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsAR/status/1167946473499066368", "display_url": "twitter.com/TNTSportsAR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167972203595522048"], "text": "Obvio que empec\u00e9 la jugada puteando por esa salida suicida. Todo m\u00edo. https://t.co/Rhdb23sRTn"}, {"lang": "es", "author_id": "138206189", "id": "1167972142429945856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WbBF1fGwek", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972142429945856"], "text": "\"Ser\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\", Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/WbBF1fGwek"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "348257110", "id": "1167971856395096064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971856395096064"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "954793308525654016", "id": "1167971785989509120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4915, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Ave"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JZ5GPJ9CD5", "expanded_url": "https://t.co/JZ5GPJ9CD5", "display_url": "t.co/JZ5GPJ9CD5"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971785989509120"], "text": "O Rio Ave fez pelo menos 3 remates, mas isso pouco importa. O que importa \u00e9 q este jogo \u00e9 uma nota de rodap\u00e9 numa epopeia suic\u00edda de um clube que tu ajudaste a escrever. S\u00f3 para dizeres q \u00e9s amigo e tens o telem\u00f3vel do A ou do B. https://t.co/JZ5GPJ9CD5"}, {"lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "id": "1167971721946660864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3869, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NONmecbFT2", "expanded_url": "http://bit.ly/2NJU9zk", "display_url": "bit.ly/2NJU9zk"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C51VCTtvUE", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1167971721946660864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C51VCTtvUE", "media_key": "3_1167971720260542464"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971721946660864"], "text": "Hombre quita la vida a su expareja y luego se suicida en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/NONmecbFT2 https://t.co/C51VCTtvUE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "945966933857402880", "id": "1167971662794330119", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971662794330119"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "750242010", "id": "1167971626547175424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971626547175424"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "195979094", "id": "1167971553339793408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:24:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vlbh6Ay0Db", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/", "display_url": "efectococuyo.com/politica/seria\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167971553339793408"], "text": "https://t.co/Vlbh6Ay0Db"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167812882484084736"}], "author_id": "1067629273626918915", "id": "1167971419432656897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:24:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104599511551410176", "edit_history_tweet_ids": ["1167971419432656897"], "text": "@Taecomepitos Tenes instinto suicida me parece"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969067757518848"}], "author_id": "2490167526", "id": "1167971418568634373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8708, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:24:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1167971418568634373"], "text": "@omelete Muito bom!\nTomara que a DC siga essa linha...\nJ\u00e1 que Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida e etc. s\u00e3o bem ruins"}, {"lang": "it", "author_id": "130347627", "id": "1167971309633990657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "AEW"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1YV3j9QAMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HughBelmont/status/1167971309633990657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YV3j9QAMJ", "media_key": "16_1167971013881024514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167971309633990657"], "text": "Mortal suicida de Joey Janela \ud83d\ude28 #AEWAllOut #AEW https://t.co/1YV3j9QAMJ"}, {"lang": "es", "author_id": "275458733", "id": "1167971197734150147", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "857320824646365184", "id": "1167971184027127808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971184027127808"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "885319795406753792", "id": "1167971113348939776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971113348939776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1700378190", "id": "1167971083867148290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971083867148290"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167836197638606849"}], "author_id": "791997205410357249", "id": "1167971046961508352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "movieplayer_it", "id": "59775050"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "TerryGilliam"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "TerryGilliam"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JSEFWPFtJ2", "expanded_url": "https://buff.ly/2PtZ0qS", "display_url": "buff.ly/2PtZ0qS"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bdN87qrfBF", "expanded_url": "https://twitter.com/movieplayer_it/status/1167836197638606849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdN87qrfBF", "media_key": "3_1167836196082520064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971046961508352"], "text": "RT @movieplayer_it: #TerryGilliam \"suicida\" contro la Brexit: la foto shock https://t.co/JSEFWPFtJ2 https://t.co/bdN87qrfBF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "261499593", "id": "1167970990967537670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167970990967537670"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "987807888008769537", "id": "1167970625144541185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167970625144541185"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167968560695709696"}], "author_id": "820384336356765698", "id": "1167970522740736000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:20:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1346005154", "edit_history_tweet_ids": ["1167970522740736000"], "text": "@imcheed J\u00e1 colocaram no esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "306517853", "id": "1167970031163998209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167970031163998209"], "text": "Hoy por primera vez en mi vida me v escuadr\u00f3n suicida y qued\u00e9 \ud83e\udd29"}, {"lang": "pt", "author_id": "908998843", "id": "1167969902692466688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969902692466688"], "text": "v\u00e3o curtir minha foto no insta eu n tenho amigos e preciso de aprova\u00e7\u00e3o dos outros nesse momento de tend\u00eancias suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "author_id": "1074941653125877760", "id": "1167969866780958720", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969866780958720"], "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167967855406718976"}], "author_id": "1143454268", "id": "1167969842336415744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:18:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145413735319842817", "edit_history_tweet_ids": ["1167969842336415744"], "text": "@HTRWpodcast A tope suicida or super kick... but dont die from alcohol poisoning..just get really drunk \ud83d\ude1c\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969485778612225"}], "author_id": "219614766", "id": "1167969753371037701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hostigador1", "id": "1020773824382586880"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "dosdorei", "id": "1384665373"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "machupichujaja", "id": "2396631582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020773824382586880", "edit_history_tweet_ids": ["1167969753371037701"], "text": "@Hostigador1 @dosdorei @FizMen @javieruiz_com @machupichujaja Ala, outro suicida que pretende que nos matemos con el."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "830464462553481217", "id": "1167969751156420608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969751156420608"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "326109417", "id": "1167969679870021644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T01:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969679870021644"], "text": "Eu nunca achei t\u00e3o real a frase:\n\"vc paga a faculdade p\u00fablica com a alma\"\n\nChoro\nP\u00e2nico\nIns\u00f4nia\nDepress\u00e3o\nAnsiedade\nMais choro\nGastrite, \u00dalcera\nCompetitividade doentia\nCobran\u00e7a 13942349%\nTempo zero pra sua fam\u00edlia\nTempo zero pra voc\u00ea\nVontade de morrer\nPensamento suicida\nSuic\u00eddio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969317339586566"}], "author_id": "1037919703690366976", "id": "1167969647485808640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037919703690366976", "edit_history_tweet_ids": ["1167969647485808640"], "text": "+t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que se suicidou dps de casar sozinha, ela se matou por causa de coment\u00e1rios ofensivos pra ela, e continuam fznd esse tipo de coisa, n\u00e3o consigo entender"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1581771373", "id": "1167969637067190272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969637067190272"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "909560122900443136", "id": "1167969613071568898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969613071568898"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "917893531771064320", "id": "1167969605014323200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 165, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 166, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969605014323200"], "text": "O desenrolar da trama d\u00e1 fortes \u00edndicios de que vai rolar um \"quem matou Fabiana?\". Ela j\u00e1 se indispos com quase todos os outros personagens da novela. #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293982838785"}], "author_id": "868173419006894082", "id": "1167969505831608321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969505831608321"], "text": "RT @omelete: Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https:/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167849548208889856"}], "author_id": "162115974", "id": "1167969312243470336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:15:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "edit_history_tweet_ids": ["1167969312243470336"], "text": "@elcoya1977 @mauriciomacri Despu\u00e9s gana River y Mauri se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "771082437459841024", "id": "1167969147994525697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969147994525697"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293647253510"}], "author_id": "909096530728144896", "id": "1167969057674424321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969057674424321"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2230375753", "id": "1167968996865363969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968996865363969"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "188062115", "id": "1167968899830177792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968899830177792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1695474847", "id": "1167968855781593089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968855781593089"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "807036854784720897", "id": "1167968733102362626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968733102362626"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080213472678477825", "id": "1167968658905157633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Janela"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968658905157633"], "text": "[A.V]\nAgora \u00e9 s\u00e9rio, o Janela se matou.\n#AEWAllOut"}, {"lang": "es", "author_id": "338410908", "id": "1167968537928982528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mzLWLQefjE", "expanded_url": "https://elluchador.info/web/2019/08/31/ataque-suicida-dejo-cerca-de-10-personas-muertas-y-cinco-resultaron-heridas-en-afganistan/", "display_url": "elluchador.info/web/2019/08/31\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968537928982528"], "text": "Ataque suicida dej\u00f3 cerca de 10 personas muertas y cinco resultaron heridas en Afganist\u00e1n - MAS INFO: https://t.co/mzLWLQefjE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167957790175850496"}], "author_id": "3222703093", "id": "1167968389635010561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "walecastro71", "id": "3128176795"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "SaturdayVibes"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968389635010561"], "text": "RT @walecastro71: Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU"}, {"lang": "pt", "author_id": "973253875632394240", "id": "1167968379971481600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "pitu"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968379971481600"], "text": "faz 2 hrs que falei com thiago p saber se ele estava bem, e at\u00e9 agr ele n me respondeu \nacho que enfim a pitu matou meu irm\u00e3ozinho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3073351450", "id": "1167968351806640128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968351806640128"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3806770223", "id": "1167968110030155776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968110030155776"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2467118839", "id": "1167968106922172417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968106922172417"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167966761301364736"}], "author_id": "1032315286693851136", "id": "1167968074659532800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "surrealuanjo", "id": "3226507125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:11:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3226507125", "edit_history_tweet_ids": ["1167968074659532800"], "text": "@surrealuanjo Na verdade n\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3rio, como eu disse, s\u00f3 tava ilustrando a discuss\u00e3o que eu tava tendo com algumas pessoas naquele momento. N\u00e3o fala que s\u00f3 existe uma \u00fanica possibilidade de interpreta\u00e7\u00e3o.\nTanto que j\u00e1 vi gente falando at\u00e9 o cara se suicidou (???)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167957321705607174"}], "author_id": "1592246107", "id": "1167967972872220672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:10:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032033297927483396", "edit_history_tweet_ids": ["1167967972872220672"], "text": "@heartprincbreak O rep f\u00e3 suicida meu pai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167816387617841153"}], "author_id": "231182240", "id": "1167967966744305665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MaraGalusso", "id": "160437621"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:10:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "263865213", "edit_history_tweet_ids": ["1167967966744305665"], "text": "@elbosnio @MaraGalusso Su fuerza proviene de nuestra generosamente suicida benevolencia. El desarrollo (incluso el capitalista) de la Argentina como naci\u00f3n exige que los expropiemos. Tarde o temprano vamos a tener que hacerlo. No los podemos dejar volver."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167966421030035456"}], "author_id": "119787988", "id": "1167967954962546688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:10:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "119787988", "edit_history_tweet_ids": ["1167967954962546688"], "text": "17) Alguns anos depois, o filho de Euclides resolveu se vingar e atirou no Dilermando, assassino do pai. O mesmo se recuperou, e matou o cara com o mesma arma que havia matado o pai dele. Julgado, foi absolvido por leg\u00edtima defesa."}, {"lang": "pt", "author_id": "1107425959379128320", "id": "1167967905025339392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167967905025339392"], "text": "Kkkkk meu pai est\u00e1 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, nn est\u00e1 entendendo poha nenhuma \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "912076940244287488", "id": "1167967680319541248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167967680319541248"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951591241945089"}], "author_id": "738526476044210176", "id": "1167967468196786176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadra Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:08:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2173088183", "edit_history_tweet_ids": ["1167967468196786176"], "text": "@wakandese Olha, se at\u00e9 Esquadra Suicida levou..."}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "tomomuku1007", "name": "\u30aa\u30e9\u30d5 (Olaf)", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1266, "tweet_count": 36104, "listed_count": 0}, "location": "Tokyo-to, JAPAN  \u8db3\u7acb\u533a", "id": "173747286"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "username": "Gaku_Akat", "name": "Gaku Akat \u9b3c", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 431, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "269844056"}, {"verified": false, "username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli", "public_metrics": {"followers_count": 35926, "following_count": 199, "tweet_count": 52438, "listed_count": 101}, "location": "Mexico City", "id": "42548268"}, {"verified": false, "username": "Zaaina_93", "name": "\u30ab\u30ab\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 221, "tweet_count": 29082, "listed_count": 2}, "id": "1917155976"}, {"verified": false, "username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "username": "micheeuuu", "name": "tedeschi", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 899, "tweet_count": 10949, "listed_count": 0}, "location": "Gramadinho, Serafina Corr\u00eaa", "id": "1163920871532257281"}, {"verified": false, "username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "id": "908543202113732609"}, {"verified": false, "username": "fentyxmachine", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 570, "tweet_count": 19649, "listed_count": 1}, "id": "729716235273932800"}, {"verified": false, "username": "sosixck", "name": "lizzie", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1072, "tweet_count": 136271, "listed_count": 5}, "id": "943274372"}, {"verified": false, "username": "Cah_Andr", "name": "cah", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2769, "tweet_count": 64376, "listed_count": 1}, "location": "No cora\u00e7\u00e3o dela(s) ", "id": "3307820495"}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070"}, {"verified": false, "username": "euisasampaio", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 968, "tweet_count": 63050, "listed_count": 3}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "1115708899"}, {"verified": false, "username": "raniely___", "name": "Princesa do Frozen \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 340, "tweet_count": 91068, "listed_count": 0}, "id": "2169607012"}, {"verified": false, "username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "id": "362158279"}, {"verified": false, "username": "ropau24_", "name": "ppau", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 181, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "id": "1080202833704747008"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "ElCerbbero", "name": "Cerbberus", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 226, "tweet_count": 4152, "listed_count": 1}, "id": "963465914883682306"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "lucascgil", "name": "lucas\u262f\ufe0e\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 628, "tweet_count": 34470, "listed_count": 0}, "id": "957107249947774976"}, {"verified": false, "username": "styleszshe", "name": "grazi VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 799, "tweet_count": 52868, "listed_count": 13}, "location": "Brazil", "id": "1682380448"}, {"verified": false, "username": "Crf_Diasx", "name": "\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 269, "tweet_count": 57811, "listed_count": 0}, "location": "hell", "id": "2463747836"}, {"verified": false, "username": "SkinnersBR", "name": "Skinners", "public_metrics": {"followers_count": 22659, "following_count": 44, "tweet_count": 21604, "listed_count": 31}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "1581297296"}, {"verified": false, "username": "AntoYamamotoX", "name": "Anto\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 445, "tweet_count": 33241, "listed_count": 7}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "30120961"}, {"verified": false, "username": "Youmayker", "name": "Andres Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 141, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "location": "Santa Elena, Ecuador", "id": "1195556635"}, {"verified": false, "username": "Caro_Urq", "name": "Caro\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 1630, "tweet_count": 30865, "listed_count": 11}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "101642267"}, {"verified": false, "username": "soyAstacio", "name": "Pedro Luis", "public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 1144, "tweet_count": 35427, "listed_count": 5}, "id": "28418010"}, {"verified": true, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "id": "34935938"}, {"verified": false, "username": "solmilagrosgdy", "name": "Sol Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 176, "tweet_count": 7917, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "3129554920"}, {"verified": false, "username": "jkfilmout", "name": "run in the box #13", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 1795, "tweet_count": 147898, "listed_count": 13}, "location": "7-1=0", "id": "1087258723922395137"}, {"verified": false, "username": "JoshAragon_", "name": "Joshua", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1419, "tweet_count": 53704, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "72894474"}, {"verified": false, "username": "Qurzest", "name": "Desfogata", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 341, "tweet_count": 17469, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "396186155"}, {"verified": false, "username": "old_AzureOath", "name": "Moved.", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 181, "tweet_count": 38800, "listed_count": 5}, "location": "\u2159 maricones de Teyvat", "id": "899085178060058625"}, {"verified": false, "username": "Dardinelhes", "name": "Emerson Dardinelhes", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 347, "tweet_count": 36370, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "27537845"}, {"verified": false, "username": "lagirasoleil", "name": "lagirasoleil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1490, "tweet_count": 34874, "listed_count": 33}, "location": "dove sta il mio cuore", "id": "421322835"}, {"verified": false, "username": "NOprisonersEVER", "name": "Mother of Nazgull \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1213, "tweet_count": 106972, "listed_count": 29}, "location": "Giurassico medio, Sud ", "id": "2937064721"}, {"verified": false, "username": "triptriperito", "name": "triperito", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "location": "Gan\u00edmedes", "id": "1064213280397373441"}, {"verified": false, "username": "Giulydellacha", "name": "g\u03b9\u03c5\u2113\u03b9\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 128, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "id": "1148236546816053249"}, {"verified": false, "username": "tlacubodeguero", "name": "Paciente volador no identificado", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 981, "tweet_count": 14548, "listed_count": 0}, "id": "948573762"}, {"verified": false, "username": "l4s4m14ux", "name": "\u30b5\u30e0", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 150, "tweet_count": 10231, "listed_count": 2}, "id": "931024548"}, {"verified": false, "username": "kauzinhasousa", "name": "k. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 412, "tweet_count": 72879, "listed_count": 0}, "location": "Insta: kauanysousars", "id": "754413541738840066"}, {"verified": false, "username": "Roli_RojaS98", "name": "Gerardo Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3127, "tweet_count": 301819, "listed_count": 38}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "343067508"}, {"verified": false, "username": "Superluchas", "name": "Superluchas.com", "public_metrics": {"followers_count": 40891, "following_count": 389, "tweet_count": 164441, "listed_count": 357}, "location": "M\u00e9xico", "id": "31413418"}, {"verified": false, "username": "Diariodenadie2", "name": "Diariodenadie", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "location": "Broken heart", "id": "1163294093801398272"}, {"verified": false, "username": "blackelephant08", "name": "\u2022O\u027e\u03b9\u03b1\u0273\u03b1\u2022\u2077\ud83d\udc25\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 390, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "940037398162894848"}, {"verified": false, "username": "manuelriveraaza", "name": "Manuel Rivera \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1683, "tweet_count": 51720, "listed_count": 6}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "225842480"}, {"verified": false, "username": "alazurda", "name": "Alazurda", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3440, "tweet_count": 44633, "listed_count": 38}, "location": "Santo Domingo, DN", "id": "230526112"}, {"verified": false, "username": "BryantAnbu", "name": "malcon", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 414, "tweet_count": 4587, "listed_count": 1}, "id": "1041070141415448576"}, {"verified": false, "username": "haiIsbituaI", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 9334, "following_count": 8219, "tweet_count": 280911, "listed_count": 27}, "id": "1107302396"}, {"verified": false, "username": "greypadalecki", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2624, "tweet_count": 17211, "listed_count": 2}, "id": "1037919703690366976"}, {"verified": false, "username": "stupidouchebag", "name": "tekne\u0f3a\u2661\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 750, "tweet_count": 57478, "listed_count": 3}, "location": "barriochino", "id": "2917658915"}, {"verified": false, "username": "_brisajaraa", "name": "brisa\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 565, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}, "id": "1027318481388273664"}, {"verified": false, "username": "bobroba", "name": "\u307c\u3076\u308d\u3070\u208d\u208d\u207d\u207d\ud83c\udf51\u208e\u208e\u207e\u207e9.18\u5225\u5e9c\u53f0\u98a8\u7d76\u8a31", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 997, "tweet_count": 183381, "listed_count": 58}, "location": "\u3057\u3044\u305f\u3051\u3092\u305f\u3079\u308d\u770c", "id": "107329653"}, {"verified": false, "username": "jo_orge_Milt", "name": "Za Jorgin", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 365, "tweet_count": 15663, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "749015586106146816"}, {"verified": false, "username": "memeinutil", "name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil", "public_metrics": {"followers_count": 1364813, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 854}, "id": "1077197388530544640"}, {"verified": false, "username": "Celeste____b", "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 119, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "983862507554115584"}, {"verified": false, "username": "padrelula", "name": "PADRE LULA", "public_metrics": {"followers_count": 4855, "following_count": 4849, "tweet_count": 56925, "listed_count": 4}, "location": "SANTO  ANDR\u00c9- S\u00c3O PAULO", "id": "28586062"}, {"verified": false, "username": "rock_of_dragon8", "name": "\u5927\u9cf3 \u9f8d\u6607\ud83c\udf80\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 4925, "tweet_count": 147968, "listed_count": 3}, "location": "Japan", "id": "819734516885430273"}, {"verified": false, "username": "MajoLazaro_", "name": "MajuLazaro\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 102, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1141868513658834944"}, {"verified": false, "username": "ClothAna", "name": "\ud835\udd85\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 353, "tweet_count": 6555, "listed_count": 0}, "location": "Medianeira PR- Brasil.", "id": "1122657366900658178"}, {"verified": false, "username": "oManelzin", "name": "FURIA Manel \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 2698, "tweet_count": 141586, "listed_count": 25}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "id": "1354566678"}, {"verified": false, "username": "mignacia199", "name": "\ud83d\ude0fMaria ignacia\ud83d\ude0f\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 128, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "id": "1056731774162817024"}, {"verified": false, "username": "damesodames", "name": "dames", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 631, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "2573478156"}, {"verified": false, "username": "samueljesua", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 659, "tweet_count": 32949, "listed_count": 3}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "4187434820"}, {"verified": false, "username": "Liri_Rgb", "name": "Liri\u00e3Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 232, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "id": "305088523"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "username": "Evelyn45817774", "name": "Eve -\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 campeones-", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 50, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "1041493381694803973"}, {"verified": false, "username": "jlfs27", "name": "Jfranco", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 234, "tweet_count": 15485, "listed_count": 1}, "id": "774642127930142720"}, {"verified": false, "username": "larulos420", "name": "Alexandra Roman", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 184, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "location": "Lima ,Per\u00fa", "id": "153961571"}, {"verified": false, "username": "thaesveras", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 349, "tweet_count": 10063, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "329760873"}, {"verified": false, "username": "hiramprincipal", "name": "Hiram M. Trejo Rib\u00e9ry", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4083, "tweet_count": 219124, "listed_count": 113}, "location": "Ubicaci\u00f3n: domicilio conocido", "id": "293605750"}, {"verified": true, "username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 1291545, "following_count": 1900, "tweet_count": 138443, "listed_count": 2334}, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "id": "39522911"}, {"verified": false, "username": "fioddr", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 121, "tweet_count": 20672, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "298873293"}, {"verified": false, "username": "renanalves_00", "name": "Renan \ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 873, "tweet_count": 78242, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2966502988"}, {"verified": false, "username": "jesusabrahan01", "name": "jesus fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 4764, "tweet_count": 19886, "listed_count": 10}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "765149947"}, {"verified": false, "username": "juandiaz50", "name": "LA BALA", "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "id": "275458733"}, {"verified": false, "username": "bebelabeckham", "name": "A \u00cdndia do site \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 2319, "tweet_count": 85086, "listed_count": 1}, "location": "Porto de Santana, Cariacica", "id": "1676596273"}, {"verified": false, "username": "LuisMcely", "name": "Luis Cely", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "390502738"}, {"verified": false, "username": "SebastianToba_", "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 482, "tweet_count": 9685, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "1114895916"}, {"verified": false, "username": "ClariB93", "name": "Clari Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 309, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "id": "1946893218"}, {"verified": false, "username": "walthvall", "name": "Walther Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 183, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "1118964709712179200"}, {"verified": false, "username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32994, "following_count": 2247, "tweet_count": 25208, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "id": "290419538"}, {"verified": false, "username": "hymnosmx", "name": "Hymnos-mx", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 121, "tweet_count": 926, "listed_count": 5}, "id": "2516639400"}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22898, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "username": "dududies", "name": "Maria Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 428, "tweet_count": 32492, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "2213046700"}, {"verified": false, "username": "AyuLk", "name": "AyE", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 85, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba", "id": "2203988923"}, {"verified": false, "username": "Indiiraagb", "name": "\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 296, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "912727671372697600"}, {"verified": false, "username": "shawntarraft", "name": "Mari y la ctmreee \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 67, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1100882682807046144"}, {"verified": false, "username": "cecizarate97", "name": "Ceci Z\u00e1rate M", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 806, "tweet_count": 29739, "listed_count": 5}, "id": "4039750521"}, {"verified": false, "username": "parkerxtons", "name": "ki || \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 376, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}, "id": "898318543795757056"}, {"verified": false, "username": "Not_RedStar", "name": "\u2728Lia\u2728 in Genshin hell", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 685, "tweet_count": 42749, "listed_count": 5}, "id": "383476438"}, {"verified": false, "username": "ludgodoy_", "name": "ludmila\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2066, "tweet_count": 60421, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "366120672"}, {"verified": false, "username": "franks_mp", "name": "Soy Franks", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 704, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "1542488341"}, {"verified": false, "username": "johnnycreeper13", "name": "John Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 202, "tweet_count": 2434, "listed_count": 2}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "322782798"}, {"verified": false, "username": "smarkwerks", "name": "Smarkwerks", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 188, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "location": "The \"Universe\" and beyond!", "id": "775763562882932736"}, {"verified": false, "username": "BR0KENWlNGS_", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 12, "tweet_count": 3861, "listed_count": 3}, "location": "\u3164\u3164  \u276a\u2b52\u276b\u3164\u00bd \ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc12\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d \ufe55 odile's legacy\u00a0 \u2500\n\u3164\u3164  #\u20de btrp    \u2039\u2039   bulovi\u0251   \ud834\udd44\ud834\udd44   ch\u0251otic mess", "id": "1094795629212119047"}, {"verified": false, "username": "Soffiesp", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 156, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "location": "Cordillera, Paraguay", "id": "1004827136690139136"}, {"verified": false, "username": "NanyHarry", "name": "\ud83e\uddda Stephen", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 537, "tweet_count": 25022, "listed_count": 1}, "location": "NO\u00c9", "id": "1050406101764718594"}, {"verified": false, "username": "jossemina", "name": "jose mina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 127, "tweet_count": 8984, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "3244001751"}, {"verified": false, "username": "marvelousofia", "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 361, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "id": "2958044559"}, {"verified": false, "username": "siserunoesganar", "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1605, "tweet_count": 95258, "listed_count": 9}, "location": " ", "id": "1703159341"}, {"verified": false, "username": "fabcansado", "name": "F.A.B.", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1053, "tweet_count": 10508, "listed_count": 0}, "id": "2743644543"}, {"verified": false, "username": "Alexis_NMB", "name": "AlexisNicole\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbc", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 188, "tweet_count": 45270, "listed_count": 4}, "id": "167682654"}, {"verified": false, "username": "Dolmedoz", "name": "Gaby Olmedo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 125, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "id": "1134540393540984834"}, {"verified": false, "username": "cwrlp", "name": "pi r \ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1521, "tweet_count": 17414, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "3700498095"}, {"verified": false, "username": "RESIST_VEN", "name": "FUERZA VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 893, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "763357809115267072"}, {"verified": false, "username": "vzlasuper1", "name": "@Vzlasuper\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 14957, "following_count": 6108, "tweet_count": 63891, "listed_count": 6}, "location": "\u2763\ufe0f", "id": "1087391253933838337"}, {"verified": false, "username": "ohmyg0th_", "name": "o\u0336\u0309\u0333p\u0337\u035d\u0317h\u0335\u0304\u0328a\u0335\u0300\u0353n\u0338\u0314\u0327i\u0335\u0343\u0320m\u0335\u0344\u033c", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 194, "tweet_count": 20963, "listed_count": 2}, "location": "en una", "id": "2437575499"}, {"verified": false, "username": "zinflaneur", "name": "axel", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 106, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "location": "my dogs heart", "id": "1115496856581177344"}, {"verified": false, "username": "joacojachow", "name": "Joacojachow", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 189, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "id": "1095676443269447680"}, {"verified": false, "username": "Aldanamaciel14", "name": "Aldana\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 131, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "id": "1007439856044249090"}, {"verified": false, "username": "agustincapp", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc5\ud835\udcc5\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 276, "tweet_count": 40796, "listed_count": 1}, "location": "Donde matan fiscales", "id": "2159990978"}, {"verified": false, "username": "SAeNcSA", "name": "SAeNcSA", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 328, "tweet_count": 6909, "listed_count": 11}, "id": "130568415"}, {"verified": false, "username": "PostGame_ES", "name": "PostGame", "public_metrics": {"followers_count": 18832, "following_count": 3238, "tweet_count": 54413, "listed_count": 293}, "location": "https://postgame.es", "id": "394644328"}, {"verified": false, "username": "atenassp", "name": "Atenas", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 442, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1151977284372508674"}, {"verified": false, "username": "PaaoGaleano", "name": "\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 891, "tweet_count": 14575, "listed_count": 2}, "location": "Misiones, Argentina", "id": "2442788168"}, {"verified": false, "username": "Valen___ibazeta", "name": "Valentina\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 342, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "id": "1167991943126749184"}, {"verified": false, "username": "rept1lboy", "name": "Agust\u00edn \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 88, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "897611976297328640"}, {"verified": false, "username": "luigi_ramoon", "name": "Luigi Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 176, "tweet_count": 728, "listed_count": 1}, "location": "Nacajuca, Tabasco", "id": "992926939336888322"}, {"verified": false, "username": "_Estoy_Sola_", "name": "Hela", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 10716, "tweet_count": 9843, "listed_count": 29}, "location": "Argentina.", "id": "2686045429"}, {"verified": false, "username": "Camilly_tr", "name": "p7", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 442, "tweet_count": 22242, "listed_count": 1}, "location": "ES/ 027", "id": "860894540143759361"}, {"verified": false, "username": "sousa_gentil", "name": "a_gentil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 172, "tweet_count": 15656, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "933085001343741956"}, {"verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Distrito Capital", "id": "1409068826"}, {"verified": false, "username": "nrm_______", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 294, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": ".", "id": "1409268968"}, {"verified": false, "username": "Leticia_Oneda", "name": "\ud835\udd46\u2115\ud835\udd3c\ud835\udd3b\ud835\udd38 \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 600, "tweet_count": 82566, "listed_count": 0}, "location": "Jaragua do Sul", "id": "1000432726028275714"}, {"verified": false, "username": "YoVicent", "name": "vicente soler", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 593, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3119726242"}, {"verified": false, "username": "ThamirysSanta11", "name": "Thamirys Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2052, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "id": "1167917187799158784"}, {"verified": true, "username": "revistagalileu", "name": "Revista Galileu", "public_metrics": {"followers_count": 727855, "following_count": 413, "tweet_count": 53357, "listed_count": 2884}, "id": "20799928"}, {"verified": false, "username": "folieakilljoy", "name": "GAB \u00e9 LULA 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1892, "tweet_count": 36432, "listed_count": 9}, "id": "803217861238001664"}, {"verified": false, "username": "AHSBrasil", "name": "AHS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53114, "following_count": 210, "tweet_count": 8649, "listed_count": 103}, "location": "Brasil", "id": "439955117"}, {"verified": false, "username": "Draconetzah", "name": "Draco Netzah \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 419, "tweet_count": 34472, "listed_count": 2}, "location": "Ether", "id": "707973494"}, {"verified": false, "username": "mon_mam0n", "name": "mon_mam0n", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 177, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "1073047681596121088"}, {"verified": false, "username": "DanielSW", "name": "I N V A L I D", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 277, "tweet_count": 8159, "listed_count": 4}, "location": "Granite City", "id": "15288743"}, {"verified": false, "username": "princesshausen", "name": "\ud83d\udc7bMich\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 397, "tweet_count": 140994, "listed_count": 26}, "location": "Mexico City", "id": "65583397"}, {"verified": false, "username": "soniaenciso6", "name": "sonia \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 243, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "location": "PY", "id": "1272877694"}, {"verified": false, "username": "CaroladelValle2", "name": "Carola del Valle", "public_metrics": {"followers_count": 7099, "following_count": 3790, "tweet_count": 41948, "listed_count": 21}, "location": "Chile", "id": "439406362"}, {"verified": false, "username": "walecastro71", "name": "\u01b8\u04dc\u01b7 Dulcynea Van Helsing \u271e\u01b8\u04dc\u01b7", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1172, "tweet_count": 20805, "listed_count": 17}, "location": "Transilvania, Dark Castle. ", "id": "3128176795"}, {"verified": false, "username": "bioponic", "name": "AD1NF1N1TUM", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 542, "tweet_count": 34383, "listed_count": 22}, "location": "Miami, FL", "id": "22583142"}, {"verified": false, "username": "FlatCapDebugger", "name": "The Rye\u2b50\ufe0fky Horror Picture Show", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 279, "tweet_count": 44336, "listed_count": 30}, "location": "Over the hills and far away", "id": "390424384"}, {"verified": false, "username": "Geo_KoH", "name": "Gheoul \ud83c\udf38\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 654, "tweet_count": 100239, "listed_count": 7}, "location": "San Jose, Costa Rica", "id": "117001919"}, {"verified": false, "username": "s__carson", "name": "Shawn is gunning for 3-79-0", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 958, "tweet_count": 206807, "listed_count": 24}, "location": "Pennsylvania ", "id": "764310858"}, {"verified": false, "username": "MorellAzul87", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 111, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "id": "1158451934220685314"}, {"verified": false, "username": "namjoonietts", "name": "karol\u2077 is an anti-hero", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 461, "tweet_count": 283718, "listed_count": 0}, "location": "\u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "29796613"}, {"verified": false, "username": "PutoECarente", "name": "Galdino", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 165, "tweet_count": 333, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1150977771365163008"}, {"verified": false, "username": "MitiIke", "name": "Haru", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 337, "tweet_count": 21066, "listed_count": 1}, "location": "any pronouns tho", "id": "970795251735523328"}, {"verified": false, "username": "VIK050", "name": "VICTORRES van GRIEKEN", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 3440, "tweet_count": 27090, "listed_count": 0}, "location": "Barinas, Venezuela", "id": "35242477"}, {"verified": false, "username": "Yasmorena_", "name": "Cigan", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 229, "tweet_count": 29052, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3232071269"}, {"verified": false, "username": "CaamiCai_", "name": "\u2203XVI", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 636, "tweet_count": 36382, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "387262346"}, {"verified": false, "username": "dromerito10", "name": "Danilo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1704, "tweet_count": 151147, "listed_count": 3}, "id": "2949631983"}, {"verified": false, "username": "_yo_opino", "name": "ConsuelitoMejia@.", "public_metrics": {"followers_count": 12065, "following_count": 7820, "tweet_count": 88183, "listed_count": 5}, "location": "worldwide", "id": "1016154415"}, {"verified": false, "username": "Eterno_Zavalita", "name": "Neo Zavalita", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "location": "Republica Independiente AQP", "id": "310440902"}, {"verified": false, "username": "JuanSheput", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}, "location": "Lima, Peru", "id": "33808317"}, {"verified": false, "username": "DrikaShelby", "name": "Drika \ud83d\udcda \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 775, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3368569024"}, {"verified": false, "username": "gloriagruude", "name": "matheuszinho", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 343, "tweet_count": 25332, "listed_count": 0}, "location": "Horizonte, Brasil", "id": "1094685250284859393"}, {"verified": false, "username": "juliannarandrad", "name": "juju \u00e9 lula 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 426, "tweet_count": 59088, "listed_count": 1}, "location": "022", "id": "999388719894466560"}, {"verified": false, "username": "hern_lalo", "name": "Eduardo\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 227, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "id": "2235972250"}, {"verified": false, "username": "osledilo", "name": "La Lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1339, "tweet_count": 42831, "listed_count": 5}, "location": "Dosquebradas, Colombia", "id": "3049962341"}, {"verified": false, "username": "HELIODOPTERO", "name": "Gonzalo Guill\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 646571, "following_count": 1031, "tweet_count": 148951, "listed_count": 1052}, "id": "138206058"}, {"verified": false, "username": "CarlusSponder", "name": "Carlus Sponder CRISTO \u00c9 POR N\u00d3S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2501, "tweet_count": 88183, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "52490830"}, {"verified": false, "username": "FlavioAzevedoRB", "name": "Fl\u00e1vio Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 5516, "tweet_count": 12740, "listed_count": 8}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "id": "1035333583542599680"}, {"verified": false, "username": "marieselgomz", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1233, "tweet_count": 25309, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "707285122467418114"}, {"verified": false, "username": "siteptbr", "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234643, "following_count": 6689, "tweet_count": 26667, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "username": "ChiinaEliias", "name": "Chiina", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 153, "tweet_count": 23559, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "716508552072921089"}, {"verified": false, "username": "Soofi_Moreno", "name": "Sof\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 441, "tweet_count": 42332, "listed_count": 0}, "location": "\u1da0\u1db8\u1d9c\u1d4f\u1d67\u2092\u1d64", "id": "345529654"}, {"verified": false, "username": "PlzRayane", "name": "\u00ae1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 223, "tweet_count": 25320, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "871221665354715136"}, {"verified": false, "username": "BabaLothbrok", "name": "Baba", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 199, "tweet_count": 93790, "listed_count": 19}, "location": "Marselha, Fran\u00e7a", "id": "823884295"}, {"verified": false, "username": "_letraqueur_", "name": "Le Traqueur", "public_metrics": {"followers_count": 28866, "following_count": 226, "tweet_count": 36250, "listed_count": 47}, "id": "2688139332"}, {"verified": false, "username": "paulac005", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 152, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "898347510154088448"}, {"verified": false, "username": "Jefferson_Theta", "name": "Jefferson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 150, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "826454284917145601"}, {"verified": false, "username": "losita95", "name": "\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 723, "tweet_count": 13604, "listed_count": 6}, "location": "PARAGUAY", "id": "462474551"}, {"verified": false, "username": "KobeBrady2Goat", "name": "#Kobe4Life \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1091, "tweet_count": 75915, "listed_count": 16}, "id": "75078512"}, {"verified": false, "username": "and_goldstein", "name": "spooky Ann\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 247, "tweet_count": 27016, "listed_count": 1}, "location": "Cornelia street ", "id": "3131432596"}, {"verified": false, "username": "Felipe_Scurll", "name": "Felipe Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1352, "tweet_count": 27691, "listed_count": 4}, "location": "Santiago de Chile", "id": "96843757"}, {"verified": false, "username": "higor_card", "name": "Higor Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 603, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "id": "2689647689"}, {"verified": false, "username": "GuidoAK1", "name": "Nordestino", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 577, "tweet_count": 90287, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "3400879948"}, {"verified": false, "username": "tinta_carbon", "name": "Tinta De Carb\u00f3n \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2309, "tweet_count": 10317, "listed_count": 3}, "id": "807398621326897154"}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366952, "following_count": 7, "tweet_count": 61334, "listed_count": 2848}, "location": "Mundo", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "username": "KoRnKid58", "name": "Jos\u00e9 Ernesto Borges", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 531, "tweet_count": 2140, "listed_count": 1}, "id": "3409399949"}, {"verified": false, "username": "OFMR2", "name": "Oscar Mej\u00eda Rohenes", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2776, "tweet_count": 292402, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "292663047"}, {"verified": false, "username": "harolariza1", "name": "Dios danos sabiduria", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 313, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "943818587118231559"}, {"verified": false, "username": "maicrocosmos", "name": "\uc774\ub7ec\uace0\uc0bd\ub2c8\ub2e4 \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 28, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "id": "1028766993481125894"}, {"verified": false, "username": "10fabiomorais", "name": "Contagem regressiva #foraBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1244, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "729626768"}, {"verified": false, "username": "SombraTricolor", "name": "Sombra Tricolor", "public_metrics": {"followers_count": 305870, "following_count": 682, "tweet_count": 71476, "listed_count": 628}, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "id": "24987280"}, {"verified": false, "username": "Kiararioss", "name": "Kiara\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 831, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1032610275340546053"}, {"verified": false, "username": "Kai_Olivr", "name": "K@iOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 72, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Jord\u00e3o, Brasil", "id": "1138251606095478789"}, {"verified": false, "username": "07_magri", "name": "amada, maravilhosa e odiada n\u00e9 moreh", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 60, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "id": "1166146606544109568"}, {"verified": false, "username": "MGoicocheaV", "name": "Manuel Goicochea", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1665, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "id": "1031559995345780742"}, {"verified": false, "username": "carmenlozada_dg", "name": "carmen lozada", "public_metrics": {"followers_count": 22546, "following_count": 868, "tweet_count": 15070, "listed_count": 33}, "location": "Lima, Peru", "id": "54928168"}, {"verified": false, "username": "vapensador", "name": "Peque\u00f1a Pipa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "id": "1126509636280938498"}, {"verified": false, "username": "vitouseless", "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "id": "2305572456"}, {"verified": false, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "id": "3367781907"}, {"verified": false, "username": "opinandip", "name": "El Rinc\u00f3n Del Ocio", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 247, "tweet_count": 39232, "listed_count": 6}, "location": "D\u00f3nde Me Lleve El Mapa", "id": "1166505745749295110"}, {"verified": false, "username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling", "public_metrics": {"followers_count": 67207, "following_count": 6635, "tweet_count": 27389, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852"}, {"verified": false, "username": "NicofastxD", "name": "Nicofast", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 259, "tweet_count": 68005, "listed_count": 13}, "location": "Planeta tierra", "id": "982360921447247874"}, {"verified": false, "username": "Milky_bat", "name": "M\u03b9\u0285\u0199\u10e7 \u019a\u050b\u04bd B\u03b1\u019a \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 123, "tweet_count": 36330, "listed_count": 9}, "location": "Horny Jail", "id": "4826174237"}, {"verified": false, "username": "pipsapora", "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 366, "tweet_count": 18552, "listed_count": 1}, "id": "335559207"}, {"verified": false, "username": "_atheswiftly", "name": "Athe \u2603\ufe0f\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2294, "tweet_count": 32487, "listed_count": 15}, "location": "Studio 21", "id": "817175111405072384"}, {"verified": false, "username": "QuequelLogoVc", "name": "\ud83d\udc46\ud83c\udffbl\u01ddnb\u01ddnb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83c\udf42\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 336, "tweet_count": 72540, "listed_count": 5}, "location": "Fenda do Recanto do Dem\u00f4nio", "id": "2756686450"}, {"verified": false, "username": "iimnaaat", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 670, "tweet_count": 13570, "listed_count": 0}, "location": "Alfea", "id": "825709357"}, {"verified": false, "username": "swiftiejungle13", "name": "giss\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1003, "tweet_count": 93760, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\ude80", "id": "862075848920375296"}, {"verified": false, "username": "ilaias_", "name": "yes honey", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 341, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "location": "Concordia \u27a1 Rosario, Argentina", "id": "1920505454"}, {"verified": false, "username": "pablo_graneri", "name": "Quake Kid", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 220, "tweet_count": 9510, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "816148724686721025"}, {"verified": true, "username": "JuanitoSay", "name": "Juanito Say", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "location": "Buenos Aires", "id": "29186267"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "username": "nuskita_love", "name": "Bel\u00e9n (on Midnights) \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 151, "tweet_count": 150812, "listed_count": 15}, "id": "38585138"}, {"verified": false, "username": "mikiscapin", "name": "M\u012dk\u012d\u26a1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 523, "tweet_count": 8067, "listed_count": 1}, "id": "141346379"}, {"verified": false, "username": "ThamiresAlvare8", "name": "Tata A\u00e7a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 705, "tweet_count": 9133, "listed_count": 0}, "location": "Vila Vila ", "id": "1012738718401212417"}, {"verified": false, "username": "martinsn__", "name": "N.", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 367, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\ude34", "id": "1159581659886477312"}, {"verified": false, "username": "MarcoAn52322760", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587419, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "rymaxxs_", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 677, "tweet_count": 67293, "listed_count": 1}, "id": "742022359847165952"}, {"verified": false, "username": "blairwolves", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1174, "tweet_count": 51786, "listed_count": 7}, "location": "Brazil", "id": "623096008"}, {"verified": false, "username": "janespi", "name": "Jeannette Espinoza \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 793, "tweet_count": 15995, "listed_count": 1}, "id": "130236613"}, {"verified": true, "username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2675586, "following_count": 2893, "tweet_count": 48914, "listed_count": 3305}, "location": "Vargas", "id": "39176902"}, {"verified": true, "username": "Analitica", "name": "Anal\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "40461089"}, {"verified": false, "username": "vando_correia", "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!", "public_metrics": {"followers_count": 23731, "following_count": 24168, "tweet_count": 274847, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "id": "258425435"}, {"verified": false, "username": "DekkerBass", "name": "Rafa Dekker", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 133, "tweet_count": 14771, "listed_count": 0}, "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Sevilla", "id": "447232691"}, {"verified": false, "username": "wickedola", "name": "dodola ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 149, "tweet_count": 6032, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1017620821450346496"}, {"verified": false, "username": "jrmarkoss", "name": "JESSE RUTHERFORD", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 422, "tweet_count": 35092, "listed_count": 1}, "id": "4771218856"}, {"verified": false, "username": "enialanse", "name": "Sharkira \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 445, "tweet_count": 28811, "listed_count": 3}, "id": "1628667649"}, {"verified": false, "username": "Manonthewitch", "name": "Mabi", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1473, "tweet_count": 10264, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udcda | she/her", "id": "1135727778513465344"}, {"verified": false, "username": "mrsinister75", "name": "MR.SINISTER75", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 994, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "id": "3073397233"}, {"verified": false, "username": "__mviniciuss", "name": "Marcus", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 462, "tweet_count": 229226, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "161255801"}, {"verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "username": "GoldenalwaysHS", "name": "K\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 536, "tweet_count": 19623, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "868856821221425152"}, {"verified": false, "username": "chwespring", "name": "mandy", "public_metrics": {"followers_count": 10786, "following_count": 11067, "tweet_count": 31420, "listed_count": 12}, "location": "multifandom", "id": "1126990078486745088"}, {"verified": false, "username": "joanna6l_", "name": "La Yoa \ud83d\udc51\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 62, "tweet_count": 67060, "listed_count": 1}, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "id": "820978839702605825"}, {"verified": true, "username": "OpinionLSR", "name": "Opini\u00f3n La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 18998, "following_count": 1863, "tweet_count": 201584, "listed_count": 183}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "4916960534"}, {"verified": false, "username": "aj_vilela", "name": "ana julia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 263, "tweet_count": 29020, "listed_count": 2}, "id": "957504907292094465"}, {"verified": false, "username": "fuqlqkriwkqjao", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 66801, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "930252613144186880"}, {"verified": false, "username": "Rayanne_arruda", "name": "THAT GIRL", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 145, "tweet_count": 19589, "listed_count": 0}, "id": "1116014443438202882"}, {"verified": false, "username": "RooMeloo", "name": "ds3", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 102, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}, "id": "1147618932880265217"}, {"verified": false, "username": "KiraKennedyHNR", "name": "KiraHausen", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1551, "tweet_count": 28916, "listed_count": 2}, "location": "Ontario, Canada", "id": "1181038537"}, {"verified": false, "username": "platonic_venus", "name": "\u0f3a\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87 \ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 294, "tweet_count": 126070, "listed_count": 1}, "location": "L'H / she/they", "id": "814506870102704130"}, {"verified": false, "username": "_vatc12_", "name": "\u0251 \u0253 \u026a\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 150, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "location": "Cuernavaca, Morelos", "id": "705897657307418624"}, {"verified": false, "username": "Romi_Torrez", "name": "Romina Torrez\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 183, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "location": "Limpio, Paraguay", "id": "987368508433584128"}, {"verified": false, "username": "marcelo_viana90", "name": "Marcelo Viana", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 400, "tweet_count": 31257, "listed_count": 6}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "285564722"}, {"verified": false, "username": "rhyansandrini", "name": "nirian", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 278, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal", "id": "876552454011322368"}, {"verified": false, "username": "morillo_ysmari", "name": "Ysmari Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 774, "tweet_count": 359727, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "885724875419037697"}, {"verified": false, "username": "OPAAASHAWN", "name": "princess lau", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1497, "tweet_count": 26110, "listed_count": 1}, "location": "Lost In Brazil", "id": "814487306870673409"}, {"verified": false, "username": "stressiedout", "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 584, "tweet_count": 82365, "listed_count": 0}, "location": " (eng/esp) she/her ", "id": "708523289015160832"}, {"verified": false, "username": "Ievitathecity", "name": "disi !! moved!!!", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 317, "tweet_count": 77583, "listed_count": 0}, "location": "\u22ac ", "id": "1076146371663745024"}, {"verified": false, "username": "bialopessg", "name": "bibs", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 242, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "953743199742328833"}, {"verified": false, "username": "darkkinghjcf", "name": "H\u00e9ctor Cari\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 95, "tweet_count": 335718, "listed_count": 39}, "location": "Cuernavaca/Morelos- Mexico", "id": "64216320"}, {"verified": false, "username": "lucasreis7", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1175, "tweet_count": 61252, "listed_count": 16}, "location": "Uberl\u00e2ndia - Brasil", "id": "95277756"}, {"verified": false, "username": "Matielsson", "name": "Matielsson", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 97, "tweet_count": 2512, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, MG", "id": "892943745762635776"}, {"verified": false, "username": "taexggu", "name": "\u1d04 \u1d0f \u0274 \u026a \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2601\u5f61\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 3846, "tweet_count": 58589, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc6 YET TO COME!", "id": "3065835831"}, {"verified": false, "username": "Mr_Ezran", "name": "MR. EZRAN", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2577, "tweet_count": 67263, "listed_count": 19}, "id": "95528339"}, {"verified": false, "username": "Scarsland", "name": "P\u00f8w\u00f0e\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 155, "tweet_count": 72246, "listed_count": 12}, "location": "Varekai", "id": "1416349225"}, {"verified": false, "username": "Li17818", "name": "Libur \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1235, "tweet_count": 4887, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "888056027291295744"}, {"verified": false, "username": "jc_ddk14", "name": "JUAN CARLOS DDK", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2383, "tweet_count": 17253, "listed_count": 6}, "id": "296087936"}, {"verified": false, "username": "enoughabastard", "name": "Buttercup", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 778, "tweet_count": 66260, "listed_count": 30}, "location": "Fortaleza -Brasil", "id": "38699495"}, {"verified": false, "username": "namiglitter", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 748, "tweet_count": 31094, "listed_count": 13}, "location": "Thousand Sunny ", "id": "913175306"}, {"verified": false, "username": "jeongyeonsroses", "name": "sarah \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 3032, "tweet_count": 57911, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude60 \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\ude62\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e \u2014 \ud835\udff5\ud835\udff3", "id": "3225516483"}, {"verified": false, "username": "Anaceromaria", "name": "Ana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 79, "tweet_count": 3722, "listed_count": 1}, "location": "Denpasar,Bali", "id": "2311974433"}, {"verified": false, "username": "LiosBrett", "name": "LiosBrett\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 478, "tweet_count": 25879, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "164787737"}, {"verified": false, "username": "camilaabdo_", "name": "Camila Abdo", "public_metrics": {"followers_count": 82204, "following_count": 777, "tweet_count": 14223, "listed_count": 144}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "965104559453589504"}, {"verified": false, "username": "Feer_Nandah_", "name": "Nandah", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 148, "tweet_count": 27994, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "id": "1526213245"}, {"verified": false, "username": "FAlRYPCY", "name": "'", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 50, "tweet_count": 92636, "listed_count": 6}, "id": "1523138876"}, {"verified": false, "username": "Sr_Imon", "name": "Imon", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 436, "tweet_count": 64700, "listed_count": 13}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "580385565"}, {"verified": false, "username": "katherinC_16", "name": "Katherine \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 322, "tweet_count": 6378, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil /Ecuador ", "id": "289437659"}, {"verified": false, "username": "franfeelipe", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 178, "tweet_count": 11342, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "712785063969230848"}, {"verified": false, "username": "ataldaluara", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 3178, "tweet_count": 56741, "listed_count": 12}, "location": "hogwarts", "id": "2380554883"}, {"verified": false, "username": "victoria__braga", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 665, "tweet_count": 61198, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "188393229"}, {"verified": false, "username": "valenunes29", "name": "V A L E", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 831, "tweet_count": 24261, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai", "id": "2806680009"}, {"verified": false, "username": "caaarqf", "name": "Caaar \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 56, "tweet_count": 28057, "listed_count": 0}, "location": "Pontevedra, Galicia", "id": "1021183393629966336"}, {"verified": false, "username": "rogeriokaka", "name": "FORA DO AR", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 67, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "location": "brazil", "id": "43957448"}, {"verified": false, "username": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "id": "3534491063"}, {"verified": false, "username": "ange_dar3", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 99, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "id": "1147294938528456704"}, {"verified": false, "username": "MichiAguacate", "name": "El Leitox~", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 565, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "id": "136041392"}, {"verified": false, "username": "JuanMan22154891", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 229, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1165617146585653248"}, {"verified": false, "username": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 476022, "following_count": 579, "tweet_count": 154317, "listed_count": 1165}, "location": "Argentina", "id": "43814969"}, {"verified": false, "username": "floresygalaxias", "name": "W A N D A \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 93, "tweet_count": 550, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1082452859629813766"}, {"verified": false, "username": "JuanS04956833", "name": "Juan S", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 400, "tweet_count": 225465, "listed_count": 1}, "id": "926469410700890113"}, {"verified": false, "username": "TRUFAULT", "name": "TRUFAULT 'Historia Militar'", "public_metrics": {"followers_count": 29033, "following_count": 391, "tweet_count": 14813, "listed_count": 285}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "92672494"}, {"verified": false, "username": "ValentinMP14", "name": "Valentin Medrano P", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3545, "tweet_count": 5928, "listed_count": 7}, "location": "Boca Chica, Dominican Republic", "id": "1635882630"}, {"verified": false, "username": "abenjamin28", "name": "ALEXANDER BENJAMIN-G", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 461, "tweet_count": 10751, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo city", "id": "137909066"}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"verified": false, "username": "biallq", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 115, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "id": "3424465066"}, {"verified": false, "username": "Rapture_99", "name": "Rapture \ud83d\udc79\u9b3c", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 224, "tweet_count": 13931, "listed_count": 2}, "location": "Neo-Tokyo", "id": "2603209730"}, {"verified": false, "username": "BrioMc", "name": "(E)Brio \ud808\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 735, "tweet_count": 80790, "listed_count": 14}, "id": "420272456"}, {"verified": false, "username": "Eli_Urquiza", "name": "ELI", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 266, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "id": "4156995737"}, {"verified": false, "username": "EugeFisz", "name": "EugeFisz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 406, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "id": "1149492018533584896"}, {"verified": false, "username": "M_Bronenberg", "name": "Mariano Bronenberg", "public_metrics": {"followers_count": 11955, "following_count": 7504, "tweet_count": 177317, "listed_count": 99}, "location": "Mar del Plata City - Argentina", "id": "18032397"}, {"verified": false, "username": "durdenbruises", "name": "rafa! at the disco", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 2998, "tweet_count": 45222, "listed_count": 16}, "location": "hufflepuff \u2022 cabin 7", "id": "820004387829465089"}, {"verified": false, "username": "SofiFernndezz", "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 236, "tweet_count": 7201, "listed_count": 0}, "location": "Privet Drive", "id": "820159385141964800"}, {"verified": false, "username": "Crvg_Nath", "name": "Nat\u00e1lia\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 15247, "following_count": 8925, "tweet_count": 148098, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9ier ", "id": "4343748369"}, {"verified": false, "username": "souzaopa", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 683, "tweet_count": 38873, "listed_count": 0}, "location": " Zona Oeste", "id": "1485644262"}, {"verified": false, "username": "lulia13_", "name": "cait's juia \ud83e\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 4498, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "id": "871833391108435968"}, {"verified": false, "username": "tapetedamadonna", "name": "Turma da Bub\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 3375, "tweet_count": 26876, "listed_count": 1}, "location": "Castanhal, Brasil", "id": "2288301873"}, {"verified": false, "username": "micke_r28", "name": "Mickelangela Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 745, "tweet_count": 6943, "listed_count": 0}, "id": "1165962202928619521"}, {"verified": false, "username": "ImMauin", "name": "Sebastian Leon", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 149, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1095184310985023488"}, {"verified": false, "username": "freiheit89_", "name": "Mel\u2661.", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 159, "tweet_count": 167239, "listed_count": 73}, "location": "Per\u00fa.", "id": "118222628"}, {"verified": false, "username": "alxmncn", "name": "alexia \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 651, "tweet_count": 49417, "listed_count": 2}, "location": "no \u2764\ufe0f da nanai ", "id": "587672287"}, {"verified": false, "username": "Whoismrsnicole", "name": "Nicky Nikas", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 2997, "tweet_count": 166545, "listed_count": 116}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "188950666"}, {"verified": false, "username": "ThaisAlmazan1", "name": "Thais Almazan \ud83d\udc99\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 4990, "tweet_count": 12261, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "718547248041299970"}, {"verified": false, "username": "claudiiia_6", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 301, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "id": "981899974211522560"}, {"verified": false, "username": "mayckel11", "name": "Mayckel", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}, "location": "Atlanta, GA", "id": "114841867"}, {"verified": false, "username": "sjatte_ma", "name": "Sixto", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 502, "tweet_count": 17425, "listed_count": 2}, "location": "At grillby's", "id": "19100873"}, {"verified": false, "username": "kpasasantiago", "name": "K-pAsA eN Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 13102, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1385971272"}, {"verified": false, "username": "the_Sun5hine", "name": "\ud83c\udf08 Sunshine \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 377, "tweet_count": 56198, "listed_count": 1}, "id": "1080668802990465024"}, {"verified": false, "username": "EvielJanter", "name": "Spooky Eviel \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 329, "tweet_count": 48464, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e1gala", "id": "2184893720"}, {"verified": false, "username": "karina_potter", "name": "#backtohogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1127, "tweet_count": 53673, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil \u2665 ", "id": "213160185"}, {"verified": false, "username": "DianaIs0299", "name": "Diana Isabel \ud83c\udf43\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 966, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "1020343045743693824"}, {"verified": false, "username": "moonchildnb", "name": "nayeli;\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 915, "tweet_count": 103941, "listed_count": 10}, "location": "MX", "id": "266887167"}, {"verified": false, "username": "sephnate", "name": "nate \u2022 BLACK ADAM SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1310, "tweet_count": 27324, "listed_count": 14}, "location": "\ud835\uddc3\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7, \ud835\uddd0\ud835\uddd2", "id": "2301752644"}, {"verified": false, "username": "MaraujoRodolfo", "name": "Rodolfo Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "id": "2490167526"}, {"verified": false, "username": "leaaparecida_", "name": "\u200e\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 928, "tweet_count": 37139, "listed_count": 0}, "location": "+5531", "id": "163673977"}, {"verified": false, "username": "natielyibr", "name": "natiely", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 153, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1061936897755361282"}, {"verified": false, "username": "ceciliaencina", "name": "Cecilia Grierson", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 2860, "tweet_count": 109263, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "196606098"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "378944786"}, {"verified": false, "username": "Monquit3st", "name": "Phrodlogg", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1712, "tweet_count": 29965, "listed_count": 0}, "id": "3883748319"}, {"verified": false, "username": "rwnxto", "name": "\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1316, "tweet_count": 11637, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts/Camp Half Blood", "id": "780556570228760577"}, {"verified": false, "username": "cr0mi", "name": "puta micro \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 587, "tweet_count": 18053, "listed_count": 3}, "location": "tu puta madre", "id": "2270362580"}, {"verified": false, "username": "Deuteros1974", "name": "Jos\u00e9 Mor\u00e1n Baquerizo", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 1219, "tweet_count": 131017, "listed_count": 33}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "158585905"}, {"verified": false, "username": "LuisHannaNader", "name": "Luis HANNA Nader", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1173, "tweet_count": 12291, "listed_count": 8}, "location": "Ecuador", "id": "322314463"}, {"verified": false, "username": "ElTurcoChain", "name": "Rodrigo Chain", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 332, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "location": "Capital - Corrientes", "id": "3060328886"}, {"verified": false, "username": "nathaliolvr", "name": "Nathali", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 670, "tweet_count": 20953, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "727441079964975104"}, {"verified": false, "username": "SinistraodaZN", "name": "Gabriel Victor", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 175, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}, "id": "742828571429834756"}, {"verified": false, "username": "danimer08", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 412, "tweet_count": 34310, "listed_count": 4}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "326275765"}, {"verified": false, "username": "dvkrjj", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 5550, "tweet_count": 72590, "listed_count": 2}, "location": "Hogwarts, Scotland", "id": "915176991137165313"}, {"verified": false, "username": "centralperx", "name": "ahs", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1624, "tweet_count": 64505, "listed_count": 7}, "location": "multifandom", "id": "723927927180668930"}, {"verified": false, "username": "ChChapy", "name": "Chapy California", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 941, "tweet_count": 126980, "listed_count": 7}, "location": "Faro De Los Ahogados", "id": "299272274"}, {"verified": false, "username": "CorvoMecanique", "name": "Le Corvo M\u00e9canique", "public_metrics": {"followers_count": 32360, "following_count": 368, "tweet_count": 138598, "listed_count": 267}, "location": "Lima", "id": "79006286"}, {"verified": false, "username": "mardeviento", "name": "Mar de Viento FM 90.7 MDQ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 802, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "888433379187752961"}, {"verified": false, "username": "gojiracaipira", "name": "Gojira", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 330, "tweet_count": 37742, "listed_count": 2}, "location": "Neo Tokyo ", "id": "68547919"}, {"verified": false, "username": "Iuxstarguardian", "name": "paiN gio", "public_metrics": {"followers_count": 9578, "following_count": 1603, "tweet_count": 252433, "listed_count": 129}, "id": "320330553"}, {"verified": false, "username": "mi_ayres", "name": "Milca Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2215, "tweet_count": 125606, "listed_count": 1}, "location": "Amazonas, Brasil", "id": "462279680"}, {"verified": false, "username": "itolindoo", "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 49389, "following_count": 3342, "tweet_count": 111546, "listed_count": 145}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "917893531771064320"}, {"verified": false, "username": "exactamenteanto", "name": "Antonella\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 727, "tweet_count": 80828, "listed_count": 1}, "location": "Caseros, Argentina", "id": "842205858"}, {"verified": false, "username": "mar_atori", "name": "Estefan\u00eda Mart\u00ednez.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 90, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "id": "859220566028541952"}, {"verified": false, "username": "McOmghall", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "location": "Galiza, Europa", "id": "219614766"}, {"verified": false, "username": "empiezoporuve", "name": "Hell yeah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 479, "tweet_count": 115971, "listed_count": 12}, "location": "Etheria", "id": "419777421"}, {"verified": false, "username": "Jogadorcamisa27", "name": "Ryan Pablo \ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 395, "tweet_count": 16188, "listed_count": 0}, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "id": "1022230380420759554"}, {"verified": false, "username": "_vittinho31", "name": "vittinho", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1571, "tweet_count": 46328, "listed_count": 1}, "location": "O21", "id": "2311875301"}, {"verified": false, "username": "suppaSmooth", "name": "EXO IN YOUR AREA", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 185, "tweet_count": 16643, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "345776542"}, {"verified": false, "username": "foryoufavss", "name": "mona", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 1326, "tweet_count": 137939, "listed_count": 10}, "location": "carla maraisa \u2661\ufe0e maiara carla", "id": "345982760"}, {"verified": false, "username": "yanglowing", "name": "yagi !!", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 2, "tweet_count": 18418, "listed_count": 6}, "location": "she/her", "id": "1155553378698764289"}, {"verified": false, "username": "taegireason", "name": "na", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 4334, "tweet_count": 26241, "listed_count": 15}, "id": "1130855503691517954"}, {"verified": false, "username": "brinosa23", "name": "\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 13854, "following_count": 197, "tweet_count": 65298, "listed_count": 24}, "id": "4105293736"}, {"verified": false, "username": "Estherzi", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "id": "134924911"}, {"verified": false, "username": "Xaimito", "name": "Jaime Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2840, "tweet_count": 22362, "listed_count": 1}, "id": "245652779"}, {"verified": false, "username": "mulishajoha", "name": "Johannes S.", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 509, "tweet_count": 111231, "listed_count": 0}, "location": "Hell", "id": "116303518"}, {"verified": true, "username": "AEWonTV", "name": "AEW on TV", "public_metrics": {"followers_count": 454099, "following_count": 193, "tweet_count": 16372, "listed_count": 1209}, "id": "1128707845589876736"}, {"verified": false, "username": "IgorJohnLupin_", "name": "igor john lupin", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 725, "tweet_count": 47876, "listed_count": 5}, "id": "472577722"}, {"verified": false, "username": "lilpumnigga", "name": "MM\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 555, "tweet_count": 24482, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "704006923105017857"}, {"verified": false, "username": "jdterza", "name": "RCjhonny\u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 280, "tweet_count": 86521, "listed_count": 14}, "id": "602771313"}, {"verified": false, "username": "crisexeflores", "name": "Cristhian", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1752, "tweet_count": 106770, "listed_count": 18}, "location": "Barilochense en Buenos Aires", "id": "539474407"}, {"verified": false, "username": "martinez56bis", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 939059, "listed_count": 26}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "451511921"}, {"verified": false, "username": "zuraako", "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 659, "tweet_count": 55173, "listed_count": 46}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "183757247"}, {"verified": false, "username": "daijoburu", "name": "Buru \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 143828, "following_count": 501, "tweet_count": 20958, "listed_count": 61}, "id": "2685565862"}, {"verified": false, "username": "JazAbbruzzese", "name": "Jaz \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 140, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1088466101330210817"}, {"verified": false, "username": "ARQUICORDOBA", "name": "# 41% arquiCordoba", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 9055, "tweet_count": 203182, "listed_count": 42}, "id": "139531805"}, {"verified": false, "username": "itsloobs", "name": "loobs", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 189, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "764290740339998720"}, {"verified": false, "username": "maryjanebardini", "name": "Orgulho do Namjoon #LULA2022\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 250, "tweet_count": 16325, "listed_count": 0}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "2570847285"}, {"verified": false, "username": "MohmooChan", "name": "Mohmoo-chan", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 125, "tweet_count": 43643, "listed_count": 0}, "location": "Brno, R\u00e9publique Tch\u00e8que", "id": "2848241711"}, {"verified": false, "username": "PetriaggiMaia", "name": "Marcelinho", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 192, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "location": "Narnia-Pqp", "id": "1119266352450162695"}, {"verified": false, "username": "gretaquiiroga", "name": "gre", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 140, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "id": "1011802746440376321"}, {"verified": false, "username": "saraaadiiazz", "name": "Sari", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 361, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "id": "2665142357"}, {"verified": false, "username": "psecada", "name": "Pablo Secada", "public_metrics": {"followers_count": 55415, "following_count": 1343, "tweet_count": 124060, "listed_count": 229}, "location": "Lima, Peru", "id": "29301073"}, {"verified": false, "username": "cinthiamirand4", "name": "Cinthia", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 567, "tweet_count": 47519, "listed_count": 1}, "location": "Cipolletti, Rio Negro", "id": "1086304968"}, {"verified": false, "username": "myfuckingfears", "name": "\u064bkro", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 793, "tweet_count": 248417, "listed_count": 62}, "location": "miwiwi", "id": "191846545"}, {"verified": false, "username": "wiliantroyack", "name": "\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc8d \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 962, "tweet_count": 14851, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "id": "3988394357"}, {"verified": false, "username": "serrotaloap", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 286, "tweet_count": 12594, "listed_count": 0}, "location": "Paraty, Brasil", "id": "1160676297858854912"}, {"verified": false, "username": "CesarMarquina18", "name": "Cesar Marquina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87623, "listed_count": 0}, "id": "954715321704878082"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788974, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "FcoRozasV", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "location": "Amazon\u00eda Peruana", "id": "1157757796349337606"}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "709607721306333184"}, {"verified": false, "username": "isararaca", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 351, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "id": "915617846364917760"}, {"verified": false, "username": "ahmilasquei", "name": "camila lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 916, "tweet_count": 2902, "listed_count": 26}, "location": "bh", "id": "937128378196484096"}, {"verified": false, "username": "nahiaigleesias", "name": "Nahia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 221, "tweet_count": 61613, "listed_count": 1}, "location": "Gasteiz | Euskal Herria \ud83d\udd25", "id": "3339231695"}, {"verified": false, "username": "ContiCarlo", "name": "Carlo C.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2033, "tweet_count": 11136, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "310100670"}, {"verified": false, "username": "RadioRadioWeb", "name": "Radio Radio", "public_metrics": {"followers_count": 49894, "following_count": 1447, "tweet_count": 27870, "listed_count": 240}, "location": "Rome FM 104.5  Sky 826 DGT 676", "id": "399219347"}, {"verified": false, "username": "amartinez478", "name": "ah martinez REFLEXIVO por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #M\u00e9xico !!", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4518, "tweet_count": 59144, "listed_count": 2}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "1038487542"}, {"verified": false, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448"}, {"verified": false, "username": "GuilhermeLeon_", "name": "Guilherme Leon", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 7810, "tweet_count": 38941, "listed_count": 12}, "location": "Dom Pedrito", "id": "146102959"}, {"verified": false, "username": "Iamsophi_", "name": "Sophie with an e", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 5368, "tweet_count": 32076, "listed_count": 10}, "location": "Hogwarts", "id": "278518271"}, {"verified": false, "username": "kumiiboo", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 466, "tweet_count": 16322, "listed_count": 7}, "location": "ele/dele", "id": "1149780875778895874"}, {"verified": false, "username": "Caro_Paez1", "name": "Caroo", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 541, "tweet_count": 23835, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "751957729"}, {"verified": false, "username": "Z_Sther", "name": "J.Zther\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 457, "tweet_count": 32938, "listed_count": 2}, "id": "104079824"}, {"verified": false, "username": "anadefairyland", "name": "ana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 406, "tweet_count": 6447, "listed_count": 1}, "id": "1128381428914380801"}, {"verified": false, "username": "taniaavillalba", "name": "Tania Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 566, "tweet_count": 66438, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "id": "398465321"}, {"verified": false, "username": "medicinelt", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d iza VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 875, "tweet_count": 27153, "listed_count": 5}, "id": "1055684517116157952"}, {"verified": false, "username": "atpwar", "name": "vee\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219696, "listed_count": 2}, "location": "shahy", "id": "481656537"}, {"verified": false, "username": "marelson_", "name": "marelsonverso \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1025, "tweet_count": 29125, "listed_count": 1}, "location": "Cip\u00f3City", "id": "326906433"}, {"verified": false, "username": "daduye", "name": "David Richardson S.", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 4247, "tweet_count": 24288, "listed_count": 7}, "location": "La Romana, Dominican Republic", "id": "119060282"}, {"verified": false, "username": "Dgilamaro", "name": "Diomedes Gil.", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 377, "tweet_count": 30564, "listed_count": 5}, "location": "DN.", "id": "1730202242"}, {"verified": false, "username": "raulovtweet", "name": "Dosto", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 3022, "tweet_count": 389568, "listed_count": 0}, "location": "Ah\u00ed donde haya m\u00fasica y cine.", "id": "122238229"}, {"verified": false, "username": "ritillarobles", "name": "HerederaDeTravisBickle\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 328, "tweet_count": 14407, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2203191390"}, {"verified": false, "username": "radio_regional", "name": "R\u00e1dio Regional | Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 73, "tweet_count": 32173, "listed_count": 11}, "location": "Portugal", "id": "125989111"}, {"verified": false, "username": "Zafkiel_DaL_", "name": "Zafkiel von Degurechaff", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 595, "tweet_count": 42203, "listed_count": 8}, "location": "Khaenri'ah", "id": "3057195089"}, {"verified": false, "username": "TheDecapitron", "name": "\ua46d The Decapitron \ua46d", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 497, "tweet_count": 53401, "listed_count": 2}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "1010326558509154306"}, {"verified": false, "username": "akatsukzi", "name": "paiN yarin", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 560, "tweet_count": 22378, "listed_count": 3}, "id": "968914665018396672"}, {"verified": false, "username": "DeersInTrees", "name": "Rafael: Son of Rao", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 356, "tweet_count": 51528, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "199301009"}, {"verified": false, "username": "saintlouigp", "name": "\ud835\udd6earibbean \ud835\udd81ibes", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 358, "tweet_count": 7174, "listed_count": 0}, "id": "1044221249252134912"}, {"verified": false, "username": "pau_piazza", "name": "\uff30\uff41\uff55\uff4c\uff49\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 527, "tweet_count": 62036, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "751989143832518656"}, {"verified": false, "username": "beyssola_", "name": "bei\u00e7ola", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 100, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1103301267080790016"}, {"verified": false, "username": "gabeemb", "name": "Gabe \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 1194, "tweet_count": 30686, "listed_count": 8}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "741667420465729541"}, {"verified": false, "username": "bluejulhous", "name": "commedia dell'arte", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 273, "tweet_count": 95584, "listed_count": 4}, "id": "919629815870836736"}, {"verified": false, "username": "rc_mell", "name": "g.mell\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 91, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1021612251462230016"}, {"verified": false, "username": "Milyy49", "name": "Milagrosa", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 384, "tweet_count": 34141, "listed_count": 1}, "location": "Berazategui, Argentina", "id": "2965564055"}, {"verified": false, "username": "afffmulher", "name": "m\u00e3e de lupita", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2379, "tweet_count": 118093, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "155709795"}, {"verified": false, "username": "morganonce", "name": "alien supesta", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 421, "tweet_count": 13388, "listed_count": 0}, "id": "3241920205"}, {"verified": false, "username": "leonorvieiraa1", "name": "Leonor", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 108, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal", "id": "1084468117072433155"}, {"verified": false, "username": "luizfernandonb_", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 204, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "id": "1056692402499608576"}, {"verified": false, "username": "stuckrass", "name": "b.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "neob.", "id": "1155632560896131078"}, {"verified": false, "username": "itiskevinjonas", "name": "there\ud83e\udd89\u0b6a \u06de\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1815, "tweet_count": 41394, "listed_count": 14}, "location": "Darry", "id": "1043722078304788481"}, {"verified": false, "username": "eitafritz", "name": "feL1p3 fritz \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 796, "tweet_count": 110576, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "274979176"}, {"verified": false, "username": "LautyFontana1", "name": "\ud83c\udf19L\u00e5uty\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 347, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "969471317102776320"}, {"verified": false, "username": "captainxrogersx", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 27, "tweet_count": 7816, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udde1\ud835\uddec", "id": "1144433540198739974"}, {"verified": false, "username": "marcspectoor", "name": "jos", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1554, "tweet_count": 7158, "listed_count": 2}, "location": "ele/dele", "id": "2220567044"}, {"verified": false, "username": "beduaone", "name": "pedro \ud83d\udd70\ufe0f midnights", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 784, "tweet_count": 90243, "listed_count": 3}, "location": "BH", "id": "291876068"}, {"verified": false, "username": "harrychasing", "name": "desativada", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 490, "tweet_count": 52258, "listed_count": 2}, "id": "396638608"}, {"verified": false, "username": "KimiMtz17", "name": "Kimi Martinez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 68, "tweet_count": 113078, "listed_count": 8}, "location": "Cangas, Spain", "id": "3387124973"}, {"verified": false, "username": "itsnbhdb", "name": "\u200eclari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2595, "tweet_count": 71796, "listed_count": 4}, "id": "1096160311550373889"}, {"verified": false, "username": "kinkymel_", "name": "whotfismel(\ub208\u2038\ub208)", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 131, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "id": "1032116355653427201"}, {"verified": false, "username": "andyhxrt", "name": "andy", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 222, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "id": "1154511222"}, {"verified": false, "username": "Garridooo3", "name": "MILY\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 117, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "id": "1146812185026281472"}, {"verified": false, "username": "Ieafar", "name": "longa e triste vagabundagem", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 245, "tweet_count": 35892, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "3076167311"}, {"verified": false, "username": "Chifu4lR0", "name": "Baljeep", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 600, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "id": "773116581102645248"}, {"verified": false, "username": "xcolophobia", "name": "A r i a d n a", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 290, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "906653769781403650"}, {"verified": false, "username": "SofiaBrouwer", "name": "s\u1d0f\u0493\u026a\u1d00 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 219, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "id": "987010023745257473"}, {"verified": false, "username": "Loixy19", "name": "Se\u00f1ora Wu \ud83d\udc99\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 304, "tweet_count": 29621, "listed_count": 1}, "location": "\uc2a4\ud398\uc778", "id": "516684518"}, {"verified": false, "username": "Gabriel20092686", "name": "Gabriel Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "id": "1048502470979330048"}, {"verified": false, "username": "arthurpiratas", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 168, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "730901803005546496"}, {"verified": false, "username": "chechewui", "name": "Jose Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2286, "tweet_count": 9124, "listed_count": 0}, "id": "482519042"}, {"verified": false, "username": "ImBlaster00", "name": "Blaster", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 636, "tweet_count": 50469, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "2838578585"}, {"verified": false, "username": "luisstassi", "name": "Luis Tassi \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1003, "tweet_count": 10374, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "125746136"}, {"verified": false, "username": "WowThing11", "name": "Luu", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1154567370633093120"}, {"verified": false, "username": "King_Mix_Papper", "name": "Norami", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1376, "tweet_count": 20838, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "1098954302129872896"}, {"verified": false, "username": "romeo691121", "name": "el patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1618, "tweet_count": 128991, "listed_count": 15}, "location": "carabobo", "id": "928498531"}, {"verified": false, "username": "Oot5h", "name": "Oot5 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 502, "tweet_count": 32257, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "806113793868791808"}, {"verified": false, "username": "Rocha1713", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 16}, "id": "956804718965198848"}, {"verified": false, "username": "sofiiaabreeu", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 175, "tweet_count": 17198, "listed_count": 0}, "id": "1137855001399898114"}, {"verified": false, "username": "Crfiara", "name": "Iara", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 60, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "899089665667543041"}, {"verified": false, "username": "breportugal", "name": "\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 312, "tweet_count": 79348, "listed_count": 1}, "id": "4192196855"}, {"verified": false, "username": "nks1608_wesley", "name": "nks1608", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1571, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar do Brasil", "id": "1062469881738747905"}, {"verified": false, "username": "NPeople0", "name": "Normal_people0", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 104, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}, "location": "Alameda de la Sagra, Espa\u00f1a", "id": "1063347244710154240"}, {"verified": false, "username": "mgtz1409", "name": "\u041c", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 575, "tweet_count": 13744, "listed_count": 6}, "id": "838637340"}, {"verified": false, "username": "K8_T_Kat", "name": "#FreePeng #FreeCharlene #FreeBG", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 411, "tweet_count": 192481, "listed_count": 40}, "id": "99670103"}, {"verified": false, "username": "KarenRomero29", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 455, "tweet_count": 45986, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2671387129"}, {"verified": false, "username": "baejoodamn", "name": "p", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84146, "listed_count": 0}, "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "id": "1159981660659757056"}, {"verified": false, "username": "999leinad", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 59, "tweet_count": 2727, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e1rnia", "id": "818269355771383808"}, {"verified": false, "username": "CariTwi", "name": "\ud83d\udc31Cari MdQ\ud83d\udc31#QueVayanYA", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1466, "tweet_count": 28595, "listed_count": 4}, "location": "Mar del Plata-Argentina", "id": "208620386"}, {"verified": false, "username": "amandaahostim", "name": "Hostim", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 130, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "998106300096630784"}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "225269639"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "username": "ANEstudiantil", "name": "AN Estudiantil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1179, "tweet_count": 3722, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "810916245080076288"}, {"verified": false, "username": "Ramon3MR", "name": "Ramon 2K23", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 3072, "tweet_count": 68787, "listed_count": 119}, "location": "San Francisco Bay Area, CA", "id": "21903804"}, {"verified": false, "username": "LuzzAG", "name": "\u2022 Luzz Gamboa", "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 3956, "tweet_count": 83428, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "id": "1568357251"}, {"verified": false, "username": "Sarah93035169", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 8, "tweet_count": 11633, "listed_count": 0}, "id": "1110671597529120768"}, {"verified": false, "username": "LlaneroDigitalV", "name": "LLanero Digital", "public_metrics": {"followers_count": 31414, "following_count": 16003, "tweet_count": 523300, "listed_count": 113}, "location": "Portuguesa, Venezuela", "id": "2385270535"}, {"verified": false, "username": "aFlawless25", "name": "andrea midnights \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 169, "tweet_count": 258, "listed_count": 1}, "id": "986446581963591681"}, {"verified": false, "username": "LuEntrocassi", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 99, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "990619164195852289"}, {"verified": false, "username": "faah_barboza", "name": "Fabi \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 311, "tweet_count": 40079, "listed_count": 0}, "location": "Demi Lovato ", "id": "816047077"}, {"verified": false, "username": "kikeangel03", "name": "Rockatela", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 356, "tweet_count": 6394, "listed_count": 0}, "location": "General Escobedo, Nuevo Le\u00f3n", "id": "739949101865930752"}, {"verified": false, "username": "notpayytellez", "name": "pao", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 577, "tweet_count": 53815, "listed_count": 2}, "id": "772280280186892288"}, {"verified": false, "username": "soulIkitchen", "name": "cintia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 503, "tweet_count": 29041, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela", "id": "863949152719425536"}, {"verified": false, "username": "UriAlbornoz", "name": "\u70cf\u5217\u723e", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 532, "tweet_count": 95209, "listed_count": 6}, "location": "San Lorenzo, Argentina", "id": "279815514"}, {"verified": false, "username": "lunnalopezz", "name": "boluna", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 177, "tweet_count": 63191, "listed_count": 0}, "id": "802718511151849472"}, {"verified": false, "username": "jasoncabj12", "name": "Bokeee pasi\u00f3n\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1301, "tweet_count": 18076, "listed_count": 1}, "id": "2996817041"}, {"verified": false, "username": "couveflow", "name": "pi 13 \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 262, "tweet_count": 22891, "listed_count": 1}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "id": "841751197233106944"}, {"verified": false, "username": "nenez0r", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 462, "tweet_count": 107742, "listed_count": 0}, "id": "50167608"}, {"verified": false, "username": "aliiciasu", "name": "alicia buroni", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 800, "tweet_count": 104814, "listed_count": 1}, "id": "1330053318"}, {"verified": false, "username": "Fleur_of_Evil", "name": "Agnes Sometimes\u2022\ud83c\udf3e\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2388, "tweet_count": 10491, "listed_count": 18}, "location": "a humdrum town ", "id": "61860512"}, {"verified": false, "username": "Nellatronic", "name": "Elisa Forever", "public_metrics": {"followers_count": 41860, "following_count": 1843, "tweet_count": 118194, "listed_count": 73}, "location": "Santiago de Chile", "id": "1000517485"}, {"verified": false, "username": "joherleon56", "name": "joel hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1060, "tweet_count": 13583, "listed_count": 0}, "id": "728030714168528896"}, {"verified": false, "username": "gardelita94", "name": "Pechugas Lar\u00fa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 503, "tweet_count": 8238, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel, Argentina", "id": "1529610942"}, {"verified": false, "username": "IsahSalvatore4", "name": "uma lady qualquer", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2383, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "location": "sil\u00eancio, estou lendo!", "id": "1045112569747447808"}, {"verified": false, "username": "blondolitae", "name": "julieta \u2087", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 431, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1068223946686939136"}, {"verified": false, "username": "Natalyalulu", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399459, "listed_count": 37}, "location": "Argentina, Buenos Aires", "id": "621558462"}, {"verified": false, "username": "Valen_tinaaa8", "name": "Lizeth Valentinaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 755, "tweet_count": 1973, "listed_count": 1}, "id": "2908532242"}, {"verified": false, "username": "davileobarbosa", "name": "Davi \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 449, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil \ud83d\udccd", "id": "941833185238888448"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "Flormapelli_", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 283, "tweet_count": 53534, "listed_count": 2}, "id": "250951034"}, {"verified": false, "username": "L_Snake8", "name": "SnakeL8", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 80, "tweet_count": 8776, "listed_count": 1}, "id": "968368798549061637"}, {"verified": false, "username": "_samiracorreia", "name": "{hiatus} red ike rage", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1091, "tweet_count": 29821, "listed_count": 2}, "location": " casa do caralho", "id": "712039828049760258"}, {"verified": false, "username": "lizephyros", "name": "Rafael Korin (oficial!!)", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 746, "tweet_count": 54045, "listed_count": 20}, "location": "Portugal", "id": "1145434108920827904"}, {"verified": false, "username": "drusillaster", "name": "Antha \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1247, "tweet_count": 27208, "listed_count": 4}, "id": "1542105805"}, {"verified": false, "username": "BrunoGoudinho", "name": "Bruno Goudinho", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1574, "tweet_count": 16465, "listed_count": 1}, "location": "Teresina - PI", "id": "1406461254"}, {"verified": false, "username": "Mabaebae3", "name": "M\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u2615\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 376, "tweet_count": 55708, "listed_count": 4}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "id": "75577211"}, {"verified": false, "username": "casi_no_cuenta2", "name": "\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 147, "tweet_count": 17704, "listed_count": 0}, "id": "738979208840503296"}, {"verified": false, "username": "Armandolape", "name": "Luis Perez Estrella", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 58, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "2282382361"}, {"verified": false, "username": "laadelita3", "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udc9c\ud835\udc9f\ud835\udc38\ud835\udc3f\ud835\udc3c\ud835\udcaf\ud835\udc9c \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 30588, "following_count": 27789, "tweet_count": 133118, "listed_count": 36}, "location": "  \ud835\udc40\ud835\udc38\ud835\udcb3, \ud835\udca9O \ud835\udc9f\ud835\udc40 ", "id": "1044006296167624705"}, {"verified": false, "username": "Dynamight_kai_", "name": "\ud83d\udd25Kai Barnes\ud83d\udd25 || \ud83e\udde1Bakugo & Kirishima kinnie\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 3089, "tweet_count": 173367, "listed_count": 23}, "location": "UA High School", "id": "1168667694"}, {"verified": false, "username": "Tomas__Gomez", "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 316, "tweet_count": 56158, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "228202081"}, {"verified": false, "username": "Lourdestabera_", "name": "lourrr", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 86, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "813916486309920772"}, {"verified": false, "username": "IsabelVentura5", "name": "Isabel Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 711, "tweet_count": 23573, "listed_count": 1}, "id": "800642754"}, {"verified": true, "username": "EsquerdaNet", "name": "esquerda.net", "public_metrics": {"followers_count": 45231, "following_count": 493, "tweet_count": 69639, "listed_count": 488}, "location": "Portugal", "id": "14333754"}, {"verified": false, "username": "gerastebo", "name": "Gerastebo \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1782, "tweet_count": 30965, "listed_count": 3}, "id": "141756398"}, {"verified": false, "username": "javiauri", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 603, "tweet_count": 41941, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, Via Lactea", "id": "116028126"}, {"verified": false, "username": "mooonlightaeil", "name": "fer\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 148, "tweet_count": 113159, "listed_count": 39}, "id": "89813857"}, {"verified": false, "username": "chillaccinx", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83malicia\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 2225, "tweet_count": 18742, "listed_count": 12}, "id": "2765504401"}, {"verified": false, "username": "ReaperRicardo", "name": "Ricardo Reaper", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 592, "tweet_count": 6171, "listed_count": 2}, "id": "2912149700"}, {"verified": false, "username": "purplishpurpose", "name": "limitless\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 259, "tweet_count": 24777, "listed_count": 4}, "location": "9\u00be\ud83e\udd84", "id": "242645286"}, {"verified": false, "username": "Alvinegro1989", "name": "Anderson Souza", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 256, "tweet_count": 3213, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1014230038848339968"}, {"verified": false, "username": "MadrugaV7", "name": "Vinicius $$", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1136, "tweet_count": 12787, "listed_count": 0}, "id": "954716207286030336"}, {"verified": false, "username": "princessnair_", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97 \ud80c\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 192, "tweet_count": 7850, "listed_count": 2}, "location": "Porto", "id": "820045082233569280"}, {"verified": false, "username": "Guiszerme", "name": "Guis", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 143, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "2316282961"}, {"verified": false, "username": "thecharolas", "name": "her cursed lich", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 14470, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4352564295"}, {"verified": false, "username": "annavoignappi", "name": "brazilian psycho", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "821124352896864256"}, {"verified": false, "username": "ValdemarMontejo", "name": "Edd (Causa com\u00fan)", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 410, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "id": "1007227783951482880"}, {"verified": false, "username": "abrahamendieta", "name": "Abraham Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311147, "following_count": 4093, "tweet_count": 54019, "listed_count": 589}, "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "id": "347524111"}, {"verified": false, "username": "crcruz3", "name": "Karl Kreuz-Meyer", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1116, "tweet_count": 53549, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "id": "108634051"}, {"verified": false, "username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4998, "tweet_count": 56449, "listed_count": 1}, "id": "2482193320"}, {"verified": false, "username": "evermbas", "name": "Ever", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1172, "tweet_count": 4349, "listed_count": 1}, "id": "2808636285"}, {"verified": false, "username": "ooohermes", "name": "hermes", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 4848, "tweet_count": 86337, "listed_count": 24}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "114086359"}, {"verified": false, "username": "lovepleasesz", "name": "Dry --- elys by. craudin", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 227, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso, Bras", "id": "1041677694843285504"}, {"verified": false, "username": "Nicolasmalv", "name": "edwin cardona hate account", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 589, "tweet_count": 21237, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "id": "375351147"}, {"verified": true, "username": "TNTSportsAR", "name": "TNT Sports Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 886392, "following_count": 276, "tweet_count": 185082, "listed_count": 1029}, "id": "854784383982723072"}, {"verified": false, "username": "kelmarRambert", "name": "kelmar Rambert", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 5002, "tweet_count": 20544, "listed_count": 6}, "location": "\u00dcT: 8.895524,-64.212777", "id": "138206189"}, {"verified": false, "username": "mochiimmyx", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 534, "tweet_count": 6092, "listed_count": 1}, "id": "348257110"}, {"verified": false, "username": "JGradeco", "name": "Joao Grade\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2139, "tweet_count": 22304, "listed_count": 5}, "location": "Aveiro, Aveiro", "id": "954793308525654016"}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403692, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "username": "40_MoraW", "name": "ElJamaikino", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 229, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "945966933857402880"}, {"verified": false, "username": "LuCabrera_", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 479, "tweet_count": 43128, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "750242010"}, {"verified": false, "username": "fernancitof", "name": "Fernan", "public_metrics": {"followers_count": 22653, "following_count": 17750, "tweet_count": 368513, "listed_count": 164}, "id": "195979094"}, {"verified": false, "username": "jams_one", "name": "BE; moon\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 148, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc9c", "id": "1067629273626918915"}, {"verified": false, "username": "HughBelmont", "name": "Hugh Belmont", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 131, "tweet_count": 12664, "listed_count": 10}, "location": "Tampico, M\u00e9xico/Madrid, Espa\u00f1a", "id": "130347627"}, {"verified": false, "username": "Alonexz_", "name": "jovem atlas\ud83d\udd17orgulho de ser sua namorada giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 438, "tweet_count": 52937, "listed_count": 2}, "location": "a", "id": "857320824646365184"}, {"verified": false, "username": "Ibanezcris2", "name": "Maldita Peque\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 436, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}, "id": "885319795406753792"}, {"verified": false, "username": "harvylouist", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1886, "tweet_count": 102225, "listed_count": 18}, "location": "Lima, Peru", "id": "1700378190"}, {"verified": true, "username": "alacrangroup", "name": "Alacran Group", "public_metrics": {"followers_count": 30231, "following_count": 314, "tweet_count": 12050, "listed_count": 19}, "location": "Miami, London", "id": "791997205410357249"}, {"verified": false, "username": "movieplayer_it", "name": "Movieplayer.it", "public_metrics": {"followers_count": 13101, "following_count": 5804, "tweet_count": 70881, "listed_count": 273}, "location": "Italy", "id": "59775050"}, {"verified": false, "username": "FlorMeynier", "name": "Good Life", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1833, "tweet_count": 31872, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, MD", "id": "261499593"}, {"verified": false, "username": "mariostii", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 493, "tweet_count": 27013, "listed_count": 0}, "id": "987807888008769537"}, {"verified": false, "username": "Pedro140822", "name": "henz", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 117, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "id": "820384336356765698"}, {"verified": false, "username": "__cheed", "name": "\ud83d\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 59040, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}, "id": "1346005154"}, {"verified": false, "username": "Lovelez11", "name": "Laurita\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 178, "tweet_count": 7979, "listed_count": 2}, "id": "306517853"}, {"verified": false, "username": "mariabalislava", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 266, "tweet_count": 37272, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "908998843"}, {"verified": false, "username": "merlysofiav", "name": "MerlySof\u00eda\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 267, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "location": "Corozal, Colombia", "id": "1074941653125877760"}, {"verified": false, "username": "arianavjara", "name": "ari\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 397, "tweet_count": 30024, "listed_count": 1}, "id": "711566648"}, {"verified": false, "username": "MeatPuppet566", "name": "Brock", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 508, "tweet_count": 17395, "listed_count": 5}, "location": "Indiana, USA", "id": "1143454268"}, {"verified": false, "username": "itsbiby", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 239, "tweet_count": 25905, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "830464462553481217"}, {"verified": false, "username": "akayona_", "name": "S\u00e1h.\u3055\u3086\u308a", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 266, "tweet_count": 38793, "listed_count": 2}, "location": "Yorozuya Gin-chan", "id": "326109417"}, {"verified": false, "username": "verodelgado95", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 275, "tweet_count": 12657, "listed_count": 0}, "id": "1581771373"}, {"verified": false, "username": "astrwnauta", "name": "duda;\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 342, "tweet_count": 36148, "listed_count": 2}, "location": "to na disney", "id": "909560122900443136"}, {"verified": false, "username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "id": "868173419006894082"}, {"verified": false, "username": "ExGolpistaAde", "name": "\u2606Adeli\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 660, "tweet_count": 51976, "listed_count": 15}, "location": "Tres de Febrero, BsAs, Peronia", "id": "162115974"}, {"verified": false, "username": "elcoya1977", "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"verified": false, "username": "SitaBowly", "name": "Fanu", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 635, "tweet_count": 18255, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain", "id": "771082437459841024"}, {"verified": false, "username": "javiamejia18", "name": "Javier Alejandro M", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 866, "tweet_count": 32442, "listed_count": 0}, "location": "La Guaira,Vargas", "id": "909096530728144896"}, {"verified": false, "username": "heresaguyx", "name": "igu VAI VER T\u00d8P", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1196, "tweet_count": 36971, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "id": "2230375753"}, {"verified": false, "username": "byrgenwxrths", "name": "Juliana filha do Cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 591, "tweet_count": 242537, "listed_count": 18}, "id": "188062115"}, {"verified": false, "username": "martinez_mabe16", "name": "Mabee Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 213, "tweet_count": 12786, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Oviedo Py", "id": "1695474847"}, {"verified": false, "username": "Jf29_05", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udd03\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udd03\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1118, "tweet_count": 16775, "listed_count": 0}, "location": "Bs.As Argentina.", "id": "807036854784720897"}, {"verified": false, "username": "pw_total", "name": "Pro Wrestling Total", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 532, "tweet_count": 27577, "listed_count": 2}, "id": "1080213472678477825"}, {"verified": false, "username": "infoelluchador", "name": "Diario El Luchador", "public_metrics": {"followers_count": 23979, "following_count": 4847, "tweet_count": 241884, "listed_count": 114}, "location": "Ciudad Bol\u00edvar, Estado Bol\u00edvar", "id": "338410908"}, {"verified": false, "username": "SuspirosAlAlma", "name": "\u2606*.:\uff61.\u273f \u148d\u15e9\u1614\u15f0I\u144eE .:**:.\u2606*.:\uff61.\u273f", "public_metrics": {"followers_count": 11936, "following_count": 6445, "tweet_count": 317099, "listed_count": 79}, "location": " (Avi no soy yo)\ud83c\udf37#LunaRosa\ud83c\udf37", "id": "3222703093"}, {"verified": false, "username": "VirginioBarros", "name": "Pedro V.", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 902, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "973253875632394240"}, {"verified": false, "username": "saratorrecabota", "name": "HOPELESS", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 107, "tweet_count": 4489, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona| ", "id": "3073351450"}, {"verified": false, "username": "mandy__croft", "name": "La Mandy \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 215, "tweet_count": 75145, "listed_count": 2}, "location": "Alcantarillas de chernobyl", "id": "3806770223"}, {"verified": false, "username": "CelesteGruber", "name": "Celes", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 272, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Concordia ", "id": "2467118839"}, {"verified": false, "username": "eveningstarls", "name": "LAN\u00c7ANTANA", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2386, "tweet_count": 79983, "listed_count": 14}, "id": "1032315286693851136"}, {"verified": false, "username": "surrealuanjo", "name": "- lissa", "public_metrics": {"followers_count": 9359, "following_count": 8213, "tweet_count": 149046, "listed_count": 10}, "location": "luan, demi e oned  ", "id": "3226507125"}, {"verified": false, "username": "folklorered", "name": "Igor \ud83e\udde3\ud83c\udf42 #Midnights", "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 7930, "tweet_count": 78166, "listed_count": 59}, "location": "Sinnoh/Hisui", "id": "1592246107"}, {"verified": false, "username": "sorrudeternalpa", "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3860, "tweet_count": 74909, "listed_count": 5}, "id": "231182240"}, {"verified": false, "username": "elbosnio", "name": "El Bosnio", "public_metrics": {"followers_count": 37019, "following_count": 485, "tweet_count": 104298, "listed_count": 102}, "location": "CABA", "id": "263865213"}, {"verified": false, "username": "RobsonGomess", "name": "Robsongomess", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1559, "tweet_count": 82147, "listed_count": 14}, "location": "Bigua\u00e7u, Brasil", "id": "119787988"}, {"verified": false, "username": "Leila17827706", "name": "Leeh\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 864, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "location": "Viana, Brasil", "id": "1107425959379128320"}, {"verified": false, "username": "GenaroDangel1", "name": "Genaro D \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 427, "tweet_count": 4927, "listed_count": 1}, "id": "912076940244287488"}, {"verified": false, "username": "manoelacomO", "name": "manuzita.\ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 851, "tweet_count": 37136, "listed_count": 1}, "id": "738526476044210176"}], "tweets": [{"lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "id": "1168011524222251009", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "AEWALLOUT"}, {"start": 112, "end": 133, "tag": "AEWWorldChampionship"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "AEW"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ud7NeBBRuT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12038", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12038"}]}, "created_at": "2019-09-01T04:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168011524222251009"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eAEW\u306e\u300cALL OUT\u300d\u901f\u5831\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u306f\uff1f\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\uff1f\u8b0e\u306e\u30de\u30b9\u30af\u30de\u30f3\u73fe\u308b\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3068\u7c21\u5358\u306a\u8a66\u5408\u5185\u5bb9\u3067\u3059\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/ud7NeBBRuT\n\n#AEWALLOUT #AEWWorldChampionship \n#AEW"}, {"lang": "es", "author_id": "42548268", "id": "1167492163162247168", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas."}, {"lang": "ca", "author_id": "1163804360075370498", "id": "1167834386429108224", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621"}, {"lang": "pt", "author_id": "908543202113732609", "id": "1165297992410308608", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 251, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3"}, {"lang": "pt", "author_id": "943274372", "id": "1167885114715430912", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "austin"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167885114715430912"], "text": "eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou doen\u00e7a, o pai dele se matou quando ele tinha 1 ano e meio, isso j\u00e1 \u00e9 bastante perturbador crescer com essa informa\u00e7\u00e3o... foi criado com a m\u00e3e e a v\u00f3"}, {"lang": "pt", "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "362158279", "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "778050346304274432"}], "author_id": "1581297296", "id": "778057543029497856", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 2, "like_count": 188, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "freddie"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "john foster"}]}, "created_at": "2016-09-20T02:25:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1581297296", "edit_history_tweet_ids": ["778057543029497856"], "text": "\ud83c\udf3b eu me pergunto at\u00e9 hj se o cook contou pra effy o que aconteceu com o freddie ou ele matou o john foster e simplesmente foi embora \ud83c\udf3b"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167669995662401536"}, {"type": "replied_to", "id": "1167111185461862400"}], "author_id": "101642267", "id": "1167670117997645830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "javibm1", "id": "1008141277"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Maryrossll", "id": "502155318"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QIpuDcCNRU", "expanded_url": "https://twitter.com/nina_urquizo/status/1167669995662401536?s=20", "display_url": "twitter.com/nina_urquizo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T05:27:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008141277", "edit_history_tweet_ids": ["1167670117997645830"], "text": "@javibm1 @ElianaCabrera9 @Maryrossll @AsambleaEcuador https://t.co/QIpuDcCNRU"}, {"lang": "es", "author_id": "34935938", "id": "1167616762029826048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2kQ6eDWmfO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCCDPc", "display_url": "dlvr.it/RCCDPc"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eeTaUI7HEj", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1167616762029826048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeTaUI7HEj", "media_key": "3_1167616760029360134"}]}, "created_at": "2019-08-31T01:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167616762029826048"], "text": "Hombre dispara tres veces a ex pareja y luego se suicida; la mujer est\u00e1 estable https://t.co/2kQ6eDWmfO #NDigital https://t.co/eeTaUI7HEj"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167359320822079488"}], "author_id": "2937064721", "id": "1167721277395734528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T08:50:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/vRr4md04dA", "expanded_url": "https://twitter.com/christianraimo/status/1167359320822079488", "display_url": "twitter.com/christianraimo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167721277395734528"], "text": "\"La\u00a0depressione collettiva\u00a0\u00e8 il risultato del progetto di\u00a0re-subordinazione\u00a0messo in opera dalla classe dirigente contemporanea. Per qualche tempo, abbiamo accettato l\u2019idea che non eravamo il tipo di persone che possono muoversi, agire\". Mark Fisher, suicida nel 2017. https://t.co/vRr4md04dA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168012010010894337"}], "author_id": "931024548", "id": "1168013524708147200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:11:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "948573762", "edit_history_tweet_ids": ["1168013524708147200"], "text": "@MonChacn JAJAJAJAJAAJA ya hasta me hab\u00eda aprendido tu carta de despedida para decirla en tu funeral"}, {"lang": "es", "author_id": "31413418", "id": "1167992829060075521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8766, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWenSuperLuchas"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 129, "end": 146, "tag": "AEWenSuperLuchas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Xif3bE4BFV", "expanded_url": "https://superluchas.com/aew-all-out-31-de-agosto-2019-resultados-en-vivo/", "display_url": "superluchas.com/aew-all-out-31\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://superluchas.com/aew-all-out-31-de-agosto-2019-resultados-en-vivo/"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/BhLoAFrLkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Superluchas/status/1167992829060075521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BhLoAFrLkZ", "media_key": "16_1167992799741923328"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992829060075521"], "text": "\"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAllOut\u26ab\ufe0f #AEWenSuperLuchas\n\nhttps://t.co/Xif3bE4BFV https://t.co/BhLoAFrLkZ"}, {"lang": "es", "author_id": "230526112", "id": "1167773894071214081", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7395, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3573, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167773894071214081"], "text": "Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, sale libre, la amenaza de nuevo y cumple su objetivo: Matarla y luego se suicida en cobard\u00eda.  \n\n\u00bfCuantas m\u00e1s para que sean menos?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969317339586566"}], "author_id": "1037919703690366976", "id": "1167969647485808640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037919703690366976", "edit_history_tweet_ids": ["1167969647485808640"], "text": "+t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que se suicidou dps de casar sozinha, ela se matou por causa de coment\u00e1rios ofensivos pra ela, e continuam fznd esse tipo de coisa, n\u00e3o consigo entender"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1077197388530544640", "id": "1167837421586669568", "public_metrics": {"retweet_count": 7466, "reply_count": 41, "like_count": 19445, "quote_count": 633}, "created_at": "2019-08-31T16:31:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ioI8XpYrTR", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1167837421586669568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ioI8XpYrTR", "media_key": "3_1167837400237858816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167837421586669568"], "text": "https://t.co/ioI8XpYrTR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168007544532434944"}], "author_id": "4187434820", "id": "1168009874921279488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:57:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "4187434820", "edit_history_tweet_ids": ["1168009874921279488"], "text": "Woooooow, me est\u00e1n explicando qu\u00e9 hay una referencia en la referencia"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167810742021758978"}], "author_id": "153961571", "id": "1167904495285592069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kike_oliveros", "id": "274288606"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "IvonneSosaSanM1", "id": "927647719782539265"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "MarioLandauro", "id": "2977507401"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T20:58:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "274288606", "edit_history_tweet_ids": ["1167904495285592069"], "text": "@kike_oliveros @TOROMECCSS @IvonneSosaSanM1 @MarioLandauro @ContraloriaPeru @Latina_Noticias Al parecer no ganas bien porque necesitas de tus tappers, o sigues al suicida \ud83e\udd17"}, {"lang": "pt", "author_id": "39522911", "id": "1164655987174694912", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d"}, {"lang": "es", "author_id": "275458733", "id": "1167971197734150147", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF"}, {"lang": "es", "author_id": "1114895916", "id": "1168009789449785347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:56:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "expanded_url": "https://t.co/JxBnUT7TbU", "display_url": "t.co/JxBnUT7TbU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168009789449785347"], "text": "JAJAJAJJA LA RATA SUICIDA https://t.co/JxBnUT7TbU"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "290419538", "id": "1167275433844453376", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller"}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1165988940488294402", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida."}, {"lang": "en", "author_id": "775763562882932736", "id": "1168008038114091015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "toepaysueacena"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "toepaysueacena"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "AEWAllOut"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008038114091015"], "text": "Quick...someone do a #toepaysueacena. We've only seen 6 of them so far tonight. \ud83d\ude44\n\n#AEWAllOut"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168002371714109440"}], "author_id": "1134540393540984834", "id": "1168004737561591809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rodas_any", "id": "146252575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:36:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "146252575", "edit_history_tweet_ids": ["1168004737561591809"], "text": "@rodas_any \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "author_id": "1087391253933838337", "id": "1167496532163211266", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 262, "like_count": 1439, "quote_count": 98}, "created_at": "2019-08-30T17:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167496532163211266"], "text": "C\u00f3mo carajo esta haciendo la gente pa comer , ????? Co\u00f1oooo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167888081162137607"}], "author_id": "1115496856581177344", "id": "1168006761581670400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:44:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2437575499", "edit_history_tweet_ids": ["1168006761581670400"], "text": "@thatemoglam nacer"}, {"lang": "es", "author_id": "394644328", "id": "1167893144530083840", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/s9zQiW2XzA", "expanded_url": "https://tecnoslave.com/alec-holowka-cocreador-de-night-in-the-woods-se-quita-la-vida/", "display_url": "tecnoslave.com/alec-holowka-c\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/0OINElSIxF", "expanded_url": "https://twitter.com/TecnoSlave/status/1167893144530083840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0OINElSIxF", "media_key": "3_1167893142521049089"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167893144530083840"], "text": "La hermana de Alec Holowka ha anunciado que su hermano, acusado recientemente de abuso sexual, se ha quitado la vida esta ma\u00f1ana: https://t.co/s9zQiW2XzA https://t.co/0OINElSIxF"}, {"lang": "und", "author_id": "2686045429", "id": "502877946974310401", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 14, "end": 36, "url": "http://t.co/h3c5yYWHyp", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_te/status/485943301540163584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3c5yYWHyp", "media_key": "3_485943300076359680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 1, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-08-22T18:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["502877946974310401"], "text": "\u201c@suicida_te: http://t.co/h3c5yYWHyp\u201d"}, {"lang": "pt", "author_id": "20799928", "id": "1039124362572509189", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 3, "like_count": 549, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 75, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 255, "tag": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TiYbD8KH22", "expanded_url": "https://revistagalileu.globo.com/Sociedade/noticia/2014/10/6-sinais-de-comportamento-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "revistagalileu.globo.com/Sociedade/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistagalileu.globo.com/Sociedade/noticia/2014/10/6-sinais-de-comportamento-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}]}, "created_at": "2018-09-10T12:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1039124362572509189"], "text": "O dia 10 de setembro \u00e9 conhecido como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, um tema dif\u00edcil, mas essencial de ser abordado. Recomendamos a leitura do que especialistas dizem sobre a preven\u00e7\u00e3o e como podemos cuidar melhor uns dos outros. #setembroamarelo https://t.co/TiYbD8KH22"}, {"lang": "pt", "author_id": "439955117", "id": "1168001400070008832", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 11, "like_count": 611, "quote_count": 32}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9Xr4QssO37", "expanded_url": "https://twitter.com/AHSBrasil/status/1168001400070008832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Xr4QssO37", "media_key": "3_1168001396848959488"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168001400070008832"], "text": "A \u00fanica coisa que presta envolvendo o Tate \u00e9 esse print https://t.co/9Xr4QssO37"}, {"lang": "es", "author_id": "3128176795", "id": "1167957790175850496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T00:30:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "SaturdayVibes"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167957790175850496"], "text": "Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "083d657d6714e208"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167063083195330561"}], "author_id": "970795251735523328", "id": "1167070123858878464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LMT5RkeRwo", "expanded_url": "https://twitter.com/MitiIke/status/1167063083195330561", "display_url": "twitter.com/MitiIke/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167070123858878464"], "text": "Pra qm N entendeu\n\n&gt;&gt;EU T\u00d4 SOLTEIRO&lt;&lt;\n\nEu N matei a Ana n\u00e3o fjwkdb\n\n\u00c9 sim eu t\u00f4 super d boa cm isso =p https://t.co/LMT5RkeRwo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167999514482855936"}], "author_id": "1016154415", "id": "1168000815614877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dromerito10", "id": "2949631983"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:21:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2949631983", "edit_history_tweet_ids": ["1168000815614877696"], "text": "@dromerito10 El peor enemigo de Petro es \u00e9l mismo , est\u00e1 haciendo la campa\u00f1a m\u00e1s suicida de la historia ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167926626606149632"}], "author_id": "33808317", "id": "1167958500342784000", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 319, "like_count": 559, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "Puna"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mXsEx1P70b", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1167926626606149632", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167958500342784000"], "text": "Los ni\u00f1os mueren por heladas en la Puna y por falta de incubadoras en la costa. Cu\u00e1nto gasta el gobierno en consultor\u00edas in\u00fatiles? En cu\u00e1nto ha incrementado el presupuesto en publicidad? Gastan millones en campa\u00f1as para desviar atenci\u00f3n y no pueden comprar incubadoras. https://t.co/mXsEx1P70b"}, {"lang": "es", "author_id": "138206058", "id": "1167541558297735168", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "SFCsupervisor", "id": "200206843"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/z408lUWvLg", "expanded_url": "https://cuartodehora.com/2019/08/04/denunciante-contra-el-grupo-aval-en-caso-odebrecht-recibe-amenazas-de-muerte/", "display_url": "cuartodehora.com/2019/08/04/den\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 10, "like_count": 216, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-30T20:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167541558297735168"], "text": "Arrecian las amenazas de muerte contra este valiente funcionario de la @SFCsupervisor y su familia. https://t.co/z408lUWvLg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167829144396357632"}], "author_id": "2949631983", "id": "1167999514482855936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uiKE5TZgfO", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1167829144396357632", "display_url": "twitter.com/PalomaSenadora\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167999514482855936"], "text": "Jajajajajaja Petro est\u00e1 buscando inversionistas pol\u00edticos? https://t.co/uiKE5TZgfO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1035333583542599680", "id": "1167782336710230018", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 81, "like_count": 1047, "quote_count": 47}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Veja"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 243, "end": 256, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167782336710230018"], "text": "A Revista Veja est\u00e1 tirando onda, porque descobriu o paradeiro do Queiroz. Ele est\u00e1 em SP tratando da sa\u00fade. Espero que os investigadores da Veja, agora, procurem saber quem contratou o Ad\u00e9lio Bispo para dar uma facada no ent\u00e3o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro. Tem coragem Veja?"}, {"lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "id": "1167948508134924292", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 71, "like_count": 232, "quote_count": 66}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UP9CMcAfdl", "expanded_url": "http://bit.ly/2HCCiXk", "display_url": "bit.ly/2HCCiXk"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ec7kQak3Nu", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1167948508134924292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ec7kQak3Nu", "media_key": "3_1167948470801457152"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ec7kQak3Nu", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1167948508134924292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ec7kQak3Nu", "media_key": "3_1167948470847590400"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167948508134924292"], "text": "Nova temporada de \"13 Reasons Why\" bate recorde de desaprova\u00e7\u00e3o pela cr\u00edtica https://t.co/UP9CMcAfdl https://t.co/ec7kQak3Nu"}, {"lang": "fr", "author_id": "2688139332", "id": "1167851213708255234", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T17:26:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nYIuAgq33z", "expanded_url": "https://twitter.com/_letraqueur_/status/1167851213708255234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYIuAgq33z", "media_key": "3_1167851159387852802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167851213708255234"], "text": "John Kennedy Toole \u00e9tait un \u00e9crivain am\u00e9ricain, il \u00e9tait persuad\u00e9 d'\u00eatre un \u00e9crivain rat\u00e9. Consid\u00e9rant qu'il ne m\u00e9ritait pas de vivre dans la m\u00e9diocrit\u00e9, il se suicida...\n\nMais sa m\u00e8re qui cru toujours en lui redoubla d'effort pour publier (...) https://t.co/nYIuAgq33z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167932911451926531"}], "author_id": "3400879948", "id": "1167942355212615682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T23:28:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1167942355212615682"], "text": "@gugachacra O PSL e os \"cidad\u00f5es\" de bem, querem importar isso para c\u00e1. Como se aqui j\u00e1 n\u00e3o tiv\u00e9ssemos problemas suficientes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167716518811131906"}], "author_id": "845571660090671104", "id": "1167871714379714561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "Kunduz"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yW4axBm03a", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1167871714379714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yW4axBm03a", "media_key": "3_1167871562671775746"}]}, "created_at": "2019-08-31T18:48:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1167871714379714561"], "text": "En medio de la batalla de Kunduz, un suicida ha matado al menos a 14 soldados, polic\u00edas y civiles, entre ellos al portavoz de la polic\u00eda (foto). Cae la noche, y ni los talib\u00e1n son capaces de tomar la ciudad, ni el gobierno, que no cesa de recibir refuerzos, de echarlos del todo. https://t.co/yW4axBm03a"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167987750433218560"}], "author_id": "24987280", "id": "1167989064978403330", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 37, "like_count": 713, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T02:34:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/bbQsjq4z73", "expanded_url": "https://twitter.com/Torcedorescom/status/1167987750433218560", "display_url": "twitter.com/Torcedorescom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167989064978403330"], "text": "Nasceu de novo https://t.co/bbQsjq4z73"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166146606544109568", "id": "1167962566456270848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T00:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167962566456270848"], "text": "Engra\u00e7ado que vcs nao escuta o amigo que ta triste por 5 min, mas a\u00ed se ele se suicida c\u00e9s ficam 1h fazendo textao\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167821532715999232"}], "author_id": "54928168", "id": "1167900165631442946", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 754, "like_count": 514, "quote_count": 89}, "created_at": "2019-08-31T20:41:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/LsPyNLyYMr", "expanded_url": "https://twitter.com/presidenciaperu/status/1167821532715999232", "display_url": "twitter.com/presidenciaper\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167900165631442946"], "text": "A mi no me representa https://t.co/LsPyNLyYMr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167997648944500736"}], "author_id": "2305572456", "id": "1167997897419288578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T03:09:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2305572456", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KH44l8uxKl", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1167997897419288578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KH44l8uxKl", "media_key": "7_1167997816192536576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167997897419288578"], "text": "EU NEM VI\n\nQUE ERA\n\nESSE\n\nESSE AQUI\n\nESSE VIDEO AQUI\n\nWU JURO QUE NAO FOI PROPOSITAL EU TO PASSANDO MAL https://t.co/KH44l8uxKl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167998288022396928"}], "author_id": "3367781907", "id": "1167998291059060736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:11:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3367781907", "edit_history_tweet_ids": ["1167998291059060736"], "text": "Siguen robandose el patrimonio y equipos del hospital pese haber tercerizado \"reci\u00e9n\" con empresas de dudosa reputaci\u00f3n, el servicio de. Vigilancia. Ha habido hasta la violaci\u00f3n de Una ni\u00f1a en el hospital, cambiaron al director de pura pose"}, {"lang": "es", "author_id": "869665128534478852", "id": "1167923258538090497", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 124, "like_count": 577, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5257, "type": "Place", "normalized_text": "Contralor\u00eda"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-31T22:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167923258538090497"], "text": "30 reci\u00e9n nacidos han fallecido en los \u00faltimos meses por falta de incubadoras en un hospital del pa\u00eds. Seg\u00fan Contralor\u00eda se habr\u00eda malversado 1 mill\u00f3n de soles. En el Peru, corrupci\u00f3n no es prerrogativa de los pol\u00edticos, est\u00e1 en todas las esquinas!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167997098085769216"}], "author_id": "4826174237", "id": "1167998036909314049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Adelanto"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:10:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "982360921447247874", "edit_history_tweet_ids": ["1167998036909314049"], "text": "@NicoRapidoXD Adelanto: No voy a llegar"}, {"lang": "es", "author_id": "29186267", "id": "1167958253826801665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167564674797363200"}], "author_id": "235139317", "id": "1167644291461726208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "matuk", "id": "14541101"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 235, "like_count": 525, "quote_count": 11}, "created_at": "2019-08-31T03:44:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1167644291461726208"], "text": "@sigridbazan @matuk Ah\u00ed lo tienen. La democracia del que grita mas.  \u00bfCuando saldr\u00e1n los comunistas de las cavernas?"}, {"lang": "es", "author_id": "40461089", "id": "1167995493424615424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "31Ago"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5lEJMatzJV", "expanded_url": "http://bit.ly/2NHyBU0", "display_url": "bit.ly/2NHyBU0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/actualidad/actualidad-nacional/prosigue-operacion-libertad-guaido-recorrio-mercado-libre-de-maracay/"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995493424615424"], "text": "\u201cVayamos a buscar a cada venezolano e invitemos a continuar la lucha en las calles para lograr el cambio\u201d, expres\u00f3 Guaid\u00f3 #31Ago https://t.co/5lEJMatzJV"}, {"lang": "pt", "author_id": "258425435", "id": "1167846176286269441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 181, "tag": "QuemMatouVlado"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "QuemMatouMarielle"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/xFFKiB5sIJ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/08/pais-precisa-saber-quem-matou-vlado-diz-viuva-do-jornalista.shtml#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&ampshare=https%3A%2F%2Fwww1.folha.uol.com.br%2Famp%2Fpoder%2F2018%2F08%2Fpais-precisa-saber-quem-matou-vlado-diz-viuva-do-jornalista.shtml%23referrer%3Dhttps%3A%2F%2Fwww.google.com", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T17:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167846176286269441"], "text": "Brasil precisa saber quem matou Vlado, diz vi\u00fava do jornalista\n\n\u201cSe voc\u00ea tamb\u00e9m estivesse l\u00e1, talvez voc\u00eas dois estaivessem\u00a0mortos hoje. Como ficariam seus filhos?\u201d \n#QuemMatouVlado \n#QuemMatouMarielle\nhttps://t.co/xFFKiB5sIJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "4771218856", "id": "1167985581852258305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "kamaitaich"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985581852258305"], "text": "[31/8 23:11] : AI FUTURO PSICOLOGOS\n[31/8 23:11] : FICAM DE OLHO\n[31/8 23:11] : NESse kamaitaich\n[31/8 23:11] : FAZENDO RAP SUICIDA PRA CRIAN\u00c7A!!!!!!!!\n[31/8 23:12] : PORRA MK DOSNTE MANO\n[31/8 23:12] : VO TER QUE PSSAR\n[31/8 23:12] : ELE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167985260799262721"}], "author_id": "708882910305247233", "id": "1167986077401001984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:22:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1167986077401001984"], "text": "O Coringa \u00e9 um criminoso. O Coringa \u00e9 um psicopata. O Coringa \u00e9 um monstro. O Coringa representa o que h\u00e1 de pior no ser humano. \u00c9 muito perigoso louv\u00e1-lo como um anti-her\u00f3i. A DC sempre fez bem em n\u00e3o dar uma origem pro Coringa, pq ele \u00e9 um arqu\u00e9tipo do mal."}, {"lang": "es", "author_id": "40461089", "id": "1167863871677157383", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 114, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Interior"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Marwa Amini"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 178, "tag": "31Ago"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/wjsgfiBM47", "expanded_url": "https://www.analitica.com/actualidad/actualidad-internacional/ataque-suicida-deja-10-fallecidos-en-la-ciudad-afgana-de-kunduz/", "display_url": "analitica.com/actualidad/act\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/actualidad-internacional/ataque-suicida-deja-10-fallecidos-en-la-ciudad-afgana-de-kunduz/"}]}, "created_at": "2019-08-31T18:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167863871677157383"], "text": "\u00abEn la explosi\u00f3n, diez personas murieron y otras cinco fueron heridas\u00bb, dijo el portavoz del Ministerio de Interior, Marwa Amini, sin precisar la identidad de las v\u00edctimas #31Ago https://t.co/wjsgfiBM47"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167991010141425664"}], "author_id": "1076146371663745024", "id": "1167991678751444992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.356, "type": "Other", "normalized_text": "naty"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vf1U7F3nuG", "expanded_url": "https://twitter.com/Ievitathecity/status/1167991678751444992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vf1U7F3nuG", "media_key": "3_1167991664335450113"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vf1U7F3nuG", "expanded_url": "https://twitter.com/Ievitathecity/status/1167991678751444992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vf1U7F3nuG", "media_key": "3_1167991671516102656"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:44:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076146371663745024", "edit_history_tweet_ids": ["1167991678751444992"], "text": "4 naty estresada https://t.co/vf1U7F3nuG"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167980909284319232"}], "author_id": "2311974433", "id": "1167989123639996422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeongyeonsroses", "id": "3225516483"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "notap054", "id": "3195100135"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "HHJev", "id": "1265287609"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "Seesawdipity", "id": "995780532310028288"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3225516483", "edit_history_tweet_ids": ["1167989123639996422"], "text": "@jeongyeonsroses @jkssxtae @notap054 @HHJev @Seesawdipity @justinbieber Lol, it's also not about beauty\ud83d\ude02 you don't understand what I mean to!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167979556755492865"}], "author_id": "965104559453589504", "id": "1167984802957418496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brina_Gugli", "id": "1297592726070996994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:17:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4105293736", "edit_history_tweet_ids": ["1167984802957418496"], "text": "@brina_gugli @StefannyPapaia2 Quando a pessoa passa do limite, ela perde toda e qq raz\u00e3o. Eu tenho 1 primo que se matou. Vi outro familiar meu chegar ao fundo do po\u00e7o e levou anos para sair... \u00c9 estarrecedor brincar com isso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "author_id": "43814969", "id": "1165281090220810241", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"], "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze"}, {"lang": "es", "author_id": "92672494", "id": "1167921126611116039", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "Kalashnikov"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "KUB-BLA"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PBPO6WzMpF", "expanded_url": "https://twitter.com/TRUFAULT/status/1167921126611116039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBPO6WzMpF", "media_key": "3_1167921095464239105"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PBPO6WzMpF", "expanded_url": "https://twitter.com/TRUFAULT/status/1167921126611116039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBPO6WzMpF", "media_key": "3_1167921098408640514"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PBPO6WzMpF", "expanded_url": "https://twitter.com/TRUFAULT/status/1167921126611116039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBPO6WzMpF", "media_key": "3_1167921101655040000"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PBPO6WzMpF", "expanded_url": "https://twitter.com/TRUFAULT/status/1167921126611116039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBPO6WzMpF", "media_key": "3_1167921123859677184"}]}, "created_at": "2019-08-31T22:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167921126611116039"], "text": "El dron Suicida de Kalashnikov se llama KUB-BLA.\nLo que hay que hacer es programar las coordenadas y el aparato vuela en la direcci\u00f3n establecida, alcanzando hasta los 130 km/h.\nPuede mantenerse en el aire hasta media hora y su alcance oscila entre los 40 y los 65 km.\n@MinsterTX https://t.co/PBPO6WzMpF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167976772056403968"}], "author_id": "137909066", "id": "1167986274612994048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValentinMP14", "id": "1635882630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:23:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1635882630", "edit_history_tweet_ids": ["1167986274612994048"], "text": "@ValentinMP14 No hay forma jur\u00eddica de juzgarlo por su muerte pero . Es asunto jur\u00eddico si hay amenaza de muerte o intento de homicidio y no se condena como dice el c\u00f3digo , es asunto jur\u00eddico en cuanto a la pronta actuaci\u00f3n del dpto de violencia intrafamiliar . Y es evitable"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167987817877651464"}], "author_id": "420272456", "id": "1167989018635771909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EvielJanter", "id": "2184893720"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "josanguz", "id": "1459617759747362823"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2184893720", "edit_history_tweet_ids": ["1167989018635771909"], "text": "@EvielJanter @Josanguz Ya, y la acusaci\u00f3n de Zoe ha hecho que la parte m\u00e1s rancia del otro lado del sector acose bc yes. no me parece que sea justificable. Y me parece m\u00e1s coherente que se haya suicidado por 1. El acoso sufrido 2. Porque le echen de su propio juego 3. Por sus problemas mentales +"}, {"lang": "es", "author_id": "18032397", "id": "1167973921473220608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973921473220608"], "text": "Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante de legisladores que sustenten sus propuestas en el Congreso y jueces calificados es de una ingenuidad cuasi suicida. Mejor pensar en serio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167971715269287938"}], "author_id": "1485644262", "id": "1167977602352439297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uNARnmKHum", "expanded_url": "https://twitter.com/Crvg_Nath/status/1167971715269287938", "display_url": "twitter.com/Crvg_Nath/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167977602352439297"], "text": "vcs namorariam cmg? \n\naltura: 1,65\ns\u00e9rie favorita: oitnb  \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\nhobby: dormir \u00e9 hobby?\ndescri\u00e7\u00e3o: vasca\u00edna e esquerdopata \ncor favorita: preto https://t.co/uNARnmKHum"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167981140637970433"}], "author_id": "19100873", "id": "1167982864400617472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:09:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "29301073", "edit_history_tweet_ids": ["1167982864400617472"], "text": "@psecada @Vero_Mendoza_F La culpa no son los impuestos, la tiene las autoridades nefastas que gastan mal e incluso para otros fines, y en parte por eso la poblaci\u00f3n no siente mejora. Si la respuesta es no miner\u00eda, ser\u00eda una propuesta casi suicida, porque de eso depende nuestro crecimiento por el momento."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167985806792781824"}], "author_id": "2184893720", "id": "1167986856123760640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BrioMc", "id": "420272456"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "josanguz", "id": "1459617759747362823"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "IF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:25:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "420272456", "edit_history_tweet_ids": ["1167986856123760640"], "text": "@BrioMc @Josanguz Si IF investig\u00f3 antes no habr\u00edan sabido lo de los abusos porque la v\u00edctima no habr\u00eda hablado. No se le ha echado por tener problemas mentales sino por abusar de esa chica, no entiendo por qu\u00e9 habr\u00edan investigado antes.\n\nY no es que su suicidio importe m\u00e1s o menos que el de otra+"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969067757518848"}], "author_id": "2490167526", "id": "1167971418568634373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8708, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:24:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1167971418568634373"], "text": "@omelete Muito bom!\nTomara que a DC siga essa linha...\nJ\u00e1 que Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida e etc. s\u00e3o bem ruins"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167856376221224963"}], "author_id": "378944786", "id": "1167861071450820608", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-31T18:05:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 162, "tag": "AlRojoVivo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ihZzVttP63", "expanded_url": "https://twitter.com/joanbaldovi/status/1167861071450820608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihZzVttP63", "media_key": "7_1167860965792190465"}]}, "in_reply_to_user_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1167861071450820608"], "text": "\ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida\"\n\n\ud83e\udd1dInstamos\ud83c\udf4aa PSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 a ponerse de acuerdo y negociar un Gobierno\ud83c\udfdb\n\n\ud83d\udcfaEntrevista en #AlRojoVivo\ud83d\udd34\ud83d\udce1[4/4] https://t.co/ihZzVttP63"}, {"lang": "es", "author_id": "322314463", "id": "1167397843491020800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-30T11:25:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "innovaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/3AXxOvwghk", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisHannaNader/status/1167397843491020800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AXxOvwghk", "media_key": "3_1167397838579544065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167397843491020800"], "text": "El arte est\u00e1 en reinventarse de manera constante. \nNo es saludable quedarse haciendo siempre lo mismo, no solo es limitante, es peligroso.\n#innovaci\u00f3n https://t.co/3AXxOvwghk"}, {"lang": "es", "author_id": "79006286", "id": "1167985311281893377", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 101, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 221, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "DrCorvo"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 222, "tag": "DrCorvo"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167985311281893377"], "text": "Filosofemos, con el perd\u00f3n de los fil\u00f3sofos formales, sobre los casos de mujeres muy independientes que no tienen suerte en el amor. O como dice aquel refr\u00e1n, dizque los hombres las prefieren brutas.\n\nAqu\u00ed, con el #DrCorvo, especialista del coraz\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "917893531771064320", "id": "1167969605014323200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 165, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 166, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969605014323200"], "text": "O desenrolar da trama d\u00e1 fortes \u00edndicios de que vai rolar um \"quem matou Fabiana?\". Ela j\u00e1 se indispos com quase todos os outros personagens da novela. #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167983381134618624"}], "author_id": "2311875301", "id": "1167984325582716930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jogadorcamisa27", "id": "1022230380420759554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:15:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022230380420759554", "edit_history_tweet_ids": ["1167984325582716930"], "text": "@Jogadorcamisa27 s\u00f3 suicida, corro muito kkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167981571099381764"}], "author_id": "1130855503691517954", "id": "1167982824827146241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Honeypiie", "id": "1268180703981629442"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Ingl\u00eas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:09:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155553378698764289", "edit_history_tweet_ids": ["1167982824827146241"], "text": "@_honeypiie Mesmo se eu matei o Ingl\u00eas??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167919590883524608"}], "author_id": "245652779", "id": "1167943189434515456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "gr_lambayeque", "id": "473229275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T23:32:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "764219808145629184", "edit_history_tweet_ids": ["1167943189434515456"], "text": "@msalazarcongres @MartinVizcarraC @Minsa_Peru @gr_lambayeque Pareciera que su ignorancia no tiene l\u00edmites. Por si no lo sabe, el problema es de \u00edndole exclusivamente regional."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167982964657053696"}], "author_id": "1022230380420759554", "id": "1167983381134618624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_vittinho31", "id": "2311875301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:11:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2311875301", "edit_history_tweet_ids": ["1167983381134618624"], "text": "@_vittinho31 Derrubamos 5 ontem kkkkkkk \ud83d\ude81\ud83d\ude81"}, {"lang": "es", "author_id": "539474407", "id": "1167905536618061824", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "Bipolardo", "id": "723692143836061696"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Sabella"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T21:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167905536618061824"], "text": "Avisenl\u00e9 al salame de @Bipolardo que Sabella es kirchnerista as\u00ed se suicida en vivo por las redes. A m\u00ed me tiene bloqueado."}, {"lang": "pt", "author_id": "2685565862", "id": "1167929665240985602", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/LJTXGCiiy2", "expanded_url": "https://esportsbr.com/noticia/onde-ver-a-final-do-cblol-nas-capitais-brasileiras-com-os-amigos", "display_url": "esportsbr.com/noticia/onde-v\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T22:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167929665240985602"], "text": "Paloma se matou pra escrever esse texto da melhor forma poss\u00edvel ent\u00e3o FA\u00c7AM O FAVOR E V\u00c3O L\u00c1 LER E DAR UMA MORAL PRA ELA\nhttps://t.co/LJTXGCiiy2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167873207203876865"}], "author_id": "29301073", "id": "1167981140637970433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.2986, "type": "Place", "normalized_text": "Southern"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T02:02:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "358445205", "edit_history_tweet_ids": ["1167981140637970433"], "text": "@Vero_Mendoza_F M\u00e1s a\u00fan. Ojal\u00e1 lleguemos a un punto en que empresas como Southern no operen ac\u00e1.\n\n\u00bfQu\u00e9 impuestos no pagan las minas? \u00bfHay alguna empresa, mina o proyecto que les parezca bien? \u00bfCu\u00e1l es el coraz\u00f3n de su propuesta?"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1167937611765338112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7862, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Mh5VxB5Lph", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1167937611765338112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh5VxB5Lph", "media_key": "3_1167843261056278530"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167937611765338112"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC https://t.co/Mh5VxB5Lph"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167859191207186432"}], "author_id": "709607721306333184", "id": "1167965968112504832", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vitto Corleone"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vitto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1167965968112504832"], "text": "@SalitaSin Decir que recibe ayuda de Mark Vitto Corleone????? Jajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese CAFICHO esta para que lo mantengan!!! \nAy!!! @GiullianaLoza t\u00fa crees que el Per\u00fa est\u00e1 para conquista?? \nNo JODAS pues!!!\nQu\u00e9date con Mark Vitto en se\u00f1al de desprecio!!!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Como dijo el SUICIDA AG!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "author_id": "937128378196484096", "id": "1163854530959872006", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/egeNflDCDK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163854530959872006"], "text": "voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMANDO A 16 DIAS https://t.co/egeNflDCDK"}, {"lang": "it", "author_id": "399219347", "id": "1167905498789601285", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-31T21:02:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "JuveNapoli"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ur6DxH5fAE", "expanded_url": "https://www.radioradio.it/2019/08/koulibaly-suicida-in-una-serata-di-calcio-orribile/", "display_url": "radioradio.it/2019/08/koulib\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167905498789601285"], "text": "\"Viste cose orribili che vengono adesso spacciate come calcio spettacolo. Errori difensivi colossali, gol in numero forte, a parte qualche chicca (Higuain) il resto \u00e8 parrocchiale, con la ciliegia finale di Koulibaly\".\n-\n#JuveNapoli\u270d\ufe0f di Tony Damascelli\nhttps://t.co/ur6DxH5fAE"}, {"lang": "es", "author_id": "774453643248488448", "id": "1163629508576055296", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167980239214931969"}], "author_id": "481656537", "id": "1167980649208107009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T02:01:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nHjNcfv3CH", "expanded_url": "https://twitter.com/medicinelt/status/1167980239214931969", "display_url": "twitter.com/medicinelt/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167980649208107009"], "text": "daqui a pouco cresce amiga \ud83d\ude14 https://t.co/nHjNcfv3CH"}, {"lang": "es", "author_id": "1635882630", "id": "1167976772056403968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-01T01:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976772056403968"], "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida, un hecho lamentable, repetido, odioso y luctuoso. No es un asunto jur\u00eddico ni en su causa ni en su soluci\u00f3n. No hay pena que mitigue el da\u00f1o. Y a\u00fan hay quienes quieren ver en esto un crimen. No hay forma de juzgar al suicida-homicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167931957298073600"}], "author_id": "2203191390", "id": "1167978196559491077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:51:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "122238229", "edit_history_tweet_ids": ["1167978196559491077"], "text": "@raulovtweet Pens\u00e1 que en breve te mor\u00eds y te liberas!!!!! ***soy campeona mundiala levantando el \u00e1nimo***"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167668702709522433"}], "author_id": "1010326558509154306", "id": "1167966156860190721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-01T01:03:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1038355694", "edit_history_tweet_ids": ["1167966156860190721"], "text": "@ema_deleonn No aprendiste nada de Batman? Si matas un asesino el n\u00famero de asesinos en el mundo sigue igual"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167978994756534273"}], "author_id": "919629815870836736", "id": "1167979543568605184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabeemb", "id": "741667420465729541"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:56:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "741667420465729541", "edit_history_tweet_ids": ["1167979543568605184"], "text": "@gabeemb bem\nvai ver a consci\u00eancia pesou e ele deu fim na pr\u00f3pria vida vendo que tinha arruinado a carreira dele \n\nc'est la vie"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167953860599484418"}], "author_id": "3076167311", "id": "1167957437145464832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julhous", "id": "1202291505924321280"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "mein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T00:28:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "919629815870836736", "edit_history_tweet_ids": ["1167957437145464832"], "text": "@julhous \u00e9 doideira demais mesmo. o cara provavelmente se matou mein"}, {"lang": "pt", "author_id": "730901803005546496", "id": "1167976779350306817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "que Copiava"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167976779350306817"], "text": "Hoje eu acabei revendo O Homem que Copiava. \u00c9 uma mem\u00f3ria bem viva do minha pr\u00e9-adolesc\u00eancia, a primeira vez que assisti esse filme, acho que at\u00e9 aquele momento, eu nunca tinha visto um filme de drama brasileiro, lembro de ter gostado tanto que (continua)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167907239094452225"}], "author_id": "4343748369", "id": "1167971715269287938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 47, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7939, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/l7Ij0icttL", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgaris/status/1167907239094452225", "display_url": "twitter.com/crvgaris/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971715269287938"], "text": "vcs namorariam cmg? \n\naltura: 1,50\ns\u00e9rie favorita: lucifer, os originais \nfilme fav: cinq\u00fcenta tons de cinza \nhobby: colecionar tudo do Vasco \ndescri\u00e7\u00e3o: chata, gata e vasco\ncor favorita: preto https://t.co/l7Ij0icttL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158832148356521984"}], "author_id": "1098954302129872896", "id": "1158833814849937409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElmenOtoko", "id": "1047676277405224965"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CER0DIECI0CH0", "id": "1008456251552903168"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7YjCk9OMkc", "expanded_url": "https://twitter.com/King_Mix_Papper/status/1158833814849937409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YjCk9OMkc", "media_key": "3_1158833809305026560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-06T20:14:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "edit_history_tweet_ids": ["1158833814849937409"], "text": "@ElmenOtoko @CER0DIECI0CH0 Ah y por cierto , es estudio mismo afirma que son los sentimientos negativos de la misma familia , lee antes de poner lo que publicas : https://t.co/7YjCk9OMkc"}, {"lang": "pt", "author_id": "956804718965198848", "id": "1167913866635837440", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00e9ria"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 205, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4j9sxVqss4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocha1713/status/1167913866635837440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4j9sxVqss4", "media_key": "7_1167913398828355584"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167913866635837440"], "text": "De duas, ou uma... Ser\u00e1 quando a Val\u00e9ria queira falar sobre a rela\u00e7\u00e3o das duas... Ou quando a Camila fala que matou o Aziz, e a Val\u00e9ria se junta com a fam\u00edlia para tentar ajudar a Camila. \ud83e\udd14\n\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/4j9sxVqss4"}, {"lang": "pt", "author_id": "998106300096630784", "id": "1167975460162039809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5206, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167975460162039809"], "text": "S\u00f3 eu que tenho um crush no coringa?? Kkkkkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "id": "1167441027986329600", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 274, "like_count": 527, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vdTucOZpgW", "expanded_url": "http://Althaus.No", "display_url": "Althaus.No"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zlFE7sYn6P", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/adelanto-sera-desastroso-columna-jaime-althaus-martin-vizcarra-pedro-olaechea-noticia-ecpm-670684", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-sera-desastroso-columna-jaime-althaus-martin-vizcarra-pedro-olaechea-noticia-ecpm-670684-noticia/"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167441027986329600"], "text": "Presidente Vizcarra,lea las inteligentes reflexiones del periodista Jaime de https://t.co/vdTucOZpgW pida adelanto de elecciones pq es inconstitucional,confronta a los peruanos y abre camino a las turbas.Trabaje, q hay mucho q hacer. https://t.co/zlFE7sYn6P"}, {"lang": "es", "author_id": "2385270535", "id": "1167876725855752197", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "z\u00e1mbiza"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "Quito"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "31Ago"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gXma1VkAvu", "expanded_url": "https://llanerodigital.com/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-del-puente-de-zambiza-al-norte-de-quito/", "display_url": "llanerodigital.com/venezolano-se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167876725855752197"], "text": "#NOTICIAS| Venezolano se suicida al lanzarse del puente de z\u00e1mbiza, al norte de #Quito. #31Ago \nhttps://t.co/gXma1VkAvu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167975535340732418"}], "author_id": "772280280186892288", "id": "1167975589107552257", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "kikeangel03", "id": "739949101865930752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:40:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "4831625436", "edit_history_tweet_ids": ["1167975589107552257"], "text": "@stokytree67661 @kikeangel03 acepto\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "1000517485", "id": "1167538769337233408", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 243, "like_count": 148, "quote_count": 113}, "created_at": "2019-08-30T20:45:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UUJqBh1tXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUJqBh1tXE", "media_key": "3_1167538764111056896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167538769337233408"], "text": "Talawe\u00e1 \u201cVenganza Fl\u00e1cida\u201d \ud83d\ude12\ud83d\ude14 https://t.co/UUJqBh1tXE"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1167965293982838785", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xJdC7BPQ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167965293982838785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJdC7BPQ5U", "media_key": "3_1167862091153231873"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167965293982838785"], "text": "Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https://t.co/xJdC7BPQ5U"}, {"lang": "es", "author_id": "1044006296167624705", "id": "1167637185698422785", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 112, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-31T03:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167637185698422785"], "text": "TEMA DE HOY VIERNES \u00bfCu\u00e1les son los tipos de infidelidad?EN ESTE HILO HABLAREMOS DE LA INFIDELIDAD FEMENINA \u00bf.PUEDE UN HOMBRE PERDONAR LA INFIDELIDAD DE SU ESPOSA? adelante amigos a participar.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167548890515746818"}], "author_id": "14333754", "id": "1167707343066468352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T07:55:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "gentedeconfian\u00e7a"}, {"start": 144, "end": 157, "tag": "fazacontecer"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "gentedeverdade"}, {"start": 174, "end": 192, "tag": "forumsocialismo19"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Y5IZhgKb1k", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquerdaNet/status/1167707343066468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5IZhgKb1k", "media_key": "3_1167707318848577536"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Y5IZhgKb1k", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquerdaNet/status/1167707343066468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5IZhgKb1k", "media_key": "3_1167707324787634176"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Y5IZhgKb1k", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquerdaNet/status/1167707343066468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5IZhgKb1k", "media_key": "3_1167707333436350464"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Y5IZhgKb1k", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquerdaNet/status/1167707343066468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5IZhgKb1k", "media_key": "3_1167707341049016320"}]}, "in_reply_to_user_id": "14333754", "edit_history_tweet_ids": ["1167707343066468352"], "text": "Na primeira noite do F\u00f3rum Socialismo falou-se sobre altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, mas tamb\u00e9m se matou saudades. Pessoas de verdade. #gentedeconfian\u00e7a #fazacontecer #gentedeverdade #forumsocialismo19 https://t.co/Y5IZhgKb1k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167972973476638721"}], "author_id": "116028126", "id": "1167973078845947906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "141756398", "edit_history_tweet_ids": ["1167973078845947906"], "text": "@steviedhc me quiero mataaaaar jajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167963503300186114"}], "author_id": "821124352896864256", "id": "1167963896654622721", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "debochadoz", "id": "1303513431924932608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T00:54:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4352564295", "edit_history_tweet_ids": ["1167963896654622721"], "text": "@kingnicolls @debochadoz eu vou junto kkkkkkk\ud83e\udd75\ud83e\udd75"}, {"lang": "es", "author_id": "347524111", "id": "1167894802609799168", "public_metrics": {"retweet_count": 1560, "reply_count": 176, "like_count": 2584, "quote_count": 41}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "FakeNews"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EjV60sfyrL", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/597795/la-nina-mariana-no-murio-por-falta-de-farmacos-para-el-cancer-precisa-la-ssa", "display_url": "proceso.com.mx/597795/la-nina\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894802609799168"], "text": "Claro que son capaces de utilizar la enfermedad y muerte de ni\u00f1os para atacar al presidente y difundir una FakeNews. Son los mismos carro\u00f1eros que le cambiaron el tratamiento a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer por agua con sal para robarse la lana cuando gobernaban.\n\nhttps://t.co/EjV60sfyrL"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "author_id": "2482193320", "id": "1167261310138159105", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar"}, {"lang": "es", "author_id": "854784383982723072", "id": "1167946473499066368", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 37, "like_count": 1207, "quote_count": 145}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "TNTSports"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Cvitanich"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6917, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.3533, "type": "Other", "normalized_text": "GodoyCruz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TNTSports"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Racing"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "GodoyCruz"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uODbhOV5bo", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsLA/status/1167946473499066368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uODbhOV5bo", "media_key": "13_1167943583145418753"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167946473499066368"], "text": "#TNTSports | \u00a1Enorme jugada! A puro toque, La Academia lleg\u00f3 al primero con un bombazo de Cvitanich.\n\n#Racing \ud83c\udd9a #GodoyCruz https://t.co/uODbhOV5bo"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1167969067757518848", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 31, "like_count": 1596, "quote_count": 73}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3061, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CAlJFu7zQf", "expanded_url": "http://bit.ly/2LfJvyS", "display_url": "bit.ly/2LfJvyS"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/IJfdFduZJK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167969067757518848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJfdFduZJK", "media_key": "3_1167917374688747520"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969067757518848"], "text": "[cr\u00edtica] Joaquin Phoenix apresenta mais uma atua\u00e7\u00e3o ic\u00f4nica do Coringa em um filme surpreendente, assustador e cativante https://t.co/CAlJFu7zQf https://t.co/IJfdFduZJK"}, {"lang": "es", "author_id": "59775050", "id": "1167836197638606849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "TerryGilliam"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "TerryGilliam"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JSEFWPFtJ2", "expanded_url": "https://buff.ly/2PtZ0qS", "display_url": "buff.ly/2PtZ0qS"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bdN87qrfBF", "expanded_url": "https://twitter.com/movieplayer_it/status/1167836197638606849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdN87qrfBF", "media_key": "3_1167836196082520064"}]}, "created_at": "2019-08-31T16:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167836197638606849"], "text": "#TerryGilliam \"suicida\" contro la Brexit: la foto shock https://t.co/JSEFWPFtJ2 https://t.co/bdN87qrfBF"}, {"lang": "tl", "author_id": "1346005154", "id": "1167968560695709696", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T01:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968560695709696"], "text": "tira o joaquin phoenix bota o mc kauan"}, {"lang": "es", "author_id": "711566648", "id": "1167464482307813377", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "1037919703690366976", "id": "1167969317339586566", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 8, "like_count": 519, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167969317339586566"], "text": "o twitter t\u00e1 muito t\u00f3xico, tem mta gente tendo que excluir o app por conta de outras pessoas que n\u00e3o cansam de propagar rivalidade e \u00f3dio, ningu\u00e9m pensa no pr\u00f3ximo mais, s\u00f3 querem ganhar rt e curtidas, se o outro t\u00e1 sofrendo, tendo problemas de sa\u00fade, ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed+"}, {"lang": "es", "author_id": "4595778255", "id": "1167849548208889856", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER-BOCA"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1668, "reply_count": 919, "like_count": 4597, "quote_count": 280}, "created_at": "2019-08-31T17:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167849548208889856"], "text": "Si yo fuera @mauriciomacri el domingo en el ENTRETIEMPO de RIVER-BOCA meto una CADENA NACIONAL y le explico al PA\u00cdS que si en OCTUBRE votan de nuevo a CFK y ALBERTO FERNANDEZ, al otro d\u00eda van a ser mucho m\u00e1s POBRES\n\nPorque el MUNDO ENTERO nos BAJA EL PULGAR\ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1167965293647253510", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167965293647253510"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167966690086277122"}], "author_id": "3226507125", "id": "1167966761301364736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:05:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3226507125", "edit_history_tweet_ids": ["1167966761301364736"], "text": "23:59 / 00:00"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167816234894798848"}], "author_id": "263865213", "id": "1167816387617841153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaraGalusso", "id": "160437621"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T15:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "160437621", "edit_history_tweet_ids": ["1167816387617841153"], "text": "@MaraGalusso No. Es muy dificil entender que aquello que es bueno para uno termina siendo malo para los demas.\nVan a volver."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167962892961861632"}], "author_id": "119787988", "id": "1167966421030035456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Pero Vaz"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto An\u00f4nimo"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Pero"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:04:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "119787988", "edit_history_tweet_ids": ["1167966421030035456"], "text": "Tem duas vezes 13, ent\u00e3o essa \u00e9 a 15\u00aa:Al\u00e9m da carta do Pero Vaz, um importante documento na \u00e9poca foi a Carta do Piloto An\u00f4nimo.Ela corroborava com muita coisa que a do Pero dizia,mas trazia algumas informa\u00e7\u00f5es diferentes, como quantos dias eles esperaram pra vir pra terra firme."}], "places": [{"full_name": "Fusagasug\u00e1, Colombia", "id": "0115096e48a23c32"}, {"full_name": "El Quisco, Chile", "id": "001bbfee6edcdb06"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Caguas, Puerto Rico", "id": "b109670c96b00c15"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}]}, "errors": [{"value": "1053667810986151936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053667810986151936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053667810986151936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168015872373342209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168015872373342209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168015872373342209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044808489535705092", "value": "1044808489535705092", "detail": "User has been suspended: [1044808489535705092].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168010130656378880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168010130656378880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168010130656378880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3304987065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3304987065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3304987065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "221803917", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [221803917].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "221803917", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168011251991097344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168011251991097344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168011251991097344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053738926836510720", "value": "1053738926836510720", "detail": "User has been suspended: [1053738926836510720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165785371952799744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165785371952799744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165785371952799744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "922379080913358851", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [922379080913358851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922379080913358851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167888960271478785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167888960271478785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167888960271478785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167991789266993153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167991789266993153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167991789266993153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167995152935395328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167995152935395328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167995152935395328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167969643643883522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167969643643883522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167969643643883522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166498426600742918", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166498426600742918].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166498426600742918", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167871203840708610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167871203840708610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167871203840708610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020773824382586880", "value": "1020773824382586880", "detail": "User has been suspended: [1020773824382586880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167984853977112576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167984853977112576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167984853977112576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167979556755492865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167979556755492865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167979556755492865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1039392380460392450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039392380460392450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039392380460392450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167964022471192576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167964022471192576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167964022471192576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "710992063844765697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710992063844765697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710992063844765697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167941116521373696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167941116521373696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167941116521373696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167895192122212358", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167895192122212358", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167895192122212358].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020773824382586880", "value": "1020773824382586880", "detail": "User has been suspended: [1020773824382586880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167981610039304193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167981610039304193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167981610039304193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167977357136646145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167977357136646145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167977357136646145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137701873908105216", "value": "1137701873908105216", "detail": "User has been suspended: [1137701873908105216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167978216318894081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167978216318894081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167978216318894081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "886702464443043843", "value": "886702464443043843", "detail": "User has been suspended: [886702464443043843].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167976641651326977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167976641651326977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167976641651326977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "927127486584049669", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [927127486584049669].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927127486584049669", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167938351757840384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167938351757840384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167938351757840384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167864742540505088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167864742540505088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167864742540505088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1010650077650669570", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010650077650669570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010650077650669570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167975375051403264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167975375051403264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167975375051403264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154728961458487296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154728961458487296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154728961458487296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167969620222865408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167969620222865408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167969620222865408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167965685558890504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167965685558890504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167965685558890504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104599511551410176", "value": "1104599511551410176", "detail": "User has been suspended: [1104599511551410176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167812882484084736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167812882484084736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167812882484084736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145413735319842817", "value": "1145413735319842817", "detail": "User has been suspended: [1145413735319842817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167967855406718976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167967855406718976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167967855406718976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020773824382586880", "value": "1020773824382586880", "detail": "User has been suspended: [1020773824382586880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167969485778612225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167969485778612225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167969485778612225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1032033297927483396", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032033297927483396].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032033297927483396", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167957321705607174", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167957321705607174].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167957321705607174", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2173088183", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2173088183].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2173088183", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167951591241945089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167951591241945089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167951591241945089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168018899339636736", "oldest_id": "1167967468196786176", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31jewu5yij6mkrcylf7uo8h8zgd"}}