{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174749400394080258"], "created_at": "2019-09-19T18:17:37.000Z", "author_id": "4904553053", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174749400394080258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "uicideboy"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5828, "type": "Place", "normalized_text": "Lolla"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.8406, "type": "Place", "normalized_text": "londres"}]}, "text": "@rivotriIizada Onda un amigo me dijo que Travis y la suicida de Billie (ahre) estaba como seguros artistas a venir y lo de $uicideboy$ lo supongo porque fueron al Lolla de londres o estados unidos no me acuerdo y generalmente se repiten algunos artistas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174749356127391748"], "created_at": "2019-09-19T18:17:26.000Z", "author_id": "873267569934970880", "in_reply_to_user_id": "832978081417666560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174748759407939586"}], "id": "1174749356127391748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174749333004177408"], "created_at": "2019-09-19T18:17:21.000Z", "author_id": "3028631590", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174749333004177408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174749180822249472"], "created_at": "2019-09-19T18:16:45.000Z", "author_id": "864005437", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174749180822249472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "text": "a hariany levantando e o lucas seguindo ela com os olhos, amado ela matou as suas chances SE RESPEITE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174749131597897731"], "created_at": "2019-09-19T18:16:33.000Z", "author_id": "2373904171", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1174749131597897731"}, {"text": "RT @PSierraMaestra: Trabajar para la detecci\u00f3n y enfrentamiento de los factores de riesgo para la conducta suicida https://t.co/ve32aYZSI5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174749096428675073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PSierraMaestra", "id": "80059382"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ve32aYZSI5", "expanded_url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/especiales/27345-trabajar-para-la-deteccion-y-enfrentamiento-de-los-factores-de-riesgo-para-la-conducta-suicida", "display_url": "sierramaestra.cu/index.php/espe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:16:25.000Z", "author_id": "1121437485165359104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174746484971069440"}], "id": "1174749096428675073"}, {"text": "Durante o evento, ser\u00e3o debatidos os seguintes temas: \"Aspectos psicossociais envolvidos no suic\u00eddio\u201d; \"Manejo na crise suicida: da idea\u00e7\u00e3o ao ato\"; \"Sofrimento ps\u00edquico na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia\" e \"Suic\u00eddio e a vida perfeita nas plataformas digitais\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174748941688217600"], "created_at": "2019-09-19T18:15:48.000Z", "author_id": "783034934961332228", "in_reply_to_user_id": "783034934961332228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174748831239626757"}], "id": "1174748941688217600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748877943169025"], "created_at": "2019-09-19T18:15:32.000Z", "author_id": "388937522", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174748877943169025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748845768675329"], "created_at": "2019-09-19T18:15:25.000Z", "author_id": "285135216", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174748845768675329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748797257338880"], "created_at": "2019-09-19T18:15:13.000Z", "author_id": "1262389129", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174748797257338880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "text": "@GirealaDerecha la izquierda da s\u00f3lo risa. Su falta de hombr\u00eda representada por un presidente que se suicida es su mejor ejemplo. Viva Chile libre de socialismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748718995841024"], "created_at": "2019-09-19T18:14:55.000Z", "author_id": "91038995", "in_reply_to_user_id": "1075453394", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174509933523546112"}], "id": "1174748718995841024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174748667871399938"], "created_at": "2019-09-19T18:14:42.000Z", "author_id": "3342385879", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174748667871399938"}, {"text": "Empatia con un suicida ni que hijueputas...\n\nSi alguien decide algo, sus razones tendr\u00eda. Esa es toda la \"empatia\" que necesitan.\n\nUds deciden seguir adelante dia a dia, el man no. Punto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748549176856576"], "created_at": "2019-09-19T18:14:14.000Z", "author_id": "305379819", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174748549176856576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8402, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgeedomejia", "id": "46992646"}]}, "text": "RT @jorgeedomejia: Duro ver como se suicida esta Juventud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748523298004994"], "created_at": "2019-09-19T18:14:08.000Z", "author_id": "258814149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174746190061154304"}], "id": "1174748523298004994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748374433554433"], "created_at": "2019-09-19T18:13:32.000Z", "author_id": "435497960", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174748374433554433"}, {"text": "@TubinoCarlos @PFuerzaPopular El nada debe nada teme como decia el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748237762355202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:13:00.000Z", "author_id": "1123583561636958209", "in_reply_to_user_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174735802368180224"}], "id": "1174748237762355202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748159039430662"], "created_at": "2019-09-19T18:12:41.000Z", "author_id": "17688757", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174748159039430662"}, {"text": "RT @BAMLIGTHS: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748115934613505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BAMLIGTHS", "id": "420782519"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:12:31.000Z", "author_id": "1049865985153486850", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167814079672705037"}], "id": "1174748115934613505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748094765969409"], "created_at": "2019-09-19T18:12:26.000Z", "author_id": "36532644", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174748094765969409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hH7rh9cItr", "expanded_url": "https://bit.ly/2m4YJMH", "display_url": "bit.ly/2m4YJMH"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Q4cvm96iaV", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1174748066848628736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4cvm96iaV", "media_key": "3_1174747989103054851"}]}, "text": "Hombre se suicida tras matar a su esposa e hijo en Soyapango. \n\nhttps://t.co/hH7rh9cItr https://t.co/Q4cvm96iaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748066848628736"], "created_at": "2019-09-19T18:12:19.000Z", "author_id": "1884329132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1174748066848628736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174748003690831874"], "created_at": "2019-09-19T18:12:04.000Z", "author_id": "1119051716970844162", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174748003690831874"}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174747766549090305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:11:07.000Z", "author_id": "864058093017104384", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174747766549090305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747747431440384"], "created_at": "2019-09-19T18:11:03.000Z", "author_id": "1250095825", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174747747431440384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HZ2cym5QLP", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/18/ee-uu-un-suicida-salto-de-un-puente-pero-dos-policias-logran-agarrarlo-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/18/ee-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "text": "#INTERNACIONALES EE.UU.: Un suicida salt\u00f3 de un puente pero en el \u00faltimo segundo dos polic\u00edas logran agarrarlo https://t.co/HZ2cym5QLP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747734236160001"], "created_at": "2019-09-19T18:11:00.000Z", "author_id": "144558275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174747734236160001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747587557171201"], "created_at": "2019-09-19T18:10:25.000Z", "author_id": "95927205", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174747587557171201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747488730996739"], "created_at": "2019-09-19T18:10:01.000Z", "author_id": "2996021723", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174747488730996739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747488651231235"], "created_at": "2019-09-19T18:10:01.000Z", "author_id": "131357666", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174747488651231235"}, {"text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174747486663131137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:10:01.000Z", "author_id": "1038124587341570049", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "id": "1174747486663131137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747477687320581"], "created_at": "2019-09-19T18:09:59.000Z", "author_id": "3406112501", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174747477687320581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 272, "end": 273, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "KeikoFujimoriH", "id": "711488856927948800"}, {"start": 146, "end": 154, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "luchogalarreta", "id": "55181597"}, {"start": 275, "end": 291, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@Politica_ECpe @jsudaka Todos son fujiapristas,defensores de corruptos como del suicida AG,la mafiosa @KeikoFujimoriH quiere tomar el control del @TC_Peru,por eso ha puesto a @luchogalarreta para que sea un nombramiento express,este congreso no debe elegir a los miembros TC,@MartinVizcarraC pronunciarse", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174747463695118337"], "created_at": "2019-09-19T18:09:55.000Z", "author_id": "1327528638", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174734090429444099"}], "id": "1174747463695118337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747416605679617"], "created_at": "2019-09-19T18:09:44.000Z", "author_id": "899704417", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174747416605679617"}, {"text": "Ac\u00e1 una persona se suicida y la gente est\u00e1 m\u00e1s preocupada por el esc\u00e1ndalo.\nEl problema de salud mental en este pa\u00eds es serio, la gente se mata a diario en cualquier lugar, por cualquier cosa. Todos estamos afectados. Pretender no ver la violencia es, por lo menos, infantil. https://t.co/bcR8xHHSJj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747408464515085"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bcR8xHHSJj", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:09:42.000Z", "author_id": "50397305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174747408464515085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174747287882354688"], "created_at": "2019-09-19T18:09:13.000Z", "author_id": "884103176311513091", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174747287882354688"}, {"text": "Ches mmds jsjsjs\nche joto alv https://t.co/jsyoBwuiLJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174747254382612481"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jsyoBwuiLJ", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:09:05.000Z", "author_id": "2322664388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174747254382612481"}, {"text": "@Elales27 @JSCobos Pues no es la mayor cosa, pero si deja ver lo que los colombianos tenemos en la cabeza.\nAc\u00e1 una persona se suicida y la gente est\u00e1 m\u00e1s preocupada por el esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746893953507329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elales27", "id": "217523191"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:07:39.000Z", "author_id": "50397305", "in_reply_to_user_id": "217523191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174744623849377798"}], "id": "1174746893953507329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746863892914179"], "created_at": "2019-09-19T18:07:32.000Z", "author_id": "2447179602", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174746863892914179"}, {"text": "RT @BAMLIGTHS: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746829055037441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BAMLIGTHS", "id": "420782519"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:07:24.000Z", "author_id": "420782519", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167814079672705037"}], "id": "1174746829055037441"}, {"text": "RT @danielalozanocu: Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746764571807749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielalozanocu", "id": "230248207"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:07:09.000Z", "author_id": "1021965646630985728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174729827552825345"}], "id": "1174746764571807749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7974, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wV4inY5YwT", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/hombre-mata-esposa-hijo-despues-suicida-soyapango/20190919115318063055.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026"}]}, "text": "Hombre mata a su esposa e hijo y despu\u00e9s se suicida en Soyapango https://t.co/wV4inY5YwT v\u00eda @DiarioTIMES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746732246249473"], "created_at": "2019-09-19T18:07:01.000Z", "author_id": "573806162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174746732246249473"}, {"text": "La democrazia diventa un \u201cdirettissimo\u201d gestito da incompetenti, da chi-non-sa-nulla-di nulla, e quindi un sistema di governo suicida.                                            G. Sartori", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174746698532433921"], "created_at": "2019-09-19T18:06:53.000Z", "author_id": "1871381000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174746698532433921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746653770883073"], "created_at": "2019-09-19T18:06:42.000Z", "author_id": "1050400055419650054", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746653770883073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746643591245825"], "created_at": "2019-09-19T18:06:40.000Z", "author_id": "195096500", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746643591245825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746616307298304"], "created_at": "2019-09-19T18:06:33.000Z", "author_id": "4243889003", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746616307298304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagodeCuba"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 146, "username": "PSierraMaestra", "id": "80059382"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "cubania4", "id": "1168967707586367490"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ve32aYZSI5", "expanded_url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/especiales/27345-trabajar-para-la-deteccion-y-enfrentamiento-de-los-factores-de-riesgo-para-la-conducta-suicida", "display_url": "sierramaestra.cu/index.php/espe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "Cuba"}, {"start": 154, "end": 169, "tag": "SantiagodeCuba"}]}, "text": "Trabajar para la detecci\u00f3n y enfrentamiento de los factores de riesgo para la conducta suicida https://t.co/ve32aYZSI5 a trav\u00e9s de @PSierraMaestra  #Cuba #SantiagodeCuba @cubania4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746484971069440"], "created_at": "2019-09-19T18:06:02.000Z", "author_id": "80059382", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174746484971069440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746469846409217"], "created_at": "2019-09-19T18:05:58.000Z", "author_id": "2873583069", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746469846409217"}, {"text": "RT @lizecomenta: Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174746395892441091"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizecomenta", "id": "823025202682560513"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:05:41.000Z", "author_id": "3852668601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174532710326513666"}], "id": "1174746395892441091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746248890507265"], "created_at": "2019-09-19T18:05:06.000Z", "author_id": "2366157368", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746248890507265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}]}, "text": "Duro ver como se suicida esta Juventud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746190061154304"], "created_at": "2019-09-19T18:04:52.000Z", "author_id": "46992646", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1174746190061154304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746182385635328"], "created_at": "2019-09-19T18:04:50.000Z", "author_id": "905331711512383489", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174746182385635328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tWaq0CzgBz", "expanded_url": "https://trib.al/xgzcwyZ", "display_url": "trib.al/xgzcwyZ"}]}, "text": "Los talibanes no perdonan ni a los hospitales. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/tWaq0CzgBz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745994535350272"], "created_at": "2019-09-19T18:04:05.000Z", "author_id": "98723076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174745994535350272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "text": "Joven se suicida al interior de la universidad Javeriana en Bogot\u00e1. \n\nEn desarrollo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745940521050113"], "created_at": "2019-09-19T18:03:52.000Z", "author_id": "143830873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174745940521050113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745843154542592"], "created_at": "2019-09-19T18:03:29.000Z", "author_id": "937887250389577734", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174745843154542592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "privad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChorritoDeLeche", "id": "971157138"}]}, "text": "RT @ChorritoDeLeche: Alguien se suicida y uno en vez de pensar las posibles causas, se pregunta porque lo hizo en p\u00fablico.\n\nO sea en privad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745838553141248"], "created_at": "2019-09-19T18:03:28.000Z", "author_id": "14836297", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738150352142341"}], "id": "1174745838553141248"}, {"text": "Creo que jam\u00e1s me preguntar\u00eda algo tan absurdo y estupido si veo que alguien se suicida. https://t.co/ZTMoy1kOUR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745791904342017"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZTMoy1kOUR", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:03:17.000Z", "author_id": "250397004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174745791904342017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745587729649664"], "created_at": "2019-09-19T18:02:28.000Z", "author_id": "2305385232", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1174745587729649664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "privad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChorritoDeLeche", "id": "971157138"}]}, "text": "RT @ChorritoDeLeche: Alguien se suicida y uno en vez de pensar las posibles causas, se pregunta porque lo hizo en p\u00fablico.\n\nO sea en privad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745574832259073"], "created_at": "2019-09-19T18:02:25.000Z", "author_id": "4204453468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738150352142341"}], "id": "1174745574832259073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4727, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias personas quedaron traumadas al presenciar el hecho y adem\u00e1s argumenta que 'el suicidio deber\u00eda ser \u00edntimo.'\n\u00bfPero qu\u00e9 vergas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745479067951105"], "created_at": "2019-09-19T18:02:02.000Z", "author_id": "1120729146", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1174745479067951105"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745466317262850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:01:59.000Z", "author_id": "728934024102719488", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174745466317262850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745466241789954"], "created_at": "2019-09-19T18:01:59.000Z", "author_id": "298141335", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174745466241789954"}, {"text": "Ontem um ex aluno do curso de civil se suicidou , eu n tive a oportunidade de conhecer ,mais ouvi alguns elogios e no meio uma pr\u00e9via que ele era criticado pelos pr\u00f3prios \" amigos \" nas festinhas e em outros ambientes tmb!!Estamos lidando com monstros disfar\u00e7ados de seres humanos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745332086956034"], "created_at": "2019-09-19T18:01:27.000Z", "author_id": "1084486335929438208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174745332086956034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745330262446085"], "created_at": "2019-09-19T18:01:27.000Z", "author_id": "819661571395817473", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1174745330262446085"}, {"text": "Minha lagartixa se suicidou quando coloquei ela na janela pra ser livre \ud83d\ude29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745244526698497"], "created_at": "2019-09-19T18:01:06.000Z", "author_id": "743318233227231234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174745244526698497"}, {"text": "@danibarzi meu a gente se matou pra pular o bagulho qnd ve olhamo pro lado a grade tava aberta era s\u00f3 entrar KJDJSKFKZKFXOGKXKFKCG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745220866617349"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danibarzi", "id": "2208966373"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:01:01.000Z", "author_id": "307598024", "in_reply_to_user_id": "2208966373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737278792548353"}], "id": "1174745220866617349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745191707807744"], "created_at": "2019-09-19T18:00:54.000Z", "author_id": "75304724", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174745191707807744"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745103434506240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:00:33.000Z", "author_id": "1308739322", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174745103434506240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "proerd"}]}, "text": "Minha parte que n\u00e3o fez proerd e minha parte suicida est\u00e1 altamente contemplada com esse tu\u00edte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745077069025281"], "created_at": "2019-09-19T18:00:26.000Z", "author_id": "2850231590", "in_reply_to_user_id": "2850231590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174745073239646208"}], "id": "1174745077069025281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745030923366400"], "created_at": "2019-09-19T18:00:15.000Z", "author_id": "1057537681952043008", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174745030923366400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744948790497281"], "created_at": "2019-09-19T17:59:56.000Z", "author_id": "986564970895863808", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174744948790497281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744948610162688"], "created_at": "2019-09-19T17:59:56.000Z", "author_id": "1894391887", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174744948610162688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Ilopango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoloNoticiasSV", "id": "93083501"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o8xNMOL4uM", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/19/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-esposa-e-hijo-en-ilopango/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/19/hom\u2026"}]}, "text": "RT @SoloNoticiasSV: Hombre se suicida tras asesinar a su esposa e hijo en Ilopango https://t.co/o8xNMOL4uM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744891173298176"], "created_at": "2019-09-19T17:59:42.000Z", "author_id": "535951836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174743263112245249"}], "id": "1174744891173298176"}, {"text": "El desarrollo. https://t.co/lC7Haa9MxW v\u00eda @DiarioTIMES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744642946027520"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/lC7Haa9MxW", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/hombre-mata-esposa-hijo-despues-suicida-soyapango/20190919115318063055.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:58:43.000Z", "author_id": "725029988278394881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174744642946027520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "@exitosape Imag\u00ednense un b\u00fafalo aprista ex abogado del cobarde suicida Alan Garc\u00eda en el @TC_Peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744578479579137"], "created_at": "2019-09-19T17:58:27.000Z", "author_id": "965452099", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174729206263160832"}], "id": "1174744578479579137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Tz8cSC6MSV", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/19/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/19/ata\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/sFLE9iLK0K", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1174744492756393984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFLE9iLK0K", "media_key": "3_1174744490797670400"}]}, "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20\u00a0muertos https://t.co/Tz8cSC6MSV https://t.co/sFLE9iLK0K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744492756393984"], "created_at": "2019-09-19T17:58:07.000Z", "author_id": "11154402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174744492756393984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/539qAwEuRg", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/19/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/19/ata\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VzVjwuYKNE", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1174744484409675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VzVjwuYKNE", "media_key": "3_1174744482669113355"}]}, "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20\u00a0muertos https://t.co/539qAwEuRg https://t.co/VzVjwuYKNE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744484409675776"], "created_at": "2019-09-19T17:58:05.000Z", "author_id": "3018779702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174744484409675776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/1ztNL4MQYk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1769206200/posts/10205981542495523/", "display_url": "facebook.com/1769206200/pos\u2026"}]}, "text": "Gato suicida jajajaja https://t.co/1ztNL4MQYk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744467133407232"], "created_at": "2019-09-19T17:58:01.000Z", "author_id": "1428865699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174744467133407232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 193, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/CVcrNDQszL", "expanded_url": "http://bit.ly/ceaf-mppi", "display_url": "bit.ly/ceaf-mppi", "status": 200, "unwound_url": "http://aplicativos3.mppi.mp.br/eventosceaf/publico/login.xhtml"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/807xSuPdEb", "expanded_url": "https://twitter.com/mppioficial/status/1174744456983195655/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/807xSuPdEb", "media_key": "3_1174744442483482624"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 194, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 195, "end": 213, "tag": "Valoriza\u00e7\u00e3odaVida"}, {"start": 214, "end": 233, "tag": "EuMeImportoComVoc\u00ea"}, {"start": 234, "end": 252, "tag": "Minist\u00e9rioP\u00fablico"}]}, "text": "Amanh\u00e3(20), realizaremos uma capacita\u00e7\u00e3o te\u00f3rica sobre avalia\u00e7\u00e3o do risco e manejo da crise suicida, na sede leste da nossa institui\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\nInscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/CVcrNDQszL \n#SetembroAmarelo #Valoriza\u00e7\u00e3odaVida #EuMeImportoComVoc\u00ea #Minist\u00e9rioP\u00fablico https://t.co/807xSuPdEb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174744456983195655"], "created_at": "2019-09-19T17:57:58.000Z", "author_id": "733656199124684800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174744456983195655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174744429372030976"], "created_at": "2019-09-19T17:57:52.000Z", "author_id": "42439033", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174744429372030976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744351651614721"], "created_at": "2019-09-19T17:57:33.000Z", "author_id": "405069056", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174744351651614721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "@alba25rj Adoro esse filme, mas t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 2758391 vez,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174744337504190468"], "created_at": "2019-09-19T17:57:30.000Z", "author_id": "923486637887238144", "in_reply_to_user_id": "745689253678559232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174743688414674947"}], "id": "1174744337504190468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744324099182592"], "created_at": "2019-09-19T17:57:27.000Z", "author_id": "2235480097", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174744324099182592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 301, "end": 304, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LupitaTrujilloH", "id": "841024868552462343"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "juanmontezai", "id": "2885126751"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@LupitaTrujilloH @juanmontezai @Vponce64 @AlanGarciaPeru \u00bfEntonces Odebrecht le regal\u00f3 plata a Atala hace muchos a\u00f1os, sin ninguna raz\u00f3n porque no era funcionario p\u00fablico,  solo para que a\u00f1os despu\u00e9s se alimente el \"mito\" de que el obeso suicida era ladr\u00f3n? \u00bfCreen que los peruanos somos imb\u00e9ciles?,  Alan fue corrupto y punto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744251655163904"], "created_at": "2019-09-19T17:57:09.000Z", "author_id": "812463054151675904", "in_reply_to_user_id": "841024868552462343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174098617092780033"}], "id": "1174744251655163904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744124303585280"], "created_at": "2019-09-19T17:56:39.000Z", "author_id": "95802678", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174744124303585280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7485, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu @TC_Peru El b\u00fafalo aprista ex abogado del cobarde suicida al TC ??\nNo jodan pues !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744033052319749"], "created_at": "2019-09-19T17:56:17.000Z", "author_id": "965452099", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700277255065600"}], "id": "1174744033052319749"}, {"text": "Es como si al que se suicida le importara qui\u00e9n va a recoger el reguero \ud83d\ude4a\n\nYo me voy solita", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174743944925712384"], "created_at": "2019-09-19T17:55:56.000Z", "author_id": "240049391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174743944925712384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743884636852226"], "created_at": "2019-09-19T17:55:42.000Z", "author_id": "2965789643", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174743884636852226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743881671413764"], "created_at": "2019-09-19T17:55:41.000Z", "author_id": "721089675851644928", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174743881671413764"}, {"text": "Camion-bomba suicida in Afghanistan, devastato ospedale: decine di morti e feriti https://t.co/RoLwuptKth", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174743841448108032"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RoLwuptKth", "expanded_url": "http://bit.ly/2IdBtVe", "display_url": "bit.ly/2IdBtVe"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:55:32.000Z", "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174743841448108032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Ali\u00e1s, eu fiquei triste quando vi Esquadr\u00e3o Suicida.\n\u00c9 um filme bom, mas aquela coisa de nossa, poderia ter sido muito melhor ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174743789300269059"], "created_at": "2019-09-19T17:55:19.000Z", "author_id": "978073856245207040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1174743789300269059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3356, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}]}, "text": "e a professora de atualidades hoje, cismada que Sans\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174743710707400704"], "created_at": "2019-09-19T17:55:00.000Z", "author_id": "968648859290406914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1174743710707400704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7379, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 o melhor filme sim e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174743703782666241"], "created_at": "2019-09-19T17:54:59.000Z", "author_id": "1144218063543422977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174743703782666241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743447204503554"], "created_at": "2019-09-19T17:53:58.000Z", "author_id": "1121828267328245760", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174743447204503554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743345119166464"], "created_at": "2019-09-19T17:53:33.000Z", "author_id": "542037801", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174743345119166464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Ilopango"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/o8xNMOL4uM", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/19/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-esposa-e-hijo-en-ilopango/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/19/hom\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida tras asesinar a su esposa e hijo en Ilopango https://t.co/o8xNMOL4uM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743263112245249"], "created_at": "2019-09-19T17:53:14.000Z", "author_id": "93083501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174743263112245249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743194346622987"], "created_at": "2019-09-19T17:52:57.000Z", "author_id": "1635303667", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174743194346622987"}, {"text": "RT @danielalozanocu: Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743130886815744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielalozanocu", "id": "230248207"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:52:42.000Z", "author_id": "107882615", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174729827552825345"}], "id": "1174743130886815744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743123672666112"], "created_at": "2019-09-19T17:52:41.000Z", "author_id": "4187849729", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174743123672666112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743072627920897"], "created_at": "2019-09-19T17:52:28.000Z", "author_id": "2657409723", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174743072627920897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 195, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 230, "end": 245, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juliamonely", "id": "1359889147"}]}, "text": "@juliamonely @alonsobaut_018 Deben felicitar a esas gloriosas fuerzas armadas Chilenas que en 1973 les dieron la libertad del flagelo comunista y lo rescataron del terror impuesto por Fidel Castro a trav\u00e9s de su asqueroso esbirro Salvador Allende ncobarde suicida que no fue capaz de darle cara a su pueblo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742891249508352"], "created_at": "2019-09-19T17:51:45.000Z", "author_id": "1258051244", "in_reply_to_user_id": "1359889147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174731699655258113"}], "id": "1174742891249508352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742845732904962"], "created_at": "2019-09-19T17:51:34.000Z", "author_id": "3095246446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174742845732904962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742562177003521"], "created_at": "2019-09-19T17:50:27.000Z", "author_id": "4269391235", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174742562177003521"}, {"text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174742391930150912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:49:46.000Z", "author_id": "211429477", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "id": "1174742391930150912"}, {"text": "@ninetiesvibes o amigo do meu irm\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174742367729016833"], "created_at": "2019-09-19T17:49:40.000Z", "author_id": "884531266279919624", "in_reply_to_user_id": "1124657827639853057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174742087025266688"}], "id": "1174742367729016833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742319838330885"], "created_at": "2019-09-19T17:49:29.000Z", "author_id": "1702754611", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174723575116382208"}], "id": "1174742319838330885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174742316327800832"], "created_at": "2019-09-19T17:49:28.000Z", "author_id": "2493845056", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174742316327800832"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 necesidad hay de difundir fotos de una persona que se suicida? DIOSSSSSS\ud83d\ude2b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742226666176513"], "created_at": "2019-09-19T17:49:07.000Z", "author_id": "190025635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1174742226666176513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742042779496451"], "created_at": "2019-09-19T17:48:23.000Z", "author_id": "900379938", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174742042779496451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "Nota suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "microcuentoES", "id": "3304948457"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "text": "RT @microcuentoES: \u00a1Disfruta de \"Nota suicida\", el NUEVO texto de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica! \u23ec \u23ec \u23ec  https://t.co/Hz2kcWEDDS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741980729040897"], "created_at": "2019-09-19T17:48:08.000Z", "author_id": "107201697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669503743102976"}], "id": "1174741980729040897"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174741974273990658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:48:06.000Z", "author_id": "340957812", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174741974273990658"}, {"text": "@patriotas73 Jajaja quien eres, escuadr\u00f3n suicida, patriota al peo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741963037454337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patriotas73", "id": "1140090931049353222"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:48:04.000Z", "author_id": "258060219", "in_reply_to_user_id": "1140090931049353222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369164695392258"}], "id": "1174741963037454337"}, {"text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174741720619261952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:47:06.000Z", "author_id": "1020931404", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "id": "1174741720619261952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741645138546689"], "created_at": "2019-09-19T17:46:48.000Z", "author_id": "1589475608", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174741645138546689"}, {"text": "RT @AleRamirezMarin: La falta de empat\u00eda es algo que no deja asombrarme. Se suicida un pelado y salen con que les molesta que lo haga en p\u00fa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741601937219585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AleRamirezMarin", "id": "68224278"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:46:38.000Z", "author_id": "3421434459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174740733531697154"}], "id": "1174741601937219585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741521851138048"], "created_at": "2019-09-19T17:46:19.000Z", "author_id": "480315137", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174741521851138048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174741480323375104"], "created_at": "2019-09-19T17:46:09.000Z", "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174741480323375104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741472916180997"], "created_at": "2019-09-19T17:46:07.000Z", "author_id": "2853665265", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174741472916180997"}, {"text": "RT @routedelenfer_: Tres de las personas m\u00e1s importantes de mi vida han sido diagnosticadas con depresi\u00f3n. A mi no me vengan con que uno se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741453182066688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "routedelenfer_", "id": "1506456683219935238"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:46:02.000Z", "author_id": "1107702684", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174734307887370244"}], "id": "1174741453182066688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741351084298247"], "created_at": "2019-09-19T17:45:38.000Z", "author_id": "155011383", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "id": "1174741351084298247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741349633089537"], "created_at": "2019-09-19T17:45:38.000Z", "author_id": "439631976", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174741349633089537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}]}, "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741306616291328"], "created_at": "2019-09-19T17:45:27.000Z", "author_id": "139929196", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "id": "1174741306616291328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174741258230751232"], "created_at": "2019-09-19T17:45:16.000Z", "author_id": "50182405", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174741258230751232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 228, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "text": "@JSCobos --- O sea\u2026 que boleta!! Se ensuci\u00f3 todo el piso de la PUJ\u2026 Por qu\u00e9 no se suicida en su apartamento donde no tengamos que ver tan desagradable espect\u00e1culo. Que culpa tenemos nosotros de su miserable vida!---\n\nAs\u00ed o mas HP?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741192111796225"], "created_at": "2019-09-19T17:45:00.000Z", "author_id": "318737229", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174741192111796225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174741089435213825"], "created_at": "2019-09-19T17:44:36.000Z", "author_id": "2347105046", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174741089435213825"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174740988931256321"], "created_at": "2019-09-19T17:44:12.000Z", "author_id": "1125926409308864512", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174740988931256321"}, {"text": "Alguien se suicida y sale un carb\u00f3n a criticar y a quejarse porque lo hizo en p\u00fablico. Obvio pendejo, era m\u00e1s importante que primero pensara en c\u00f3mo se sentir\u00edan extra\u00f1os, antes de ponerse a pensar en su familia o en el problema que lo llev\u00f3 a tomar esa decisi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740938087968768"], "created_at": "2019-09-19T17:43:59.000Z", "author_id": "2966359805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174740938087968768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740935361597440"], "created_at": "2019-09-19T17:43:59.000Z", "author_id": "818502606", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174740935361597440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740933872693249"], "created_at": "2019-09-19T17:43:58.000Z", "author_id": "397342755", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174740933872693249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740809490432001"], "created_at": "2019-09-19T17:43:29.000Z", "author_id": "550831362", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174740809490432001"}, {"text": "@JSCobos Hombre, yo creo que el suicida les ha enviado un mensaje contra la indolencia de la comunidad universitaria. Todos ahora van a estar m\u00e1s atentos a la depresi\u00f3n y ansiedad de sus compa\u00f1eros.\nSu muerte es una forma de exigirle a otros la atenci\u00f3n que no recibi\u00f3 \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740798283403265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:43:26.000Z", "author_id": "63118311", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174739037246107648"}], "id": "1174740798283403265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740782823198720"], "created_at": "2019-09-19T17:43:22.000Z", "author_id": "1139706382637252608", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174740782823198720"}, {"text": "RT @elcachaco: Hay gente ve un suicida y se preocupa por el reguero y no por la salud mental.  Son inmunes a la empat\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740735297499136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcachaco", "id": "53959780"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:43:11.000Z", "author_id": "3938682569", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174739107316162561"}], "id": "1174740735297499136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740733930156033"], "created_at": "2019-09-19T17:43:11.000Z", "author_id": "842884735021998080", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174740733930156033"}, {"text": "La falta de empat\u00eda es algo que no deja asombrarme. Se suicida un pelado y salen con que les molesta que lo haga en p\u00fablico. Tienen esa indolencia alborotada. https://t.co/38ZAW0af5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740733531697154"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/38ZAW0af5M", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:43:11.000Z", "author_id": "68224278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174740733531697154"}, {"text": "No pues, espere a que el suicida se encuentre solo porque lo que m\u00e1s le importa es morir sin traumar a nadie. https://t.co/RLRPROkOPE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740722634936321"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RLRPROkOPE", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:43:08.000Z", "author_id": "990323104600780803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174740722634936321"}, {"text": "\u00bfSe suicida un tipo en la universidad y lo \u00fanico que se les ocurre es pensar en c\u00f3mo les afecta a los dem\u00e1s? Ni hablar de empat\u00eda https://t.co/5qaxwRkfRK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740488345346053"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5qaxwRkfRK", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174733088364146688", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:42:12.000Z", "author_id": "261399344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174733088364146688"}], "id": "1174740488345346053"}, {"text": "e minha m\u00e3e q percebeu q eu tava chorando quando cheguei n\u00e9, a\u00ed dps foi no meu quarto e ficou tentando adivinhar qq tinha acontecido, o dhr foi ela :\n\n\"q foi c tomou um fora? outro?\"\n\"fulano brigou cm vc?\"\n\"matou aula e se arrependeu?\"\n\"te bateram?\"\n\"aaah c n\u00e3o vai me contar?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174740451108249603"], "created_at": "2019-09-19T17:42:03.000Z", "author_id": "1108141101746176000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174740451108249603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740271654998018"], "created_at": "2019-09-19T17:41:21.000Z", "author_id": "270318604", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174740271654998018"}, {"text": "@Garssl Que triste que banalizes el suicidio con el argumento de \u201chay gente que suicida todos los d\u00edas\u201d. Tambi\u00e9n matan gente todos los d\u00edas y violan mujeres todos los d\u00edas, eso no significa que no haya que tomarse cada caso individual como algo serio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740208325148673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:41:05.000Z", "author_id": "1160686146684432385", "in_reply_to_user_id": "1873310754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174736445149523968"}], "id": "1174740208325148673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "milite"}]}, "text": "porra isso me irrita!!!! Eu tb acho m\u00f3 sacanagem algumas atitudes, mas pqp, esse m\u00eas alusivo s\u00f3 existe h\u00e1 5 anos.... Se sempre existesse talvez n\u00f3s n seriamos um pa\u00eds tao suicida como somos. pqp, milite mas saiba militar!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174740159285346304"], "created_at": "2019-09-19T17:40:54.000Z", "author_id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174740159285346304"}, {"text": "No puedo creer que la gente piensa que uno se suicida porque le falta Dios en su coraz\u00f3n, marica la salud mental es algo real, es algo en lo que se debe trabajar y que no le han dado la importancia que merece.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740101836025856"], "created_at": "2019-09-19T17:40:40.000Z", "author_id": "2164056948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174740101836025856"}, {"text": "o amg do meu irm\u00e3o se suicidou, eu to mt chocada e triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174740089877999616"], "created_at": "2019-09-19T17:40:37.000Z", "author_id": "884531266279919624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174740089877999616"}, {"text": "@etarinae @JSCobos El sitio que elige el suicida para su muerte siempre implica un mensaje para quienes lo rodearon en ese espacio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739965542096896"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:40:08.000Z", "author_id": "2396779615", "in_reply_to_user_id": "63118311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174733747473637376"}], "id": "1174739965542096896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fiel_zen", "id": "978284395827204098"}]}, "text": "@fiel_zen Esquema suicida n\u00e9, ficar correndo atr\u00e1s de advers\u00e1rio n\u00e3o d\u00e1, essa fama que o Corinthians s\u00f3 joga assim \u00e9 balela, Corinthians sempre se defendeu bem, mas sempre teve controle do jogo, sempre teve posse de bola, esse papo de dar bola ao advers\u00e1rio n\u00e3o d\u00e1, acaba com o jogador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174739913453031425"], "created_at": "2019-09-19T17:39:55.000Z", "author_id": "401080624", "in_reply_to_user_id": "978284395827204098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174678992269565953"}], "id": "1174739913453031425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739904879910912"], "created_at": "2019-09-19T17:39:53.000Z", "author_id": "711275127493758976", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174739904879910912"}, {"text": "Tudo que eu fiz foi pra lhe ver feliz (se fiz )  voc\u00ea matou o meu  amor pela raiz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174739871094792194"], "created_at": "2019-09-19T17:39:45.000Z", "author_id": "159988304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174739871094792194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739830204485632"], "created_at": "2019-09-19T17:39:35.000Z", "author_id": "365440845", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174739830204485632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7143, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Hoy se suicida un estudiante de la Javeriana, y todos ofrecen su ayuda en redes sociales.\nMis compa\u00f1eras de trabajo dijeron lo mismo, ahora que estoy incapacitada por crisis depresiva me dieron la espalda.\nPor favor m\u00e1s coherencia, esto no es un juego.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174739792405422086"], "created_at": "2019-09-19T17:39:26.000Z", "author_id": "76036110", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1174739792405422086"}, {"text": "@JSCobos Se suicida un compa\u00f1ero tuyo y preguntas \"Por qu\u00e9 lo hacen en P\u00fablico\" en vez de pensar en el \"Qu\u00e9 cosas lo habr\u00e1n llevado a hacer lo que hizo\". La empat\u00eda la ten\u00e9s en el *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739632170426369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:38:48.000Z", "author_id": "213694453", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174739632170426369"}, {"text": "RT @elcachaco: Hay gente ve un suicida y se preocupa por el reguero y no por la salud mental.  Son inmunes a la empat\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739612612341760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcachaco", "id": "53959780"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:38:43.000Z", "author_id": "63537045", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174739107316162561"}], "id": "1174739612612341760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DFajardo34", "id": "1111328469210808320"}]}, "text": "@DFajardo34 Expl\u00edcame cucho que no entiendo la referencia \ud83d\ude02, qu\u00e9 diferencia a un suicida de la Javeriana al lado de uno de... no s\u00e9, la distrital o la nacho?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739585647218690"], "created_at": "2019-09-19T17:38:37.000Z", "author_id": "1140163462632550401", "in_reply_to_user_id": "1111328469210808320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174736815368167424"}], "id": "1174739585647218690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4625, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "text": "Una persona se suicida en una Universidad y unos pensando en que ese acto \u201cdebe hacerse en privado\u201d y otros en qu\u00e9 si hay clases; \u00bfen d\u00f3nde se les habr\u00e1 embolatado la empat\u00eda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739550645772290"], "created_at": "2019-09-19T17:38:29.000Z", "author_id": "109333439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174739550645772290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739498351173633"], "created_at": "2019-09-19T17:38:16.000Z", "author_id": "701800489646759937", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174739498351173633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739412888018944"], "created_at": "2019-09-19T17:37:56.000Z", "author_id": "385467542", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174739412888018944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Blade Runner"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "calhau", "id": "18354135"}]}, "text": "@calhau E eu acho que ele (e o Leto, por sinal), tem uma caracter\u00edstica que eu n\u00e3o gosto, que \u00e9 querer ser maior que o papel. Isso pra mim ajudou muito a estragar Esquadr\u00e3o Suicida e quase atrapalhou Blade Runner, no caso do Leto, por exemplo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174739312715472903"], "created_at": "2019-09-19T17:37:32.000Z", "author_id": "53282527", "in_reply_to_user_id": "18354135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174738060946345985"}], "id": "1174739312715472903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Hartigan"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Roark"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3439, "type": "Other", "normalized_text": "ComicL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}]}, "text": "RT @coyotegris: En sin city, \u00bfxq el detective Hartigan se suicida al descubrir que ningun juez apresar\u00eda al hijo del senador Roark? #ComicL\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739299721519105"], "created_at": "2019-09-19T17:37:29.000Z", "author_id": "46587924", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1018665433824727040"}], "id": "1174739299721519105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.3891, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.752, "type": "Organization", "normalized_text": "now united"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_euamandacm", "id": "962079756840714241"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZzXZsppxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/NowUnitedMusic/status/1174717667359514624", "display_url": "twitter.com/NowUnitedMusic\u2026"}]}, "text": "RT @_euamandacm: olhou pra sp e falou: se vira bjs kk\nnow united pq me matou https://t.co/ZzXZsppxfP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174739110025736192"], "created_at": "2019-09-19T17:36:44.000Z", "author_id": "1297115904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174720314921627650"}], "id": "1174739110025736192"}, {"text": "Hay gente ve un suicida y se preocupa por el reguero y no por la salud mental.  Son inmunes a la empat\u00eda.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174739107316162561"], "created_at": "2019-09-19T17:36:43.000Z", "author_id": "53959780", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1174739107316162561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739103599996930"], "created_at": "2019-09-19T17:36:42.000Z", "author_id": "439800786", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174739103599996930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739003536490497"], "created_at": "2019-09-19T17:36:18.000Z", "author_id": "1711174754", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174739003536490497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738984423043079"], "created_at": "2019-09-19T17:36:14.000Z", "author_id": "241703503", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738984423043079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738873731166208"], "created_at": "2019-09-19T17:35:47.000Z", "author_id": "839240258", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738873731166208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738864109432832"], "created_at": "2019-09-19T17:35:45.000Z", "author_id": "48372532", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174738864109432832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738787928117248"], "created_at": "2019-09-19T17:35:27.000Z", "author_id": "278625747", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174738787928117248"}, {"text": "RT @suicida_maldito: Se enoja... https://t.co/VfI05U7kAt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738709985542147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/VfI05U7kAt", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/857036727499862016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfI05U7kAt", "media_key": "3_857036704942878722"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:35:08.000Z", "author_id": "991034105960763392", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "857036727499862016"}], "id": "1174738709985542147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174738692654678017"], "created_at": "2019-09-19T17:35:04.000Z", "author_id": "900980744562016257", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174738692654678017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738665194643456"], "created_at": "2019-09-19T17:34:58.000Z", "author_id": "974025108003131392", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738665194643456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738571489697794"], "created_at": "2019-09-19T17:34:35.000Z", "author_id": "887137280950927360", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174738571489697794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738251426537472"], "created_at": "2019-09-19T17:33:19.000Z", "author_id": "1065026424539623425", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738251426537472"}, {"text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738241842548736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:33:17.000Z", "author_id": "962889322805497856", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174738241842548736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738208661393410"], "created_at": "2019-09-19T17:33:09.000Z", "author_id": "1095594876673159169", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738208661393410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sandra33112786", "id": "1052996432972734464"}]}, "text": "@Sandra33112786 Com a aprova\u00e7\u00e3o do Fund\u00e3o na calada da noite, Nhonho matou 2 coelhos numa cajadada s\u00f3. Aprovou a lei e colocou o pr. entre a cruz e a espada. Se n\u00e3o vetar ter\u00e1 o povo contra si e se vetar sofrer\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es do congresso, do qual depende para aprova\u00e7\u00e3o de projetos importantes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174738192630722560"], "created_at": "2019-09-19T17:33:05.000Z", "author_id": "1138276742311874560", "in_reply_to_user_id": "1052996432972734464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737730313625606"}], "id": "1174738192630722560"}, {"text": "Alguien se suicida y uno en vez de pensar las posibles causas, se pregunta porque lo hizo en p\u00fablico.\n\nO sea en privado le da un tinte de normalidad o qu\u00e9 culos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738150352142341"], "created_at": "2019-09-19T17:32:55.000Z", "author_id": "971157138", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1174738150352142341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738136838131712"], "created_at": "2019-09-19T17:32:52.000Z", "author_id": "367120403", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174738136838131712"}, {"text": "@JonyBeltran_ Para m\u00ed se suicida y su hija estaba drogada, creo yo que por eso mira al cielo, estaba alucinando.\nMy opinion.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738117196169222"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:32:47.000Z", "author_id": "1030868926790545409", "in_reply_to_user_id": "433915568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174738117196169222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}]}, "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "author_id": "2257115861", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "id": "1174738057473511425"}, {"text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738040473948160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:32:29.000Z", "author_id": "849963663133995010", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1174738040473948160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737999369822208"], "created_at": "2019-09-19T17:32:19.000Z", "author_id": "1171532601183457282", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174737999369822208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737850904002560"], "created_at": "2019-09-19T17:31:43.000Z", "author_id": "1921229810", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174737850904002560"}, {"text": "RT @Ferula18: @amariMarisa @Diegoecaf3 Stamane ho scritto gi\u00e0 che la Binetti non ci fa nulla. Comunque, continuare a far entrare gente con\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174737557998964737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ferula18", "id": "892382794810363904"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "amariMarisa", "id": "414978233"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Diegoecaf3", "id": "1036231407738281984"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:30:34.000Z", "author_id": "370639956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675253043376128"}], "id": "1174737557998964737"}, {"text": "@shownandojorge \u00c9 totalmente injustific\u00e1vel isso cara =/ Mas o menino tava sofrendo, tava em crise pelo que eu vi e tinha tend\u00eancia suicida. Eu fico T\u00c3O mal vendo essas coisas acontecendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174737526025859077"], "created_at": "2019-09-19T17:30:26.000Z", "author_id": "47660001", "in_reply_to_user_id": "1895780868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174709986389319684"}], "id": "1174737526025859077"}, {"text": "La gente que se suicida no es porque ve el suicidio como una soluci\u00f3n. Las cosas no son tan sencillas, es un acto que parte de una enfermedad, de algo patol\u00f3gico. No reduzcamos el suicidio, no opinemos sobre sus \u201crazones\u201d, la salud mental se debe tratar con un profesional. Punto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737503644991488"], "created_at": "2019-09-19T17:30:21.000Z", "author_id": "2197999831", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1174737503644991488"}, {"text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737469293641728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:30:12.000Z", "author_id": "247499960", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174737469293641728"}, {"text": "VIDEO. Suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo atrapan en el \u00faltimo segundo https://t.co/VlKsO3nfEe https://t.co/BVT3GLatgb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737461546762241"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VlKsO3nfEe", "expanded_url": "http://ow.ly/Qm0V30pzeFo", "display_url": "ow.ly/Qm0V30pzeFo"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BVT3GLatgb", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1174737461546762241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVT3GLatgb", "media_key": "3_1174737459378368512"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:30:11.000Z", "author_id": "110082343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174737461546762241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Biel"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Gide"}]}, "text": "Biel matou o Gide, agora t\u00e1 se achando sksksksk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174737448389271554"], "created_at": "2019-09-19T17:30:07.000Z", "author_id": "1141109692292358144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174737448389271554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737447986573312"], "created_at": "2019-09-19T17:30:07.000Z", "author_id": "619940025", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174737447986573312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3553, "type": "Person", "normalized_text": "Jodayar\u00ed"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5266, "type": "Place", "normalized_text": "Esteghlal"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Teher\u00e1nel"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/N3CuTohErj", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5K4KA", "display_url": "bit.ly/2M5K4KA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2M5K4KA"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 156, "tag": "19Sep"}]}, "text": "Jodayar\u00ed, de 29 a\u00f1os y conocida como la \"chica azul\" por los colores de su equipo, el Esteghlal, falleci\u00f3 en un hospital de Teher\u00e1nel 9 de septiembre #19Sep https://t.co/N3CuTohErj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737423596695552"], "created_at": "2019-09-19T17:30:02.000Z", "author_id": "40461089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174737423596695552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737407775858688"], "created_at": "2019-09-19T17:29:58.000Z", "author_id": "626694101", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1174737407775858688"}, {"text": "RT @laduchita_liz: Los servicios de psicolog\u00eda y psiquiatr\u00eda como las citolog\u00edas deben ser gratuitos!!!\nLa salud mental no es una vaina de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737280654876672"], "created_at": "2019-09-19T17:29:27.000Z", "author_id": "718023169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174737114833010694"}], "id": "1174737280654876672"}, {"text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174737218453299200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:29:13.000Z", "author_id": "985259745975197696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "id": "1174737218453299200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}]}, "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737146533556225"], "created_at": "2019-09-19T17:28:55.000Z", "author_id": "703748658781679619", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "id": "1174737146533556225"}, {"text": "Los servicios de psicolog\u00eda y psiquiatr\u00eda como las citolog\u00edas deben ser gratuitos!!!\nLa salud mental no es una vaina de juego, muchos le hacen el quite al tema , porque implica estructuraci\u00f3n al sistema de salud, pero cr\u00e9anme que una persona que es escuchada es un suicida menos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737114833010694"], "created_at": "2019-09-19T17:28:48.000Z", "author_id": "194144236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174737114833010694"}, {"text": "@AyMariaCandela Les da\u00f1\u00f3 el almuerzo. Un insensible total ese suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736926831779843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AyMariaCandela", "id": "330006088"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:28:03.000Z", "author_id": "117123650", "in_reply_to_user_id": "330006088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174735360288579586"}], "id": "1174736926831779843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Speak21891638", "id": "1138276742311874560"}]}, "text": "RT @Speak21891638: Com a aprova\u00e7\u00e3o do Fund\u00e3o na calada da noite, Nhonho matou 2 coelhos numa cajadada s\u00f3. Aprovou a lei e colocou o pr. ent\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174736811656171529"], "created_at": "2019-09-19T17:27:36.000Z", "author_id": "1138276742311874560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174731058077667328"}], "id": "1174736811656171529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736395807670277"], "created_at": "2019-09-19T17:25:56.000Z", "author_id": "729717497369350144", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174736395807670277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 76, "username": "DFajardo34", "id": "1111328469210808320"}]}, "text": "Sale una noticia de un suicida en Bogot\u00e1 y uno ya piensa que fue @DFajardo34", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736317156118529"], "created_at": "2019-09-19T17:25:38.000Z", "author_id": "1140163462632550401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174736317156118529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lxcA6VBLCG", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/lxcA6VBLCG v\u00eda @sdpnoticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736216564084737"], "created_at": "2019-09-19T17:25:14.000Z", "author_id": "950184594942447616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174736216564084737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736183580078080"], "created_at": "2019-09-19T17:25:06.000Z", "author_id": "58433343", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174736183580078080"}, {"text": "@Guerooopa @AlbertoTubio @_InakiLopez_ Entonces, cuando el hombre se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736109789732865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guerooopa", "id": "244679298"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:24:48.000Z", "author_id": "901067167852097536", "in_reply_to_user_id": "244679298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174672035290726400"}], "id": "1174736109789732865"}, {"text": "Hacer esto me parece algo suicida la vd, pls terminad los estudios por lo menos basicos que se puede compaginar perfectamente https://t.co/hqELDK36wU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736079217446912"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hqELDK36wU", "expanded_url": "https://twitter.com/Niileteee/status/1174397057710403586", "display_url": "twitter.com/Niileteee/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:24:41.000Z", "author_id": "1079494132903669761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174397057710403586"}], "id": "1174736079217446912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 200, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "Call center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelCarbonell", "id": "30821360"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "@MiguelCarbonell @interjet Pero si del trabajador depende la seguridad de empresa y la vida de personas x el trabajo que desempe\u00f1a, habr\u00e1 q evaluarla m\u00e9dica de aviaci\u00f3n y reacomodarla en el Call center, x su frustraci\u00f3n y estado cognocitivo la incapacidad para esa labor ya q la hace una potencial suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736023798059016"], "created_at": "2019-09-19T17:24:28.000Z", "author_id": "111207392", "in_reply_to_user_id": "30821360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174460216571826178"}], "id": "1174736023798059016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736007561973760"], "created_at": "2019-09-19T17:24:24.000Z", "author_id": "943864023757488129", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174736007561973760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735907586498560"], "created_at": "2019-09-19T17:24:00.000Z", "author_id": "4409799737", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735907586498560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "braga"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ccD9ClRcg4", "expanded_url": "https://bit.ly/2kGe1Yd", "display_url": "bit.ly/2kGe1Yd"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gD09lTbfPq", "expanded_url": "https://twitter.com/RioMarRecife/status/1174735854666952705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gD09lTbfPq", "media_key": "3_1174735852762783749"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 98, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Elenco"}]}, "text": "\u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d: alice braga \u00e9 confirmada no elenco: https://t.co/ccD9ClRcg4 #Esquadr\u00e3oSuicida #Elenco https://t.co/gD09lTbfPq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174735854666952705"], "created_at": "2019-09-19T17:23:47.000Z", "author_id": "762250261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174735854666952705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735610499751936"], "created_at": "2019-09-19T17:22:49.000Z", "author_id": "1334951012", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735610499751936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735477452288000"], "created_at": "2019-09-19T17:22:18.000Z", "author_id": "3229345376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174723575116382208"}], "id": "1174735477452288000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735417314369536"], "created_at": "2019-09-19T17:22:03.000Z", "author_id": "934061067034079233", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735417314369536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174735406136516608"], "created_at": "2019-09-19T17:22:01.000Z", "author_id": "942431692530311168", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174735406136516608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735401275334657"], "created_at": "2019-09-19T17:21:59.000Z", "author_id": "550947232", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735401275334657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174735373131493376"], "created_at": "2019-09-19T17:21:53.000Z", "author_id": "891603310041497600", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174735373131493376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735329833750528"], "created_at": "2019-09-19T17:21:42.000Z", "author_id": "308649273", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735329833750528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "author_id": "1976373481", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "id": "1174735292907040769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8cWvce8Qhx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002677137355/posts/2305768519522363/", "display_url": "facebook.com/10000267713735\u2026"}]}, "text": "EL SUICIDA.\n\nAl pie de la Biblia abierta -donde estaba se\u00f1alado en rojo el vers\u00edculo que lo explicar\u00eda todo- aline\u00f3 las cartas: a su mujer, al juez, a los amigos. Despu\u00e9s bebi\u00f3 el veneno y se acost\u00f3.\nNada. A la... https://t.co/8cWvce8Qhx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735190213779456"], "created_at": "2019-09-19T17:21:09.000Z", "author_id": "161887225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174735190213779456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735187781062659"], "created_at": "2019-09-19T17:21:08.000Z", "author_id": "1136276172726312961", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735187781062659"}, {"text": "Se lamentan cuando alguien se suicida  diciendo que esa persona no busc\u00f3 ayuda para prevenir, pero muchas veces las personas lo hacen pero a la gente le vale verga y no le pone el cuidado necesario y especial que est\u00e9 se merece", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735146035175424"], "created_at": "2019-09-19T17:20:58.000Z", "author_id": "1345581356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174735146035175424"}, {"text": "RT @vivianJ97: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735133817090048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VivianJ97", "id": "1568785237546774529"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:20:56.000Z", "author_id": "1164749525082263552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174734977575075849"}], "id": "1174735133817090048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735101340471296"], "created_at": "2019-09-19T17:20:48.000Z", "author_id": "1169294997398491136", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174735101340471296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735085020557314"], "created_at": "2019-09-19T17:20:44.000Z", "author_id": "367773381", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174735085020557314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735054913904640"], "created_at": "2019-09-19T17:20:37.000Z", "author_id": "4878557933", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174735054913904640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735034017673217"], "created_at": "2019-09-19T17:20:32.000Z", "author_id": "1059225589658333184", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174735034017673217"}, {"text": "@JSCobos Se lo voy a responder simple para que deje de escribir estupideces.\n\nCuando una persona sufre de depresi\u00f3n y se suicida, no est\u00e1 pensando en que opinaran los dem\u00e1s (como usted). El pensamiento se nubla, solo siente desesperaci\u00f3n, angustia, ansiedad y deseo de morir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735009934131201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:20:26.000Z", "author_id": "52651531", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174735009934131201"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734977575075849"], "created_at": "2019-09-19T17:20:18.000Z", "author_id": "308821410", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1174734977575075849"}, {"text": "uy s\u00ed mariquis, esa gente que se suicida \u00bfqu\u00e9 putas huev\u00f3n? literal \u00bfpor qu\u00e9 no lo pueden hacer en privado? o sea esa gente tienen que pensar en la comunidad huev\u00f3n, lo hacen en p\u00fablico y mi profe queda super traumado y no me dejan tener mi clase en paz huev\u00f3n ugh\ud83d\ude44 https://t.co/HTBN1kZhHO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734920599724034"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HTBN1kZhHO", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:20:05.000Z", "author_id": "226001921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174734920599724034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.2605, "type": "Place", "normalized_text": "-50"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/roKq7tDhMb", "expanded_url": "http://dozz.es/avdun2", "display_url": "dozz.es/avdun2"}]}, "text": "El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid\n\u2b07 https://t.co/roKq7tDhMb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734901217779713"], "created_at": "2019-09-19T17:20:00.000Z", "author_id": "14304620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174734901217779713"}, {"text": "no conozco la vida del sujeto del comentario, pero es que uno se pone a pensar m\u00e1s all\u00e1 sobre ese comentario y pienso: *\u00bfestamos as\u00ed de fregados pa' pensar que el suicidio exclusivamente tiene que ser \u00edntimo?*\n\nes como si omitieran la desesperaci\u00f3n de la persona suicida, no s\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734795076751360"], "created_at": "2019-09-19T17:19:35.000Z", "author_id": "193978975", "in_reply_to_user_id": "193978975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174730445969383424"}], "id": "1174734795076751360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}]}, "text": "gente o polo quase matou o ander nao iria perdoar ele nunca se ele chegasse a fazer isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174734781176852480"], "created_at": "2019-09-19T17:19:32.000Z", "author_id": "394848426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174734781176852480"}, {"text": "@GoldenLixo @carlos_filho3 @perola_deHENTAI Pera ela nao se matou no final?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174734637928726528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GoldenLixo", "id": "2921551139"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "carlos_filho3", "id": "1182737427351379970"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "perola_deHENTAI", "id": "1114950786574893056"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:18:57.000Z", "author_id": "1027142830001737728", "in_reply_to_user_id": "2921551139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174730198962585605"}], "id": "1174734637928726528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734627526696960"], "created_at": "2019-09-19T17:18:55.000Z", "author_id": "887857810951651329", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174734627526696960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734606630871040"], "created_at": "2019-09-19T17:18:50.000Z", "author_id": "488441981", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174734606630871040"}, {"text": "En el 2016 estaba terriblemente enamorada pero neta A LO BASTADO de un vato igual de inestable suicida cobarde alcoh\u00f3lico y miserable que yo. Ese a\u00f1o me la pasaba con \u00e9l alcoholizada casi siempre, leyendo poes\u00eda, escuchando m\u00fasica y llorando. Ahora me veo y ps k pndja era deveras", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734439265505286"], "created_at": "2019-09-19T17:18:10.000Z", "author_id": "547380522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174734439265505286"}, {"text": "Tres de las personas m\u00e1s importantes de mi vida han sido diagnosticadas con depresi\u00f3n. A mi no me vengan con que uno se suicida \"por hacer una tormenta en un vaso de agua\" o que\"todo es cuesti\u00f3n de actitud\". Dejemos de lado ese discursivo barato. Las cosas no son as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734307887370244"], "created_at": "2019-09-19T17:17:39.000Z", "author_id": "861976320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1174734307887370244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734119495974913"], "created_at": "2019-09-19T17:16:54.000Z", "author_id": "825949542", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174734119495974913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734068266786816"], "created_at": "2019-09-19T17:16:42.000Z", "author_id": "867362157658349569", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174734068266786816"}, {"text": "En serio les preocupa por qu\u00e9 alguien se suicida en publico? Jajsjaja tan maricas chao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734054865985537"], "created_at": "2019-09-19T17:16:38.000Z", "author_id": "309344321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174734054865985537"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174733945801453568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:16:12.000Z", "author_id": "747912187482677249", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174733945801453568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733916906893312"], "created_at": "2019-09-19T17:16:05.000Z", "author_id": "1523319378", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174733916906893312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733788519120896"], "created_at": "2019-09-19T17:15:35.000Z", "author_id": "1481759436", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174733788519120896"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174733779983917057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:15:33.000Z", "author_id": "3236506467", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174733779983917057"}, {"text": "RT @danielalozanocu: Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733686576680963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielalozanocu", "id": "230248207"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:15:11.000Z", "author_id": "1109494585942781954", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174729827552825345"}], "id": "1174733686576680963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3NmZQfQDCN", "expanded_url": "https://twitter.com/00private/status/1174693637785100289", "display_url": "twitter.com/00private/stat\u2026"}]}, "text": "@meiermq ahora s\u00ed que necesitas ambulancia, camisa de fuerza y Larco Herrera urgente, en este momento llamo para que vayan a buscar.\nEres una infeliz, comparar a Arguedas con el sinverg\u00fcenza suicida aprista. Pide a tu proveedores que te mejoren el polvo blanco que consumes https://t.co/3NmZQfQDCN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174733464060518400"], "created_at": "2019-09-19T17:14:17.000Z", "author_id": "502228352", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174693637785100289"}], "id": "1174733464060518400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174733449808228354"], "created_at": "2019-09-19T17:14:14.000Z", "author_id": "48475784", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174733449808228354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733174036934656"], "created_at": "2019-09-19T17:13:08.000Z", "author_id": "419420053", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174733174036934656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733126586814464"], "created_at": "2019-09-19T17:12:57.000Z", "author_id": "2305387496", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174733126586814464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174733040192561154"], "created_at": "2019-09-19T17:12:36.000Z", "author_id": "130931355", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174733040192561154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Pessotto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "10Kundera", "id": "154533715"}]}, "text": "@10Kundera Al verlo, pens\u00e9 que esa calva pertenec\u00eda al m\u00edtico, polivalente y suicida frustrado Pessotto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732978989260802"], "created_at": "2019-09-19T17:12:22.000Z", "author_id": "470051826", "in_reply_to_user_id": "154533715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728919435624448"}], "id": "1174732978989260802"}, {"text": "RT @sergiomaximoo: Sabe aquele seu amigo sorridente, alegre e brincalh\u00e3o? Poise, um suicida em potencial. Acho que todos n\u00f3s somos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174732900731895808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sergiomaximoo", "id": "2932053009"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:12:03.000Z", "author_id": "2932053009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1070150975632130050"}], "id": "1174732900731895808"}, {"text": "Como si la gente que se suicida est\u00e1 pensando en el impacto que le puede ocasionar a alguien que ni siquiera conoce y no est\u00e1 pensado en sus problemas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732871011119109"], "created_at": "2019-09-19T17:11:56.000Z", "author_id": "306301825", "in_reply_to_user_id": "306301825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174732095492698113"}], "id": "1174732871011119109"}, {"text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174732870935613440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:11:56.000Z", "author_id": "1155968156495560704", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "id": "1174732870935613440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Amalia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyElCachi", "id": "1170820031665586176"}]}, "text": "@SoyElCachi @kuervakk Un solo espermatozoide fecunda el \u00f3vulo . El resto se suicida? Que hacemos Amalia?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732812622147585"], "created_at": "2019-09-19T17:11:42.000Z", "author_id": "781821697171263488", "in_reply_to_user_id": "1170820031665586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174730247931092992"}], "id": "1174732812622147585"}, {"text": "Se suicida una persona y lo \u00fanico que les importa es \"por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico\" \nTienen acerrin en la cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732694992957440"], "created_at": "2019-09-19T17:11:14.000Z", "author_id": "295234700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174732694992957440"}, {"text": "RT @vicky_galli: soy lo suficientemente suicida como para hacerme algo en el pelo antes de ir a embalse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732693243858944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vicky_galli", "id": "4581782956"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:11:14.000Z", "author_id": "2783142728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174729204698636290"}], "id": "1174732693243858944"}, {"text": "@Anarco_Gorila @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin Suerte que tuvo el suicida, que logr\u00f3 nacer, vivir y reflexionar sobre su vida. Al embri\u00f3n no se le permiti\u00f3 mi siquiera evolucionar a su pr\u00f3xima etapa natural.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732620816703491"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anarco_Gorila", "id": "855726088839979009"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:10:56.000Z", "author_id": "157238825", "in_reply_to_user_id": "855726088839979009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174702173579632641"}], "id": "1174732620816703491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732179898851328"], "created_at": "2019-09-19T17:09:11.000Z", "author_id": "1407699306", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174732179898851328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732067000610816"], "created_at": "2019-09-19T17:08:44.000Z", "author_id": "3047505361", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174732067000610816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TenemosNoticias", "id": "123991955"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oU5R2ZmpYC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU5R2ZmpYC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "text": "RT @TenemosNoticias: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/oU5R2ZmpYC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732035442843649"], "created_at": "2019-09-19T17:08:37.000Z", "author_id": "69410070", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174458688641388545"}], "id": "1174732035442843649"}, {"text": "Uy no, terrible esa gente que se suicida en p\u00fablico. El colmo que no piensen en los dem\u00e1s. Los suicidios deben ser en privado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732034914344961"], "created_at": "2019-09-19T17:08:37.000Z", "author_id": "82266363", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1174732034914344961"}, {"text": "El pensamiento suicida siempre est\u00e1, pero en cualquier momento se hace m\u00e1s latente, es ahora o nunca. https://t.co/m6WUFpXjvy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732009572319237"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m6WUFpXjvy", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:08:31.000Z", "author_id": "487139139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174732009572319237"}, {"text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731689890865154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:07:14.000Z", "author_id": "2419398824", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174731689890865154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731672438345729"], "created_at": "2019-09-19T17:07:10.000Z", "author_id": "4161371115", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174731672438345729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Emery"}]}, "text": "Jajajajaja Emery no te creo, menudo suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174731394439897088"], "created_at": "2019-09-19T17:06:04.000Z", "author_id": "1702641378", "in_reply_to_user_id": "1702641378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174731233718415367"}], "id": "1174731394439897088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731365536927745"], "created_at": "2019-09-19T17:05:57.000Z", "author_id": "933074361573171200", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174731365536927745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731351498657792"], "created_at": "2019-09-19T17:05:54.000Z", "author_id": "310950050", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174731351498657792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "text": "Filha da Zulema se matou, que issooooooooooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174731277284585473"], "created_at": "2019-09-19T17:05:36.000Z", "author_id": "4718689755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174731277284585473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174731204790300674"], "created_at": "2019-09-19T17:05:19.000Z", "author_id": "736600198068228096", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174731204790300674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731199698395137"], "created_at": "2019-09-19T17:05:18.000Z", "author_id": "301587746", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174731199698395137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}]}, "text": "Com a aprova\u00e7\u00e3o do Fund\u00e3o na calada da noite, Nhonho matou 2 coelhos numa cajadada s\u00f3. Aprovou a lei e colocou o pr. entre a cruz e a espada. Se n\u00e3o vetar ter\u00e1 o povo contra si e se vetar sofrer\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es do congresso, do qual depende para aprova\u00e7\u00e3o de projetos importantes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174731058077667328"], "created_at": "2019-09-19T17:04:44.000Z", "author_id": "1138276742311874560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174731058077667328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.537, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "text": "@pinedo_raul @valiabarak @mabel_huertas Tienes raz\u00f3n el borracho Toledo no hizo nada, el ladron suicida Alan Garc\u00eda menos, el cachaco in\u00fatil, nada... un nuevo presidente seguro lo har\u00e1 bien, ya ver\u00e1s... nuevas elecciones ya !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174731009071280128"], "created_at": "2019-09-19T17:04:32.000Z", "author_id": "812482106442022912", "in_reply_to_user_id": "789992294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174668277529939973"}], "id": "1174731009071280128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730858143670272"], "created_at": "2019-09-19T17:03:56.000Z", "author_id": "126097630", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174730858143670272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730831836983299"], "created_at": "2019-09-19T17:03:50.000Z", "author_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174730831836983299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730565490286592"], "created_at": "2019-09-19T17:02:46.000Z", "author_id": "164049881", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174730565490286592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730489678184449"], "created_at": "2019-09-19T17:02:28.000Z", "author_id": "374385425", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174730489678184449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "cadadiacanal9", "id": "306121641"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/csJMF8jBvQ", "expanded_url": "https://bit.ly/355fV74", "display_url": "bit.ly/355fV74", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnueve.com/es-mito-que-el-que-avisa-no-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "Salud"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Mendoza"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "CadaD\u00eda"}]}, "text": "Un experto habl\u00f3 en @cadadiacanal9 y habl\u00f3 sobre los conceptos equivocados y los mitos en torno al suicidio |  #Salud #Mendoza #CadaD\u00eda | https://t.co/csJMF8jBvQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730406274490371"], "created_at": "2019-09-19T17:02:08.000Z", "author_id": "118396917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174730406274490371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VPgPvFWM0K", "expanded_url": "https://twitter.com/elnacionalred/status/1174730369951838221/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPgPvFWM0K", "media_key": "3_1174725488138489856"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "Afganistan"}]}, "text": "\ud83c\udf0e #INTERNACIONAL \nAl menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de #Afganistan https://t.co/VPgPvFWM0K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730369951838221"], "created_at": "2019-09-19T17:02:00.000Z", "author_id": "384969976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174730369951838221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730157791334400"], "created_at": "2019-09-19T17:01:09.000Z", "author_id": "887590737709338624", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174730157791334400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}]}, "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730116091588609"], "created_at": "2019-09-19T17:00:59.000Z", "author_id": "1068936879297437701", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "id": "1174730116091588609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730107698786304"], "created_at": "2019-09-19T17:00:57.000Z", "author_id": "950052785814474753", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174730107698786304"}, {"text": "Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pens\u00f3 en c\u00f3mo se iban a sentir los dem\u00e1s de ver?\"\n\nVivir con depresi\u00f3n y morirse es muy jodido. https://t.co/6nzNNRAVKE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729827552825345"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6nzNNRAVKE", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:59:50.000Z", "author_id": "230248207", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174729827552825345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7379, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "tomara que tenha twenty one pilots na trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174729784385003521"], "created_at": "2019-09-19T16:59:40.000Z", "author_id": "2433960114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174729784385003521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729757142986753"], "created_at": "2019-09-19T16:59:34.000Z", "author_id": "242334402", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174729757142986753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4518, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}]}, "text": "@loenxxii Eles acusaram o diretor do esquadr\u00e3o suicida de basear o coringa e a arlequina neles sem autoriza\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174729712322699264"], "created_at": "2019-09-19T16:59:23.000Z", "author_id": "918513659579650048", "in_reply_to_user_id": "1532533741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174729006001709057"}], "id": "1174729712322699264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729665703026688"], "created_at": "2019-09-19T16:59:12.000Z", "author_id": "3033388683", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174729665703026688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729654953005056"], "created_at": "2019-09-19T16:59:09.000Z", "author_id": "138627969", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1174729654953005056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729547486572547"], "created_at": "2019-09-19T16:58:44.000Z", "author_id": "830349175", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174729547486572547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9299, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2SwgCU9JNy", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/centinela/sexagenaria-se-suicida-en-hotel-del-centro-historico/", "display_url": "imagenzac.com.mx/centinela/sexa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Zacatecas"}]}, "text": "Personas allegadas a ella comentaron que su estado de salud no era bueno.\n\n#Zacatecas\n\nhttps://t.co/2SwgCU9JNy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729454473682944"], "created_at": "2019-09-19T16:58:22.000Z", "author_id": "161871799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1174729454473682944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729424803119107"], "created_at": "2019-09-19T16:58:14.000Z", "author_id": "1021105411196375041", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174729424803119107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729283287339008"], "created_at": "2019-09-19T16:57:41.000Z", "author_id": "1133381500706201601", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174729283287339008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174729271249637385"], "created_at": "2019-09-19T16:57:38.000Z", "author_id": "3243435406", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174729271249637385"}, {"text": "\u00bfEn serio van a cuestionar la forma en la que se suicida alguien antes de pensar las razones por las que las hizo y qu\u00e9 se pudo hacer para prevenirlo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729206372208640"], "created_at": "2019-09-19T16:57:22.000Z", "author_id": "98426301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1174729206372208640"}, {"text": "soy lo suficientemente suicida como para hacerme algo en el pelo antes de ir a embalse", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b4d10d3be10c85"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174729204698636290"], "created_at": "2019-09-19T16:57:22.000Z", "author_id": "4581782956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1174729204698636290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaollaChile", "id": "2955437985"}]}, "text": "RT @PaollaChile: Magina a Vivi fingir sua morte na novela e depois o Chiclete sem saber se suicida. Fanfic\ud83d\ude44 Dif\u00edcil saber o final deles...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174729056455184385"], "created_at": "2019-09-19T16:56:47.000Z", "author_id": "1131244966704046080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174694137242759168"}], "id": "1174729056455184385"}, {"text": "quebr\u00e3o + suicida? covaaaarde sangue bom https://t.co/Viv5LU6dpY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174729023928320000"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Viv5LU6dpY", "expanded_url": "https://twitter.com/_Rodrigao21/status/1174713269501800448", "display_url": "twitter.com/_Rodrigao21/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:56:39.000Z", "author_id": "973209556603097090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174713269501800448"}], "id": "1174729023928320000"}, {"text": "@CPFsCancelados Acho que houve erro na abordagem, houve o risco eminente de les\u00e3o a mulher do caixa, se por ventura o \"ladrao\" fosse tbm um potencial suicida ele teria enfiado a faca nela simplesmente aguardando o tiro.\nO tiro era pra ser dado antes msm do bandido dar conta do policial.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728974875971584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:56:27.000Z", "author_id": "48756393", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725215919759368"}], "id": "1174728974875971584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728940038098948"], "created_at": "2019-09-19T16:56:19.000Z", "author_id": "3243435406", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "id": "1174728940038098948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.2956, "type": "Person", "normalized_text": "coachella"}]}, "text": "No momento s\u00f3 estou pensando quem vai ser quem no esquadr\u00e3o suicida 2,saiu a lista de atores,mas parece uma line up do coachella kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728913534291968"], "created_at": "2019-09-19T16:56:13.000Z", "author_id": "3518535915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174728913534291968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Ricky"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Elvira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "planoaplano", "id": "521290607"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "SyP_tve", "id": "836963127304544257"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "La1_tve", "id": "57981270"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "TirsoCalero", "id": "739863659460104192"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "SeriesRTVE", "id": "1089959928767438857"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "emilioapina", "id": "299957630"}]}, "text": "@planoaplano @SyP_tve @La1_tve @TirsoCalero @SeriesRTVE @emilioapina Sobre todo con Ricky se suicida, se rinde y encarcelado, creo q tb pasara algo con Elvira tg esa intuici\u00f3n \u2026. ma\u00f1ana mas y mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728867786960897"], "created_at": "2019-09-19T16:56:02.000Z", "author_id": "1063098794", "in_reply_to_user_id": "521290607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174727470421090305"}], "id": "1174728867786960897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728817350447105"], "created_at": "2019-09-19T16:55:50.000Z", "author_id": "996025987", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174728817350447105"}, {"text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "author_id": "961061481331789824", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "id": "1174728744344391680"}, {"text": "wow todos quieren cambiar de carrera, gracias a dios no me pasa si no ahorita tendr\u00eda nivel 9 de depresi\u00f3n y pensamientos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728718574637059"], "created_at": "2019-09-19T16:55:26.000Z", "author_id": "2968582347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1174728718574637059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728690128654336"], "created_at": "2019-09-19T16:55:19.000Z", "author_id": "147333933", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174723575116382208"}], "id": "1174728690128654336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Povo acha que se algu\u00e9m te amea\u00e7a \u00e9 s\u00f3 fazer um B.O que est\u00e1 tudo resolvido ?\nNo m\u00e1ximo depois da morte a policia vai saber quem matou ou mandou matar, mas achar que est\u00e1 salvo, ainda mais morando no Brasil? ahuuhahuahua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728682256158720"], "created_at": "2019-09-19T16:55:17.000Z", "author_id": "900971559430443008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174728682256158720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728647330140162"], "created_at": "2019-09-19T16:55:09.000Z", "author_id": "418045954", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174728647330140162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Basculin"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Hem64YRJeF", "expanded_url": "https://twitter.com/just_edgy/status/1174728001868709888", "display_url": "twitter.com/just_edgy/stat\u2026"}]}, "text": "A menos que tenga en su poder\u00edo un Basculin suicida, es muy debatible. https://t.co/Hem64YRJeF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728578057080832"], "created_at": "2019-09-19T16:54:53.000Z", "author_id": "1059620743300956160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174728578057080832"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728397471305728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:54:10.000Z", "author_id": "906186133339549696", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174728397471305728"}, {"text": "@Anarco_Gorila @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin 2.\ud83d\udc49de parte suya, dado que era una decisi\u00f3n \"personal y privada\" del suicida, que es al punto al que quiero llegar. No necesariamente una decisi\u00f3n \"personal e individual\" es correcta y plausible de convalidar. El argumento abre una puerta a la posibilidad de cometer errores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728312603709440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anarco_Gorila", "id": "855726088839979009"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:53:49.000Z", "author_id": "157238825", "in_reply_to_user_id": "157238825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174727491858120708"}], "id": "1174728312603709440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HoKwGqVLOZ", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/09/19/video-un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "hch.tv/2019/09/19/vid\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/PtUGGjbRyU", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1174728260900577280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PtUGGjbRyU", "media_key": "3_1174728259449303044"}]}, "text": "V\u00cdDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo\u00a0segundo https://t.co/HoKwGqVLOZ https://t.co/PtUGGjbRyU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728260900577280"], "created_at": "2019-09-19T16:53:37.000Z", "author_id": "505076949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174728260900577280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728253703098369"], "created_at": "2019-09-19T16:53:35.000Z", "author_id": "3243435406", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "id": "1174728253703098369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/IDIGjzSiXI", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/IDIGjzSiXI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174728234052849665"], "created_at": "2019-09-19T16:53:31.000Z", "author_id": "61831131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174728234052849665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728219100164096"], "created_at": "2019-09-19T16:53:27.000Z", "author_id": "1041816609348759552", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1174728219100164096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728134995918849"], "created_at": "2019-09-19T16:53:07.000Z", "author_id": "1170449975437864960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174728134995918849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727964707176449"], "created_at": "2019-09-19T16:52:26.000Z", "author_id": "910096776723648513", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174727964707176449"}, {"text": "@SandraR27576720 @BlogdoNoblat Passa pra n\u00f3s o nr de inocentes mortos, vc se acha t\u00e3o entendedora, deve ter a lista, assim como tbm provas contundentes que a a\u00e7\u00e3o policial matou inocentes, por\u00e9m sem as falas: ah mas poderia ter matado, pf sem mimimi tia dos manos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727860067676160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SandraR27576720", "id": "940965559511941122"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:52:01.000Z", "author_id": "1090366878797709312", "in_reply_to_user_id": "940965559511941122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174678184798932992"}], "id": "1174727860067676160"}, {"text": "@bluuebianca @revistaazmina @TwitterBrasil Mas n \u00e9 melhor ajudar a mulher q qr abortar a pensar melhor, procurar ajuda m\u00e9dica e psicol\u00f3gica pra mudar de opini\u00e3o?\nPq seguindo sua l\u00f3gica, uma pessoa q escolhe de cara a pior op\u00e7\u00e3o tem q ser respeitada. \"Empoderar\" a mulher pra ela se tornar uma suicida \u00e9 a + burrice q j\u00e1 vi.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727799032205312"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "TwitterBrasil", "id": "263884490"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:51:47.000Z", "author_id": "76766800", "in_reply_to_user_id": "193246531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174726483484581889"}], "id": "1174727799032205312"}, {"text": "@AltoEscandaloOk Por qu\u00e9 no se suicida el y los otros secuaces caras de degenerados?  hdrmp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727681608495105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AltoEscandaloOk", "id": "708908895226437632"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:51:19.000Z", "author_id": "1066435570912690176", "in_reply_to_user_id": "708908895226437632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174715107227721732"}], "id": "1174727681608495105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5094, "type": "Place", "normalized_text": "Carnide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MasteringPT", "id": "1042445193360932865"}, {"start": 221, "end": 232, "username": "justica_pt", "id": "710119963604983808"}]}, "text": "@MasteringPT \u00d3 jeitoso andas a ver muita TVI, e se pusesses os miolos a funcionar. E j\u00e1 agora o teu camarada que matou um adepto a porta do est\u00e1dio de Carnide ainda est\u00e1 \u00e0 solta? Que tens a opinar sobre isso.... ou dessa @justica_pt j\u00e1 aprecias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727623995535363"], "created_at": "2019-09-19T16:51:05.000Z", "author_id": "1074393115946033182", "in_reply_to_user_id": "1042445193360932865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174701415756947456"}], "id": "1174727623995535363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8771, "type": "Organization", "normalized_text": "Barsa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mcastrof12", "id": "306773410"}]}, "text": "@mcastrof12 Es que una presi\u00f3n arriba al Barsa puede ser suicida pero si se hace bien...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727604714143745"], "created_at": "2019-09-19T16:51:01.000Z", "author_id": "1603841707", "in_reply_to_user_id": "306773410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174724675970174976"}], "id": "1174727604714143745"}, {"text": "RT @7LucasFreitas7: @programapanico \" o n\u00famero de policiais que se suicida aumentou em 6% , AUMENTOU SEIS VEZES !!!\"\n\nMEU DEUS , EXPLICA PR\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727582102827013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "7LucasFreitas7", "id": "881166183642394625"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:50:55.000Z", "author_id": "261823319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174722189347737600"}], "id": "1174727582102827013"}, {"text": "O filho de um amigo meu de futebol se matou por depressao, que triste sem maldade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727561844318209"], "created_at": "2019-09-19T16:50:50.000Z", "author_id": "460170838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174727561844318209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727550939148289"], "created_at": "2019-09-19T16:50:48.000Z", "author_id": "3836779583", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174727550939148289"}, {"text": "@Anarco_Gorila @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin 1. M\u00e1s de una muchacha se ha hecho realizar el aborto a escondidas incluso de sus padres, sin anticiparlo tampoco. No es que lo publique por las redes y se haga un video o selfies con los restos del embri\u00f3n. En el caso del suicida, si usted lo interrumpe, fue una intromisi\u00f3n\ud83d\udc47", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727491858120708"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anarco_Gorila", "id": "855726088839979009"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:50:34.000Z", "author_id": "157238825", "in_reply_to_user_id": "855726088839979009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174702173579632641"}], "id": "1174727491858120708"}, {"text": "@mariabubujustic El boludo es m\u00e1s peligroso que el hdp. Este \u00faltimo no se suicida. El boludo es capaz de ir hasta el fondo y morir... por boludo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727414091526144"], "created_at": "2019-09-19T16:50:15.000Z", "author_id": "1226395766", "in_reply_to_user_id": "2730986073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174175263225253888"}], "id": "1174727414091526144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727377311752192"], "created_at": "2019-09-19T16:50:06.000Z", "author_id": "1162039199110979585", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174727377311752192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727319577071618"], "created_at": "2019-09-19T16:49:53.000Z", "author_id": "2892295120", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174727319577071618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727291781505032"], "created_at": "2019-09-19T16:49:46.000Z", "author_id": "120972249", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174727291781505032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727161904869378"], "created_at": "2019-09-19T16:49:15.000Z", "author_id": "1050381655922397184", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174727161904869378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727070385090561"], "created_at": "2019-09-19T16:48:53.000Z", "author_id": "736589631370764288", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174727070385090561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Nova \u00c9poca"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Medeiros"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/nLFNxYobNc", "expanded_url": "https://www.jornalnovaepoca.com/artigo/se-matou-em-canela-a-policia-descobre-destaca-delegado", "display_url": "jornalnovaepoca.com/artigo/se-mato\u2026"}]}, "text": "Em entrevista exclusiva ao jornal Nova \u00c9poca, o delegado Vladimir Medeiros contou detalhes sobre os trabalhos de investiga\u00e7\u00e3o relacionados com a atua\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00f5es do tr\u00e1fico na... https://t.co/nLFNxYobNc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727061841350656"], "created_at": "2019-09-19T16:48:51.000Z", "author_id": "823857564140060672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174727061841350656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "text": "RT @rob_canani: @ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727041771560962"], "created_at": "2019-09-19T16:48:46.000Z", "author_id": "1237525334", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174690299752386561"}], "id": "1174727041771560962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727038789455874"], "created_at": "2019-09-19T16:48:46.000Z", "author_id": "2651182350", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174727038789455874"}, {"text": "Um parente de uma colega de trabalho minha se suicidou essa semana. Foi horr\u00edvel, mas t\u00e3o horr\u00edvel quanto \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o das pessoas do trabalho em rela\u00e7\u00e3o a isso. Era cada coment\u00e1rio absurdo que n\u00e3o tinha nem condi\u00e7\u00f5es, ainda bem que nenhum suicida estava perto pra ouvir... ou tava.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727017625006081"], "created_at": "2019-09-19T16:48:41.000Z", "author_id": "1163257211579224065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174727017625006081"}, {"text": "@mazsaro vc e o amor de uma psicopata e duma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174727013850128384"], "created_at": "2019-09-19T16:48:40.000Z", "author_id": "241398132", "in_reply_to_user_id": "3198478358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174717483221168136"}], "id": "1174727013850128384"}, {"text": "Quem foi a primeira pessoa q se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174726956358803456"], "created_at": "2019-09-19T16:48:26.000Z", "author_id": "988782423323430912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174726956358803456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726904122884096"], "created_at": "2019-09-19T16:48:13.000Z", "author_id": "783795324318023680", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174726904122884096"}, {"text": "@marta_bautistac La palanca dl cambio d marchas (estoy parada en el autoking no soy una suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726712606756864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marta_bautistac", "id": "515734755"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:47:28.000Z", "author_id": "825429451", "in_reply_to_user_id": "515734755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174669895470133248"}], "id": "1174726712606756864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726595430551552"], "created_at": "2019-09-19T16:47:00.000Z", "author_id": "798556591", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174726595430551552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726486651281410"], "created_at": "2019-09-19T16:46:34.000Z", "author_id": "725930366", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174726486651281410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726416711278595"], "created_at": "2019-09-19T16:46:17.000Z", "author_id": "1909248456", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174726416711278595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726401179684867"], "created_at": "2019-09-19T16:46:14.000Z", "author_id": "32737534", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "id": "1174726401179684867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5NfEZhLlMd", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174726343251988480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NfEZhLlMd", "media_key": "3_1174590941157580800"}]}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/5NfEZhLlMd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726343251988480"], "created_at": "2019-09-19T16:46:00.000Z", "author_id": "45013575", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1174726343251988480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726322884677633"], "created_at": "2019-09-19T16:45:55.000Z", "author_id": "104393950", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174726322884677633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aCZKHEaNv4", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Ronnie Lessa \u00e9 chefe d mlicia d Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu. https://t.co/aCZKHEaNv4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174726247190073345"], "created_at": "2019-09-19T16:45:37.000Z", "author_id": "714435235769950208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174726247190073345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "mantra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alejand99014632", "id": "1058468957802414082"}]}, "text": "@Alejand99014632 Por lo visto este a\u00f1o es claro que la oposici\u00f3n del mantra apuesta por el extremismo, por los atajos y los 30A, no por la estabilizaci\u00f3n democr\u00e1tica. Ni quieren ni pueden: est\u00e1n atrapados en la vor\u00e1gine de violencia del r\u00e9gimen haci\u00e9ndole el juego en una confrontaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726190776631303"], "created_at": "2019-09-19T16:45:23.000Z", "author_id": "1154767753083052032", "in_reply_to_user_id": "1058468957802414082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710291680178176"}], "id": "1174726190776631303"}, {"text": "inclusive se n me engano essa merda j\u00e1 quase me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174726057527824385"], "created_at": "2019-09-19T16:44:52.000Z", "author_id": "70223491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174726057527824385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ECSaharaui", "id": "3313777485"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}]}, "text": "RT @ECSaharaui: Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725936765423618"], "created_at": "2019-09-19T16:44:23.000Z", "author_id": "1879966093", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174274411005992960"}], "id": "1174725936765423618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725879680897024"], "created_at": "2019-09-19T16:44:09.000Z", "author_id": "587570431", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174723575116382208"}], "id": "1174725879680897024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725878334525445"], "created_at": "2019-09-19T16:44:09.000Z", "author_id": "421904086", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174725878334525445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/zOjW0PixoI", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/0jQcEgzDr91mSe87DQXapG?si=UGLMgRh-RruUI6L2IGAyeQ", "display_url": "open.spotify.com/album/0jQcEgzD\u2026"}]}, "text": "Generacion Suicida has one of the best records of the year, and one of the very best death rock records I've heard recorded after, like, 1988.\n\nhttps://t.co/zOjW0PixoI", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174725840027947013"], "created_at": "2019-09-19T16:44:00.000Z", "author_id": "17981473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174725840027947013"}, {"text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida - Psyciencia https://t.co/EpnuOmj8sM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725823821168643"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EpnuOmj8sM", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:43:56.000Z", "author_id": "1963539823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174725823821168643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725747556175880"], "created_at": "2019-09-19T16:43:38.000Z", "author_id": "798482478", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174725747556175880"}, {"text": "@GeraldoWinter @ToniBulhoes Desgoverno suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174725731248758784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:43:34.000Z", "author_id": "16572061", "in_reply_to_user_id": "119882619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174648948998512641"}], "id": "1174725731248758784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725466055413760"], "created_at": "2019-09-19T16:42:31.000Z", "author_id": "168578060", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174725466055413760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725322245398529"], "created_at": "2019-09-19T16:41:56.000Z", "author_id": "925360703812395008", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174725322245398529"}, {"text": "Eu apenas joguei a corda, vc que se enforcou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174725320156635137"], "created_at": "2019-09-19T16:41:56.000Z", "author_id": "765866286", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174725320156635137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725269048954885"], "created_at": "2019-09-19T16:41:44.000Z", "author_id": "1007349691711967234", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174725269048954885"}, {"text": "https://t.co/fOAOssFWrA", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174725189046886402"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fOAOssFWrA", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:41:25.000Z", "author_id": "804363264427696128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174725189046886402"}, {"text": "suicida y con ansiedad, 2x1 oferta \u00fanica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725178846339078"], "created_at": "2019-09-19T16:41:22.000Z", "author_id": "1172993100446347264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174725178846339078"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1l es la motivaci\u00f3n de una persona que se suicida en un lugar tan p\u00fablico como una universidad? \u00bfQu\u00e9 razones hacen que una decisi\u00f3n tan individual se convierta en una manifestaci\u00f3n? Eso es algo que nunca entender\u00e9.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725117760495622"], "created_at": "2019-09-19T16:41:08.000Z", "author_id": "354369367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174725117760495622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725004115755009"], "created_at": "2019-09-19T16:40:40.000Z", "author_id": "21649633", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174725004115755009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724884733321221"], "created_at": "2019-09-19T16:40:12.000Z", "author_id": "1153482212987297792", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174724884733321221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724861681459201"], "created_at": "2019-09-19T16:40:07.000Z", "author_id": "287635777", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174724861681459201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724849383673856"], "created_at": "2019-09-19T16:40:04.000Z", "author_id": "1107071937380057088", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174724849383673856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174724704655073285"], "created_at": "2019-09-19T16:39:29.000Z", "author_id": "244216685", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174724704655073285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724691417866240"], "created_at": "2019-09-19T16:39:26.000Z", "author_id": "284702101", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174724691417866240"}, {"text": "RT @aopadua_: vcs tmb tem vontade de se jogar na frente de um carro s\u00f3 p ter a sensa\u00e7\u00e3o de sentir como \u00e9?\nou \u00e9 s\u00f3 eu q tenho esse pensament\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174724573872500741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aopadua_", "id": "1135371334136094720"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:38:58.000Z", "author_id": "981705894068211712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174685524092751873"}], "id": "1174724573872500741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WPA9VP9qk4", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/19-09-2019/3648242", "display_url": "sinembargo.mx/19-09-2019/364\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoTR: Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/WPA9VP9qk4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724562677665794"], "created_at": "2019-09-19T16:38:55.000Z", "author_id": "248829171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174722735462858752"}], "id": "1174724562677665794"}, {"text": "RT @isthismi: nossa mano uma aluna aqui da faculdade recebeu a not\u00edcia que o irm\u00e3o se matou come\u00e7ou a gritar e chorar a minha turma ficou e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174724490221240323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isthismi", "id": "626919214"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:38:38.000Z", "author_id": "2380373607", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174312696742842368"}], "id": "1174724490221240323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 249, "username": "Efe", "id": "3263"}]}, "text": "En Afganist\u00e1n, al menos 20 personas murieron y 90 resultaron heridas por ataque suicida con cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur del pa\u00eds; un portavoz de los talibanes reivindic\u00f3 la autor\u00eda del atentado en su cuenta de Twitter. @EFE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724438622785536"], "created_at": "2019-09-19T16:38:26.000Z", "author_id": "748512998348644352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174724438622785536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724279675568132"], "created_at": "2019-09-19T16:37:48.000Z", "author_id": "170795977", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174724279675568132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724161530408961"], "created_at": "2019-09-19T16:37:20.000Z", "author_id": "1168140638849773568", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174724161530408961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723967396896769"], "created_at": "2019-09-19T16:36:33.000Z", "author_id": "1089109233709199360", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723967396896769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723786362503169"], "created_at": "2019-09-19T16:35:50.000Z", "author_id": "770710182", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723786362503169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Parece coisa de filme, n\u00e9? Todo mundo que \"delata\" sofre um acidente, cai da janela, \u00e9 atropelado, se \"suicida\", trope\u00e7a no banheiro e quebra o pesco\u00e7o, avi\u00e3o cai, sofre um acidente com diversas perfura\u00e7\u00f5es \u00e0 bala. A ind\u00fastria da coincid\u00eancia \u00e9 a que mais cresce no Brasil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723751876935681"], "created_at": "2019-09-19T16:35:42.000Z", "author_id": "419578533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174723751876935681"}, {"text": "RT @rafaelsbitt: \u00c9 foda a gente entender o suicida s\u00f3 depois que a gente passa por umas situa\u00e7\u00f5es na vida. As vezes era s\u00f3 bater um papo, m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723649951162368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rafaelsbitt", "id": "1084089797428301826"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:35:18.000Z", "author_id": "34063355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174133021936619522"}], "id": "1174723649951162368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723626966441985"], "created_at": "2019-09-19T16:35:12.000Z", "author_id": "88038547", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723626966441985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}]}, "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723598923304969"], "created_at": "2019-09-19T16:35:05.000Z", "author_id": "1161588698", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "id": "1174723598923304969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HOt9mDWzX6", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1174723575116382208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOt9mDWzX6", "media_key": "3_1174722851141632001"}]}, "text": "Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV https://t.co/HOt9mDWzX6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723575116382208"], "created_at": "2019-09-19T16:35:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174723575116382208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723422590574593"], "created_at": "2019-09-19T16:34:23.000Z", "author_id": "102136747", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "id": "1174723422590574593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723407642005504"], "created_at": "2019-09-19T16:34:20.000Z", "author_id": "912059491860049920", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723407642005504"}, {"text": "@luh_bortoluzzi Ontem mataram um cara e hoje um cara matou a mulher, a filha da mulher e depois se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723367829721094"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luh_bortoluzzi", "id": "3306284140"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:34:10.000Z", "author_id": "247235694", "in_reply_to_user_id": "3306284140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174722882641027072"}], "id": "1174723367829721094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723266512117760"], "created_at": "2019-09-19T16:33:46.000Z", "author_id": "2377116013", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723266512117760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723135335272455"], "created_at": "2019-09-19T16:33:15.000Z", "author_id": "2238183656", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723135335272455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723069019152384"], "created_at": "2019-09-19T16:32:59.000Z", "author_id": "138261674", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174723069019152384"}, {"text": "Meus pais nunca sonharam que eles t\u00eam uma filha suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174723039168290818"], "created_at": "2019-09-19T16:32:52.000Z", "author_id": "1153109442508009472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174723039168290818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722984390643713"], "created_at": "2019-09-19T16:32:39.000Z", "author_id": "590403496", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174722984390643713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fhNIXUsIDO", "expanded_url": "http://globalnewsmexico.com/sitio/ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "globalnewsmexico.com/sitio/ataque-s\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/NM1CLSv4NT", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalNMexico/status/1174722819441201152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NM1CLSv4NT", "media_key": "3_1174722817457369091"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "text": "#Mundo Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n. https://t.co/fhNIXUsIDO https://t.co/NM1CLSv4NT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722819441201152"], "created_at": "2019-09-19T16:32:00.000Z", "author_id": "948334614342377472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174722819441201152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WPA9VP9qk4", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/19-09-2019/3648242", "display_url": "sinembargo.mx/19-09-2019/364\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/WPA9VP9qk4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722735462858752"], "created_at": "2019-09-19T16:31:40.000Z", "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174722735462858752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722721890099201"], "created_at": "2019-09-19T16:31:36.000Z", "author_id": "532108726", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174722721890099201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722715909050368"], "created_at": "2019-09-19T16:31:35.000Z", "author_id": "104533127", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174722715909050368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722537600819201"], "created_at": "2019-09-19T16:30:52.000Z", "author_id": "1074660448388173824", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174722537600819201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8762, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristautico", "id": "4833781954"}]}, "text": "RT @Cristautico: Que mierda! apu\u00f1alan a un joven cerca a la Javeriana y se suicida otro en la misma universidad. \n\n\u00bfQu\u00e9 estamos  haciendo n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722501810839552"], "created_at": "2019-09-19T16:30:44.000Z", "author_id": "1055653678441476097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174721766389927937"}], "id": "1174722501810839552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722499030003715"], "created_at": "2019-09-19T16:30:43.000Z", "author_id": "1010778458945925121", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174722499030003715"}, {"text": "@VILLALVAZO13 @interjet Realmente quieres que le den otra oportunidad a una sic\u00f3pata, suicida, terrorista???\nQuien puede asegurar que en otra ocasi\u00f3n no se le vengan a la cabeza ideas de ese tipo y lo haga.\nPersonas como ella no deber\u00edan de tomar el mando de un avi\u00f3n nunca m\u00e1s!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722303453736962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VILLALVAZO13", "id": "102817149"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:29:57.000Z", "author_id": "1159115329622200320", "in_reply_to_user_id": "102817149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174547396111396864"}], "id": "1174722303453736962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Yim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bullyray5150", "id": "627683371"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "TheBethPhoenix", "id": "97690357"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "McGuinnessNigel", "id": "312989948"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "BustedOpenRadio", "id": "37723675"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "USA_Network", "id": "19777078"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "davidlagreca1", "id": "830424167593934852"}]}, "text": "@bullyray5150 @WWEFrontRow @mauroranallo @TheBethPhoenix @McGuinnessNigel @BustedOpenRadio @USA_Network @davidlagreca1 In his cheesiest announcer voice, Mauro said \u201csuicida, mama mia, Yim\u201d. Phenomenal is perhaps an overstatement.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174722300928675840"], "created_at": "2019-09-19T16:29:56.000Z", "author_id": "401270604", "in_reply_to_user_id": "627683371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710350421397504"}], "id": "1174722300928675840"}, {"text": "@programapanico \" o n\u00famero de policiais que se suicida aumentou em 6% , AUMENTOU SEIS VEZES !!!\"\n\nMEU DEUS , EXPLICA PRA ELA QUE 6% E AUMENTAR 6 X S\u00c3O COISAS DIFERENTES !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174722189347737600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:29:29.000Z", "author_id": "881166183642394625", "in_reply_to_user_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174711186279084034"}], "id": "1174722189347737600"}, {"text": "Cada que se suicida alguien se me parte el coraz\u00f3n, siempre puede ser la pareja, los amigos, familiares. Abracen y quieran mucho, valoren a las personas cada segundo porque la vida definitivamente es un ratico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722179860242434"], "created_at": "2019-09-19T16:29:27.000Z", "author_id": "830111270", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1174722179860242434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722170817302528"], "created_at": "2019-09-19T16:29:25.000Z", "author_id": "128668881", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174722170817302528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "pescotapa"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "sadiboi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luckhaos", "id": "1215087741458898950"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/hGL190o6hW", "expanded_url": "https://twitter.com/euvimdemart/status/1174722168577384448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGL190o6hW", "media_key": "3_1174722156208492551"}]}, "text": "@luckhaos se matou pescotapa e sadiboi https://t.co/hGL190o6hW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174722168577384448"], "created_at": "2019-09-19T16:29:24.000Z", "author_id": "1167108826849513473", "in_reply_to_user_id": "4739103465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174722168577384448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News Mundo"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.336, "type": "Place", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/j7Eg0R8Rtd", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "text": "BBC News Mundo - Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n https://t.co/j7Eg0R8Rtd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721932807299078"], "created_at": "2019-09-19T16:28:28.000Z", "author_id": "1165019298299023360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174721932807299078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9ZjEWAwBlx", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1174551680370827264", "display_url": "twitter.com/lindberghfaria\u2026"}]}, "text": "Kkkkk, ningu\u00e9m que se aliar ao c\u00e2ncer que matou o Brasil https://t.co/9ZjEWAwBlx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174721823369551879"], "created_at": "2019-09-19T16:28:02.000Z", "author_id": "830107343492902912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174551680370827264"}], "id": "1174721823369551879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Que mierda! apu\u00f1alan a un joven cerca a la Javeriana y se suicida otro en la misma universidad. \n\n\u00bfQu\u00e9 estamos  haciendo nosotros por los dem\u00e1s?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721766389927937"], "created_at": "2019-09-19T16:27:49.000Z", "author_id": "4833781954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1174721766389927937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721663499288576"], "created_at": "2019-09-19T16:27:24.000Z", "author_id": "117916950", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174721663499288576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721661519704064"], "created_at": "2019-09-19T16:27:24.000Z", "author_id": "997269063272460295", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174721661519704064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721636521644032"], "created_at": "2019-09-19T16:27:18.000Z", "author_id": "1074004118", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174721636521644032"}, {"text": "eu vou deixar essa not\u00edcia horr\u00edvel pra cada um refletir o tipo de discurso que sai propagando por a\u00ed https://t.co/UXzbKIPwRa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174721621552193545"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UXzbKIPwRa", "expanded_url": "https://observatoriog.bol.uol.com.br/noticias/mundo/2019/08/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-mulher-transgenero", "display_url": "observatoriog.bol.uol.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:27:14.000Z", "author_id": "352621086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1174721621552193545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7888, "type": "Place", "normalized_text": "Kandahar"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lkaPjSQNVs", "expanded_url": "http://po.st/Y5IXxA", "display_url": "po.st/Y5IXxA"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "Masmedio"}]}, "text": "Los heridos han sido evacuados a otros hospitales de Qalat y a la vecina ciudad de Kandahar https://t.co/lkaPjSQNVs #Masmedio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721411778338816"], "created_at": "2019-09-19T16:26:24.000Z", "author_id": "131915787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174721411778338816"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174721358653210624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:26:11.000Z", "author_id": "1031789873307557888", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "id": "1174721358653210624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721303552679936"], "created_at": "2019-09-19T16:25:58.000Z", "author_id": "782961882634280960", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174721303552679936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721282736345088"], "created_at": "2019-09-19T16:25:53.000Z", "author_id": "1126846216862564352", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174721282736345088"}, {"text": "RT @HellenGuerraLl: a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 importante quando a pessoa se suicida n\u00e9, pq antes disso \u00e9 s\u00f3 \"palha\u00e7ada\" e \"bobeira\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174721259957096449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HellenGuerraLl", "id": "2420200865"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:25:48.000Z", "author_id": "1080297924960104448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174720528738861057"}], "id": "1174721259957096449"}, {"text": "se algu\u00e9m passar um dia na minha cabe\u00e7a ela suicida, certeza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174721228336173058"], "created_at": "2019-09-19T16:25:40.000Z", "author_id": "296912483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174721228336173058"}, {"text": "Muchos dir\u00e1n lo contrario a mi comentario: ESTE JUEGO TE EST\u00c1 LLEVANDO A NIVELES QUE SI MIRAS AL PASADO, ESTAS COSAS NO ESTABAN PASANDO. \n1. LE... https://t.co/abHjuwyZug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721105766092801"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/abHjuwyZug", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:25:11.000Z", "author_id": "1585954296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174721105766092801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721065412714496"], "created_at": "2019-09-19T16:25:01.000Z", "author_id": "2350582520", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174721065412714496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720994214330373"], "created_at": "2019-09-19T16:24:44.000Z", "author_id": "904848106071711745", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174720994214330373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafafeleuterioo", "id": "3038967075"}]}, "text": "RT @rafafeleuterioo: fui ler os tt da menina que se matou aqui em franca e agora eu to acabado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720931215937537"], "created_at": "2019-09-19T16:24:29.000Z", "author_id": "990894442109390855", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174484525088464896"}], "id": "1174720931215937537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720909917270018"], "created_at": "2019-09-19T16:24:24.000Z", "author_id": "781971789211721728", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174720909917270018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.2971, "type": "Other", "normalized_text": "-50"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mRY07xftT8", "expanded_url": "http://dozz.es/lffkm1", "display_url": "dozz.es/lffkm1"}]}, "text": "El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid https://t.co/mRY07xftT8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720776974606338"], "created_at": "2019-09-19T16:23:53.000Z", "author_id": "420620332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174720776974606338"}, {"text": "COMPARTIR ZARATE - Tu Esperanza - Atenci\u00f3n al suicida las 24hs: 03487 15 589876\n\nhttps://t.co/eIKt325mwk https://t.co/eIKt325mwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720757051641858"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eIKt325mwk", "expanded_url": "http://www.enlacecritico.com/informacion/tu-esperanza-atencion-al-suicida-las-24hs-03487-15-589876/", "display_url": "enlacecritico.com/informacion/tu\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/eIKt325mwk", "expanded_url": "http://www.enlacecritico.com/informacion/tu-esperanza-atencion-al-suicida-las-24hs-03487-15-589876/", "display_url": "enlacecritico.com/informacion/tu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:23:48.000Z", "author_id": "517200467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174720757051641858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720698016817156"], "created_at": "2019-09-19T16:23:34.000Z", "author_id": "1327206722", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174720698016817156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Taibo2", "id": "132047691"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/n670QWw6iX", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "text": "@ferbelaunzaran @Taibo2 \"Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n\".\n\nLos pilotos no pueden hacer bromas de mal gusto, pero dif\u00edcilmente lo entender\u00e1s.\n\nhttps://t.co/n670QWw6iX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720621235920896"], "created_at": "2019-09-19T16:23:16.000Z", "author_id": "1073819514398232576", "in_reply_to_user_id": "114346861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174512202822365185"}], "id": "1174720621235920896"}, {"text": "a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 importante quando a pessoa se suicida n\u00e9, pq antes disso \u00e9 s\u00f3 \"palha\u00e7ada\" e \"bobeira\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720528738861057"], "created_at": "2019-09-19T16:22:53.000Z", "author_id": "2420200865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174720528738861057"}, {"text": "@bluuebianca @revistaazmina @TwitterBrasil Quando uma revista prescreve um rem\u00e9dio, ensinando a matar seu filho, quando na verdade, deveria indicar as mulheres, procura por ajuda m\u00e9dica e psicol\u00f3gica. Ela n est\u00e1 dando uma op\u00e7\u00e3o, ela est\u00e1 intimidando a mulher a provocar aborto...\u00c9 o mesmo q gritar \"Pula\", pra um suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720395540422656"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "TwitterBrasil", "id": "263884490"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:22:22.000Z", "author_id": "76766800", "in_reply_to_user_id": "193246531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174713507343937536"}], "id": "1174720395540422656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8076, "type": "Organization", "normalized_text": "now united"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ZzXZsppxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/NowUnitedMusic/status/1174717667359514624", "display_url": "twitter.com/NowUnitedMusic\u2026"}]}, "text": "olhou pra sp e falou: se vira bjs kk\nnow united pq me matou https://t.co/ZzXZsppxfP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720314921627650"], "created_at": "2019-09-19T16:22:02.000Z", "author_id": "962079756840714241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174717667359514624"}], "id": "1174720314921627650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/XGedBlvF3l", "expanded_url": "http://dozz.es/lffkm2", "display_url": "dozz.es/lffkm2"}]}, "text": "Un juez ordena la detenci\u00f3n de un conductor kamikaze cuya acci\u00f3n provoc\u00f3 la muerte de un joven de 20 a\u00f1os https://t.co/XGedBlvF3l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720300224851969"], "created_at": "2019-09-19T16:21:59.000Z", "author_id": "14225088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174720300224851969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720252195815425"], "created_at": "2019-09-19T16:21:48.000Z", "author_id": "453007359", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174720252195815425"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174720203768377345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:21:36.000Z", "author_id": "910642251604381696", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174720203768377345"}, {"text": "@littlewitchcook Pues otro grupete de superhero\u00ednas y justicieras rollo escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720079893815296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "littlewitchcook", "id": "862448072172982276"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:21:06.000Z", "author_id": "1000149091190562816", "in_reply_to_user_id": "862448072172982276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174718708167692289"}], "id": "1174720079893815296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/N921RqvBnG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRzqZ", "display_url": "dlvr.it/RDRzqZ"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ljdb7V0Gam", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralSoberano/status/1174720076890566656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ljdb7V0Gam", "media_key": "3_1174720075313512451"}]}, "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/N921RqvBnG https://t.co/Ljdb7V0Gam", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174720076890566656"], "created_at": "2019-09-19T16:21:06.000Z", "author_id": "855822895196647425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174720076890566656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719944501661696"], "created_at": "2019-09-19T16:20:34.000Z", "author_id": "219001499", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719944501661696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719878424682496"], "created_at": "2019-09-19T16:20:18.000Z", "author_id": "1326692629", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174719878424682496"}, {"text": "Resultado da atual pol\u00edtica suicida. https://t.co/KtOOqSJ7Mb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174719876382040064"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/KtOOqSJ7Mb", "expanded_url": "https://www.dw.com/pt-br/parlamento-da-%C3%A1ustria-rejeita-acordo-ue-mercosul/a-50491214", "display_url": "dw.com/pt-br/parlamen\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:20:18.000Z", "author_id": "65075983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174719876382040064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719829682642946"], "created_at": "2019-09-19T16:20:07.000Z", "author_id": "2180896036", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719829682642946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719784086319106"], "created_at": "2019-09-19T16:19:56.000Z", "author_id": "923967442132570113", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719784086319106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719560815185920"], "created_at": "2019-09-19T16:19:03.000Z", "author_id": "203522014", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719560815185920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719409056833536"], "created_at": "2019-09-19T16:18:27.000Z", "author_id": "1092770256756584448", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719409056833536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Alah"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "isl\u00e3 mata"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/VtYDujmwWh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000090581093/posts/2824233157589676/", "display_url": "facebook.com/10000009058109\u2026"}]}, "text": "Em nome de Deus o catolicismo matou, em nome de Alah o isl\u00e3 mata, em nome de Deus j\u00e1 se fez barbaridades neste mund\u00e3o, s\u00f3 que os discursos atuais s\u00e3o: Roubar em nome dos pobres (PT), Amorda\u00e7ar a imprensa em nome... https://t.co/VtYDujmwWh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174719267641671680"], "created_at": "2019-09-19T16:17:53.000Z", "author_id": "129902657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174719267641671680"}, {"text": "RT @Davkett: Siempre llevo una carta suicida para que cuando me atropellen crean que me suicid\u00e9 y no quede como un pendejo que no sabe cruz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719224834666498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Davkett", "id": "182983471"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:17:43.000Z", "author_id": "1967525858", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "473268247111163904"}], "id": "1174719224834666498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174719146564694017"], "created_at": "2019-09-19T16:17:24.000Z", "author_id": "1001701055175053314", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174719146564694017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718913164271616"], "created_at": "2019-09-19T16:16:28.000Z", "author_id": "466565032", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174718913164271616"}, {"text": "@Nicobozza Porque no se suicida el hino de mim puta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718911729864704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nicobozza", "id": "314228101"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:16:28.000Z", "author_id": "785313505", "in_reply_to_user_id": "314228101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174717828848607232"}], "id": "1174718911729864704"}, {"text": "Como se dice:\n\"el tren atropello al perro\"  en franc\u00e9s????\n\"le chu chu matou le gua gua\"\n\nJajajajajajajajajajajajajajajajajaja no se vayan a ahogar de la risa,todo por verlos felices", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718902338646016"], "created_at": "2019-09-19T16:16:26.000Z", "author_id": "3740158337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174718902338646016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718767689084928"], "created_at": "2019-09-19T16:15:54.000Z", "author_id": "102210468", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174718767689084928"}, {"text": "#VIDEO Dos polic\u00edas estadunidenses evitaron, gracias a su r\u00e1pida reacci\u00f3n, que un hombre se suicidara avent\u00e1ndose desde un puente... https://t.co/WRmLT52lgL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718592094527489"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/WRmLT52lgL", "expanded_url": "https://bit.ly/2mp1fOb", "display_url": "bit.ly/2mp1fOb"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:15:12.000Z", "author_id": "102766610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174718592094527489"}, {"text": "@JonyBeltran_ No se suicida, es una representaci\u00f3n de que la hija aprecia su arte por fin como nadie lo hizo, no quiero pensar que se suicido \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718554308063232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:15:03.000Z", "author_id": "2604563555", "in_reply_to_user_id": "433915568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174718554308063232"}, {"text": "Finanziere si suicida in caserma con l'arma d'ordinanza. E' il 45esimo caso da inizio anno https://t.co/OD2d4OwY8i", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174718552932343808"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OD2d4OwY8i", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/finanziere-si-suicida-in-caserma-cremona/332471", "display_url": "sostenitori.info/finanziere-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:15:02.000Z", "author_id": "1313831556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174718552932343808"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174718364410884096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:14:17.000Z", "author_id": "1019440304359985152", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "id": "1174718364410884096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174718302255484929"], "created_at": "2019-09-19T16:14:03.000Z", "author_id": "793911479196065792", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174718302255484929"}, {"text": "Imagino que seja uma decis\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174718276221526016"], "created_at": "2019-09-19T16:13:56.000Z", "author_id": "953483354170707968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174718276221526016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718235918426112"], "created_at": "2019-09-19T16:13:47.000Z", "author_id": "244235605", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174718235918426112"}, {"text": "meu pai rezando o ter\u00e7o pq ele falou que matou um l\u00e1 ontem a\u00ed eu pai rlx, se esqueceu de que fam\u00edlia eu sou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174718127478845441"], "created_at": "2019-09-19T16:13:21.000Z", "author_id": "716791126095749120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174718127478845441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DbujsnnrQ6", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/09/19/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/09/1\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/DbujsnnrQ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718087448408064"], "created_at": "2019-09-19T16:13:11.000Z", "author_id": "737167884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174718087448408064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Tipitapa"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Rivas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/d227TUgWSN", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94309-autoridades-informan-sobre-muerte-suicida-en-tipitapa-y-accidente-de-transito-en-rivas-", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Nicaragua"}]}, "text": "#Nicaragua \n\nAutoridades informan sobre muerte suicida en Tipitapa y accidente de tr\u00e1nsito en Rivas\n\nhttps://t.co/d227TUgWSN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718067336765442"], "created_at": "2019-09-19T16:13:07.000Z", "author_id": "39628323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174718067336765442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718031362179072"], "created_at": "2019-09-19T16:12:58.000Z", "author_id": "745115840547164160", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174718031362179072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718001993699328"], "created_at": "2019-09-19T16:12:51.000Z", "author_id": "1166539743234088961", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174718001993699328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717966602166273"], "created_at": "2019-09-19T16:12:43.000Z", "author_id": "806585748", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174717966602166273"}, {"text": "\u00a1Pacto suicida! Abuelos llevaban 60 a\u00f1os de casados, tomaron una sobredosis, pero no sali\u00f3 como esperaban: https://t.co/hUM0coiRQA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717831843405824"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hUM0coiRQA", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/pacto-suicida-abuelos-llevaban-60-anos-de-casados-tomaron-una-sobredosis-pero-no-salio-como-esperaban/892164/", "display_url": "minuto30.com/pacto-suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:12:10.000Z", "author_id": "126560662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174717831843405824"}, {"text": "RT @SUPBaleares: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717825098891264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SUPBaleares", "id": "68823314"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:12:09.000Z", "author_id": "1125785534578741248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659598755749889"}], "id": "1174717825098891264"}, {"text": "RT @NavarraSup: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717789187297282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NavarraSup", "id": "2603727053"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:12:00.000Z", "author_id": "1125785534578741248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656126799044614"}], "id": "1174717789187297282"}, {"text": "RT @LemosSup: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717304019529733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LemosSup", "id": "1033108666524819456"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:10:05.000Z", "author_id": "1125785534578741248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174683258598174721"}], "id": "1174717304019529733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Sabo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Onepiece956"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dedeandrade", "id": "55944280"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "Onepiece956"}]}, "text": "RT @_dedeandrade: Oda, eu sou sua vagabundinha mesmo.\nMas se voc\u00ea matou Sabo ou Vivi, n\u00f3s teremos um problem\u00e3o.\n#Onepiece956 https://t.co/M\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174717298525052928"], "created_at": "2019-09-19T16:10:03.000Z", "author_id": "4075940769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691499843497985"}], "id": "1174717298525052928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717264509231104"], "created_at": "2019-09-19T16:09:55.000Z", "author_id": "907539433", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174717264509231104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717177066401792"], "created_at": "2019-09-19T16:09:34.000Z", "author_id": "51807006", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174717177066401792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717139275657219"], "created_at": "2019-09-19T16:09:25.000Z", "author_id": "142388828", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174717139275657219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717122167132161"], "created_at": "2019-09-19T16:09:21.000Z", "author_id": "188598295", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174717122167132161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717098804895745"], "created_at": "2019-09-19T16:09:16.000Z", "author_id": "350696205", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174717098804895745"}, {"text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717082161881089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:09:12.000Z", "author_id": "1125785534578741248", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "id": "1174717082161881089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717026448883713"], "created_at": "2019-09-19T16:08:58.000Z", "author_id": "158424007", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "id": "1174717026448883713"}, {"text": "Gato suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zwgJvF8YFw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174716993917935617"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/zwgJvF8YFw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004026350990/posts/1768683743275820/", "display_url": "facebook.com/10000402635099\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:08:51.000Z", "author_id": "1282182247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174716993917935617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716569773117440"], "created_at": "2019-09-19T16:07:10.000Z", "author_id": "457138649", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716569773117440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716517570793473"], "created_at": "2019-09-19T16:06:57.000Z", "author_id": "1111955733120192512", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716517570793473"}, {"text": "Amore se vc nao \u00e9 uma loira, branca, gostosa de odonto vc \u00e9 melhor que ela sim o mundo nunca quis te tratar bem e te machucou horrores e mesmo assim vc ainda ta viva, nao se matou e ainda luta contra isso tudo s\u00f3 vivendo porea tu \u00e9 foda https://t.co/I2zHR6qYBG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174716495580020738"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/I2zHR6qYBG", "expanded_url": "https://twitter.com/templurum/status/1174450129040023552", "display_url": "twitter.com/templurum/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:06:52.000Z", "author_id": "1093874119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174450129040023552"}], "id": "1174716495580020738"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174716453360218113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:06:42.000Z", "author_id": "766666937321590784", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174716453360218113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716444413693958"], "created_at": "2019-09-19T16:06:40.000Z", "author_id": "3358890857", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716444413693958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716277002309633"], "created_at": "2019-09-19T16:06:00.000Z", "author_id": "108168524", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716277002309633"}, {"text": "RT @20m: \u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716236099444736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:05:50.000Z", "author_id": "357222990", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174711271347896320"}], "id": "1174716236099444736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "MGL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}]}, "text": "@LaSandunga7 @hurgamemoriaPE @USMP_oficial Ninguna sorpresa trat\u00e1ndose de la universidad que tiene un instituto de gobierno presidido por un suicida y que contrata a gente como MGL....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716152733478912"], "created_at": "2019-09-19T16:05:30.000Z", "author_id": "182643890", "in_reply_to_user_id": "2216119945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714242714542080"}], "id": "1174716152733478912"}, {"text": "RT @alvdaza: \" #NoEsTusaEsHambre \" lo que aveces una persona dice cuando est\u00e1 deprimida para disimular frente a sus amig@s porque tiene mie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716083820826625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alvdaza", "id": "1005665842644815873"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "NoEsTusaEsHambre"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:05:14.000Z", "author_id": "994048988", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174712398642593792"}], "id": "1174716083820826625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716048958009345"], "created_at": "2019-09-19T16:05:05.000Z", "author_id": "2159518716", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716048958009345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174716046047137794"], "created_at": "2019-09-19T16:05:05.000Z", "author_id": "1514877728", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174716046047137794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "Lobo_noticias", "id": "132059734"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WDvMhH8INi", "expanded_url": "http://www.centineladigital.com/news/168621", "display_url": "centineladigital.com/news/168621"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "CentinelaInternacional"}]}, "text": "#CentinelaInternacional - Ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/WDvMhH8INi v\u00eda @lobo_noticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174715992116740096"], "created_at": "2019-09-19T16:04:52.000Z", "author_id": "132059734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174715992116740096"}, {"text": "Tres doritos despu\u00e9s.\n\n\"Testigo clave se suicida con cianuro por l\u00edo de faldas\". https://t.co/zyscHcQL3O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174715950521888770"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zyscHcQL3O", "expanded_url": "https://twitter.com/Contravia/status/1174686754059751435", "display_url": "twitter.com/Contravia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:04:42.000Z", "author_id": "56772940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174686754059751435"}], "id": "1174715950521888770"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4904553053", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 896, "tweet_count": 137041, "listed_count": 0}, "username": "deCaceres80", "name": "Aqui y ahora"}, {"verified": true, "id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"verified": false, "id": "873267569934970880", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 372, "tweet_count": 6832, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "__BANGG__", "name": "(~\uffe3\u00b3\uffe3)~"}, {"verified": false, "id": "3028631590", "public_metrics": {"followers_count": 23072, "following_count": 850, "tweet_count": 28061, "listed_count": 40}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Tururunes", "name": "Berenice G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "864005437", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3240, "tweet_count": 126848, "listed_count": 6}, "username": "Jorgelhz", "name": "Jorge Hurtado"}, {"verified": false, "id": "88235133", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "location": "caracas Venezuela", "username": "brachada", "name": "Elias Bracho"}, {"verified": false, "id": "2373904171", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 226, "tweet_count": 208895, "listed_count": 16}, "location": "karen lucille hale \ud83d\udc97", "username": "lucyhalxx", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "1121437485165359104", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2778, "tweet_count": 23733, "listed_count": 2}, "username": "SayasRivera", "name": "Cristina Rivera Sayas"}, {"verified": false, "id": "80059382", "public_metrics": {"followers_count": 11962, "following_count": 2966, "tweet_count": 73289, "listed_count": 121}, "location": "Santiago de Cuba, Cuba", "username": "PSierraMaestra", "name": "Peri\u00f3dico Sierra Maestra"}, {"verified": true, "id": "783034934961332228", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 162, "tweet_count": 10703, "listed_count": 6}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "username": "NossaAraguaina", "name": "Nossa Aragua\u00edna"}, {"verified": false, "id": "388937522", "public_metrics": {"followers_count": 5038, "following_count": 1946, "tweet_count": 109459, "listed_count": 19}, "location": "London", "username": "Vladymedina1", "name": "Vladimir Medina"}, {"verified": false, "id": "285135216", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1989, "tweet_count": 24340, "listed_count": 2}, "location": "Emo, Ontario", "username": "FrioLetarg0", "name": "disruptxr.exe"}, {"verified": false, "id": "1976373481", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 199, "tweet_count": 82076, "listed_count": 5}, "location": "en el chochal de siempre.", "username": "_ningunaa", "name": "\u2022"}, {"verified": false, "id": "1262389129", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2964, "tweet_count": 76421, "listed_count": 21}, "location": "X' Y' Z'", "username": "doug_1309", "name": "Douglas Angulo Herrera"}, {"verified": false, "id": "91038995", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 371, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "username": "rcldg", "name": "rcldg"}, {"verified": false, "id": "1075453394", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha"}, {"verified": false, "id": "3342385879", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 607, "tweet_count": 24489, "listed_count": 2}, "location": "voltei agora de paris", "username": "thezcript", "name": "lala"}, {"verified": false, "id": "753591879309156353", "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "location": "clarke & lexa.", "username": "adcwalls", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "305379819", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 700, "tweet_count": 63619, "listed_count": 10}, "location": "Bogota", "username": "Warcandres", "name": "Mr. Niceguy"}, {"verified": false, "id": "258814149", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1111, "tweet_count": 4497, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Dimilitar", "name": "Jhon @lz@t\u20ac"}, {"verified": false, "id": "46992646", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 4626, "tweet_count": 47316, "listed_count": 77}, "location": "Colombia", "username": "jorgeedomejia", "name": "Jorge Eduardo Mej\u00eda"}, {"verified": false, "id": "435497960", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 836, "tweet_count": 10449, "listed_count": 1}, "username": "fcuevabald", "name": "Fernando Cueva B."}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "1123583561636958209", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 426, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "username": "AlvaezVelarde", "name": "Vicente Velarde alvaez"}, {"verified": false, "id": "364503633", "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76925, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino"}, {"verified": false, "id": "17688757", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 4999, "tweet_count": 483516, "listed_count": 207}, "location": "Esplugues de Llobregat", "username": "didaclopez", "name": "didaclopez"}, {"verified": false, "id": "1049865985153486850", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 335, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "LRIncon2", "name": "lau\ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "420782519", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 4778, "tweet_count": 33774, "listed_count": 6}, "location": "Bogota", "username": "BAMLIGTHS", "name": "Felipe Wilches"}, {"verified": false, "id": "36532644", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4988, "tweet_count": 304184, "listed_count": 30}, "location": "LA REP\u00daBLICA DE CHILE ", "username": "nicolas_r08", "name": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez #SIalTPP11"}, {"verified": false, "id": "131357666", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "username": "RenzoVaccarezza", "name": "Renzo Vaccarezza"}, {"verified": true, "id": "1884329132", "public_metrics": {"followers_count": 230064, "following_count": 639, "tweet_count": 150706, "listed_count": 381}, "location": "El Salvador", "username": "diario1_sv", "name": "Diario1.com"}, {"verified": false, "id": "1119051716970844162", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 257, "tweet_count": 69405, "listed_count": 0}, "username": "JuanEsp59072062", "name": "Juan Espinoza"}, {"verified": false, "id": "864058093017104384", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1332, "tweet_count": 53402, "listed_count": 1}, "location": "Andorra la Vella, Andorra", "username": "JoyBolton20", "name": "Joy Bolton"}, {"verified": false, "id": "569006794", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "username": "Marc20F", "name": "Ellery"}, {"verified": false, "id": "1250095825", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 277, "tweet_count": 26940, "listed_count": 0}, "location": "Bruselas", "username": "bruselensewp", "name": "Bruselense"}, {"verified": false, "id": "144558275", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880886, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "95927205", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 381, "tweet_count": 8513, "listed_count": 1}, "location": "Fraga (Huesca)", "username": "capsi94", "name": "PABLO CAPSI MARGALL\u00d3"}, {"verified": false, "id": "2996021723", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3949, "tweet_count": 41301, "listed_count": 0}, "username": "laurehuelva", "name": "@LaureHuelva"}, {"verified": false, "id": "1038124587341570049", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3782, "tweet_count": 74707, "listed_count": 3}, "username": "GiovanniPortel8", "name": "SOSPESO ASP RAGUSA DAL 1\u00baGIUGNO..."}, {"verified": false, "id": "490139250", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "doluccia16", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre"}, {"verified": false, "id": "3406112501", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2393, "tweet_count": 255786, "listed_count": 50}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Altheaxenagab", "name": "RubyXen"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77567, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"verified": false, "id": "1616146872", "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"verified": false, "id": "899704417", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 144, "tweet_count": 44343, "listed_count": 3}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "ConchitaRdn", "name": "CRdn"}, {"verified": false, "id": "50397305", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1695, "tweet_count": 43624, "listed_count": 15}, "location": "Bogot\u00e1/Ibagu\u00e9", "username": "milbarras", "name": "Vaca"}, {"verified": false, "id": "173536054", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4961, "tweet_count": 88981, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "JSCobos", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "884103176311513091", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 159, "tweet_count": 26934, "listed_count": 0}, "username": "Edwarcanales", "name": "Edwar Canales Neyra"}, {"verified": false, "id": "2322664388", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 75, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "DarkMonteria", "name": "Hijueposting MTR"}, {"verified": false, "id": "217523191", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1519, "tweet_count": 69270, "listed_count": 2}, "location": "Charlotte, NC", "username": "Elales27", "name": "Elarracacho"}, {"verified": false, "id": "2447179602", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 318, "tweet_count": 83306, "listed_count": 4}, "username": "Cataaab_", "name": "\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "2257115861", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 453, "tweet_count": 17230, "listed_count": 14}, "location": "bogotrash", "username": "catcatssscat", "name": "catssssss"}, {"verified": false, "id": "1021965646630985728", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 61, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "username": "FrancyYupana", "name": "Alienista"}, {"verified": false, "id": "230248207", "public_metrics": {"followers_count": 35643, "following_count": 5076, "tweet_count": 51473, "listed_count": 20}, "location": "Colombia", "username": "danielalozanocu", "name": "Daniela Lozano Cu\u00e9llar"}, {"verified": false, "id": "573806162", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 187, "tweet_count": 16839, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "ErnestoPrez2", "name": "Ernesto P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1871381000", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 673, "tweet_count": 33462, "listed_count": 13}, "location": "Comoda", "username": "TecchiaE", "name": "Elpidio Tecchia \ud83c\udff3\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1050400055419650054", "public_metrics": {"followers_count": 5641, "following_count": 3049, "tweet_count": 57582, "listed_count": 6}, "username": "Bea71681056", "name": "Bea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f#FUERZA_Y_HONOR \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "195096500", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 978, "tweet_count": 41789, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "AuraMayoralD", "name": "Aura Mayoral Dordy"}, {"verified": false, "id": "4243889003", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1385, "tweet_count": 12547, "listed_count": 2}, "username": "antoniojom1975", "name": "Antonio1975"}, {"verified": false, "id": "2873583069", "public_metrics": {"followers_count": 8434, "following_count": 3563, "tweet_count": 23274, "listed_count": 7}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "voxestaporvenir", "name": "SURI\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "3852668601", "public_metrics": {"followers_count": 9637, "following_count": 4950, "tweet_count": 103918, "listed_count": 2}, "username": "erik_soaares", "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "823025202682560513", "public_metrics": {"followers_count": 9883, "following_count": 5073, "tweet_count": 94279, "listed_count": 9}, "location": "por ai", "username": "lizecomenta", "name": "\u2606\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1e\u2606"}, {"verified": false, "id": "2366157368", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 194, "tweet_count": 57633, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Hispanoman1", "name": "Hispano de Derechas"}, {"verified": false, "id": "905331711512383489", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 112, "tweet_count": 3288, "listed_count": 0}, "location": "Langreo Asturias Espa\u00f1a", "username": "POLANGREO", "name": "Juan Pablo Lopez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "98723076", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 291, "tweet_count": 55374, "listed_count": 76}, "location": "San Antonio, TX", "username": "Noticias60", "name": "Telemundo 60 San Antonio"}, {"verified": false, "id": "143830873", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 1164, "tweet_count": 219446, "listed_count": 30}, "location": "barranquilla colombia", "username": "hernandolozano", "name": "Nando J Lozano"}, {"verified": false, "id": "937887250389577734", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 748, "tweet_count": 28622, "listed_count": 4}, "username": "Vantesbook", "name": "\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcc5\ud835\udcbd"}, {"verified": false, "id": "14836297", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 2342, "tweet_count": 222618, "listed_count": 40}, "location": "Mexico", "username": "betocreativo", "name": "Betualdo"}, {"verified": false, "id": "971157138", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 701, "tweet_count": 47366, "listed_count": 9}, "username": "ChorritoDeLeche", "name": "MAGOLA\u2730PAJA"}, {"verified": false, "id": "250397004", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1038, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bdCDLM\u2620\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "ashjklmn_", "name": "Calcifer\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25."}, {"verified": false, "id": "2305385232", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1287, "tweet_count": 82847, "listed_count": 67}, "location": "Mexico", "username": "NancyBlueAngl", "name": "Nancy BlueAngl"}, {"verified": false, "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"verified": false, "id": "4204453468", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 487, "tweet_count": 5328, "listed_count": 4}, "location": "Guadalajara de Buga, Valle del", "username": "eltiorichy", "name": "Ricardo Dur\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1120729146", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1348, "tweet_count": 21841, "listed_count": 12}, "location": "Always walking a dark road", "username": "GC_Mendoz", "name": "'V' for Vlad Tepes"}, {"verified": false, "id": "728934024102719488", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 318, "tweet_count": 30310, "listed_count": 0}, "username": "brunamalheiiro", "name": "Bruna Malheiro"}, {"verified": false, "id": "3070072750", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "298141335", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 206, "tweet_count": 26125, "listed_count": 2}, "username": "SaraGuevara13", "name": "Sara Guevara"}, {"verified": false, "id": "1084486335929438208", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 187, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "leilacamposs", "name": "Leila Oliveira"}, {"verified": false, "id": "819661571395817473", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3723, "tweet_count": 59141, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sp", "username": "xuiaxtina", "name": "9\u00be \u2022 Julia Cristina A ValeCamilSofrida\u264b.\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "509678764", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "743318233227231234", "public_metrics": {"followers_count": 6725, "following_count": 4271, "tweet_count": 100016, "listed_count": 3}, "location": "Em conex\u00e3o", "username": "poxa_frey", "name": "Lua \ud83c\udf1b"}, {"verified": false, "id": "307598024", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 731, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m Velho, Porto Alegre", "username": "_brayansoares", "name": "Brayan Soares"}, {"verified": false, "id": "2208966373", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 484, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}, "location": "Zona Leste, Porto Alegre", "username": "danibarzi", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "75304724", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3383, "tweet_count": 114564, "listed_count": 17}, "location": "Madrid", "username": "fstmog", "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1308739322", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 743, "tweet_count": 64378, "listed_count": 1}, "username": "carol_mgp03", "name": "Carolina \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "2850231590", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2367, "tweet_count": 62979, "listed_count": 17}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "arthurszerba", "name": "catarse.me/ossonhadores"}, {"verified": false, "id": "1057537681952043008", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 437, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}, "location": "SMP  Lima", "username": "HenryRa28091268", "name": "Henry Rafael"}, {"verified": false, "id": "986564970895863808", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 313, "tweet_count": 43736, "listed_count": 4}, "username": "maisumcarneiro", "name": "Alex B."}, {"verified": false, "id": "1894391887", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4935, "tweet_count": 99426, "listed_count": 4}, "location": "Badalona espa\u00f1a", "username": "animal0088", "name": "AGF \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c"}, {"verified": false, "id": "535951836", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 2920, "tweet_count": 62192, "listed_count": 20}, "location": "San Salvador, El Salvador.", "username": "jflavs", "name": "Flavio Rosales. \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb"}, {"verified": true, "id": "93083501", "public_metrics": {"followers_count": 67416, "following_count": 1301, "tweet_count": 52503, "listed_count": 152}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "SoloNoticiasSV", "name": "Solo Noticias"}, {"verified": false, "id": "725029988278394881", "public_metrics": {"followers_count": 72270, "following_count": 1744, "tweet_count": 89370, "listed_count": 217}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DiarioTIMES", "name": "ElSalvadorTIMES"}, {"verified": false, "id": "965452099", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 968, "tweet_count": 28017, "listed_count": 7}, "location": "Peru", "username": "gm_castillog", "name": "GM Castillo"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}, {"verified": false, "id": "11154402", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78271, "listed_count": 21}, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "VilloReyes", "name": "Villo Reyes"}, {"verified": false, "id": "3018779702", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67416, "listed_count": 10}, "location": "Acayucan, Veracruz", "username": "golfo_pacifico", "name": "Golfo Pac\u00edfico"}, {"verified": false, "id": "1428865699", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 18192, "listed_count": 0}, "username": "thrashad", "name": "thrashad"}, {"verified": false, "id": "733656199124684800", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 309, "tweet_count": 4402, "listed_count": 5}, "location": "Piau\u00ed", "username": "mppioficial", "name": "MPPI"}, {"verified": false, "id": "42439033", "public_metrics": {"followers_count": 6173, "following_count": 6753, "tweet_count": 346934, "listed_count": 35}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "username": "thadeusimoes", "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3"}, {"verified": false, "id": "991676636738281472", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 116972, "tweet_count": 69520, "listed_count": 82}, "location": "SP- Brasil", "username": "Valdecirdelecl1", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1"}, {"verified": false, "id": "405069056", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 469, "tweet_count": 4767, "listed_count": 2}, "username": "Sr_Cachi", "name": "Senior Cachi"}, {"verified": false, "id": "715476691460558848", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "username": "OperadorNuclear", "name": "Operador Nuclear"}, {"verified": false, "id": "923486637887238144", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 247, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "location": "World Of All Colors \ud83c\udf08", "username": "ThayLizy25", "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd68 \ud83c\udd66\ud83c\udd50\ud83c\udd68 \ud83c\udf3b\ud83e\udd84\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2235480097", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 371, "tweet_count": 36817, "listed_count": 0}, "username": "friosadman", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8"}, {"verified": false, "id": "812463054151675904", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "username": "Trolglodita", "name": "Antero Pinto Paredes"}, {"verified": false, "id": "841024868552462343", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 670, "tweet_count": 38646, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Lima Peru", "username": "LupitaTrujilloH", "name": "Guadalupe Trujillo H"}, {"verified": false, "id": "95802678", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3449, "tweet_count": 420917, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "username": "gtorcat", "name": "T47"}, {"verified": false, "id": "240049391", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1703, "tweet_count": 33080, "listed_count": 16}, "location": "Santa Fe de Bogot\u00e1", "username": "RaTiK_CISF", "name": "Tatiana \u2660\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "2965789643", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1174, "tweet_count": 21721, "listed_count": 6}, "username": "criostyc", "name": "Cristian Rios"}, {"verified": false, "id": "721089675851644928", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 424, "tweet_count": 24778, "listed_count": 0}, "username": "FFabianferia27", "name": "Fabian Feria"}, {"verified": false, "id": "317679514", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190326, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "username": "infoitestero", "name": "informazione estero"}, {"verified": false, "id": "978073856245207040", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 704, "tweet_count": 95893, "listed_count": 16}, "location": "No meio do caminho", "username": "WolfsbanL", "name": "Lulu"}, {"verified": false, "id": "968648859290406914", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 393, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "username": "BEA_OLIVEIRAFFC", "name": "honey\ud83d\ude1a"}, {"verified": false, "id": "1144218063543422977", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 79, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "location": "Chernobyl", "username": "danidoconde", "name": "Dani Lauch"}, {"verified": false, "id": "1121828267328245760", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 32, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "username": "MLOD25586793", "name": "MLOD"}, {"verified": false, "id": "542037801", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 868, "tweet_count": 131734, "listed_count": 18}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico. ", "username": "CarlOptimus", "name": "CarlosOptimusMaximus.\u2022. +"}, {"verified": true, "id": "95338132", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico", "username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "1635303667", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4270, "tweet_count": 123391, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona", "username": "riavre", "name": "Riavre"}, {"verified": false, "id": "107882615", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 2843, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "username": "AlvaroJavier20", "name": "Alvaro Salazar"}, {"verified": false, "id": "4187849729", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ZIELO65", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2657409723", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 844, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "location": "Madrid ~ Espa\u00f1a ", "username": "Miganmozu", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7 \ud835\udcdc\ud835\udcec\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1258051244", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1600, "tweet_count": 188638, "listed_count": 6}, "location": "colombia", "username": "CRITICOFRANCO", "name": "@criticofranco"}, {"verified": false, "id": "1359889147", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1129, "tweet_count": 74185, "listed_count": 10}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "juliamonely", "name": "julia troncoso"}, {"verified": false, "id": "3095246446", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 871, "tweet_count": 37781, "listed_count": 0}, "username": "kerlylopes1", "name": "Herzog"}, {"verified": false, "id": "4269391235", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 227, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "username": "el_rolo_soy_yo", "name": "MAAR. A"}, {"verified": false, "id": "211429477", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 4998, "tweet_count": 142246, "listed_count": 5}, "location": "Primo sempre", "username": "fracaruc", "name": "fra"}, {"verified": false, "id": "884531266279919624", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1951, "tweet_count": 39555, "listed_count": 4}, "location": "elu/dela", "username": "BOOAlCHEMIST", "name": "koon"}, {"verified": false, "id": "1702754611", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213413, "listed_count": 6}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "Tosquitito", "name": "Jos\u00e9 Isais"}, {"verified": true, "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675276, "following_count": 400, "tweet_count": 1199188, "listed_count": 6562}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"verified": false, "id": "2493845056", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 990, "tweet_count": 35628, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "railson_tales", "name": "Console.WriteLine(''Railson Tales'');"}, {"verified": true, "id": "266649726", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman"}, {"verified": false, "id": "190025635", "public_metrics": {"followers_count": 7676, "following_count": 301, "tweet_count": 21916, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "LauraaCuellar", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "900379938", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 276, "tweet_count": 401284, "listed_count": 65}, "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "username": "JulioAbascal56", "name": "Julio Abascal"}, {"verified": false, "id": "107201697", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 746, "tweet_count": 83152, "listed_count": 2}, "username": "DanieMg", "name": "DG"}, {"verified": false, "id": "3304948457", "public_metrics": {"followers_count": 50422, "following_count": 39584, "tweet_count": 12275, "listed_count": 256}, "username": "microcuentoES", "name": "Microcuento"}, {"verified": false, "id": "340957812", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1123, "tweet_count": 11862, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Richvrdantonio", "name": "Rich"}, {"verified": false, "id": "292542544", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "location": "NONE", "username": "JJGB1", "name": "JJ -"}, {"verified": false, "id": "258060219", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 442, "tweet_count": 12596, "listed_count": 0}, "username": "sync98", "name": "Sync98"}, {"verified": false, "id": "1020931404", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 991, "tweet_count": 87819, "listed_count": 2}, "username": "73rv", "name": "RV"}, {"verified": false, "id": "1589475608", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 487, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "username": "nachoporta1", "name": "nacho porta"}, {"verified": false, "id": "3421434459", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2393, "tweet_count": 3953, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "Vive_Politica", "name": "Pacha Mama"}, {"verified": false, "id": "68224278", "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 2664, "tweet_count": 12921, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "AleRamirezMarin", "name": "Alejandra Ram\u00edrez Mar\u00edn"}, {"verified": false, "id": "480315137", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4977, "tweet_count": 213163, "listed_count": 8}, "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2421, "tweet_count": 794237, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2853665265", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 818, "tweet_count": 5049, "listed_count": 1}, "location": "Tabarnia", "username": "rexkingkong", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GRAFEN NORRIS."}, {"verified": false, "id": "1107702684", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 242, "tweet_count": 7583, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AnaFlechasV", "name": "Ana Flechas"}, {"verified": false, "id": "861976320", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 357, "tweet_count": 71107, "listed_count": 6}, "location": "gobierno de difuntos y flores", "username": "yourownhell_", "name": "p."}, {"verified": false, "id": "155011383", "public_metrics": {"followers_count": 8928, "following_count": 3214, "tweet_count": 15779, "listed_count": 19}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CesarParraGuia", "name": "C\u00e9sar Parra"}, {"verified": false, "id": "2910126435", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "FcoSalvo", "name": "Francisco Darmendrail"}, {"verified": false, "id": "439631976", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2633, "tweet_count": 4456, "listed_count": 6}, "location": "Granollers, Espa\u00f1a", "username": "_DukeBCN_", "name": "Duke \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "139929196", "public_metrics": {"followers_count": 12933, "following_count": 14061, "tweet_count": 303939, "listed_count": 55}, "location": "Bayamo, Cuba.", "username": "jorgebayamo", "name": "Jorge Carlos Tamayo CMKX"}, {"verified": false, "id": "4817662260", "public_metrics": {"followers_count": 58635, "following_count": 257, "tweet_count": 71355, "listed_count": 252}, "location": "La Habana, Cuba", "username": "radiorebeldecu", "name": "Radio Rebelde - Cuba"}, {"verified": false, "id": "50182405", "public_metrics": {"followers_count": 5821, "following_count": 3061, "tweet_count": 99397, "listed_count": 26}, "username": "queimaquengarau", "name": "LULA L\u00c1"}, {"verified": false, "id": "318737229", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1752, "tweet_count": 6728, "listed_count": 7}, "location": "Santiago de Cali", "username": "FLM_1968", "name": "Francisco L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "2347105046", "public_metrics": {"followers_count": 8187, "following_count": 1473, "tweet_count": 52167, "listed_count": 178}, "username": "pepegdlopez", "name": "Pepe G. D. L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1125926409308864512", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 224, "tweet_count": 37089, "listed_count": 0}, "username": "imbrending", "name": "bre"}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "2966359805", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 172, "tweet_count": 16354, "listed_count": 7}, "username": "Mauro2746", "name": "El Mauro"}, {"verified": false, "id": "818502606", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 538, "tweet_count": 20674, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "pinkman_7", "name": "\ud83c\udf16"}, {"verified": false, "id": "397342755", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 100, "tweet_count": 15948, "listed_count": 0}, "username": "lopezpatxi", "name": "Pedro Lopez"}, {"verified": false, "id": "550831362", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 5002, "tweet_count": 64154, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\udd87\ud835\udd98,\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf0e", "username": "Jorge99Celta", "name": "\ud83d\ude0e\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud83d\udc99\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "63118311", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2877, "tweet_count": 81454, "listed_count": 24}, "location": "Carcosa", "username": "harmonyk0rine", "name": "0scar M. Corzo."}, {"verified": false, "id": "1139706382637252608", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 315, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "location": "Cajabamba", "username": "PaulPajares2", "name": "Paul Pajares"}, {"verified": false, "id": "3938682569", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2064, "tweet_count": 4160, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "dhb150", "name": "Daniel Herrera-Babilonia"}, {"verified": false, "id": "53959780", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 1527, "tweet_count": 98340, "listed_count": 79}, "username": "elcachaco", "name": "Juan Camilo D\u00e1vila D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "842884735021998080", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 249, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "SilleriaCordis", "name": "Silleria Cordis"}, {"verified": false, "id": "990323104600780803", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 357, "tweet_count": 14096, "listed_count": 0}, "username": "em_hzr", "name": "\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "261399344", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 458, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena/Bogot\u00e1, D.C. ", "username": "silviacrodelo", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "1108141101746176000", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 149, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "yjoic", "name": "\u02b2\u1d52\u2071\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "270318604", "public_metrics": {"followers_count": 9016, "following_count": 9701, "tweet_count": 709498, "listed_count": 127}, "location": "jerez de la frontera", "username": "Jhonnynecmonic", "name": "Gabriel jose timaure"}, {"verified": false, "id": "1160686146684432385", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 691, "tweet_count": 21371, "listed_count": 3}, "location": "a bench in coney island", "username": "znazyalenskyy", "name": "chad dylan cooper"}, {"verified": false, "id": "1873310754", "public_metrics": {"followers_count": 98748, "following_count": 80, "tweet_count": 23095, "listed_count": 27}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "garssl", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "username": "xmirrorball", "name": "mundinho luke velaryon"}, {"verified": false, "id": "2164056948", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 874, "tweet_count": 143265, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "nellss_", "name": "\ud83e\ude90;(Taylor\u2019s Version)"}, {"verified": false, "id": "2396779615", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2829, "tweet_count": 34282, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udd2e\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "username": "RolaRiza", "name": "Do\u00f1a Ricitos de Rub\u00ed"}, {"verified": false, "id": "401080624", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1419, "tweet_count": 12350, "listed_count": 1}, "username": "chocosccp", "name": "Felipe Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "978284395827204098", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 4702, "tweet_count": 29519, "listed_count": 15}, "username": "fiel_zen", "name": "Rafael Zen"}, {"verified": false, "id": "711275127493758976", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 728, "tweet_count": 357022, "listed_count": 46}, "username": "classicus66", "name": "Classicus66"}, {"verified": false, "id": "159988304", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 137, "tweet_count": 9286, "listed_count": 0}, "username": "vinifachini_", "name": "Bin Laden"}, {"verified": false, "id": "365440845", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 4998, "tweet_count": 27069, "listed_count": 0}, "location": "peru - puerto maldonado", "username": "etlizards", "name": "gonzalo adolfo"}, {"verified": false, "id": "76036110", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1560, "tweet_count": 7185, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "AngieAlbiRoja", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "213694453", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 2414, "tweet_count": 8765, "listed_count": 2}, "username": "srLuisGabo", "name": "Gabo"}, {"verified": false, "id": "63537045", "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 1519, "tweet_count": 176099, "listed_count": 58}, "location": "Dubai, UAE", "username": "cataboc", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97Catalina Bocanegra\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1140163462632550401", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 71, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "username": "Andersson_VC", "name": "Andersson"}, {"verified": false, "id": "109333439", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 1521, "tweet_count": 321827, "listed_count": 29}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "patty21_rincon", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Malpensada \ud83c\udfb6"}, {"verified": false, "id": "701800489646759937", "public_metrics": {"followers_count": 21437, "following_count": 2864, "tweet_count": 244338, "listed_count": 25}, "username": "AlbertoZevallo5", "name": "Alberto Zevallos #TeAmoPer\u00fa"}, {"verified": false, "id": "385467542", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 3503, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga", "username": "oscardiomedez", "name": "Oscar Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "53282527", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426002, "listed_count": 74}, "location": "Brasil", "username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "18354135", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 167, "tweet_count": 316977, "listed_count": 134}, "location": "Recife", "username": "calhau", "name": "Ricardo Henriques"}, {"verified": false, "id": "46587924", "public_metrics": {"followers_count": 17930, "following_count": 9858, "tweet_count": 250710, "listed_count": 500}, "username": "coyotegris", "name": "Erick Iriarte Ahon"}, {"verified": false, "id": "1297115904", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 148, "tweet_count": 10230, "listed_count": 1}, "username": "julacerdaa_", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "962079756840714241", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 674, "tweet_count": 28588, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela/-a", "username": "_euamandacm", "name": "amanda #forabolsonaro"}, {"verified": false, "id": "439800786", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 236, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "username": "CeciHablutzel", "name": "Cecilia Habl\u00fctzel"}, {"verified": false, "id": "1711174754", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 522, "tweet_count": 69268, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "YaValiJerry", "name": "Apuchilove."}, {"verified": false, "id": "241703503", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 80, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "dagefe", "name": "Cyrus"}, {"verified": false, "id": "839240258", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 651, "tweet_count": 61577, "listed_count": 0}, "location": "Teruel", "username": "villarquemado", "name": "Jos\u00e9 Antonio"}, {"verified": false, "id": "48372532", "public_metrics": {"followers_count": 46921, "following_count": 2024, "tweet_count": 504983, "listed_count": 106}, "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "username": "SenorCaicedo", "name": "Mem\u00ecn"}, {"verified": false, "id": "278625747", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 57, "tweet_count": 182854, "listed_count": 0}, "location": "peru", "username": "denisantinori", "name": "dennis"}, {"verified": false, "id": "991034105960763392", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 106, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "location": "Vete ala verch!", "username": "SolangeMorenooh", "name": "Celeh \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "710987344065773568", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1853, "tweet_count": 162, "listed_count": 1}, "username": "suicida_maldito", "name": "Poeta Suicida"}, {"verified": false, "id": "900980744562016257", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1652, "tweet_count": 35126, "listed_count": 0}, "username": "elfogo172", "name": "rmoura"}, {"verified": false, "id": "974025108003131392", "public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7424, "tweet_count": 135920, "listed_count": 24}, "location": "Meseta. Spain", "username": "MuySorPrendida", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "887137280950927360", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 436, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Stefania1421", "name": "Stefania Pe\u00f1a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "1065026424539623425", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 30, "tweet_count": 13121, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla", "username": "ResistenciaAlj1", "name": "Resistencia Aljarafe"}, {"verified": false, "id": "962889322805497856", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 235, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "camsmariep", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "961061481331789824", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "1095594876673159169", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 24, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Xesca95590445", "name": "Xesca"}, {"verified": false, "id": "1138276742311874560", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4660, "tweet_count": 24915, "listed_count": 2}, "username": "Speak21891638", "name": "Speak"}, {"verified": false, "id": "367120403", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 113, "tweet_count": 30998, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "DrSteklovata", "name": "Dr. Steklovata"}, {"verified": false, "id": "1030868926790545409", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 82, "tweet_count": 7134, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "xhuainajo", "name": "Benner"}, {"verified": true, "id": "433915568", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}, "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "username": "JonyBeltran_", "name": "Jony Beltran"}, {"verified": false, "id": "849963663133995010", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 458, "tweet_count": 12629, "listed_count": 0}, "username": "Icayera", "name": "\ud83c\udd58\ud83c\udd50\ud83c\udd61"}, {"verified": false, "id": "105352833", "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"verified": false, "id": "1171532601183457282", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3974, "tweet_count": 213404, "listed_count": 11}, "location": "La Coru\u00f1a", "username": "HispanaNobleza", "name": "Nobleza Hispana \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1921229810", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 882, "tweet_count": 72369, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "arboleda_mario1", "name": "mario arboleda Olivares"}, {"verified": false, "id": "370639956", "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 5883, "tweet_count": 376356, "listed_count": 119}, "username": "PillaPaladini", "name": "#StandWhitUkraine"}, {"verified": false, "id": "892382794810363904", "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 3266, "tweet_count": 118837, "listed_count": 27}, "location": "Terra delle janas ", "username": "Ferula18", "name": "Ferula\u2734"}, {"verified": false, "id": "47660001", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 326, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "biancafonsecaa", "name": "Evil-yn"}, {"verified": false, "id": "1895780868", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 713, "tweet_count": 44015, "listed_count": 3}, "location": "Show Jo\u00e3o de Meriti", "username": "sofeshow", "name": "Galinha Neur\u00f3tica \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "id": "2197999831", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 245, "tweet_count": 11224, "listed_count": 2}, "username": "msarmib", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "247499960", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 372, "tweet_count": 12043, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Danielitis_", "name": "Amado"}, {"verified": false, "id": "110082343", "public_metrics": {"followers_count": 203386, "following_count": 42555, "tweet_count": 366178, "listed_count": 434}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "YUCATANALMINUTO", "name": "YUCATAN AL MINUTO"}, {"verified": false, "id": "1141109692292358144", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 117, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "CarlosS63601786", "name": "Jovemdex 7\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "619940025", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4813, "tweet_count": 79870, "listed_count": 3}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "antitaurinagirl", "name": "Guerrera"}, {"verified": true, "id": "40461089", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783545, "listed_count": 1203}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Analitica", "name": "Anal\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "626694101", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 5001, "tweet_count": 371822, "listed_count": 132}, "location": "Yellow Submarine", "username": "Lobo_IFA", "name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1535690233", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}, "username": "PsicologaDra", "name": "Psychology"}, {"verified": false, "id": "718023169", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 905, "tweet_count": 71650, "listed_count": 17}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "GABRIELSOL88", "name": "GABRIEL SOLANO."}, {"verified": false, "id": "194144236", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 2706, "tweet_count": 243176, "listed_count": 36}, "location": "South-West Finland, Finland", "username": "duchafria_", "name": "laducha_"}, {"verified": false, "id": "985259745975197696", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2152, "tweet_count": 90056, "listed_count": 1}, "location": "Milano ", "username": "Ladygalga1", "name": "Ladygalga"}, {"verified": false, "id": "703748658781679619", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 187, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "username": "sebasebastian14", "name": "Sebastian Eduardo Saavedra Basualto"}, {"verified": false, "id": "68733660", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Dani_Briceno", "name": "Daniel Brice\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "117123650", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 2630, "tweet_count": 35746, "listed_count": 4}, "username": "AndresN86", "name": "AN"}, {"verified": false, "id": "330006088", "public_metrics": {"followers_count": 30644, "following_count": 1766, "tweet_count": 126467, "listed_count": 51}, "location": "Stars Hollow  ", "username": "AyMariaCandela", "name": "Maca"}, {"verified": false, "id": "729717497369350144", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 242, "tweet_count": 31228, "listed_count": 5}, "location": "Granada", "username": "Alvaro_2732", "name": "AGarrido"}, {"verified": false, "id": "950184594942447616", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 278, "tweet_count": 14567, "listed_count": 4}, "location": "Monterrey NL ", "username": "csiller0724", "name": "Claudia S. Siller"}, {"verified": false, "id": "58433343", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2507, "tweet_count": 81659, "listed_count": 46}, "location": "Donde pusieron las bombas...", "username": "onceeme", "name": "onceeme"}, {"verified": false, "id": "901067167852097536", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 67, "tweet_count": 6055, "listed_count": 3}, "username": "soslayador", "name": "Soslayador"}, {"verified": false, "id": "244679298", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 260, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca tierra mia", "username": "Guerooopa", "name": "Guerooopa"}, {"verified": false, "id": "1079494132903669761", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 400, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "username": "notpedrinho", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "id": "1946727834", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 494, "tweet_count": 27236, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Niileteee", "name": "Niileteee"}, {"verified": false, "id": "111207392", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 893, "tweet_count": 2951, "listed_count": 1}, "username": "rafachis", "name": "lower"}, {"verified": true, "id": "30821360", "public_metrics": {"followers_count": 277544, "following_count": 880, "tweet_count": 82375, "listed_count": 2226}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "username": "MiguelCarbonell", "name": "Miguel Carbonell"}, {"verified": false, "id": "943864023757488129", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 120, "tweet_count": 70118, "listed_count": 0}, "username": "DanitzaPurin", "name": "Danitza Purin"}, {"verified": false, "id": "4409799737", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 629, "tweet_count": 10696, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "sergerevikss", "name": "Thulsa Doom"}, {"verified": false, "id": "762250261", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 54, "tweet_count": 10620, "listed_count": 9}, "location": "Recife - PE", "username": "RioMarRecife", "name": "RioMar Recife"}, {"verified": false, "id": "1334951012", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 221, "tweet_count": 10926, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Mordecalex", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "3229345376", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 419, "tweet_count": 32641, "listed_count": 6}, "username": "ozacarias78", "name": "Olga Zacarias"}, {"verified": false, "id": "934061067034079233", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1598, "tweet_count": 31405, "listed_count": 0}, "location": "Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "Antonio36585669", "name": "Antonio Diaz\ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "942431692530311168", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 987, "tweet_count": 83390, "listed_count": 0}, "username": "lwtallica", "name": "duda."}, {"verified": false, "id": "550947232", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 4700, "tweet_count": 222102, "listed_count": 31}, "username": "VctorBarrios", "name": "JMTR"}, {"verified": false, "id": "891603310041497600", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "308649273", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 977, "tweet_count": 19779, "listed_count": 9}, "username": "Richi_Klata77", "name": "Richi"}, {"verified": false, "id": "161887225", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 243, "tweet_count": 4655, "listed_count": 1}, "location": "Santa Marta - Colombia", "username": "AldairDeArmas", "name": "ALDAIR DE ARMAS"}, {"verified": false, "id": "1136276172726312961", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 297, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}, "location": "Gran Canaria", "username": "ElioJosCarrill1", "name": "Elio \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1345581356", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 195, "tweet_count": 23152, "listed_count": 0}, "username": "bm_amz", "name": "Mar\u00eda Alejandra"}, {"verified": false, "id": "1164749525082263552", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 53, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "username": "heycamiloandres", "name": "Camilo Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "308821410", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 246, "tweet_count": 28841, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "vivianjmesa", "name": "Vivian Mesa"}, {"verified": false, "id": "1169294997398491136", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 745, "tweet_count": 18025, "listed_count": 1}, "username": "Veronic77908578", "name": "V E L O U R \ud83c\udf39\ud83d\udc9b\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "367773381", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 606, "tweet_count": 37549, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "PhillSudDuMonde", "name": "Phillipe Al Sur Del Mundo \ud83d\udc3a\ud83d\udc34\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfac\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7\ud83d\uddbc\ud83d\udcda\ud83c\udf0c\u2614\ud83d\uddfe"}, {"verified": false, "id": "4878557933", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 107, "tweet_count": 15637, "listed_count": 2}, "username": "AndresEspejo40", "name": "Andres Espejo"}, {"verified": false, "id": "1059225589658333184", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 4497, "tweet_count": 45986, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "Hector_PZME", "name": "\u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 H\u00e9ctor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c"}, {"verified": false, "id": "52651531", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1066, "tweet_count": 19409, "listed_count": 3}, "location": "Neverland", "username": "annaisarobot", "name": "Anna Pandemia (Alias Miss Despiste)"}, {"verified": false, "id": "226001921", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 434, "tweet_count": 49774, "listed_count": 8}, "location": "En una farra", "username": "alodoxico", "name": "Zorrito \ud83e\udd8a"}, {"verified": true, "id": "14304620", "public_metrics": {"followers_count": 94488, "following_count": 893, "tweet_count": 306118, "listed_count": 1397}, "location": "San Sebastian Spain", "username": "diariovasco", "name": "El Diario Vasco"}, {"verified": false, "id": "193978975", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 695, "tweet_count": 117126, "listed_count": 0}, "location": "Cydonia", "username": "jonfunnd", "name": "J\ud83c\udf83nky"}, {"verified": false, "id": "394848426", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 531, "tweet_count": 239414, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "loverforkp", "name": "#LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1027142830001737728", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 549, "tweet_count": 1691, "listed_count": 1}, "username": "TaBaoFi", "name": "Ignacio Ayala"}, {"verified": false, "id": "2921551139", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 4953, "tweet_count": 31802, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele", "username": "GoldenLixo", "name": "gustavo.\ud83e\udda7\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "887857810951651329", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 282, "tweet_count": 22870, "listed_count": 0}, "username": "HueteFelix", "name": "Felix Huete"}, {"verified": false, "id": "488441981", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 851, "tweet_count": 52421, "listed_count": 27}, "username": "raquelggc", "name": "Raquel Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "547380522", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 573, "tweet_count": 4681, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "death_wiitch", "name": "bre\u00f1da\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "825949542", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2304, "tweet_count": 49355, "listed_count": 0}, "username": "miguelcuellar20", "name": "miguel cuellar"}, {"verified": false, "id": "867362157658349569", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2065, "tweet_count": 62638, "listed_count": 1}, "username": "LolaPerez25a", "name": "LolaP"}, {"verified": true, "id": "45013575", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}, "location": "Caracas", "username": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV"}, {"verified": false, "id": "309344321", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 271, "tweet_count": 93444, "listed_count": 8}, "location": "Manizales", "username": "MariasintiIde", "name": "\ud83c\udf83Mar\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "747912187482677249", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2745, "tweet_count": 34794, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "jeffsvs", "name": "MISTER MIDNIGHT!!"}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid"}, {"verified": false, "id": "1523319378", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2480, "tweet_count": 238781, "listed_count": 23}, "username": "eguskialde369", "name": "Piluka"}, {"verified": false, "id": "1481759436", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1827, "tweet_count": 37287, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MissArana_", "name": "L a u r a A r a n a"}, {"verified": false, "id": "3236506467", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 440, "tweet_count": 3868, "listed_count": 1}, "username": "nathaliatomazia", "name": "?"}, {"verified": false, "id": "1109494585942781954", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 389, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "username": "quenofalteelpan", "name": "estaperraestaloca"}, {"verified": false, "id": "502228352", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "48475784", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1096, "tweet_count": 291995, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Brookexxsaku", "name": "Olho n\u00e3o verde amarelo"}, {"verified": false, "id": "419420053", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 6082, "tweet_count": 378108, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PepeWilliamMunn", "name": "Pepe William Munny"}, {"verified": false, "id": "2305387496", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1452, "tweet_count": 92858, "listed_count": 0}, "location": "Linares Chile", "username": "JrjironRamon", "name": "Juan Ram\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "130931355", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2770, "tweet_count": 48844, "listed_count": 6}, "location": "Itapuranga, Brasil", "username": "VerTomazCampos", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39"}, {"verified": true, "id": "470051826", "public_metrics": {"followers_count": 8400, "following_count": 1545, "tweet_count": 76360, "listed_count": 159}, "username": "JaviHipo", "name": "Javi Rold\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "154533715", "public_metrics": {"followers_count": 13491, "following_count": 1582, "tweet_count": 229406, "listed_count": 255}, "location": "Viviendo a Quintero.", "username": "10Kundera", "name": "E."}, {"verified": false, "id": "2932053009", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 425, "tweet_count": 74854, "listed_count": 3}, "location": "Na sua ", "username": "sergiomaximoo", "name": "sergio."}, {"verified": false, "id": "306301825", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 798, "tweet_count": 7114, "listed_count": 0}, "username": "AverJuan_", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1155968156495560704", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 302, "tweet_count": 6560, "listed_count": 0}, "location": "hell ", "username": "srbraganca", "name": "lady\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "878986831970357248", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}, "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "username": "JooVitorNeves13", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86"}, {"verified": false, "id": "781821697171263488", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 895, "tweet_count": 48243, "listed_count": 1}, "username": "albacatres", "name": "Carlos Alberto"}, {"verified": false, "id": "1170820031665586176", "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 5570, "tweet_count": 106259, "listed_count": 2}, "location": "Burkina Faso", "username": "SoyElCachi", "name": "C\u2600\ufe0fC\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "295234700", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1012, "tweet_count": 12863, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Donjuan_Sf", "name": "Juanito \ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "2783142728", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 992, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "username": "victorialudu01", "name": "Victoria"}, {"verified": false, "id": "4581782956", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 534, "tweet_count": 11279, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "vicky_galli", "name": "Vicky \u26a1"}, {"verified": false, "id": "157238825", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 168, "tweet_count": 9893, "listed_count": 0}, "username": "Dagobert0Jr", "name": "Kaus Tico"}, {"verified": false, "id": "855726088839979009", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 690, "tweet_count": 16768, "listed_count": 8}, "username": "Anarco_Gorila", "name": "Minarco-gorila \ud83c\udd93"}, {"verified": false, "id": "1407699306", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 137, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "elisa32182408", "name": "Elisa de la Torre"}, {"verified": false, "id": "3047505361", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 573, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "username": "emanueltovar5", "name": "Emmanuel Tovar"}, {"verified": false, "id": "69410070", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 485, "tweet_count": 5458, "listed_count": 2}, "location": "Maracaibo", "username": "EduardoRamirez8", "name": "Eduardo Ramirez"}, {"verified": false, "id": "123991955", "public_metrics": {"followers_count": 478327, "following_count": 0, "tweet_count": 6303, "listed_count": 2859}, "username": "TenemosNoticias", "name": "Tenemos Noticias"}, {"verified": false, "id": "82266363", "public_metrics": {"followers_count": 10948, "following_count": 837, "tweet_count": 126853, "listed_count": 35}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "moliyogitch", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "487139139", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1254, "tweet_count": 127017, "listed_count": 9}, "location": "Chipaque, Colombia", "username": "JSMB_96", "name": "#OP10."}, {"verified": false, "id": "2419398824", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 847, "tweet_count": 46702, "listed_count": 3}, "location": "Sim City", "username": "kiwisatellite_", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "4161371115", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 344, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "mponceg16", "name": "Ponce Guizabalo"}, {"verified": false, "id": "1702641378", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 858, "tweet_count": 49293, "listed_count": 0}, "location": "Estadio La Victoria-Ja\u00e9n", "username": "ral_mar", "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "933074361573171200", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3828, "tweet_count": 99092, "listed_count": 0}, "username": "agm02101", "name": "AGM"}, {"verified": false, "id": "310950050", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3534, "tweet_count": 195389, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla", "username": "Casanovac8", "name": "Cristina Casanova"}, {"verified": false, "id": "4718689755", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 567, "tweet_count": 19194, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anabeatryzabda1", "name": "Beatryz Ferreira \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "736600198068228096", "public_metrics": {"followers_count": 7201, "following_count": 7288, "tweet_count": 11997, "listed_count": 0}, "location": "meet me in the hallway", "username": "swtfIine", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "301587746", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 391, "tweet_count": 194308, "listed_count": 3}, "username": "Castor_Max0", "name": "castor"}, {"verified": false, "id": "812482106442022912", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1465, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "username": "juanberrocal86", "name": "Juan Pablo Berrocal"}, {"verified": false, "id": "789992294", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1640, "tweet_count": 96824, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "pinedo_raul", "name": "Walter Raul Pinedo C"}, {"verified": false, "id": "126097630", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 295, "tweet_count": 63607, "listed_count": 0}, "username": "esoesasi17", "name": "eso es asi!"}, {"verified": false, "id": "2282982494", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4445, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco", "name": "Pier Paolo Arbocco"}, {"verified": false, "id": "164049881", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2052, "tweet_count": 6236, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "FrancoisBedoya", "name": "Fran\u00e7ois Bedoya"}, {"verified": false, "id": "374385425", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 674, "tweet_count": 60872, "listed_count": 0}, "location": "Kingsport, TN", "username": "startrek1516", "name": "\ud83d\udc51LR13\ud83d\udc51"}, {"verified": true, "id": "118396917", "public_metrics": {"followers_count": 53398, "following_count": 255, "tweet_count": 21174, "listed_count": 83}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Canal9Televida", "name": "Canal 9 Televida"}, {"verified": false, "id": "384969976", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 131, "tweet_count": 262869, "listed_count": 139}, "username": "elnacionalred", "name": "El Nacional Peri\u00f3dico"}, {"verified": false, "id": "887590737709338624", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1000, "tweet_count": 36019, "listed_count": 0}, "username": "Malakadiz", "name": "MIGUEL \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1068936879297437701", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 129, "tweet_count": 21580, "listed_count": 0}, "username": "lucha_esther", "name": "Esther Lucha \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "950052785814474753", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2681, "tweet_count": 278022, "listed_count": 6}, "location": "Sistema solar", "username": "Maite66763376", "name": "Maite S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "2433960114", "public_metrics": {"followers_count": 17484, "following_count": 15518, "tweet_count": 102913, "listed_count": 23}, "location": "Hogwarts", "username": "itsblesstae", "name": "K\u1d00\u0280\u1d0f\u029f \u1d04\u1d0f\u1d0d K \u1d05\u1d07 K\u1d18\u1d0f\u1d18"}, {"verified": false, "id": "242334402", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 3172, "tweet_count": 140679, "listed_count": 1}, "location": "caracas", "username": "damian0401", "name": "Ramon Damian Parra"}, {"verified": false, "id": "918513659579650048", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 195, "tweet_count": 21560, "listed_count": 0}, "username": "WendleyVale", "name": "wendley silva"}, {"verified": false, "id": "3033388683", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 803, "tweet_count": 25887, "listed_count": 0}, "username": "gulpito", "name": "Gulp"}, {"verified": false, "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6863, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor"}, {"verified": false, "id": "830349175", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1040, "tweet_count": 72300, "listed_count": 1}, "username": "roxipolcar", "name": "Roxana Polanco"}, {"verified": false, "id": "161871799", "public_metrics": {"followers_count": 23361, "following_count": 588, "tweet_count": 179556, "listed_count": 216}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ZacatecasImagen", "name": "Imagen de Zacatecas"}, {"verified": false, "id": "1021105411196375041", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 72, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "username": "isabelyudith53", "name": "isabelyudith53@hotmal.com"}, {"verified": false, "id": "1133381500706201601", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 124, "tweet_count": 24640, "listed_count": 0}, "location": "MONTE PIEDAD 23 DE ENERO VENEZUELA", "username": "ELVERGA75393987", "name": "ELVERGATARIO"}, {"verified": false, "id": "3243435406", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1690, "tweet_count": 144164, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "naah__moraes", "name": "Mc Tristeza\ud83c\udfd0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "16033602", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiago_p", "name": "Thiago Pasqualotto"}, {"verified": false, "id": "98426301", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 928, "tweet_count": 89607, "listed_count": 12}, "location": "Instagram: Courage_cat13", "username": "Mybiasforsure", "name": "Danniela"}, {"verified": false, "id": "1131244966704046080", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 185, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico DF ", "username": "CisneroEmily", "name": "Tain\u00e1 Raquel cisnero sevilla guedes\ud83d\udc97\ud83c\udf89\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "2955437985", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}, "username": "PaollaChile", "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "973209556603097090", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 458, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i", "username": "ThiagoPiloto021", "name": "Piloto \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1060243793688039424", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 656, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o \u00e9 segredo!!", "username": "_Rodrigao21", "name": "_RD"}, {"verified": false, "id": "48756393", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 603, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "casaliro05", "name": "CasaLiro"}, {"verified": false, "id": "2808152951", "public_metrics": {"followers_count": 124643, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "3518535915", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 320, "tweet_count": 8442, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_aluador", "name": "no mundo de andy"}, {"verified": false, "id": "1063098794", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 31, "tweet_count": 4477, "listed_count": 1}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "username": "javigm76", "name": "javi"}, {"verified": true, "id": "521290607", "public_metrics": {"followers_count": 7176, "following_count": 591, "tweet_count": 1781, "listed_count": 63}, "location": "Madrid", "username": "planoaplano", "name": "Plano a Plano"}, {"verified": false, "id": "996025987", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 384, "tweet_count": 1070, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "lucia__33", "name": "luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "2968582347", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 409, "tweet_count": 3696, "listed_count": 1}, "location": "El mero norte", "username": "andysamaniegord", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd99 \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "147333933", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 329, "tweet_count": 32001, "listed_count": 2}, "username": "erirobles", "name": "Erika Robles \u2764"}, {"verified": false, "id": "900971559430443008", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 269, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "Weigertluk", "name": "Lucas Weigert"}, {"verified": false, "id": "418045954", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1241, "tweet_count": 91452, "listed_count": 0}, "username": "sopadeletras2", "name": "sopadeletras"}, {"verified": false, "id": "1059620743300956160", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 122, "tweet_count": 7047, "listed_count": 15}, "location": "\u2711; #\ud835\udc48\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud83d\udc07", "username": "KinBreeder", "name": "\u300e\u2606\u250b \ud835\udd3e \ud835\udd60 \ud835\udd5d \ud835\udd55 \u250b\u2606\u300f\u02ce\u02ca -"}, {"verified": false, "id": "906186133339549696", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 368, "tweet_count": 37571, "listed_count": 0}, "location": "s\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d00\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00 \u0280\u1d0a | \ud83c\udf35", "username": "warxley", "name": "fil\u00f3sofo da uff \u00b9\u00b3"}, {"verified": true, "id": "505076949", "public_metrics": {"followers_count": 406182, "following_count": 1477, "tweet_count": 333496, "listed_count": 459}, "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "username": "HCHTelevDigital", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital"}, {"verified": true, "id": "3331429624", "public_metrics": {"followers_count": 712500, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles", "name": "Metr\u00f3poles"}, {"verified": false, "id": "61831131", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 598, "tweet_count": 1311, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo - Brazil", "username": "aventinojr", "name": "Aventino Teixeira"}, {"verified": false, "id": "1041816609348759552", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1497, "tweet_count": 93515, "listed_count": 1}, "username": "RamnGmezRamrez1", "name": "Ram\u00f3n G\u00f3mez Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "1170449975437864960", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 231, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "username": "FezziouiH", "name": "Fezzioui Hocine"}, {"verified": false, "id": "910096776723648513", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 7826, "tweet_count": 81894, "listed_count": 5}, "username": "Guadamajud54", "name": "Jos\u00e9 P. P\u00e9rez. VOX."}, {"verified": false, "id": "1090366878797709312", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 195, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1 Pr", "username": "PeruzziSelma", "name": "Selma Peruzzi \ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude09"}, {"verified": false, "id": "940965559511941122", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 130, "tweet_count": 11892, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "SandraR27576720", "name": "Sandra Regina Pimenta"}, {"verified": false, "id": "76766800", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 378, "tweet_count": 37317, "listed_count": 24}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "diojoe", "name": "Diogo Vilela \ud83c\udfc8\ud83e\udd853-3"}, {"verified": false, "id": "193246531", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 467, "tweet_count": 18707, "listed_count": 3}, "username": "bluebncmrr", "name": "zenitsu"}, {"verified": false, "id": "1066435570912690176", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1330, "tweet_count": 44221, "listed_count": 0}, "location": "Cba", "username": "RoPealoza2", "name": "Ro -ReHarta!!!\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "708908895226437632", "public_metrics": {"followers_count": 29911, "following_count": 10349, "tweet_count": 131118, "listed_count": 43}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AltoEscandaloOk", "name": "\ud83d\udce2AltoEscandalo.COM\ud83d\udca5 \ud83d\udde3"}, {"verified": false, "id": "1074393115946033182", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 98, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "JucaSoare5", "name": "Juca Soare5"}, {"verified": false, "id": "1042445193360932865", "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 4096, "tweet_count": 5837, "listed_count": 32}, "username": "MasteringPT", "name": "MasterPT"}, {"verified": false, "id": "1603841707", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 635, "tweet_count": 17543, "listed_count": 15}, "username": "opinion_gcf", "name": "Opini\u00f3n GCF"}, {"verified": false, "id": "306773410", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 948, "tweet_count": 14232, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Spain", "username": "mcastrof12", "name": "Castrox Dix"}, {"verified": false, "id": "261823319", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 720, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "joanadestra1", "name": "joanadestra1"}, {"verified": false, "id": "881166183642394625", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1696, "tweet_count": 16598, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "7LucasFreitas7", "name": "\u13deu\u13df\u13aas f\u13d2\u13ac\u13a5\u13c6\u13aas"}, {"verified": false, "id": "460170838", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 508, "tweet_count": 79321, "listed_count": 3}, "username": "felipele4l", "name": "Felipe Leal"}, {"verified": false, "id": "3836779583", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1016, "tweet_count": 105307, "listed_count": 9}, "location": "ela!dela ", "username": "wolencia", "name": "lari"}, {"verified": false, "id": "1226395766", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 246, "tweet_count": 10761, "listed_count": 0}, "location": "San Isidro, Argentina", "username": "cernadasmariano", "name": "Mahatma Dandy"}, {"verified": false, "id": "2730986073", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 549, "tweet_count": 67357, "listed_count": 7}, "username": "bubutodosputos", "name": "BUBU"}, {"verified": false, "id": "1162039199110979585", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 346, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "username": "elurieroalegre", "name": "elurieroalegre"}, {"verified": false, "id": "2892295120", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 3352, "tweet_count": 31893, "listed_count": 19}, "location": "Espanha", "username": "Kaima5593", "name": "Macaima"}, {"verified": false, "id": "120972249", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 626, "tweet_count": 31479, "listed_count": 1}, "location": "America", "username": "anderson_porras", "name": "Anderson Porras"}, {"verified": false, "id": "1050381655922397184", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 115, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "username": "octaviasloverr", "name": "Bruna \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "736589631370764288", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 577, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "username": "AlvaroMunozRey", "name": "Alvaro Mu\u00f1oz Rey"}, {"verified": false, "id": "823857564140060672", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 6, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "location": "Canela, Brasil", "username": "JornalNovaEpoca", "name": "Jornal Nova \u00c9poca"}, {"verified": false, "id": "1237525334", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 300, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru", "username": "JValeCT", "name": "Julio Yi"}, {"verified": false, "id": "56487165", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "rob_canani", "name": "Golden Lion"}, {"verified": false, "id": "2651182350", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150535, "listed_count": 5}, "username": "EdnewmanNewman", "name": "Ed Newman"}, {"verified": false, "id": "1163257211579224065", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 156, "tweet_count": 8325, "listed_count": 0}, "username": "ablublelle", "name": "n\u00e3o \u00e9 a belle belinha mas poderia"}, {"verified": false, "id": "241398132", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 199, "tweet_count": 77337, "listed_count": 7}, "username": "matheusmts27", "name": "jigglypuff caliente"}, {"verified": false, "id": "3198478358", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 362, "tweet_count": 71447, "listed_count": 5}, "location": "\u2661 @fuckklp", "username": "massarin_", "name": "\u0f04 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "988782423323430912", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 283, "tweet_count": 31236, "listed_count": 0}, "location": "Reboleira", "username": "pitsbumae", "name": "SAVVAS"}, {"verified": false, "id": "783795324318023680", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 145, "tweet_count": 13913, "listed_count": 1}, "location": "Estado Tachira", "username": "haidecoro77", "name": "Venezuela Libre y Soberana"}, {"verified": false, "id": "825429451", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 403, "tweet_count": 26011, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla", "username": "0nirix_", "name": "Auro"}, {"verified": false, "id": "798556591", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 371, "tweet_count": 32867, "listed_count": 0}, "username": "Lucyjoss15", "name": "Lucy"}, {"verified": false, "id": "725930366", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 232, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "username": "VictorBenLin", "name": "Victor benitez"}, {"verified": false, "id": "1909248456", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 442, "tweet_count": 102596, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Spain.", "username": "boupablo", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "32737534", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 4725, "tweet_count": 156372, "listed_count": 35}, "location": "new jersey", "username": "timeschanges", "name": "kelvin"}, {"verified": false, "id": "104393950", "public_metrics": {"followers_count": 40139, "following_count": 38595, "tweet_count": 921341, "listed_count": 306}, "location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "username": "ATHENEA_PHALAS", "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS"}, {"verified": false, "id": "714435235769950208", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 437, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "veraehrich", "name": "Vera L\u00facia Ehrich Colares"}, {"verified": false, "id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro"}, {"verified": false, "id": "70223491", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 307, "tweet_count": 36055, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica das Bananas - DF", "username": "LeoziimDF", "name": "Bar\u00e3o da Pinadinha \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "id": "1879966093", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 125, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "location": "territorios ocupados del Sahar", "username": "elbrutoo52", "name": "ahmedsalem bruto"}, {"verified": false, "id": "3313777485", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 25, "tweet_count": 9316, "listed_count": 91}, "username": "ECSaharaui", "name": "ECSAHARAUI"}, {"verified": false, "id": "587570431", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 4995, "tweet_count": 241314, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "_LadyByron", "name": "\ud83d\udc22#AyotziNoSeOlvida\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "421904086", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 868, "tweet_count": 13397, "listed_count": 3}, "username": "13AFRM", "name": "Abel"}, {"verified": false, "id": "17981473", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 1000, "tweet_count": 33299, "listed_count": 187}, "location": "BKLYN", "username": "michaelsclair", "name": "Michael Clair"}, {"verified": false, "id": "1963539823", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 137, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "andreafalcon19", "name": "andrea falcon"}, {"verified": false, "id": "798482478", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1007, "tweet_count": 132178, "listed_count": 41}, "username": "isabelrguezgoi", "name": "isabel rguez go\u00f1i"}, {"verified": false, "id": "16572061", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 536, "tweet_count": 37662, "listed_count": 2}, "location": "Onde todo poder \u00e9 hip\u00f3crita. ", "username": "raven70", "name": "raven70 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "119882619", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 8425, "tweet_count": 76029, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeraldoWinter", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06"}, {"verified": false, "id": "168578060", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 25, "tweet_count": 29413, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TelemacoAT", "name": "Telemaco A T"}, {"verified": false, "id": "925360703812395008", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 1050, "tweet_count": 24961, "listed_count": 18}, "location": "Alcorc\u00f3n, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Vox_Alcorcon", "name": "VOX Alcorc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "765866286", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 316, "tweet_count": 34331, "listed_count": 0}, "username": "EstreLaaany", "name": "\u2728 lany \u2728 ama o Sanji 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1007349691711967234", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2368, "tweet_count": 25363, "listed_count": 1}, "username": "Vitorianotauri1", "name": "Vitoriano taurino"}, {"verified": false, "id": "804363264427696128", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 24, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "AndPosit", "name": "27 veranos despu\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1172993100446347264", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 78, "tweet_count": 16424, "listed_count": 4}, "location": "hardbassete", "username": "oruga_armada", "name": "tu fav es del sunderland"}, {"verified": false, "id": "354369367", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 508, "tweet_count": 16299, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "liveonPMA", "name": "CORT\u00c9S D. JUAN"}, {"verified": false, "id": "21649633", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 3487, "tweet_count": 155811, "listed_count": 0}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "Ivan_de_Vargas", "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1153482212987297792", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1330, "tweet_count": 28492, "listed_count": 0}, "username": "Nisoca4", "name": "Nisoca"}, {"verified": false, "id": "287635777", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2015, "tweet_count": 4762, "listed_count": 16}, "location": "Salamanca", "username": "cmenendezblanco", "name": "Carlos Men\u00e9ndez Blanco"}, {"verified": false, "id": "1107071937380057088", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1054, "tweet_count": 111804, "listed_count": 0}, "username": "JoseMLpezT1", "name": "Jose M L\u00f3pez T"}, {"verified": false, "id": "244216685", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 851, "tweet_count": 138023, "listed_count": 27}, "location": "lionel messi", "username": "fifthdelusional", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "284702101", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 366, "tweet_count": 23672, "listed_count": 8}, "username": "Tgiusseppe", "name": "Giusseppe Terrazas E"}, {"verified": false, "id": "981705894068211712", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 220, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "location": "pultaqueopariu ", "username": "Alexia95402531", "name": "paulista \u2728"}, {"verified": false, "id": "1135371334136094720", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 900, "tweet_count": 55719, "listed_count": 1}, "location": "Eucaliptal, Volta Redonda", "username": "aopadua_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "248829171", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1963, "tweet_count": 120529, "listed_count": 34}, "username": "marite1951", "name": "Marite"}, {"verified": false, "id": "582282658", "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476652, "listed_count": 0}, "username": "SinEmbargoTR", "name": "SinEmbargoTR"}, {"verified": false, "id": "2380373607", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1025, "tweet_count": 43624, "listed_count": 6}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "klainemills", "name": "Aysha Galli(nha)\ud83d\udc14\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "626919214", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 208, "tweet_count": 167169, "listed_count": 11}, "username": "isthismi", "name": "milena"}, {"verified": false, "id": "748512998348644352", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 551, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}, "username": "ICITHolding", "name": "ICIT Holding"}, {"verified": false, "id": "170795977", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 993, "tweet_count": 21332, "listed_count": 33}, "username": "euniceoalbarran", "name": "Eunice O. A."}, {"verified": false, "id": "1168140638849773568", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 55, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "username": "Rafaell27475837", "name": "Rafaelll"}, {"verified": false, "id": "1089109233709199360", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2897, "tweet_count": 82451, "listed_count": 1}, "username": "de_josera", "name": "SALGAMOS DE LA ONU: josera"}, {"verified": false, "id": "770710182", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 0, "tweet_count": 185325, "listed_count": 2}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "AurelioSeneca", "name": "Marco Aur\u00e9lio S\u00e9neca\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "419578533", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4625, "tweet_count": 75100, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "WagnerMaia0", "name": "Prof. Wagner Maia #Bolsonaro2022"}, {"verified": false, "id": "34063355", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4775, "tweet_count": 45066, "listed_count": 13}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "negoclau_music", "name": "N\u00e3o Duro Nada No Villa Mix \ud83d\udc0a\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude9c\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1084089797428301826", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 83, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "username": "rafaelsbitt", "name": "Rafael Bittencourt"}, {"verified": false, "id": "88038547", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4478, "tweet_count": 294826, "listed_count": 49}, "location": "Los Hornos. La Plata.", "username": "EstebanARH", "name": "Esteban A.R.H."}, {"verified": false, "id": "1161588698", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1052, "tweet_count": 114707, "listed_count": 3}, "location": "\u00c9vora", "username": "Nuno_Curado", "name": "K\u00dcRA\u00ae 1906\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"verified": false, "id": "2382968403", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 825, "tweet_count": 147136, "listed_count": 24}, "location": "Cascais, Portugal", "username": "AEstrelaLeonina", "name": "Petra"}, {"verified": false, "id": "102136747", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 189, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "username": "danoninnha_", "name": "\u306a\u3093\u306b\u3093\u306f"}, {"verified": false, "id": "912059491860049920", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3958, "tweet_count": 26110, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Espa\u00f1a-Madrid", "username": "luisgonza72", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Bowman\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "247235694", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 388, "tweet_count": 13055, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "tainipd", "name": "Taini"}, {"verified": false, "id": "3306284140", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 222, "tweet_count": 6467, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "luh_bortoluzzi", "name": "Luiza Bortoluzzi"}, {"verified": false, "id": "2377116013", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 464, "tweet_count": 18341, "listed_count": 0}, "username": "josejavier2912", "name": "josejavierperezmena"}, {"verified": false, "id": "2238183656", "public_metrics": {"followers_count": 65780, "following_count": 62167, "tweet_count": 363401, "listed_count": 104}, "location": "Argentina", "username": "JorgeFavaloro", "name": "Jorge Favaloro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "138261674", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 359, "tweet_count": 164217, "listed_count": 2}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "fitopea", "name": "Rodolfo P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1153109442508009472", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "location": "aqui", "username": "Eu21251140", "name": "Eu"}, {"verified": false, "id": "590403496", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93225, "listed_count": 3}, "username": "tocar2010", "name": "Tomas Carbonell"}, {"verified": false, "id": "948334614342377472", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1521, "tweet_count": 32745, "listed_count": 5}, "username": "GlobalNMexico", "name": "Global News M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "532108726", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 5413, "tweet_count": 113927, "listed_count": 7}, "location": "Alicante", "username": "asuar_", "name": "\u00c1ngel I. Asuar (VOX)"}, {"verified": false, "id": "104533127", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1141, "tweet_count": 36193, "listed_count": 1}, "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "username": "rierafaiz", "name": "Alexandra Riera Faiz"}, {"verified": false, "id": "1074660448388173824", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 717, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}, "username": "QuesadaSuri2", "name": "@QuesadaSuri"}, {"verified": false, "id": "1055653678441476097", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 251, "tweet_count": 7513, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "_PasParler", "name": "Luis Fernando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728"}, {"verified": false, "id": "4833781954", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 622, "tweet_count": 72690, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Cristautico", "name": "D\u00e9gel a Quietica"}, {"verified": false, "id": "1010778458945925121", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 509, "tweet_count": 16988, "listed_count": 1}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AndaluzForever", "name": "Amo Espa\u00f1a...Ll\u00e1mame fascista \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1159115329622200320", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 268, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "urbina_nina", "name": "Nina Urbina"}, {"verified": false, "id": "102817149", "public_metrics": {"followers_count": 790565, "following_count": 305, "tweet_count": 15794, "listed_count": 2322}, "username": "VILLALVAZO13", "name": "ALEJANDRO VILLALVAZO \ud83e\udde0"}, {"verified": false, "id": "401270604", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 529, "tweet_count": 3002, "listed_count": 7}, "location": "Arizona, USA", "username": "AZmustardtiger", "name": "Nick"}, {"verified": true, "id": "627683371", "public_metrics": {"followers_count": 418754, "following_count": 276, "tweet_count": 23878, "listed_count": 1286}, "location": "DudleyVille via Hells Kitchen", "username": "bullyray5150", "name": "Bully Ray"}, {"verified": true, "id": "35765232", "public_metrics": {"followers_count": 10983314, "following_count": 1789, "tweet_count": 64679, "listed_count": 30553}, "location": "Brasil", "username": "programapanico", "name": "Programa P\u00e2nico"}, {"verified": false, "id": "830111270", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 344, "tweet_count": 27803, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "karenBaez05", "name": "Karen Baez."}, {"verified": false, "id": "128668881", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1921, "tweet_count": 53880, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.233481,-67.585136", "username": "amilcarpulgar", "name": "amilcar pulgar"}, {"verified": false, "id": "1167108826849513473", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "euvimdemart", "name": "mart"}, {"verified": false, "id": "1165019298299023360", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "username": "Ruben02392931", "name": "Ruben"}, {"verified": false, "id": "830107343492902912", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro", "username": "LuaAlexa1", "name": "Betao"}, {"verified": true, "id": "71310152", "public_metrics": {"followers_count": 402589, "following_count": 874, "tweet_count": 12281, "listed_count": 1077}, "location": "Rio de Janeiro (RJ)", "username": "lindberghfarias", "name": "Lindbergh Farias"}, {"verified": false, "id": "117916950", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 203, "tweet_count": 170747, "listed_count": 3}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "anibaljpm", "name": "Anibal Perez\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "997269063272460295", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1071, "tweet_count": 152348, "listed_count": 1}, "location": "Justamente de aqu\u00ed  \u00bb\u00bb { \u00b7 }", "username": "Cobre_hombre", "name": "El hombre del cobre"}, {"verified": false, "id": "1074004118", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2005, "tweet_count": 132759, "listed_count": 18}, "username": "pues_bueno", "name": "simbad"}, {"verified": false, "id": "352621086", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1086, "tweet_count": 75920, "listed_count": 3}, "username": "_yasminpires", "name": "jur\u00eddico azealia banks \u00e9 13 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "131915787", "public_metrics": {"followers_count": 10708, "following_count": 4158, "tweet_count": 140772, "listed_count": 75}, "location": "Hermosillo, Sonora, Mexico", "username": "masmedio", "name": "Masmedio"}, {"verified": false, "id": "1031789873307557888", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 781, "tweet_count": 14309, "listed_count": 0}, "location": "J\u00fapiter", "username": "GuiguienJ", "name": "ayumi"}, {"verified": false, "id": "3193446977", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "location": "Houston, TX", "username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado"}, {"verified": false, "id": "782961882634280960", "public_metrics": {"followers_count": 18267, "following_count": 20083, "tweet_count": 446796, "listed_count": 42}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "GustavoIPadilla", "name": "GustavoIb\u00e1\u00f1ezPadilla"}, {"verified": false, "id": "1126846216862564352", "public_metrics": {"followers_count": 4999, "following_count": 5432, "tweet_count": 35924, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PorEspaa12", "name": "Espa\u00f1a Unida"}, {"verified": false, "id": "1080297924960104448", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 453, "tweet_count": 28627, "listed_count": 0}, "location": "Jn, Elcio, rafa & jorginho \ud83d\udda4", "username": "almeida1laris", "name": "Indiazinha \u2720"}, {"verified": false, "id": "2420200865", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 881, "tweet_count": 63646, "listed_count": 0}, "location": "Impala", "username": "HellenGuerraLl", "name": "Winchester"}, {"verified": false, "id": "296912483", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 169, "tweet_count": 22145, "listed_count": 1}, "location": "Guaxup\u00e9 | MG", "username": "dauanefaustino", "name": "storm \ud83c\udf29\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1585954296", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 252, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "location": "Omoa", "username": "kcarbajal1", "name": "Kevin Carbajal"}, {"verified": false, "id": "2350582520", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2108, "tweet_count": 55115, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Torre_68", "name": "V\u00edctor Palomino D. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "904848106071711745", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 421, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "location": "bts\u2077 forever", "username": "_dbncarey", "name": "mai"}, {"verified": false, "id": "990894442109390855", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 272, "tweet_count": 9010, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "JssicaCintra2", "name": "jessicat"}, {"verified": false, "id": "3038967075", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1001, "tweet_count": 28508, "listed_count": 1}, "location": "Franca, Brasil", "username": "rafafeleuterioo", "name": "rafa"}, {"verified": false, "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"verified": false, "id": "420620332", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 574, "tweet_count": 30517, "listed_count": 6}, "username": "Jamilio12", "name": "Emilio Alvarez C"}, {"verified": false, "id": "517200467", "public_metrics": {"followers_count": 4110, "following_count": 16, "tweet_count": 58488, "listed_count": 28}, "location": "Argentina, Buenos Aires", "username": "enlacecritico", "name": "Enlace Cr\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "1327206722", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 3189, "tweet_count": 9348, "listed_count": 3}, "location": "Santomera, Espa\u00f1a", "username": "Mariapoxola", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd74 \ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\udd7e"}, {"verified": false, "id": "1073819514398232576", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "username": "JoseM445", "name": "JoseLuisGomezM445"}, {"verified": true, "id": "114346861", "public_metrics": {"followers_count": 406504, "following_count": 24023, "tweet_count": 398695, "listed_count": 1686}, "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "username": "ferbelaunzaran", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n"}, {"verified": true, "id": "800886703913172992", "public_metrics": {"followers_count": 794561, "following_count": 310, "tweet_count": 5632, "listed_count": 370}, "username": "NowUnitedMusic", "name": "Now United"}, {"verified": true, "id": "14225088", "public_metrics": {"followers_count": 146031, "following_count": 516, "tweet_count": 320748, "listed_count": 1469}, "location": "Asturias - Espa\u00f1a", "username": "elcomerciodigit", "name": "EL COMERCIO"}, {"verified": false, "id": "453007359", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 3384, "tweet_count": 369885, "listed_count": 43}, "username": "claudiagcbell", "name": "cbell"}, {"verified": false, "id": "910642251604381696", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1085, "tweet_count": 1848, "listed_count": 1}, "location": "boquete", "username": "SerranoBradyan", "name": "Bradyan Serrano\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1000149091190562816", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 842, "tweet_count": 18352, "listed_count": 0}, "location": "Ohio, USA", "username": "Sr_Tortugo", "name": "\ud83c\udf83Espuki Tortugo \ud83c\udf83\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "862448072172982276", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 150, "tweet_count": 2407, "listed_count": 1}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "username": "littlewitchcook", "name": "Ms Vinegar\ud83d\ude0f"}, {"verified": false, "id": "855822895196647425", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1075, "tweet_count": 14123, "listed_count": 1}, "location": "Cojedes, Venezuela", "username": "GeneralSoberano", "name": "Ezequiel Zamora"}, {"verified": false, "id": "219001499", "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6023, "tweet_count": 175422, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Medea36", "name": "\u274c\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7d"}, {"verified": false, "id": "1326692629", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3198, "tweet_count": 160292, "listed_count": 77}, "username": "NuriaSanz5", "name": "Nuria Sanz"}, {"verified": false, "id": "325057777", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}, "username": "CAS_Estatal_", "name": "CAS Estatal"}, {"verified": false, "id": "65075983", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 417, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Fernandobalata", "name": "Fernando Balata"}, {"verified": false, "id": "2180896036", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 197, "tweet_count": 15188, "listed_count": 1}, "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "username": "beaspace", "name": "Bea Mh"}, {"verified": false, "id": "923967442132570113", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1110, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "Emilio291968", "name": "Emilio \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "203522014", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 556, "tweet_count": 12089, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "username": "thewildjustice", "name": "Wildjustice \ud83c\udfdb"}, {"verified": false, "id": "1092770256756584448", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 574, "tweet_count": 103185, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "xana41728350", "name": "Ana."}, {"verified": false, "id": "129902657", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1968, "tweet_count": 23421, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "edsonbahiag4", "name": "Edd LIMA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1967525858", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1273, "tweet_count": 6912, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Ann_Lug", "name": "Anelufa Lugosi"}, {"verified": false, "id": "182983471", "public_metrics": {"followers_count": 16451, "following_count": 213, "tweet_count": 9154, "listed_count": 44}, "location": "Ecuador", "username": "Davkett", "name": "Davkett"}, {"verified": false, "id": "1001701055175053314", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 942, "tweet_count": 28135, "listed_count": 5}, "username": "Mike76Are", "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude92Mike\ud83d\ude92\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "466565032", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 140, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "username": "brontesarah", "name": "Sarah"}, {"verified": false, "id": "785313505", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 203, "tweet_count": 9365, "listed_count": 0}, "username": "rey_pancho", "name": "Pancho"}, {"verified": false, "id": "314228101", "public_metrics": {"followers_count": 15982, "following_count": 2054, "tweet_count": 40983, "listed_count": 84}, "location": "La Plata", "username": "Nicobozza", "name": "Nicol\u00e1s Bozza"}, {"verified": false, "id": "3740158337", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 367, "tweet_count": 10544, "listed_count": 2}, "location": "En tu coraz\u00f3n,D.f,Zapopan Jal.", "username": "yvibonne", "name": "\u2728Vanessa Hudgens"}, {"verified": false, "id": "102210468", "public_metrics": {"followers_count": 15842, "following_count": 5030, "tweet_count": 499778, "listed_count": 95}, "location": "Venezuela", "username": "patriayo", "name": "Tia Vene"}, {"verified": false, "id": "102766610", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 601, "tweet_count": 434155, "listed_count": 449}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Globalmediamx", "name": "GlobalMedia"}, {"verified": false, "id": "2604563555", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 89, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "username": "HaterAbstruso", "name": "Estefano con E"}, {"verified": false, "id": "1313831556", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 33, "tweet_count": 23549, "listed_count": 0}, "username": "FullImmersionT", "name": "FullImmersionT"}, {"verified": false, "id": "1019440304359985152", "public_metrics": {"followers_count": 6626, "following_count": 423, "tweet_count": 31180, "listed_count": 3}, "username": "Code07892322", "name": "dog\ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "793911479196065792", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 441, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "username": "RonaldodeQue", "name": "Ronaldo De Queiroz"}, {"verified": true, "id": "799260530", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"verified": false, "id": "953483354170707968", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 507, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "YasminPequini", "name": "Pequini"}, {"verified": false, "id": "244235605", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2647, "tweet_count": 164813, "listed_count": 36}, "location": "France-Espa\u00f1a", "username": "gui09ermo", "name": "Guillermo Vargas"}, {"verified": false, "id": "716791126095749120", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 521, "tweet_count": 60942, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "mvxdx", "name": "mel team black"}, {"verified": false, "id": "737167884", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "AXNoticias", "name": "AX Noticias"}, {"verified": true, "id": "39628323", "public_metrics": {"followers_count": 99936, "following_count": 117, "tweet_count": 230107, "listed_count": 302}, "location": "Nicaragua", "username": "el19digital", "name": "El 19 Digital"}, {"verified": false, "id": "745115840547164160", "public_metrics": {"followers_count": 6236, "following_count": 5678, "tweet_count": 60576, "listed_count": 37}, "location": "USA!", "username": "TrumpTweets45", "name": "Amy & The World Knows Trump Won \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1166539743234088961", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 53, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "RicardoGarcaG20", "name": "Ricardo Garc\u00eda Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "806585748", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2505, "tweet_count": 239511, "listed_count": 59}, "username": "patarrocas", "name": "Sito ll\u00f1ll Madrid Castilla Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "id": "126560662", "public_metrics": {"followers_count": 721005, "following_count": 34424, "tweet_count": 491917, "listed_count": 1242}, "location": "Medell\u00edn / Bogot\u00e1", "username": "minuto30com", "name": "Minuto30.com"}, {"verified": false, "id": "1125785534578741248", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 303, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "username": "SupUccm", "name": "SupMadridUCCM"}, {"verified": false, "id": "68823314", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 512, "tweet_count": 14416, "listed_count": 21}, "location": "Islas Baleares", "username": "SUPBaleares", "name": "SUP Baleares"}, {"verified": false, "id": "2603727053", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 737, "tweet_count": 29103, "listed_count": 20}, "location": "Pamplona (Navarra)", "username": "NavarraSup", "name": "SUP NAVARRA"}, {"verified": false, "id": "1033108666524819456", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 540, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}, "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a", "username": "LemosSup", "name": "SUP Monforte de Lemos"}, {"verified": false, "id": "4075940769", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1856, "tweet_count": 86227, "listed_count": 3}, "location": "Pitanga, Brasil", "username": "PDuhatschek73", "name": "PHsD"}, {"verified": false, "id": "55944280", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 233, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "_dedeandrade", "name": "Ded\u00ea ao Contr\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "907539433", "public_metrics": {"followers_count": 8638, "following_count": 8635, "tweet_count": 34150, "listed_count": 3}, "username": "CristinaRoderoL", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Cristina Rodero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "51807006", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 403, "tweet_count": 31686, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "lupaseluc", "name": "ElvenezolanoFeo"}, {"verified": false, "id": "142388828", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1810, "tweet_count": 100558, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "Cdte_Gal_", "name": "Io_Gal_"}, {"verified": false, "id": "188598295", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 430, "tweet_count": 15972, "listed_count": 5}, "location": "San Bekalbo", "username": "leftraru8", "name": "Alexander Merk\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "350696205", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2417, "tweet_count": 55487, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "FITOWORLD", "name": "ADOLFO CASTILLO"}, {"verified": false, "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia"}, {"verified": false, "id": "158424007", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 227, "tweet_count": 70064, "listed_count": 25}, "location": "Monterrey", "username": "Wiserafin", "name": "Wi Serafin"}, {"verified": true, "id": "24969337", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio", "name": "Milenio"}, {"verified": false, "id": "1282182247", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 295, "tweet_count": 12501, "listed_count": 2}, "username": "JRubenRomeroN", "name": "Rub\u00e9n Romero Naranjo"}, {"verified": false, "id": "457138649", "public_metrics": {"followers_count": 4371, "following_count": 4167, "tweet_count": 45687, "listed_count": 5}, "location": "Principado de Asturias, ESPA\u00d1A", "username": "fredimercuri91", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 J.M.Dur\u00e1n-P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1111955733120192512", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 649, "tweet_count": 40888, "listed_count": 1}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "manutordecarras", "name": "Manu Tordera Carrasco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd66\ud83d\ude99"}, {"verified": false, "id": "1093874119", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 390, "tweet_count": 22867, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vinilmoderno", "name": "vinilzinho moderninho"}, {"verified": false, "id": "1358187799", "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 593, "tweet_count": 50255, "listed_count": 14}, "location": "rj", "username": "templurum", "name": "leto II"}, {"verified": false, "id": "766666937321590784", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 362, "tweet_count": 15429, "listed_count": 0}, "location": "No Caralho", "username": "xaninha2414", "name": "Xana"}, {"verified": false, "id": "3358890857", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 107, "tweet_count": 32345, "listed_count": 1}, "username": "Ricardo03370513", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "108168524", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1074, "tweet_count": 56713, "listed_count": 0}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "Berna250288", "name": "BM"}, {"verified": false, "id": "357222990", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 277, "tweet_count": 443207, "listed_count": 78}, "username": "brujomentiroso", "name": "brujomentiroso"}, {"verified": true, "id": "31090827", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577279, "listed_count": 14228}, "location": "Spain", "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"verified": true, "id": "182643890", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1637, "tweet_count": 7099, "listed_count": 7}, "username": "dan_lernerp", "name": "Dan Lerner"}, {"verified": false, "id": "2216119945", "public_metrics": {"followers_count": 15580, "following_count": 1534, "tweet_count": 12492, "listed_count": 49}, "location": "Cajamarca / Lima", "username": "LaSandunga7", "name": "Sandra Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "994048988", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 4875, "tweet_count": 29178, "listed_count": 12}, "username": "AzaliaZazu", "name": "pukuch\u00fa"}, {"verified": false, "id": "1005665842644815873", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 574, "tweet_count": 2292, "listed_count": 4}, "location": "Dubai", "username": "alvdaza", "name": "Alvaro Daza"}, {"verified": false, "id": "2159518716", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 705, "tweet_count": 23548, "listed_count": 0}, "username": "LezoBlas", "name": "Blas de Lezo"}, {"verified": false, "id": "1514877728", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 785, "tweet_count": 55854, "listed_count": 2}, "username": "mlabbe06", "name": "Manuel Labb\u00e9"}, {"verified": false, "id": "132059734", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1016, "tweet_count": 231307, "listed_count": 128}, "location": "Chihuahua", "username": "Lobo_noticias", "name": "Noticias RadioLobo"}, {"verified": false, "id": "56772940", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1583, "tweet_count": 10699, "listed_count": 11}, "location": "Barranquilla", "username": "ing_ivanlalinde", "name": "Ivan Lalinde Gato"}, {"verified": false, "id": "51918727", "public_metrics": {"followers_count": 195774, "following_count": 4316, "tweet_count": 99127, "listed_count": 1120}, "location": "Colombia", "username": "Contravia", "name": "Contrav\u00eda"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "author_id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "author_id": "88235133", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1174494356012765184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagodeCuba"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 146, "username": "PSierraMaestra", "id": "80059382"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "cubania4", "id": "1168967707586367490"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ve32aYZSI5", "expanded_url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/especiales/27345-trabajar-para-la-deteccion-y-enfrentamiento-de-los-factores-de-riesgo-para-la-conducta-suicida", "display_url": "sierramaestra.cu/index.php/espe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "Cuba"}, {"start": 154, "end": 169, "tag": "SantiagodeCuba"}]}, "text": "Trabajar para la detecci\u00f3n y enfrentamiento de los factores de riesgo para la conducta suicida https://t.co/ve32aYZSI5 a trav\u00e9s de @PSierraMaestra  #Cuba #SantiagodeCuba @cubania4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746484971069440"], "created_at": "2019-09-19T18:06:02.000Z", "author_id": "80059382", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174746484971069440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4487, "type": "Place", "normalized_text": "Unitpac"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Zh9I8SDcrt", "expanded_url": "https://twitter.com/NossaAraguaina/status/1174748831239626757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zh9I8SDcrt", "media_key": "3_1174748823475892225"}]}, "text": "Setembro Amarelo: uma campanha pela vida. \ud83c\udf97 Pensando nisto, ser\u00e1 realizado nesta sexta-feira, 20, no audit\u00f3rio do Centro Universit\u00e1rio Unitpac, das 8 \u00e0s 18 horas, o 3\u00ba F\u00f3rum Todos pela Vida. \ud83e\udd1d\ud83c\udffd https://t.co/Zh9I8SDcrt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174748831239626757"], "created_at": "2019-09-19T18:15:21.000Z", "author_id": "783034934961332228", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174748831239626757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "author_id": "1976373481", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "id": "1174735292907040769"}, {"text": "El temor se hace cada d\u00eda m\u00e1s evidente en la fanaticada zurda... No hay que tenerles miedo, ellos saben que si algo hacen, los borraremos definitivamente del mapa ... https://t.co/MBy7EyXWOZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174509933523546112"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/MBy7EyXWOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Madurro_nicolas/status/1174491807734018054", "display_url": "twitter.com/Madurro_nicola\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:26:04.000Z", "author_id": "1075453394", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1174509933523546112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "author_id": "753591879309156353", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "id": "1174442401064280065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}]}, "text": "Duro ver como se suicida esta Juventud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174746190061154304"], "created_at": "2019-09-19T18:04:52.000Z", "author_id": "46992646", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1174746190061154304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3129, "type": "Organization", "normalized_text": " el Fi"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MBFAYaF6wv", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/fuerza-popular-interrogatorio-vladimiro-montesinos-busca-presionar-tc-501729-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/fuerz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/fuerza-popular-interrogatorio-vladimiro-montesinos-busca-presionar-tc-501729-noticia/"}]}, "text": "Una Canallada m\u00e1s, engendrada  con sa\u00f1a y alevos\u00eda!!! Montesinos no ha tenido ni tendr\u00e1 nada que ver con \u2066@PFuerzaPopular\u2069, el Fiscal hace gran bulla para generar la imagen Falsa en la Poblaci\u00f3n, de   que existir\u00eda una relaci\u00f3n!! \nUN ASCO!!   https://t.co/MBFAYaF6wv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735802368180224"], "created_at": "2019-09-19T17:23:35.000Z", "author_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 233, "like_count": 398, "quote_count": 23}, "id": "1174735802368180224"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167814079672705037"], "created_at": "2019-08-31T14:59:08.000Z", "author_id": "420782519", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "id": "1167814079672705037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "author_id": "131357666", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "id": "1174502937663627265"}, {"text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "author_id": "569006794", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "id": "1174405711683608576"}, {"text": "L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantenere la famiglia o no!  \nMi fate schifo!\nhttps://t.co/oxb5jfWRss", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174675139335729152"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oxb5jfWRss", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2019/07/22/phillip-herron-padre-inglese-suicida-tre-figli/", "display_url": "leggilo.org/2019/07/22/phi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:22:32.000Z", "author_id": "490139250", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1174675139335729152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 53, "probability": 0.6425, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 158, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/rmSdjQDmak", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/candidatos-magistrados-tribunal-constitucional-adelantaron-opinion-elecciones-2020-noticia-ecpm-677734", "display_url": "elcomercio.pe/politica/candi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/candidatos-magistrados-tribunal-constitucional-adelantaron-opinion-elecciones-2020-noticia-ecpm-677734-noticia/"}]}, "text": "Tres de los once candidatos al Tribunal Constitucional ya adelantaron opini\u00f3n sobre elecciones en el 2020 \u00bfQui\u00e9nes son? Los detalles en el informe de @jsudaka \u25ba https://t.co/rmSdjQDmak", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734090429444099"], "created_at": "2019-09-19T17:16:47.000Z", "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "id": "1174734090429444099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Se suicid\u00f3 alguien en mi universidad, la Javeriana, y el profesor de la clase de 11 am qued\u00f3 traumado porque vio todo cuando \u00e9l sal\u00eda de la oficina rumbo al sal\u00f3n.\n\nLa pregunta es \u00bfpor qu\u00e9 alguien har\u00eda eso en p\u00fablico?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725970135269377"], "created_at": "2019-09-19T16:44:31.000Z", "author_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 321, "like_count": 219, "quote_count": 450}, "id": "1174725970135269377"}, {"text": "@JSCobos Que risa tanto indignado con tremenda pendejada, es una puta pregunta, \u00a1\u00a1UNA PUTA PREGUNTA!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174744623849377798"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:58:38.000Z", "author_id": "217523191", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174744623849377798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}]}, "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "author_id": "2257115861", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "id": "1174738057473511425"}, {"text": "Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pens\u00f3 en c\u00f3mo se iban a sentir los dem\u00e1s de ver?\"\n\nVivir con depresi\u00f3n y morirse es muy jodido. https://t.co/6nzNNRAVKE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729827552825345"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6nzNNRAVKE", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:59:50.000Z", "author_id": "230248207", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174729827552825345"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...\ud83d\ude15\ud83d\ude2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174532710326513666"], "created_at": "2019-09-19T03:56:34.000Z", "author_id": "823025202682560513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1174532710326513666"}, {"text": "Alguien se suicida y uno en vez de pensar las posibles causas, se pregunta porque lo hizo en p\u00fablico.\n\nO sea en privado le da un tinte de normalidad o qu\u00e9 culos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738150352142341"], "created_at": "2019-09-19T17:32:55.000Z", "author_id": "971157138", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1174738150352142341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1173488271164395522"}, {"text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "author_id": "3070072750", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "id": "1174392398472011776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "author_id": "509678764", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "id": "1172601164392804352"}, {"text": "@_brayansoares eu n ia conseguir pular e eu tbm n tava afim d levar pedrada de gelo kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174737278792548353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_brayansoares", "id": "307598024"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:29:27.000Z", "author_id": "2208966373", "in_reply_to_user_id": "307598024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174734773971017732"}], "id": "1174737278792548353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 31, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "M"}]}, "text": "vontade daquilo que come\u00e7a com M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174745073239646208"], "created_at": "2019-09-19T18:00:25.000Z", "author_id": "2850231590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174745073239646208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Ilopango"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/o8xNMOL4uM", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/19/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-esposa-e-hijo-en-ilopango/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/19/hom\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida tras asesinar a su esposa e hijo en Ilopango https://t.co/o8xNMOL4uM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174743263112245249"], "created_at": "2019-09-19T17:53:14.000Z", "author_id": "93083501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174743263112245249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/EFPYGCWKNW", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/hernando-cevallos-denuncia-que-fujimorismo-busca-eleccion-express-de-miembros-del-tc/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/hernando-ce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/hernando-cevallos-denuncia-que-fujimorismo-busca-eleccion-express-de-miembros-del-tc/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 90, "tag": "TribunalConstitucional"}]}, "text": "Cinco bancadas se oponen al adelanto de elecci\u00f3n de miembros en el #TribunalConstitucional. Integrante del Frente Amplio advierte sospechosa celeridad.\nhttps://t.co/EFPYGCWKNW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729206263160832"], "created_at": "2019-09-19T16:57:22.000Z", "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 33, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "id": "1174729206263160832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "author_id": "991676636738281472", "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "id": "1174624172401745921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "author_id": "715476691460558848", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1174072037368901632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "Cateriano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanmontezai", "id": "2885126751"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@juanmontezai @Vponce64 @AlanGarciaPeru Y los testaferros? Amenazan a Nava para que no hable. Lee el libro de Cateriano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098617092780033"], "created_at": "2019-09-17T23:11:38.000Z", "author_id": "841024868552462343", "in_reply_to_user_id": "2885126751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035567295811585"}], "id": "1174098617092780033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "author_id": "95338132", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "id": "1173678464249077762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cghXWmz0jV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5fWyS", "display_url": "bit.ly/2M5fWyS"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HOt9mDWzX6", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1174723575116382208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOt9mDWzX6", "media_key": "3_1174722851141632001"}]}, "text": "Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cghXWmz0jV https://t.co/HOt9mDWzX6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174723575116382208"], "created_at": "2019-09-19T16:35:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174723575116382208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "author_id": "266649726", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "id": "1174291995126304768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Nota suicida"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "text": "\u00a1Disfruta de \"Nota suicida\", el NUEVO texto de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica! \u23ec \u23ec \u23ec  https://t.co/Hz2kcWEDDS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669503743102976"], "created_at": "2019-09-19T13:00:08.000Z", "author_id": "3304948457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1174669503743102976"}, {"text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "author_id": "292542544", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "id": "1174150115227049985"}, {"text": "La falta de empat\u00eda es algo que no deja asombrarme. Se suicida un pelado y salen con que les molesta que lo haga en p\u00fablico. Tienen esa indolencia alborotada. https://t.co/38ZAW0af5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740733531697154"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/38ZAW0af5M", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:43:11.000Z", "author_id": "68224278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174740733531697154"}, {"text": "Tres de las personas m\u00e1s importantes de mi vida han sido diagnosticadas con depresi\u00f3n. A mi no me vengan con que uno se suicida \"por hacer una tormenta en un vaso de agua\" o que\"todo es cuesti\u00f3n de actitud\". Dejemos de lado ese discursivo barato. Las cosas no son as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734307887370244"], "created_at": "2019-09-19T17:17:39.000Z", "author_id": "861976320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1174734307887370244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "author_id": "2910126435", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "id": "1174469987127500805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/lD5YE4pNoG", "expanded_url": "http://twitthat.com/Q4iuu", "display_url": "twitthat.com/Q4iuu"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "19deSeptiembre"}]}, "text": "Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela develar\u00e1 pruebas del v\u00ednculo de Guaid\u00f3 con paramilitares\n\u2705Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos\nhttps://t.co/lD5YE4pNoG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174686809634279425"], "created_at": "2019-09-19T14:08:54.000Z", "author_id": "4817662260", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1174686809634279425"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "author_id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376"}, {"text": "\u00bfSaben que con sus comentarios tambi\u00e9n me pueden afectar psicol\u00f3gicamente?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739037246107648"], "created_at": "2019-09-19T17:36:26.000Z", "author_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 10}, "id": "1174739037246107648"}, {"text": "Hay gente ve un suicida y se preocupa por el reguero y no por la salud mental.  Son inmunes a la empat\u00eda.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174739107316162561"], "created_at": "2019-09-19T17:36:43.000Z", "author_id": "53959780", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1174739107316162561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7345, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/MJkajYzKri", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "text": "Reitero que no es el reguero ni afectar la actividad normal de la Universidad; es el hecho de que los dem\u00e1s miembros de la comunidad quedan afectados y traumados por un acto as\u00ed... https://t.co/MJkajYzKri", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733088364146688"], "created_at": "2019-09-19T17:12:48.000Z", "author_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174733088364146688"}, {"text": "@JSCobos Probablemente los odiaba, y quer\u00eda dejarles una \u00faltima sensaci\u00f3n como desquite. Si se mataba en otro lado ustedes podr\u00edan pasar por alto su muerte. En cambio al hacerlo en p\u00fablico no pueden ser indiferentes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174733747473637376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:15:25.000Z", "author_id": "63118311", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174733747473637376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "text": "Prefiro acreditar que a declara\u00e7\u00e3o do Carille em culpar os jovens pela derrota deveu-se ao nocaute que ele tomou em campo. Perdido, falou besteira.\n\nMas t\u00f4 com a sensa\u00e7\u00e3o que os jogadores j\u00e1 cansaram do esquema e n\u00e3o se entregam como antes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174678992269565953"], "created_at": "2019-09-19T13:37:50.000Z", "author_id": "978284395827204098", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 12, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "id": "1174678992269565953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "text": "@vuintrieri Phoenix ter\u00e1 uma vantagem que tamb\u00e9m \u00e9 desvantagem. \u00c9 o protagonista do filme.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174738060946345985"], "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "author_id": "18354135", "in_reply_to_user_id": "53282527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174735535191023621"}], "id": "1174738060946345985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "Hartigan"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Roark"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "ComicLaw"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "ComicLaw"}]}, "text": "En sin city, \u00bfxq el detective Hartigan se suicida al descubrir que ningun juez apresar\u00eda al hijo del senador Roark? #ComicLaw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1018665433824727040"], "created_at": "2018-07-16T01:15:39.000Z", "author_id": "46587924", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1018665433824727040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8076, "type": "Organization", "normalized_text": "now united"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ZzXZsppxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/NowUnitedMusic/status/1174717667359514624", "display_url": "twitter.com/NowUnitedMusic\u2026"}]}, "text": "olhou pra sp e falou: se vira bjs kk\nnow united pq me matou https://t.co/ZzXZsppxfP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720314921627650"], "created_at": "2019-09-19T16:22:02.000Z", "author_id": "962079756840714241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174717667359514624"}], "id": "1174720314921627650"}, {"text": "Se enoja... https://t.co/VfI05U7kAt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["857036727499862016"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/VfI05U7kAt", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/857036727499862016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfI05U7kAt", "media_key": "3_857036704942878722"}]}, "created_at": "2017-04-26T01:00:53.000Z", "author_id": "710987344065773568", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "857036727499862016"}, {"text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "author_id": "961061481331789824", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "id": "1174728744344391680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "author_id": "433915568", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "id": "1174562270254419968"}, {"text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "author_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "id": "1171590181364875264"}, {"text": "@amariMarisa @Diegoecaf3 Stamane ho scritto gi\u00e0 che la Binetti non ci fa nulla. Comunque, continuare a far entrare gente con idee simili \u00e8 suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174675253043376128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amariMarisa", "id": "414978233"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Diegoecaf3", "id": "1036231407738281984"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:22:59.000Z", "author_id": "892382794810363904", "in_reply_to_user_id": "414978233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174674205578805249"}], "id": "1174675253043376128"}, {"text": "Professor de Geografia esfaqueado. Eu to rindo de nervoso. https://t.co/Ifyr7u2rvI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174709986389319684"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ifyr7u2rvI", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1174688091241701376", "display_url": "twitter.com/g1/status/1174\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:41:00.000Z", "author_id": "1895780868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174688091241701376"}], "id": "1174709986389319684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "author_id": "1535690233", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}], "id": "1174542936236875781"}, {"text": "Los servicios de psicolog\u00eda y psiquiatr\u00eda como las citolog\u00edas deben ser gratuitos!!!\nLa salud mental no es una vaina de juego, muchos le hacen el quite al tema , porque implica estructuraci\u00f3n al sistema de salud, pero cr\u00e9anme que una persona que es escuchada es un suicida menos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174737114833010694"], "created_at": "2019-09-19T17:28:48.000Z", "author_id": "194144236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174737114833010694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "author_id": "68733660", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "id": "1174659983927123968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}]}, "text": "Com a aprova\u00e7\u00e3o do Fund\u00e3o na calada da noite, Nhonho matou 2 coelhos numa cajadada s\u00f3. Aprovou a lei e colocou o pr. entre a cruz e a espada. Se n\u00e3o vetar ter\u00e1 o povo contra si e se vetar sofrer\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es do congresso, do qual depende para aprova\u00e7\u00e3o de projetos importantes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174731058077667328"], "created_at": "2019-09-19T17:04:44.000Z", "author_id": "1138276742311874560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174731058077667328"}, {"text": "@AlbertoTubio @_InakiLopez_ La arroj\u00f3 o tambi\u00e9n se tir\u00f3 ella?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174672035290726400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:10:12.000Z", "author_id": "244679298", "in_reply_to_user_id": "481971243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174662478640439296"}], "id": "1174672035290726400"}, {"text": "Por 200% me refiero a gente que deje estudios/trabajo un a\u00f1o para darle un chance a esto. \n\nYo es una de las cosas que mas me arrepiento en mi vida, no haberlo hecho en su dia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174397057710403586"], "created_at": "2019-09-18T18:57:32.000Z", "author_id": "1946727834", "in_reply_to_user_id": "1946727834", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174395240012222464"}], "id": "1174397057710403586"}, {"text": "Despedir a un trabajador o trabajadora por hacer inapropiados comentarios sobre temas pol\u00edticos y/o de inter\u00e9s p\u00fablico en sus redes sociales viola sus derechos laborales y humanos.\nCcp @interjet", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174460216571826178"], "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 194, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T23:08:30.000Z", "author_id": "30821360", "public_metrics": {"retweet_count": 2747, "reply_count": 878, "like_count": 6802, "quote_count": 237}, "id": "1174460216571826178"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734977575075849"], "created_at": "2019-09-19T17:20:18.000Z", "author_id": "308821410", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1174734977575075849"}, {"text": "jajajajajajaja tienen que leerlo todo en serio https://t.co/xwWnJSyPJ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730445969383424"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/xwWnJSyPJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174729761681289216", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:02:18.000Z", "author_id": "193978975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174729761681289216"}], "id": "1174730445969383424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TaBaoFi", "id": "1027142830001737728"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "carlos_filho3", "id": "1182737427351379970"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "perola_deHENTAI", "id": "1114950786574893056"}]}, "text": "@TaBaoFi @carlos_filho3 @perola_deHENTAI Mas ela n se mata n, quase acontece mas no fim ela n se mata, isso n deixa esse hentai menos horr\u00edvel, \u00e9 uma das piores coisas q j\u00e1 vi na vida pqp da nojo s\u00f3 de lembrar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174730198962585605"], "created_at": "2019-09-19T17:01:19.000Z", "author_id": "2921551139", "in_reply_to_user_id": "1027142830001737728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174649534636601344"}], "id": "1174730198962585605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5NfEZhLlMd", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174726343251988480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NfEZhLlMd", "media_key": "3_1174590941157580800"}]}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/5NfEZhLlMd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174726343251988480"], "created_at": "2019-09-19T16:46:00.000Z", "author_id": "45013575", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1174726343251988480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "author_id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "id": "1174141862627725313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZcsX7jI6Da", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1174568107014275072", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "text": "Comparar al ladr\u00f3n de Alan con Arguedas?\nAhora s\u00ed que tocaste fondo. Ahora s\u00ed creo que tus padres fueron hermanos!!! Que da\u00f1o! https://t.co/ZcsX7jI6Da", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174693637785100289"], "created_at": "2019-09-19T14:36:02.000Z", "author_id": "3243823576", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "id": "1174693637785100289"}, {"text": "Once upon a time... In IL CALCIO #PS4share https://t.co/YboZ6opCbf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174728919435624448"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YboZ6opCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/10Kundera/status/1174728919435624448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YboZ6opCbf", "media_key": "3_1174728916705189890"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "PS4share"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:56:14.000Z", "author_id": "154533715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1174728919435624448"}, {"text": "Sabe aquele seu amigo sorridente, alegre e brincalh\u00e3o? Poise, um suicida em potencial. Acho que todos n\u00f3s somos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1070150975632130050"], "created_at": "2018-12-05T03:00:49.000Z", "author_id": "2932053009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1070150975632130050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.445, "type": "Person", "normalized_text": "Bobo Hijueputa"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/86998vZfNF", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "text": "Bobo Hijueputa. https://t.co/86998vZfNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174732095492698113"], "created_at": "2019-09-19T17:08:51.000Z", "author_id": "306301825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174732095492698113"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "author_id": "878986831970357248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174368652340150272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Amalia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Wf8Wnn9hVl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyElCachi/status/1174730247931092992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf8Wnn9hVl", "media_key": "3_1174730242797293569"}]}, "text": "@kuervakk Y los preservativos con espermicidas. Amalia se est\u00e1 saliendo con la suya! \ud83d\ude21 https://t.co/Wf8Wnn9hVl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174730247931092992"], "created_at": "2019-09-19T17:01:31.000Z", "author_id": "1170820031665586176", "in_reply_to_user_id": "2905427285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174707594855944192"}], "id": "1174730247931092992"}, {"text": "soy lo suficientemente suicida como para hacerme algo en el pelo antes de ir a embalse", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b4d10d3be10c85"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174729204698636290"], "created_at": "2019-09-19T16:57:22.000Z", "author_id": "4581782956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1174729204698636290"}, {"text": "@DagobertoJRL @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin Ud dice eso y apela a su sentido com\u00fan? Un suicida no lo anticipa, porque no desea ser interrumpido. Si logro interrumpirlo (contra su voluntad), buscar\u00eda ayudarla en su desconsuelo. Y no tiene relaci\u00f3n con un embri\u00f3n, porque ha nacido, vivido y reflexionado acerca de su vida. \ud83d\udc49", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174702173579632641"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:09:57.000Z", "author_id": "855726088839979009", "in_reply_to_user_id": "157238825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174678378420625409"}], "id": "1174702173579632641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oU5R2ZmpYC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU5R2ZmpYC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/oU5R2ZmpYC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174458688641388545"], "created_at": "2019-09-18T23:02:26.000Z", "author_id": "123991955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174458688641388545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID LUIZ"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "MUSTAFI"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/etBysunAvv", "expanded_url": "https://twitter.com/Arsenal/status/1174710059533815808", "display_url": "twitter.com/Arsenal/status\u2026"}]}, "text": "DAVID LUIZ Y MUSTAFI JUNTOS. https://t.co/etBysunAvv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174731233718415367"], "created_at": "2019-09-19T17:05:26.000Z", "author_id": "1702641378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174710059533815808"}], "id": "1174731233718415367"}, {"text": "@valiabarak @mabel_huertas Adelanto de elecciones....eso resolver\u00e1 todo....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174668277529939973"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:55:16.000Z", "author_id": "789992294", "in_reply_to_user_id": "44923359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174665252925038595"}], "id": "1174668277529939973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "author_id": "16033602", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "id": "1174330023551086593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "text": "Magina a Vivi fingir sua morte na novela e depois o Chiclete sem saber se suicida. Fanfic\ud83d\ude44 Dif\u00edcil saber o final deles...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174694137242759168"], "created_at": "2019-09-19T14:38:01.000Z", "author_id": "2955437985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174694137242759168"}, {"text": "\ud83c\udfae\ud83c\udfa2 https://t.co/yCV016wOVF", "lang": "und", "geo": {"place_id": "9dafd05b1158873b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174713269501800448"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/yCV016wOVF", "expanded_url": "https://twitter.com/_Rodrigoo021/status/1174713269501800448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCV016wOVF", "media_key": "7_1174713052677267458"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:54:03.000Z", "author_id": "1060243793688039424", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "id": "1174713269501800448"}, {"text": "Prote\u00e7\u00e3o para si e para os outros... https://t.co/scQbCM4ESH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174725215919759368"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/scQbCM4ESH", "expanded_url": "https://twitter.com/SallyMayweather/status/1169622547069100032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQbCM4ESH", "media_key": "7_1169622484850790401"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:41:31.000Z", "author_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 1222, "reply_count": 101, "like_count": 7086, "quote_count": 230}, "id": "1174725215919759368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}]}, "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "id": "1143311593758953473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 222, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "DistritoSur"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "ServiryProteger"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "SyP_tve", "id": "836963127304544257"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/APyWLxjwpd", "expanded_url": "https://twitter.com/planoaplano/status/1174727470421090305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APyWLxjwpd", "media_key": "3_1174727430583570432"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/APyWLxjwpd", "expanded_url": "https://twitter.com/planoaplano/status/1174727470421090305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APyWLxjwpd", "media_key": "3_1174727440654094342"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/APyWLxjwpd", "expanded_url": "https://twitter.com/planoaplano/status/1174727470421090305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APyWLxjwpd", "media_key": "3_1174727452733648897"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/APyWLxjwpd", "expanded_url": "https://twitter.com/planoaplano/status/1174727470421090305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APyWLxjwpd", "media_key": "3_1174727461881438208"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 223, "tag": "DistritoSur"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "ServiryProteger"}]}, "text": "S\u00ed, se\u00f1ores, esto que veis es @SyP_tve. \u00a1Capitulazo el de hoy y escena espectacular! \ud83d\udca3 \ud83d\udca5\n\nY ma\u00f1ana... \u00a1Llegamos a los 600\ud83d\udd1d!\nNo os perd\u00e1is el final de la T3 porque viene cargadito de sorpresas \ud83d\ude31 \ud83d\ude0f \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en #DistritoSur? #ServiryProteger https://t.co/APyWLxjwpd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727470421090305"], "created_at": "2019-09-19T16:50:28.000Z", "author_id": "521290607", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 9, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "id": "1174727470421090305"}, {"text": "@Anarco_Gorila @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin 1. M\u00e1s de una muchacha se ha hecho realizar el aborto a escondidas incluso de sus padres, sin anticiparlo tampoco. No es que lo publique por las redes y se haga un video o selfies con los restos del embri\u00f3n. En el caso del suicida, si usted lo interrumpe, fue una intromisi\u00f3n\ud83d\udc47", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174727491858120708"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anarco_Gorila", "id": "855726088839979009"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:50:34.000Z", "author_id": "157238825", "in_reply_to_user_id": "855726088839979009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174702173579632641"}], "id": "1174727491858120708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "author_id": "3331429624", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "id": "1167591580338806784"}, {"text": "@PeruzziSelma @BlogdoNoblat Sim , certamente a policia faz o mapeamento da regi\u00e3o , o problema \u00e9 n\u00e3o levar em conta a popula\u00e7\u00e3o do local...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174678184798932992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeruzziSelma", "id": "1090366878797709312"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:34:38.000Z", "author_id": "940965559511941122", "in_reply_to_user_id": "1090366878797709312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174672706408763394"}], "id": "1174678184798932992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 121, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "MacriExtorsionador"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8PPa3pIVeI", "expanded_url": "https://www.altoescandalo.com/2019/09/gerardo-romano-los-jubilados-que-estan.html#.XYOmTVf4mpE.twitter", "display_url": "altoescandalo.com/2019/09/gerard\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 122, "tag": "MacriExtorsionador"}]}, "text": "GERARDO ROMANO: \u201cLOS JUBILADOS QUE EST\u00c1N MUY VIEJOS DEBER\u00cdAN SER SACRIFICADOS\" https://t.co/8PPa3pIVeI #MacriExtorsionador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174715107227721732"], "created_at": "2019-09-19T16:01:21.000Z", "author_id": "708908895226437632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174715107227721732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "opinion_gcf", "id": "1603841707"}]}, "text": "@opinion_gcf Diego es mucho m\u00e1s inteligente y vers\u00e1til que los entrenadores que son fieles e inflexibles a su filosof\u00eda. Espero un Granada algo diferente a lo visto en todos estos partidos atr\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174724675970174976"], "created_at": "2019-09-19T16:39:22.000Z", "author_id": "306773410", "in_reply_to_user_id": "1603841707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174717287649173506"}], "id": "1174724675970174976"}, {"text": "@programapanico \" o n\u00famero de policiais que se suicida aumentou em 6% , AUMENTOU SEIS VEZES !!!\"\n\nMEU DEUS , EXPLICA PRA ELA QUE 6% E AUMENTAR 6 X S\u00c3O COISAS DIFERENTES !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174722189347737600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:29:29.000Z", "author_id": "881166183642394625", "in_reply_to_user_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174711186279084034"}], "id": "1174722189347737600"}, {"text": "Antes a mi la gente medio pelotuda me daba risa , ahora me dan miedo el pelotudo alegre no es inofensivo se vienen tiempos complicados, ya no nos podemos reir mas de los boludos .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174175263225253888"], "created_at": "2019-09-18T04:16:12.000Z", "author_id": "2730986073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1174175263225253888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar MUC"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado siempre por... \ud83d\ude05\n1) Corrupto y ladr\u00f3n \n2) leche ENCI\n3) Suicida\n4) La crisis m\u00e1s alta en la historia del Per\u00fa\n5) La patadita\n6) El teteo\n7) D\u00f3lar MUC\n8) Todas las anteriores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174690299752386561"], "created_at": "2019-09-19T14:22:46.000Z", "author_id": "56487165", "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650765199249408"}], "id": "1174690299752386561"}, {"text": "eu ae https://t.co/pFU25tBJmY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174717483221168136"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/pFU25tBJmY", "expanded_url": "https://twitter.com/twlille/status/1174466995212955650", "display_url": "twitter.com/twlille/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:10:47.000Z", "author_id": "3198478358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174717483221168136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}]}, "text": "Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174274411005992960"], "created_at": "2019-09-18T10:50:11.000Z", "author_id": "3313777485", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174274411005992960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HCQQfG92sZ", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-49657447", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "text": "50 milh\u00f5es de abelhas mortas por agrot\u00f3xicos, somente em SC e em apenas um m\u00eas!\nTodos n\u00f3s pagaremos! \nhttps://t.co/HCQQfG92sZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174648948998512641"], "created_at": "2019-09-19T11:38:28.000Z", "author_id": "119882619", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 26, "like_count": 363, "quote_count": 18}, "id": "1174648948998512641"}, {"text": "vcs tmb tem vontade de se jogar na frente de um carro s\u00f3 p ter a sensa\u00e7\u00e3o de sentir como \u00e9?\nou \u00e9 s\u00f3 eu q tenho esse pensamento suicida? pq eu t\u00f4 falando namoral  mrm kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174685524092751873"], "created_at": "2019-09-19T14:03:48.000Z", "author_id": "1135371334136094720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1174685524092751873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WPA9VP9qk4", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/19-09-2019/3648242", "display_url": "sinembargo.mx/19-09-2019/364\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida con cami\u00f3n de explosivos deja 20 muertos y 20 heridos en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/WPA9VP9qk4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722735462858752"], "created_at": "2019-09-19T16:31:40.000Z", "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174722735462858752"}, {"text": "nossa mano uma aluna aqui da faculdade recebeu a not\u00edcia que o irm\u00e3o se matou come\u00e7ou a gritar e chorar a minha turma ficou em choque n\u00e3o teve nem mais clima pra aula eu t\u00f4 super abalada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174312696742842368"], "created_at": "2019-09-18T13:22:19.000Z", "author_id": "626919214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174312696742842368"}, {"text": "\u00c9 foda a gente entender o suicida s\u00f3 depois que a gente passa por umas situa\u00e7\u00f5es na vida. As vezes era s\u00f3 bater um papo, mas a forma que ele pediu ajuda \"n\u00e3o foi a ideal\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174133021936619522"], "created_at": "2019-09-18T01:28:21.000Z", "author_id": "1084089797428301826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174133021936619522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "valete115", "id": "23869918"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}]}, "text": "A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174640692158709761"], "created_at": "2019-09-19T11:05:39.000Z", "author_id": "2382968403", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174621142881095680"}], "id": "1174640692158709761"}, {"text": "@tainipd Oq foi ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174722882641027072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tainipd", "id": "247235694"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:32:15.000Z", "author_id": "3306284140", "in_reply_to_user_id": "247235694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174719804781019138"}], "id": "1174722882641027072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Que mierda! apu\u00f1alan a un joven cerca a la Javeriana y se suicida otro en la misma universidad. \n\n\u00bfQu\u00e9 estamos  haciendo nosotros por los dem\u00e1s?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174721766389927937"], "created_at": "2019-09-19T16:27:49.000Z", "author_id": "4833781954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1174721766389927937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "XimenaGarc\u00eda"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 68, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ubsduSFHuf", "expanded_url": "https://twitter.com/VILLALVAZO13/status/1174547396111396864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubsduSFHuf", "media_key": "7_1174547223620636674"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "XimenaGarc\u00eda"}]}, "text": "Se equivoc\u00f3. Lo reconoci\u00f3. Y ofreci\u00f3 disculpas.\n\nOjal\u00e1 que @interjet, le de una segunda oportunidad a #XimenaGarc\u00eda, la piloto que (en la noche del grito) escribi\u00f3 en sus redes sociales \u201cdeber\u00eda de caer una bomba en el Z\u00f3calo, nos har\u00eda un favor a todos\u201d. https://t.co/ubsduSFHuf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174547396111396864"], "created_at": "2019-09-19T04:54:55.000Z", "author_id": "102817149", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 364, "like_count": 508, "quote_count": 15}, "id": "1174547396111396864"}, {"text": "@WWEFrontRow @mauroranallo @TheBethPhoenix @McGuinnessNigel @BustedOpenRadio @USA_Network @davidlagreca1 They all did a phenomenal job. \ud83e\udd18", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174710350421397504"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "TheBethPhoenix", "id": "97690357"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "McGuinnessNigel", "id": "312989948"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "BustedOpenRadio", "id": "37723675"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "USA_Network", "id": "19777078"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "davidlagreca1", "id": "830424167593934852"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:42:27.000Z", "author_id": "627683371", "in_reply_to_user_id": "2167975883", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174675874395885568"}], "id": "1174710350421397504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "ComTucanoAtr\u00e1s"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/WddmJ2gJR0", "expanded_url": "http://jp.com.br/panico", "display_url": "jp.com.br/panico", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574842756601679876/5Wlo8TxF?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574842756601679876/5Wlo8TxF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "P\u00e2nico Jovem Pan", "description": "Programa P\u00e2nico no R\u00e1dio", "unwound_url": "https://www.youtube.com/channel/UC9U4nIDyIzzelXrjNQXNvxA/live"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YPaq2mnfg4", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1174711186279084034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPaq2mnfg4", "media_key": "3_1174711176518877184"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "ComTucanoAtr\u00e1s"}]}, "text": "COMEEEEEEEEE\u00c7OU! \n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/YPaq2mnfg4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174711186279084034"], "created_at": "2019-09-19T15:45:46.000Z", "author_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 71, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1174711186279084034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2sSCbVQI7V", "expanded_url": "https://pt.org.br/filiacao/", "display_url": "pt.org.br/filiacao/"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g58Rs4j2Qb", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1174551680370827264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g58Rs4j2Qb", "media_key": "3_1174551675539001344"}]}, "text": "Filie-se ao PT e participe do pr\u00f3ximo bol\u00e3o!\n\nhttps://t.co/2sSCbVQI7V https://t.co/g58Rs4j2Qb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174551680370827264"], "created_at": "2019-09-19T05:11:57.000Z", "author_id": "71310152", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 126, "like_count": 1012, "quote_count": 72}, "id": "1174551680370827264"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "author_id": "3193446977", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "id": "1174158949156839424"}, {"text": "a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 importante quando a pessoa se suicida n\u00e9, pq antes disso \u00e9 s\u00f3 \"palha\u00e7ada\" e \"bobeira\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174720528738861057"], "created_at": "2019-09-19T16:22:53.000Z", "author_id": "2420200865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174720528738861057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}]}, "text": "fui ler os tt da menina que se matou aqui em franca e agora eu to acabado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174484525088464896"], "created_at": "2019-09-19T00:45:06.000Z", "author_id": "3038967075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1174484525088464896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 104, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro de las Campanas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "Taibo2", "id": "132047691"}]}, "text": "Amigos pejistas: \n\nCuando @Taibo2 afirm\u00f3 que iban a fusilar a sus adversarios en el Cerro de las Campanas, aseguraron que no lo dec\u00eda en serio.\n\nYo coincid\u00ed con ustedes.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 aseguran que la piloto s\u00ed lo hizo con la bomba?\n\nAy\u00fadenme a entender su hipocres\u00eda e incongruencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174512202822365185"], "created_at": "2019-09-19T02:35:05.000Z", "author_id": "114346861", "public_metrics": {"retweet_count": 4083, "reply_count": 884, "like_count": 10917, "quote_count": 182}, "id": "1174512202822365185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube Space"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 36, "username": "pepsi", "id": "18139619"}, {"start": 260, "end": 268, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 269, "end": 282, "username": "youtubemusic", "id": "880142286176231425"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/1sKGqJAFmc", "expanded_url": "https://twitter.com/NowUnitedMusic/status/1174717667359514624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sKGqJAFmc", "media_key": "3_1174717655628111872"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/1sKGqJAFmc", "expanded_url": "https://twitter.com/NowUnitedMusic/status/1174717667359514624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sKGqJAFmc", "media_key": "3_1174717655565119491"}]}, "text": "HEY UNITERS! Now United &amp; @Pepsi invite you to join us in a series of special performances at YouTube Space locations around the world, for the first ever YouTube Space artist world tour. \ud83d\udca5 Stay tuned for more information!! We can\u2019t wait to see you there. @YouTube @youtubemusic https://t.co/1sKGqJAFmc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174717667359514624"], "created_at": "2019-09-19T16:11:31.000Z", "author_id": "800886703913172992", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 588, "like_count": 4172, "quote_count": 250}, "id": "1174717667359514624"}, {"text": "Ehm....\u00bfHola? @TarugoDuende de qu\u00e9 va a ir esto???\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/sAYEIeoU28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174718708167692289"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sAYEIeoU28", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Ar/status/1173993415631134720", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Ar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:15:39.000Z", "author_id": "862448072172982276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173993415631134720"}], "id": "1174718708167692289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}]}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "author_id": "325057777", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1174582394709430274"}, {"text": "Siempre llevo una carta suicida para que cuando me atropellen crean que me suicid\u00e9 y no quede como un pendejo que no sabe cruzar la calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["473268247111163904"], "created_at": "2014-06-02T01:01:57.000Z", "author_id": "182983471", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 1, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "473268247111163904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "EDLP"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Matias Pellegrini"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EDLP"}]}, "text": "#EDLP ALERTA Matias Pellegrini volvi\u00f3 a tener una molestia muscular y le estan realizando estudios medicos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174717828848607232"], "created_at": "2019-09-19T16:12:10.000Z", "author_id": "314228101", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 10}, "id": "1174717828848607232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "author_id": "799260530", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "id": "1174507816436031489"}, {"text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Qim9ogYTdq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174659598755749889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Qim9ogYTdq", "expanded_url": "https://twitter.com/SUPBaleares/status/1174659598755749889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qim9ogYTdq", "media_key": "3_1174659592288178179"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:20:47.000Z", "author_id": "68823314", "in_reply_to_user_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "id": "1174659598755749889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": -2, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "l Consejo de Polic\ufffd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "urls": [{"start": 419, "end": 442, "url": "https://t.co/vPXmV8pHHa", "expanded_url": "https://twitter.com/NavarraSup/status/1174656126799044614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPXmV8pHHa", "media_key": "3_1174656056099782656"}, {"start": 419, "end": 442, "url": "https://t.co/vPXmV8pHHa", "expanded_url": "https://twitter.com/NavarraSup/status/1174656126799044614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPXmV8pHHa", "media_key": "3_1174656109132623874"}]}, "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve \ud83d\udc77\ud83c\udffbCampa\u00f1a\u00c9xito#StopSuicidosPNyGC\ud83d\udc77\u200d\u2640\n\nGracias al trabajo realizado por el SUP, hoy en el Consejo de Polic\u00eda se nos hace entrega de un borrador del primer Plan Preventivo de la Conducta Suicida.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGran trabajo de todos los compa\u00f1eros del SUP\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcaaE N H O R A B U E N A\ud83d\udcaa https://t.co/vPXmV8pHHa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174656126799044614"], "created_at": "2019-09-19T12:06:59.000Z", "author_id": "2603727053", "in_reply_to_user_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "id": "1174656126799044614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": -2, "probability": 0.6139, "type": "Organization", "normalized_text": "l Consejo de Polic\ufffd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve \ud83d\udc77\ud83c\udffbCampa\u00f1a\u00c9xito#StopSuicidosPNyGC\ud83d\udc77\u200d\u2640\n\nGracias al trabajo realizado por el SUP, hoy en el Consejo de Polic\u00eda se nos hace entrega de un borrador del primer Plan Preventivo de la Conducta Suicida.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGran trabajo de todos los compa\u00f1eros del SUP\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcaaE N H O R A B U E N A\ud83d\udcaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174683258598174721"], "created_at": "2019-09-19T13:54:48.000Z", "author_id": "1033108666524819456", "in_reply_to_user_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "id": "1174683258598174721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Sabo"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Onepiece956"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MiQ1tWaIxx", "expanded_url": "https://twitter.com/_dedeandrade/status/1174691499843497985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiQ1tWaIxx", "media_key": "16_1174691487109517312"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "Onepiece956"}]}, "text": "Oda, eu sou sua vagabundinha mesmo.\nMas se voc\u00ea matou Sabo ou Vivi, n\u00f3s teremos um problem\u00e3o.\n#Onepiece956 https://t.co/MiQ1tWaIxx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174691499843497985"], "created_at": "2019-09-19T14:27:32.000Z", "author_id": "55944280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174691499843497985"}, {"text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Bq9dolJimW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174656391333785602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Bq9dolJimW", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1174656391333785602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bq9dolJimW", "media_key": "3_1174656380772524033"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:08:02.000Z", "author_id": "1668001640", "in_reply_to_user_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "id": "1174656391333785602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174691614372982784"], "created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1174691614372982784"}, {"text": "o que te faz pensar ser mais inteligente engra\u00e7ada gostosa do que uma loira odonto   enquanto vc chora na net ela ta aproveitano e ainda fazeno de cachorrinho o tal do cara que prefiriu ela a vc chata birrenta e co sindrome de estrelinha especial", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174450129040023552"], "created_at": "2019-09-18T22:28:25.000Z", "author_id": "1358187799", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 6, "like_count": 617, "quote_count": 28}, "id": "1174450129040023552"}, {"text": "\u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174711271347896320"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:46:06.000Z", "author_id": "31090827", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "id": "1174711271347896320"}, {"text": "Este pat\u00edn es profesor de psicolog\u00eda de la @USMP_oficial. Y acusa de senderistas a estudiantes por bailar huayno. Y llama a que les metan bala. As\u00ed, de frente.\n\nIncre\u00edble que la @USMP_oficial se haga la ciega y siga d\u00e1ndole aulas https://t.co/Sxy9zRkBnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174714242714542080"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Sxy9zRkBnh", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandunga7/status/1174714242714542080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sxy9zRkBnh", "media_key": "3_1174714229502435329"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:57:55.000Z", "author_id": "2216119945", "public_metrics": {"retweet_count": 954, "reply_count": 204, "like_count": 1615, "quote_count": 118}, "id": "1174714242714542080"}, {"text": "\" #NoEsTusaEsHambre \" lo que aveces una persona dice cuando est\u00e1 deprimida para disimular frente a sus amig@s porque tiene miedo que la excluyan, luego esa persona se suicida y hace parte de los 300M que anualmente mueren por esta causa.. https://t.co/ROYMG9wSBu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174712398642593792"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ROYMG9wSBu", "expanded_url": "https://twitter.com/alvdaza/status/1174712398642593792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROYMG9wSBu", "media_key": "3_1174712390589571078"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "NoEsTusaEsHambre"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:50:35.000Z", "author_id": "1005665842644815873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174712398642593792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Berrio"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.2633, "type": "Place", "normalized_text": "Sierra"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 87, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "text": "EXTRA !!  Habla testigo contra Uribe.\n\n\u201cTengo una memoria con v\u00eddeos de @AlvaroUribeVel  reunido con Paramilitares en Puerto Berrio entre el 88 y 89\u201d \n\nSierra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174686754059751435"], "created_at": "2019-09-19T14:08:41.000Z", "author_id": "51918727", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 43, "like_count": 821, "quote_count": 21}, "id": "1174686754059751435"}], "places": [{"full_name": "Santa Anita, Peru", "id": "014e643d55866511"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "eaa9968c2be92860"}, {"full_name": "R\u00edo Tercero, Argentina", "id": "00b4d10d3be10c85"}]}, "errors": [{"value": "832978081417666560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [832978081417666560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832978081417666560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174748759407939586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174748759407939586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174748759407939586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "745689253678559232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [745689253678559232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "745689253678559232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174743688414674947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174743688414674947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174743688414674947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174700277255065600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174700277255065600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174700277255065600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174731699655258113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174731699655258113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174731699655258113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1124657827639853057", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124657827639853057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124657827639853057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174742087025266688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174742087025266688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174742087025266688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140090931049353222", "value": "1140090931049353222", "detail": "User has been suspended: [1140090931049353222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174369164695392258", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174369164695392258", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174369164695392258].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174736445149523968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174736445149523968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174736445149523968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111328469210808320", "value": "1111328469210808320", "detail": "User has been suspended: [1111328469210808320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174736815368167424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174736815368167424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174736815368167424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052996432972734464", "value": "1052996432972734464", "detail": "User has been suspended: [1052996432972734464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174737730313625606", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174737730313625606", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174737730313625606].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174735360288579586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174735360288579586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174735360288579586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1532533741", "value": "1532533741", "detail": "User has been suspended: [1532533741].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174729006001709057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174729006001709057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174729006001709057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174726483484581889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174726483484581889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174726483484581889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174701415756947456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174701415756947456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174701415756947456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "515734755", "value": "515734755", "detail": "User has been suspended: [515734755].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174669895470133248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174669895470133248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174669895470133248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058468957802414082", "value": "1058468957802414082", "detail": "User has been suspended: [1058468957802414082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174710291680178176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174710291680178176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174710291680178176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4739103465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4739103465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4739103465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174713507343937536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174713507343937536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174713507343937536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174749400394080258", "oldest_id": "1174715950521888770", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601pt957difcscw0msqerefdhfh"}}