{"data": [{"created_at": "2019-12-18T14:22:40.000Z", "id": "1207305183040090112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305183040090112"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1077207796825948160"}, {"created_at": "2019-12-18T14:22:26.000Z", "id": "1207305121429897220", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305121429897220"], "text": "@Hiperpikachu El futbol se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hiperpikachu", "id": "1968831150"}]}, "author_id": "2949256277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207305049963151360"}], "in_reply_to_user_id": "1968831150"}, {"created_at": "2019-12-18T14:22:22.000Z", "id": "1207305105608970240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305105608970240"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: SEMPRE\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/I7jyr3siVx", "author_id": "1067100621331927047", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/I7jyr3siVx", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:22:00.000Z", "id": "1207305015259467781", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305015259467781"], "text": "\"Se suicida el cura que arruin\u00f3 la vida de 5 chicos\" ese titular queda mejor. https://t.co/LHFTRKVsbX", "author_id": "857781647902732288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LHFTRKVsbX", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:21:42.000Z", "id": "1207304938541535233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304938541535233"], "text": "RT @AncapcubeBR: J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "author_id": "769158108052590592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207285292568330242"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:21:27.000Z", "id": "1207304876600037378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304876600037378"], "text": "RT @gilboyblythe: se eu sumir foi pq a @cuthbertdowney me matou com a au dela, \u00e9 isto", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gilboyblythe", "id": "1222329210401849344"}]}, "author_id": "3001825975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207303010361204736"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:21:24.000Z", "id": "1207304863954194432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304863954194432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Lrko4E2OWO", "author_id": "1120479639766478848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207121748241657857"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Lrko4E2OWO", "expanded_url": "https://twitter.com/karolreinerts/status/1207121748241657857", "display_url": "twitter.com/karolreinerts/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:20:58.000Z", "id": "1207304755007152129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304755007152129"], "text": "@Camilleexxx ela que se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Camilleexxx", "id": "1170146460001812485"}]}, "author_id": "1140956778278133760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207303772650790913"}], "in_reply_to_user_id": "1170146460001812485"}, {"created_at": "2019-12-18T14:20:12.000Z", "id": "1207304560852647936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304560852647936"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "44944956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:20:02.000Z", "id": "1207304520537116672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304520537116672"], "text": "@anaecorrea Y en pecao xq quitarse la vida p/lxs catolicxs es pecado.\nOtrora ni te velaban si eras finadx suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaecorrea", "id": "249254278"}]}, "author_id": "80476636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207280390198706176"}], "in_reply_to_user_id": "249254278"}, {"created_at": "2019-12-18T14:19:51.000Z", "id": "1207304472281657344", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304472281657344"], "text": "Leggo: soldatessa suicida alla metro Flaminio, in una lettera i motivi del suo gesto - https://t.co/YCvnF0VCzq https://t.co/IAngsOzyi6", "author_id": "988418797706113024", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YCvnF0VCzq", "expanded_url": "https://romah24.com/trieste-salario/2019/12/18/leggo-soldatessa-suicida-alla-metro-flaminio-in-una-lettera-i-motivi-del-suo-gesto/", "display_url": "romah24.com/trieste-salari\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IAngsOzyi6", "expanded_url": "https://twitter.com/Roma_H_24/status/1207304472281657344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IAngsOzyi6", "media_key": "3_1207304469521801216"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207304465101000708", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304465101000708"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "141659671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:19:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207304412110229505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304412110229505"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "4002738143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:19:20.000Z", "id": "1207304343898271744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304343898271744"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "72181522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:38.000Z", "id": "1207304166491774976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304166491774976"], "text": "Mas q plan suicida veo que fue asesinato a traici\u00f3n...tipo ba\u00f1ate q te hace bien y te meto en c\u00e1mara de gas pa exterminarte... asesinato impiadoso inexcusable lo veo yo.\n\nCon mi solidaridad cuentan los deudores de cr\u00e9ditos UVA!!!! https://t.co/pbXqIHEKi2", "author_id": "1186110021114957826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207046169169453057"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pbXqIHEKi2", "expanded_url": "https://twitter.com/bauerbrun/status/1207046169169453057", "display_url": "twitter.com/bauerbrun/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "id": "1207304160384827395", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "author_id": "4122547169"}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:29.000Z", "id": "1207304126792708097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304126792708097"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Pa7QildMFX", "author_id": "733059262973382656", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Pa7QildMFX", "expanded_url": "https://t.co/Pa7QildMFX", "display_url": "t.co/Pa7QildMFX"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "id": "1207304051865600000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304051865600000"], "text": "\"terminou com a minha carreira\". n\u00e3o se preocupe Jean. O Bruno matou, esquartejou e sumiu com o corpo da Elisa, e mesmo na cadeia ele teve proposta, mais de um time ainda. Quando voc\u00ea voltar tamb\u00e9m vai ter propostas. j\u00e1 tem at\u00e9 defensores.", "author_id": "889522819826167808"}, {"created_at": "2019-12-18T14:17:53.000Z", "id": "1207303977353830406", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303977353830406"], "text": "@MilagrosLeivaG GRACIAS AL BILLETE MAL HABIDO DE LA CORRUPCION PUEDE...DECIR...POBRES DIABLOS...SINO SEGUIRIA SIENDO UN POBRE DIABLO EL SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "in_reply_to_user_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-12-18T14:17:34.000Z", "id": "1207303899620814850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303899620814850"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705(mas n\u00e3o de sair no soco k)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ibVm6avcVi", "author_id": "1170009151487041537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207301036744093697"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ibVm6avcVi", "expanded_url": "https://twitter.com/satv_julia/status/1207301036744093697", "display_url": "twitter.com/satv_julia/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207303800811376647", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303800811376647"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "author_id": "536646622", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:17:02.000Z", "id": "1207303764782338050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303764782338050"], "text": "Es un acto suicida meterse a ba\u00f1ar, con esta temperatura ambiente\ud83e\udd76\ud83d\ude02", "author_id": "142081182"}, {"created_at": "2019-12-18T14:16:29.000Z", "id": "1207303623794921475", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303623794921475"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "1025128893110472704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:16:13.000Z", "id": "1207303559097782273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303559097782273"], "text": "RT @aniasaelleri: desde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "996027420279963648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207061636919504897"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:15:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "wendy"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6Uoh66pKpC", "expanded_url": "https://twitter.com/irenebaetola/status/1207160609269256192", "display_url": "twitter.com/irenebaetola/s\u2026"}]}, "id": "1207303478818877440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303478818877440"], "text": "e se a seulgi for a bruxa, a irene a ca\u00e7adora de bruxas, seulgi matou ela e a wendy viu e antes dela contar para as outras a seulgi enfeiti\u00e7ou ela???? https://t.co/6Uoh66pKpC", "author_id": "971509251293286400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207160609269256192"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:15:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 136, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Massa Lavagna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaMaga75350486", "id": "1160741938989031430"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "MarielMer1", "id": "944927054"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MarceloCorral12", "id": "2949420879"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "id": "1207303383490670594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303383490670594"], "text": "RT @LaMaga75350486: @MarielMer1 @MarceloCorral12 @horaciorlarreta si hace esto se suicida pol\u00edticamente y queda al nivel de Massa Lavagna y\u2026", "author_id": "902255009814982656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207301092427608064"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:15:25.000Z", "id": "1207303358144536576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303358144536576"], "text": "Meu irm\u00e3o acordou e me viu cm os cabelos enrolado, se matou de rir. \n\nA\u00ed a\u00ed que eu vou sofrer na m\u00e3o dele hj", "author_id": "1012156294621429761"}, {"created_at": "2019-12-18T14:15:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "MundialesLD"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "MundialesLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "id": "1207303268910718976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303268910718976"], "text": "RT @ListinDiario: #MundialesLD El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por sup\u2026", "author_id": "544686270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287295537295360"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207303185653813249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303185653813249"], "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "author_id": "949376842808557568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:14:34.000Z", "id": "1207303141844230144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303141844230144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/s1W62bVSbK", "author_id": "760605742944686080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207162617212657665"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/s1W62bVSbK", "expanded_url": "https://twitter.com/criademadu/status/1207162617212657665", "display_url": "twitter.com/criademadu/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:14:21.000Z", "id": "1207303089885237248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303089885237248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/rMsSUcv9Xr", "author_id": "717840138978598912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207047415846580224"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/rMsSUcv9Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/Hr7_plt/status/1207047415846580224", "display_url": "twitter.com/Hr7_plt/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-18T14:14:02.000Z", "id": "1207303010361204736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303010361204736"], "text": "se eu sumir foi pq a @cuthbertdowney me matou com a au dela, \u00e9 isto", "author_id": "1203857995161047041"}, {"created_at": "2019-12-18T14:13:56.000Z", "id": "1207302984897585152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302984897585152"], "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "author_id": "3230310725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:13:42.000Z", "id": "1207302925883760641", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302925883760641"], "text": "Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati https://t.co/DVevInK56B @repubblica", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DVevInK56B", "expanded_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/locali/2019/12/18/news/roma_soldatessa_suicida_la_routine_avvilente_di_militari_super_addestrati-243755769/", "display_url": "rep.repubblica.it/pwa/locali/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/18/news/roma_soldatessa_suicida_la_routine_avvilente_di_militari_super_addestrati-300897758/"}]}, "author_id": "1319275574"}, {"created_at": "2019-12-18T14:13:21.000Z", "id": "1207302836444422154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302836444422154"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "1378426308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:12:37.000Z", "id": "1207302651475574785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302651475574785"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "1143125627207344128"}, {"created_at": "2019-12-18T14:12:31.000Z", "id": "1207302628889243650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302628889243650"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0RCJE64TsP", "author_id": "1138966526990725120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207034886407753730"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0RCJE64TsP", "expanded_url": "https://twitter.com/fscshs/status/1207034886407753730", "display_url": "twitter.com/fscshs/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:12:16.000Z", "id": "1207302561952337920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302561952337920"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "908124665247301632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:11:44.000Z", "id": "1207302431631118348", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302431631118348"], "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "author_id": "1332347438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:11:41.000Z", "id": "1207302415164289025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302415164289025"], "text": "RT @Coordinadora25S: Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Coordinadora25S", "id": "780717692"}]}, "author_id": "15392094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207302354766303232"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:11:26.000Z", "id": "1207302354766303232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302354766303232"], "text": "Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende porque las feministas se\u00f1alan a los violadores https://t.co/ZyJXC8hW1R", "author_id": "780717692", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZyJXC8hW1R", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:11:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Verbitsky"}]}, "id": "1207302302790553602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302302790553602"], "text": "Que pueblo estupido! Suicida. Est\u00e1n siguiendo los pasos de Venezuela. Y los resultados van a ser obviamente los mismos. Te lo advierten desde el exterior (Bolsonaro x ej) y prefieren seguir con el cuento de la \u201csolidaridad \u201c. Son las ideas de Verbitsky. Va a costar caro", "author_id": "4418151443"}, {"created_at": "2019-12-18T14:10:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlejandroPenles", "id": "865625543445630979"}]}, "id": "1207302240085655553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302240085655553"], "text": "RT @AlejandroPenles: NOTA.-No te dejes ENGA\u00d1AR: toda esta amalgama de partidos ANTISISTEMA fueron los que llevaron a Espa\u00f1a A LA \"GUERRA CI\u2026", "author_id": "865625543445630979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207238561331855361"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207301875734917121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301875734917121"], "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "author_id": "2615862597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:09:06.000Z", "id": "1207301765525393409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301765525393409"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (s\u00f3 de prova)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "2156823997"}, {"created_at": "2019-12-18T14:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8434, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga Norte"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Sucesos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laprensalaraweb", "id": "1060561515370213377"}]}, "id": "1207301734432944129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301734432944129"], "text": "RT @laprensalaraweb: #Sucesos | Joven de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica, en un hecho ocurrido en su casa ubicada en la Ruezga Norte. D\u2026", "author_id": "112811044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207266441310945286"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:08:58.000Z", "id": "1207301731505324033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301731505324033"], "text": "@Its_Fernanda Voc\u00ea pode estudar, fazer curso e tudo e NUNCA aceitam sua opini\u00e3o baseada em estudo, mas aceitam s\u00f3 o que o dono/cliente \"quer\". Mas o pior \u00e9 n\u00e3o tem possibilidade de crescer, isso que matou minha motiva\u00e7\u00e3o. Se vc \u00e9 diretor de arte vai ser sempre isso, e ganhando mal pra caramba", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Its_Fernanda", "id": "109611720"}]}, "author_id": "112455010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207301253895557121"}], "in_reply_to_user_id": "112455010"}, {"created_at": "2019-12-18T14:08:25.000Z", "id": "1207301593319854087", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301593319854087"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "934229023693078528"}, {"created_at": "2019-12-18T14:08:16.000Z", "id": "1207301558855184384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301558855184384"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\nto assustada https://t.co/XneJbghXhV", "author_id": "726530026838052864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207293015255113728"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XneJbghXhV", "expanded_url": "https://twitter.com/narutoartt/status/1207293015255113728", "display_url": "twitter.com/narutoartt/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:07:56.000Z", "id": "1207301471626244098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301471626244098"], "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/StHAi3cEo4", "author_id": "298540652", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/StHAi3cEo4", "expanded_url": "http://tinyurl.com/uekusry", "display_url": "tinyurl.com/uekusry"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:07:51.000Z", "id": "1207301453297209344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301453297209344"], "text": "RT @buenoentonces1: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/OlOGIpllW3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "buenoentonces1", "id": "144642067"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OlOGIpllW3", "expanded_url": "http://www.teleamazonas.com/2019/12/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "teleamazonas.com/2019/12/cura-a\u2026"}]}, "author_id": "262682126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207300654424825862"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:07:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "id": "1207301293569654784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301293569654784"], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "author_id": "1016855981349855232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:56.000Z", "id": "1207301220802736129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301220802736129"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hET2OQcajO", "author_id": "2423915145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300742324932608"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/hET2OQcajO", "expanded_url": "https://twitter.com/indecisis/status/1207300742324932608", "display_url": "twitter.com/indecisis/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:52.000Z", "id": "1207301205342470147", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301205342470147"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705(fiquei batendo a cabe\u00e7a do ser na parede\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4XGDAq98m1", "author_id": "2910232745", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207136680202919937"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/4XGDAq98m1", "expanded_url": "https://twitter.com/zBunne/status/1207136680202919937", "display_url": "twitter.com/zBunne/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Massa Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarielMer1", "id": "944927054"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MarceloCorral12", "id": "2949420879"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "id": "1207301092427608064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301092427608064"], "text": "@MarielMer1 @MarceloCorral12 @horaciorlarreta si hace esto se suicida pol\u00edticamente y queda al nivel de Massa Lavagna y muchos m\u00e1s", "author_id": "1160741938989031430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287924221530112"}], "in_reply_to_user_id": "944927054"}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/W42Po87SiW", "expanded_url": "https://twitter.com/radio580nic/status/1207301074077528065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W42Po87SiW", "media_key": "3_1207301071623864320"}]}, "id": "1207301074077528065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301074077528065"], "text": "#Argentina Sacerdote Eduardo Lorenzo, acusado de al menos 5 violaciones a menores de edad, se suicida, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su detenci\u00f3n. Es hallado muerto en una oficina de C\u00e1ritas, en la ciudad de La Plata, donde resid\u00eda. https://t.co/W42Po87SiW", "author_id": "2544217908"}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:12.000Z", "id": "1207301036744093697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301036744093697"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AiWk3FGzGG", "author_id": "1187032676370386946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207115617393885190"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AiWk3FGzGG", "expanded_url": "https://twitter.com/rayssaa_correa/status/1207115617393885190", "display_url": "twitter.com/rayssaa_correa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:05:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 98, "probability": 0.6862, "type": "Place", "normalized_text": "puerto madero alberto"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Njwe7c2v57", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6N2uzDJ3mrIvDmIKz1lHFskIUpRLELOVnwtew0/?igshid=1d9oooojmnxbn", "display_url": "instagram.com/p/B6N2uzDJ3mrI\u2026"}]}, "id": "1207300870938849280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300870938849280"], "text": "Esto es asi creo . Logran los super poderes. Y en el ba\u00f1o del departamento de puerto madero alberto se suicida . Y pummmmm gobierna la chorra. Queda alguna duda?? https://t.co/Njwe7c2v57", "author_id": "365062014"}, {"created_at": "2019-12-18T14:05:02.000Z", "id": "1207300742324932608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300742324932608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MlfGk1GWmP", "author_id": "1713154964", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207291477476413441"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MlfGk1GWmP", "expanded_url": "https://twitter.com/stormageddon_hi/status/1207291477476413441", "display_url": "twitter.com/stormageddon_h\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:04:53.000Z", "id": "1207300706228674560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300706228674560"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "1036889304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:04:41.000Z", "id": "1207300654424825862", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300654424825862"], "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/OlOGIpllW3", "author_id": "144642067", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OlOGIpllW3", "expanded_url": "http://www.teleamazonas.com/2019/12/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "teleamazonas.com/2019/12/cura-a\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:03:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "id": "1207300477538521093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300477538521093"], "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "author_id": "731122395344408576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:03:43.000Z", "id": "1207300413088784385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300413088784385"], "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/uql8miHMJJ https://t.co/8nBxsq0xGz", "author_id": "65228781", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uql8miHMJJ", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "zabalaaldia.com/un-cura-argent\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8nBxsq0xGz", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1207300413088784385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8nBxsq0xGz", "media_key": "3_1207300410429595648"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:03:20.000Z", "id": "1207300317676736512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300317676736512"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WvW8uWJ7y5", "author_id": "764199611959500800", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WvW8uWJ7y5", "expanded_url": "https://twitter.com/Emidioffc/status/1207294669819928576", "display_url": "twitter.com/Emidioffc/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}}, {"created_at": "2019-12-18T14:03:16.000Z", "id": "1207300298122911752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300298122911752"], "text": "geralmente quando algu\u00e9m se suicida ou tenta o suic\u00eddio, mt gente se faz de sonsiane dizendo \"ah mais elx n dava ind\u00edcios\" ou \"como a fam\u00edlia n soube?\" mas querem saber?\na fam\u00edlia, caso soubesse, seria a primeira julgar", "author_id": "970968412410335232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299198288306176"}], "in_reply_to_user_id": "970968412410335232"}, {"created_at": "2019-12-18T14:03:11.000Z", "id": "1207300279080833024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300279080833024"], "text": "https://t.co/HqLxNuT0VN entre medio, nos regalaron dos historias m\u00e1s, para conocer mejor esta leyenda...una, que le gust\u00f3 a casi todos", "author_id": "135237039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299905896755200"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HqLxNuT0VN", "expanded_url": "https://lobocinepata.wordpress.com/2016/12/19/este-escuadron-suicida-si-funciona/", "display_url": "lobocinepata.wordpress.com/2016/12/19/est\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "135237039"}, {"created_at": "2019-12-18T14:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1207300214551396352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300214551396352"], "text": "RT @omelete: Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 201\u2026", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207284378419642369"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:02:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Cassino"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet home Alabama"}]}, "id": "1207300126202564608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300126202564608"], "text": "Mds, o psicopata que matou 30 pessoas acaba em um Cassino em Las Vegas eu enquanto passam os cr\u00e9ditos tocando Sweet home Alabama, pqp se n\u00e3o \u00e9 melhor filme do mundo", "author_id": "1711639614"}, {"created_at": "2019-12-18T14:01:53.000Z", "id": "1207299950779994112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299950779994112"], "text": "RT @MauroV1968: Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro indus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}]}, "author_id": "396103010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207083150989561856"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8551, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "id": "1207299775865008128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299775865008128"], "text": "Que onda los cat\u00f3licos de La Plata? Van a seguir yendo a la iglesia donde hacen una misa en homenaje a un abusador de ni\u00f1os y suicida o todav\u00eda les queda un poco de coherencia?", "author_id": "809417740708618240"}, {"created_at": "2019-12-18T14:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207299734920146944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299734920146944"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "3172675907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:01:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kuu1GgYPR8", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bTQU0H5emZ", "expanded_url": "https://twitter.com/julioalbarracin/status/1207299728993652742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTQU0H5emZ", "media_key": "3_1207299726640635905"}]}, "id": "1207299728993652742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299728993652742"], "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/kuu1GgYPR8 https://t.co/bTQU0H5emZ", "author_id": "142916938"}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:50.000Z", "id": "1207299685838401536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299685838401536"], "text": "RT @Aostaoggi: Ragazzo si suicida, procura chiede processo per medico 118 https://t.co/mRmrwN4fMO", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aostaoggi", "id": "99689837"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mRmrwN4fMO", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/16128-ragazzo-si-suicida-procura-chiede-processo-per-medico-118.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/16128-\u2026"}]}, "author_id": "2520767133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295983140442114"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:48.000Z", "id": "1207299678322253824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299678322253824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MRUt83ga5J", "author_id": "1006210782181421057", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MRUt83ga5J", "expanded_url": "https://twitter.com/monikecamilli/status/1207296587673874432", "display_url": "twitter.com/monikecamilli/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:46.000Z", "id": "1207299669392576516", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299669392576516"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "1061804847530414080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4u0lVde7cK", "expanded_url": "https://twitter.com/Gamavisionecu/status/1207299658407727106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4u0lVde7cK", "media_key": "3_1207299657011015680"}]}, "id": "1207299658407727106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299658407727106"], "text": "#Mundo: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os.\nEduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su privaci\u00f3n de la libertad por al menos cinco violaciones. https://t.co/4u0lVde7cK", "author_id": "254275716"}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:21.000Z", "id": "1207299566724403201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299566724403201"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1080305252396609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:00:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ozCrNS7pEn", "expanded_url": "https://twitter.com/_sannic/status/1207104952407068672", "display_url": "twitter.com/_sannic/status\u2026"}]}, "id": "1207299539478204419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299539478204419"], "text": "quais dessas vc j\u00e1 fez na ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ozCrNS7pEn", "author_id": "715207515747823617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207104952407068672"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-18T13:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "Sp"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1207299294195306498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299294195306498"], "text": "Se Sp demitir o cuzao que bateu na mulher logo outro time vai contrata-lo, igual com o goleiro Bruno que matou a pr\u00f3pria esposa", "author_id": "793212304628342784"}, {"created_at": "2019-12-18T13:59:13.000Z", "id": "1207299280391811076", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299280391811076"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "889228357723979777"}, {"created_at": "2019-12-18T13:58:14.000Z", "id": "1207299031766048770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299031766048770"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "author_id": "3289938321"}, {"created_at": "2019-12-18T13:57:57.000Z", "id": "1207298962178347008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298962178347008"], "text": "S\u00f3 louco ou suicida vai tentar enfrentar a fascistaiada da PM... https://t.co/yhxkAK1GXn", "author_id": "77453749", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207181269303517184"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yhxkAK1GXn", "expanded_url": "https://twitter.com/joaomaringa/status/1207181269303517184", "display_url": "twitter.com/joaomaringa/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:57:46.000Z", "id": "1207298915718062080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298915718062080"], "text": "RT @Milagggrosg: los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Milagggrosg", "id": "752682602662760450"}]}, "author_id": "706135342609469440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150724842446848"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6471, "type": "Place", "normalized_text": "chairilandia"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5877, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "lahzoe1", "id": "708324674095058945"}]}, "id": "1207298836604940289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298836604940289"], "text": "@ANDROMACO64 @lahzoe1 Y en chairilandia se les fue el internet?  Ni un maromero suicida?", "author_id": "373204607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207097944882593797"}], "in_reply_to_user_id": "156490072"}, {"created_at": "2019-12-18T13:57:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207298811699351552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298811699351552"], "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "author_id": "1059966838929571840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:56:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207298677083181056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298677083181056"], "text": "Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porque voc\u00ea n\u00e3o vai passar um tempo com aquele seu amigo / amiga que t\u00e1 dando sinal o tempo todo que quer / vai / precisa fazer o mesmo?\n(+)", "author_id": "910466500821229568"}, {"created_at": "2019-12-18T13:56:03.000Z", "id": "1207298484686217217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298484686217217"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: ..\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "3743817435"}, {"created_at": "2019-12-18T13:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "Esc\u00e1rnio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 46, "end": 50, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bscb3RWyHC", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviogordon/status/1207270661242212353", "display_url": "twitter.com/flaviogordon/s\u2026"}]}, "id": "1207298432420978688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298432420978688"], "text": "@jeanwyllys_real Madona do pr\u00f3prio Esc\u00e1rnio e @UOL  uma m\u00eddia suicida .... https://t.co/bscb3RWyHC", "author_id": "38936096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207270661242212353"}], "in_reply_to_user_id": "111123176"}, {"created_at": "2019-12-18T13:54:14.000Z", "id": "1207298026517209088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298026517209088"], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "author_id": "2369068027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207298014387351552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298014387351552"], "text": "Argentina y el mundo al rev\u00e9s!! Se suicida un CURA investigado por abuso y el OBISPO DE LA PLATA le hace una misa?? Acaso la iglesia no condena el suicidio?? Y el abuso?? .. Entonces porque no permiten el aborto y hacen misas? Digo", "author_id": "1126289131821248512", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-12-18T13:54:01.000Z", "id": "1207297971919949829", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297971919949829"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RuSYwOSTjm", "author_id": "1148453200212762624", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/RuSYwOSTjm", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliannaaalima/status/1206465238503186433", "display_url": "twitter.com/giuliannaaalim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207297915401707521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297915401707521"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "2567943258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207297834657239045", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297834657239045"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "1069261262582935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "id": "1207297819008258053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297819008258053"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "200724404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:53:03.000Z", "id": "1207297728008663040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297728008663040"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "780920021233074176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "twi'lek"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "mandalorian"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "id": "1207297685025435652", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297685025435652"], "text": "essa twi'lek de mandalorian \u00e9 tipo a arlequina de star wars?\n...\na forma\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio 6 t\u00e1 parecendo esquadr\u00e3o suicida mesmo.", "author_id": "18256880"}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "Pederastia"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Argentina"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "Pederastia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qPdri8FeTg", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800"}]}, "id": "1207297670928306176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297670928306176"], "text": "Un cura argentino se #suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores \nhttps://t.co/qPdri8FeTg #Argentina #Pederastia", "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:40.000Z", "id": "1207297632235851777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297632235851777"], "text": "@gatita__suicida Si el acn\u00e9 es hormonal, el diu igual te ayuda, si no es el de cobre. De todos modos, si tienes la piel tan sensible igual deber\u00edas ir al dermat\u00f3logo, seguro que te recomienda algo para la piel, y te aseguras de que no tengas alg\u00fan trastorno de la piel", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "896366209968607233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290975896379398"}], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272"}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:31.000Z", "id": "1207297593518297088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297593518297088"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\u2705 (n briguei de tapa)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "2987384675"}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207297583644893184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297583644893184"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "author_id": "41636980", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207297530138177537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297530138177537"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "author_id": "101430440", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/j1LKUCbNKh", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitoriaalves_z/status/1206974878588555265", "display_url": "twitter.com/Vitoriaalves_z\u2026"}]}, "id": "1207297520013127682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297520013127682"], "text": "ESCOLA 2019\n\nbrigou: a gente reclama ne\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j1LKUCbNKh", "author_id": "984188663847440384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974878588555265"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:52:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "id": "1207297477147275265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297477147275265"], "text": "@RicardoPinedoC @Soy_Aprista Viendo esta publicidad a favor de AGP. Ya me est\u00e1 haciendo dudar si realmente muri\u00f3, y el \"Suicida\" est\u00e1 en alg\u00fan remoto lugar leyendo y dirigiendo la campa\u00f1a promocional.", "author_id": "253738390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206951868850679815"}], "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240"}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207297396226613250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297396226613250"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "1099658204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6orTytYf82", "expanded_url": "https://twitter.com/rosalia/status/1207108012521009157", "display_url": "twitter.com/rosalia/status\u2026"}]}, "id": "1207297363376791552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297363376791552"], "text": "Cuando Cristina Fern\u00e1ndez lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/6orTytYf82", "author_id": "167826553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207108012521009157"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Negro Ibarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "viejotaura", "id": "1083841122642870272"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "id": "1207297355629940736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297355629940736"], "text": "@viejotaura @WolffWaldo Seee y el Negro Ibarra, femicida y suicida. Podr\u00edamos hacer un hilo de los arqueros con destinos macabros...", "author_id": "1106237400408305669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207297107595542529"}], "in_reply_to_user_id": "1083841122642870272"}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207297332930326528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297332930326528"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "3293320831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207297299057168386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297299057168386"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "296213759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:51:07.000Z", "id": "1207297240953425920", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297240953425920"], "text": "RT @clubuds: Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/oo3pwVs8sy", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oo3pwVs8sy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBY4IGF?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBY4I\u2026"}]}, "author_id": "4111983256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207050358721306626"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:54.000Z", "id": "1207297187778052104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297187778052104"], "text": "@GerardoMorales Tibio e in\u00fatil como todo radical. Alem se suicida de nuevo si ve la Pavada que son.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GerardoMorales", "id": "339334958"}]}, "author_id": "1089241184168538112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207265996513447939"}], "in_reply_to_user_id": "339334958"}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:51.000Z", "id": "1207297175975276546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297175975276546"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "1069325958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:45.000Z", "id": "1207297148137721858", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297148137721858"], "text": "uma eu tenho certeza absoluta que se matou pq ela tava passando por uma barra muito pesada e eu tentei ajudar at\u00e9 hj lembro sempre disso e fico atordoada pq ela sumiu", "author_id": "1279229732"}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Elianoacosta", "id": "108183403"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "PadreJosePalmar", "id": "92537787"}]}, "id": "1207297027262107648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297027262107648"], "text": "RT @Elianoacosta: El afamado cura Venezolano el tal @PadreJosePalmar debe seguir ese ejemplo. Adem\u00e1s violarla ni\u00f1os,  fornico con su madre\u2026", "author_id": "290851721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207255908650274816"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VeraVillar1", "id": "1083129719699263488"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "id": "1207297011696967681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207297011696967681"], "text": "RT @VeraVillar1: @N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante.\u2026", "author_id": "1089535657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207296354155925505"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:50:07.000Z", "id": "1207296990796820480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296990796820480"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "143064208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:49:18.000Z", "id": "1207296785221345280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296785221345280"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "3379022831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "id": "1207296650970062849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296650970062849"], "text": "@AnaPaulaVolei Vc educada q \u00e9 diz hip\u00f3critas , eu j\u00e1 vou no popular : Canalhas Pilantras. E veja como a hist\u00f3ria se repete no caso da esquerdalha : Che matou muitos gays assim q Fidel assumiu o controle de Cuba - a famosa ilha-pris\u00e3o idolatrada pela nossa classe \u201c art\u00edstica ?? \u201c...!", "author_id": "494506884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207254756512686080"}], "in_reply_to_user_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-12-18T13:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.894, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "id": "1207296354155925505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296354155925505"], "text": "@N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante. Estranho que o PT fala tanto na morte da Marielle e n\u00e3o na do Celso Daniel, mist\u00e9rio...", "author_id": "1083129719699263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290684312629249"}], "in_reply_to_user_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-12-18T13:47:32.000Z", "id": "1207296339811459073", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296339811459073"], "text": "RT @laszlohortobagh: Da svaki cetvrti gradjanin Srbije uzrasta 18-26 godina ima problem s kockom. Da se 7% osnovaca (!) mogu klasifikovatii\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laszlohortobagh", "id": "3890757089"}]}, "author_id": "431131673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207226535553458176"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:47:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207296286619295752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296286619295752"], "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "author_id": "1076974364862631936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:46:07.000Z", "id": "1207295983140442114", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295983140442114"], "text": "Ragazzo si suicida, procura chiede processo per medico 118 https://t.co/mRmrwN4fMO", "author_id": "99689837", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mRmrwN4fMO", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/16128-ragazzo-si-suicida-procura-chiede-processo-per-medico-118.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/16128-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:45:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207295887065714688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295887065714688"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "388602569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:45:04.000Z", "id": "1207295719801081857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295719801081857"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: hmm\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zl3aXqqnAp", "author_id": "1573466047", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zl3aXqqnAp", "expanded_url": "https://twitter.com/Emidioffc/status/1207294669819928576", "display_url": "twitter.com/Emidioffc/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:39.000Z", "id": "1207295613223800832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295613223800832"], "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "705248558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "id": "1207295574858502145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:17.000Z", "id": "1207295519950823424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295519950823424"], "text": "@nosensevideos Lindo bobo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nosensevideos", "id": "1214349289641656320"}]}, "author_id": "1040743940717268992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206968786169008128"}], "in_reply_to_user_id": "1176559359377203201"}, {"created_at": "2019-12-18T13:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kainniel_Luna", "id": "758766464027529216"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "id": "1207295403084922881", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295403084922881"], "text": "@Kainniel_Luna @xetdolol @Demion121 jjkkkkk sion suicida in another shell", "author_id": "1962654314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207291777977397248"}], "in_reply_to_user_id": "758766464027529216"}, {"created_at": "2019-12-18T13:43:35.000Z", "id": "1207295344599556099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295344599556099"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:42:48.000Z", "id": "1207295146653626369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295146653626369"], "text": "5\u00b0 Mandamento: N\u00e3o matar.\nN\u00e3o tem exce\u00e7\u00e3o a regra meus colegas. Matou tem que pagar!\nVai tudo aparecer no tel\u00e3o...\nSe voc\u00ea segue o cristianismo e \u00e9 a favor de morte. Voc\u00ea \u00e9 Hip\u00f3crita! https://t.co/zucBbNDJR8", "author_id": "968503482163621889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731794537689088"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/zucBbNDJR8", "expanded_url": "https://twitter.com/soutoverso/status/1206731794537689088", "display_url": "twitter.com/soutoverso/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:41:14.000Z", "id": "1207294753932488710", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294753932488710"], "text": "..\u2764 https://t.co/pr8TS0gaTO", "author_id": "233348265", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/pr8TS0gaTO", "expanded_url": "https://www.tpi.it/cronaca/soldatessa-suicida-roma-lettera-20191218516339/", "display_url": "tpi.it/cronaca/soldat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/cronaca/soldatessa-suicida-roma-lettera-20191218516339/"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:41:12.000Z", "id": "1207294744755363843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294744755363843"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/ErZHLOP9UA", "author_id": "848610767503065088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207290322755174401"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ErZHLOP9UA", "expanded_url": "https://twitter.com/Pryynn/status/1207290322755174401", "display_url": "twitter.com/Pryynn/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:41:04.000Z", "id": "1207294712392142854", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294712392142854"], "text": "@LANACION si se suicida NO puede entrar a una iglesia, queda excluido, una excomunion automatica", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "796393250059878400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}], "in_reply_to_user_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-18T13:40:58.000Z", "id": "1207294686693666816", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294686693666816"], "text": "https://t.co/RKnfYJD7ai", "author_id": "1072125386031546369", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RKnfYJD7ai", "expanded_url": "https://www.sicilytimes.it/2019/12/18/palermo-90enne-si-suicida-lanciandosi-dal-quinto-piano-in-via-messina", "display_url": "sicilytimes.it/2019/12/18/pal\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:40:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "\u00c1nguloLocal"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PrimerasPlanas"}, {"start": 31, "end": 45, "tag": "Contraportada"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Durango"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 70, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1dlFzAQSh5", "expanded_url": "https://twitter.com/AnguloInforma/status/1207294559178383366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dlFzAQSh5", "media_key": "3_1207294510054694912"}]}, "id": "1207294559178383366", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294559178383366"], "text": "#\u00c1nguloLocal | #PrimerasPlanas #Contraportada #Durango @OraleqChiquito | Se suicida afuera de su casa https://t.co/1dlFzAQSh5", "author_id": "2845989686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207294507173195776"}], "in_reply_to_user_id": "2845989686"}, {"created_at": "2019-12-18T13:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "ZP"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/NgU3K7Gnhj", "expanded_url": "https://t.co/NgU3K7Gnhj", "display_url": "t.co/NgU3K7Gnhj"}]}, "id": "1207294541604294658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294541604294658"], "text": "lembro como se fosse hj, eu tinha os dados todo do cart\u00e3o da minha m\u00e3e, teve um dia q gastei 1000 e pouco botando ZP, quando ela descobriu quase me matou kkkkk \u00e9poca boa\u2764\ufe0f https://t.co/NgU3K7Gnhj", "author_id": "910701364010979328"}, {"created_at": "2019-12-18T13:40:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}]}, "id": "1207294528052441088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294528052441088"], "text": "@KarolCarriola Andate a la cresta weona.adoradora del borracho suicida  violador asesino de Allende y Maduro", "author_id": "232265059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206965986458587136"}], "in_reply_to_user_id": "819601330864013312"}, {"created_at": "2019-12-18T13:39:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.4303, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "id": "1207294354190041088", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294354190041088"], "text": "RT @studio1989jpn: 2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nT\u2026", "author_id": "2791097424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204185823140167680"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:39:38.000Z", "id": "1207294349639327745", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294349639327745"], "text": "Bullismo: bimbo di 8 anni si suicida dopo un\u2019aggressione https://t.co/y57Zqq0GOQ", "author_id": "512897558", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/y57Zqq0GOQ", "expanded_url": "https://it.yahoo.com/notizie/bullismo-bimbo-di-8-anni-091644728.html", "display_url": "it.yahoo.com/notizie/bullis\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:39:33.000Z", "id": "1207294328638443521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294328638443521"], "text": "RT @JoseMendozamdr: Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "77129708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287553486929922"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:38:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207294115525877761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294115525877761"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "705248558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:38:09.000Z", "id": "1207293979634675718", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293979634675718"], "text": "Ese si ser\u00eda un intento suicida.", "author_id": "1085995863804166145"}, {"created_at": "2019-12-18T13:37:51.000Z", "id": "1207293901830336512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293901830336512"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n Como eu passo de ano tamb\u00e9m n\u00e3o sei", "author_id": "1063234161383784448"}, {"created_at": "2019-12-18T13:37:50.000Z", "id": "1207293899536044032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293899536044032"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "1643451271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "TH"}]}, "id": "1207293846448746499", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293846448746499"], "text": "@whykatiecassidy Ela t\u00e1 comparando o TH com o artista kkkkk ainda disse que ele sofria tanto procurando a felicidade que se matou no final \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 uma stan de verdade", "author_id": "996071358881726465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207292752008032256"}], "in_reply_to_user_id": "2357372348"}, {"created_at": "2019-12-18T13:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207293742417371139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293742417371139"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:36:57.000Z", "id": "1207293676797485057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293676797485057"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RLipBkyTIR", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi?maca=es-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi?maca=e\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9fb89xCWCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/complicefm/status/1207293676797485057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fb89xCWCJ", "media_key": "3_1207293673773445120"}]}, "text": "#Mundo: \"Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores  https://t.co/RLipBkyTIR\" https://t.co/9fb89xCWCJ", "author_id": "149241840"}, {"created_at": "2019-12-18T13:35:37.000Z", "id": "1207293342008131584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293342008131584"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1646695452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:35:27.000Z", "id": "1207293300782317569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293300782317569"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1646695452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:35:26.000Z", "id": "1207293292859273217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293292859273217"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1646695452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrennoFerraz", "id": "75694052"}]}, "id": "1207293132074819586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293132074819586"], "text": "RT @BrennoFerraz: Esses \u201cmachos alfas\u201d devem pensar: \u201cah! Se Bruno matou, esquartejou a m\u00e3e de seu filho e hoje ele est\u00e1 a\u00ed, solto, jogando\u2026", "author_id": "285274992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207289367024287745"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:34:19.000Z", "id": "1207293015255113728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293015255113728"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/8g64YcJJni", "author_id": "1170822743207612419", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/8g64YcJJni", "expanded_url": "https://t.co/8g64YcJJni", "display_url": "t.co/8g64YcJJni"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:33:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207292837366243329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292837366243329"], "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "author_id": "174853549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:33:19.000Z", "id": "1207292760002375682", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292760002375682"], "text": "@plantabaixatv3 Per qu\u00e8 el su\u00efcida ara es converteix en causa i efecte del su\u00efcidi? Tv3 ara culpant als suicides de simplement malalts? La temptaci\u00f3 del su\u00efcidi existeix per un entorn excessivament hostil.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantabaixatv3", "id": "1144560755452383232"}]}, "author_id": "842404358419554304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206900861135441920"}], "in_reply_to_user_id": "1144560755452383232"}, {"created_at": "2019-12-18T13:32:24.000Z", "id": "1207292530108305408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292530108305408"], "text": "@FurtadoNeemias @mathooshka Own!!!! Se essa toxidade n\u00e3o nos matou... pelo menos nos fortaleceu \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "mathooshka", "id": "1102572636889075713"}]}, "author_id": "311245913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207291619835305984"}], "in_reply_to_user_id": "1175169171224707073", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-12-18T13:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207292475993403393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292475993403393"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "author_id": "940755061931675650", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:31:57.000Z", "id": "1207292417919062018", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292417919062018"], "text": "@Melis_Palmis *c suicida*", "author_id": "834243599827099649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207049254591746050"}], "in_reply_to_user_id": "4278767848"}, {"created_at": "2019-12-18T13:31:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gaqoGFr41M", "expanded_url": "https://twitter.com/b_guedes/status/1207254418267222016", "display_url": "twitter.com/b_guedes/statu\u2026"}]}, "id": "1207292227287965696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292227287965696"], "text": "ESSE CARA TEM QUE SER PRESO! DEVIA FICAR SEM CARREIRA PRA VIDA TODA MESMO! - pena que se o Bruno que matou a ex e fez o que fez foi recontratado, esse da\u00ed tb vai ter time passando pano. CARALHO MANO, PAREM DE NOS MATAR! MULHERES DENUNCIEM MESMO! https://t.co/gaqoGFr41M", "author_id": "947929683412291585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207254418267222016"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:31:10.000Z", "id": "1207292220648361984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292220648361984"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "575132883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:30:24.000Z", "id": "1207292026707988481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292026707988481"], "text": "RT @EnriqueLopezJIV: Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma\u2026", "author_id": "386234103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207290472324055040"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:30:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Meis1970", "id": "1526417304"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Vinheteiro", "id": "118279172"}]}, "id": "1207292006818562053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207292006818562053"], "text": "RT @Meis1970: @Vinheteiro Bossa Nova \u00e9 a trilha sonora perfeita para um suicida! Bossa Nova \u00e9 puro des\u00e2nimo...\u00e9 uma musica chata pra casset\u2026", "author_id": "387981053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207270887642284032"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:30:12.000Z", "id": "1207291978221867009", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291978221867009"], "text": "@SantiagoRepetto Omg!! Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantiagoRepetto", "id": "148952616"}]}, "author_id": "149951906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207285074892394502"}], "in_reply_to_user_id": "148952616"}, {"created_at": "2019-12-18T13:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA \nDOCE"}]}, "id": "1207291950329581569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291950329581569"], "text": "MINHA SINA \nGANA SUICIDA \nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINA", "author_id": "3017798991"}, {"created_at": "2019-12-18T13:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tanCuhv4J2", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207291894256013313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291894256013313"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/tanCuhv4J2", "author_id": "87777215"}, {"created_at": "2019-12-18T13:29:45.000Z", "id": "1207291865671729153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291865671729153"], "text": "@JuanFra10583961 @sergiotej @rmapalacios El libro describe como el suicida uso a los cuellos blancos para perseguir al grupo que lo investigo.  Alguna otra pregunta?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanFra10583961", "id": "1083736385591357440"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "278655566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207279577795424256"}], "in_reply_to_user_id": "1083736385591357440"}, {"created_at": "2019-12-18T13:29:37.000Z", "id": "1207291828988469248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291828988469248"], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "author_id": "412228403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:47.000Z", "id": "1207291619671707648", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291619671707648"], "text": "RT @MauroV1968: Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro indus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}]}, "author_id": "512018266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207083150989561856"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:13.000Z", "id": "1207291477476413441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291477476413441"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wpvCtAJpEv", "author_id": "1018535352632422400", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wpvCtAJpEv", "expanded_url": "https://twitter.com/scofieldevil/status/1207288655569657856", "display_url": "twitter.com/scofieldevil/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:04.000Z", "id": "1207291440721801218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291440721801218"], "text": "MISA EN HOMENAJE A UN PEDERASTA CONVICTO Y ENCIMA SUICIDA, NECESITO MAY\u00daSCULAS M\u00c1S GRANDES. https://t.co/rQQKg4gLWJ", "author_id": "85651772", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rQQKg4gLWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/francotorchia_/status/1207289596381405185", "display_url": "twitter.com/francotorchia_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeoDeAssis44", "id": "1006299070783197184"}]}, "id": "1207291437810954241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291437810954241"], "text": "RT @LeoDeAssis44: mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u2026", "author_id": "1161589693412192257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206677945902870535"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:26:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207290954304147457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290954304147457"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "author_id": "2306849999", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:25:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8434, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga Norte"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Sucesos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laprensalaraweb", "id": "1060561515370213377"}]}, "id": "1207290741053153281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290741053153281"], "text": "RT @laprensalaraweb: #Sucesos | Joven de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica, en un hecho ocurrido en su casa ubicada en la Ruezga Norte. D\u2026", "author_id": "123663915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207266441310945286"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:25:05.000Z", "id": "1207290687949037575", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290687949037575"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "3051730429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:48.000Z", "id": "1207290620102029313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290620102029313"], "text": "@toooeater @Manjoale Es la del taxista suicida, la vi! Jaja q grande", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "toooeater", "id": "975103888746479617"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Manjoale", "id": "848350633"}]}, "author_id": "1134942394334494721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290318900609025"}], "in_reply_to_user_id": "1134942394334494721"}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:30.000Z", "id": "1207290542733828096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290542733828096"], "text": "@PinedoFederico No le den superpoderes a quien nos robo 12 a\u00f1os. Es suicida\u00a1\u00a1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}]}, "author_id": "3040068971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207283740663308290"}], "in_reply_to_user_id": "40858089"}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "PDF"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "SaludPsicol\u00f3gic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psypsicoK", "id": "2382101833"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5r9plZdG5K", "expanded_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio", "display_url": "psicok.es/guias/2018/5/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 354}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito) \u2014 Psico-K", "description": "Esta gu\u00eda est\u00e1 dirigida especialmente a familiares de aquellos que se puedan encontrar en riesgos de suicidio. Proporciona informaci\u00f3n objetiva y consejos sobre c\u00f3mo identificar las se\u00f1ales de alerta y las habilidades de afrontamiento validadas para su pronta identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n. Os recomend", "unwound_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio"}]}, "id": "1207290538464071682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290538464071682"], "text": "RT @psypsicoK: \ud83d\udcdaGu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito)\nhttps://t.co/5r9plZdG5K\n#SaludPsicol\u00f3gic\u2026", "author_id": "931284672289615873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208426989858817"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1207290517958070272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290517958070272"], "text": "@LANACION Es joda?, violador y suicida?....Bienvenido al reino del Papa Francisco!", "author_id": "1323816476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}], "in_reply_to_user_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:13.000Z", "id": "1207290472324055040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290472324055040"], "text": "Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma negligente y suicida, desbaratan la vida de los dem\u00e1s en la carretera. @ComunidadMadrid\nhttps://t.co/fQ7KW6qy6M", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fQ7KW6qy6M", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/notas-prensa/2019/12/18/diaz-ayuso-anuncia-cambio-legal-dar-cobertura-comunidad-madrid-casos-negligencia-volante", "display_url": "comunidad.madrid/notas-prensa/2\u2026"}]}, "author_id": "1036735699406471168"}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:41.000Z", "id": "1207290337783361537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290337783361537"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TEGnIqps85", "author_id": "4872361983", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TEGnIqps85", "expanded_url": "https://t.co/TEGnIqps85", "display_url": "t.co/TEGnIqps85"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:37.000Z", "id": "1207290322755174401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290322755174401"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/sOcorAit64", "author_id": "700464260443410433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207280559174623233"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/sOcorAit64", "expanded_url": "https://twitter.com/Trebor_Larr/status/1207280559174623233", "display_url": "twitter.com/Trebor_Larr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gullescarol", "id": "504043140"}]}, "id": "1207290181226811397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290181226811397"], "text": "RT @gullescarol: O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno\u2026", "author_id": "1171018032669515778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207259910389587969"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207290172397834240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290172397834240"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "6147732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:22:50.000Z", "id": "1207290125337665543", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290125337665543"], "text": "acho q o suic\u00eddio vem do nada n\u00e9, nem sempre as pessoas que planejam fazem, mas do nada algu\u00e9m que era super feliz se suicida e todo mundo fica tipo???", "author_id": "838530118700134400"}, {"created_at": "2019-12-18T13:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207290020463333377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290020463333377"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "58987468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207289978646155265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289978646155265"], "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "author_id": "148831712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "Aitana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierZevallo12", "id": "1068683310765879297"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "id": "1207289965715099648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289965715099648"], "text": "@JavierZevallo12 @CarlosBasombrio Oe rewebon el \u00fanico que aplaud\u00eda a sendero fue el cobarde suicida, que Aitana \"la m\u00edstica de los senderistas\" inf\u00f3rmate idiota.", "author_id": "983358239311106048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207117800650752000"}], "in_reply_to_user_id": "1068683310765879297"}, {"created_at": "2019-12-18T13:21:20.000Z", "id": "1207289744213839872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289744213839872"], "text": "Encima que un cura abusa de vos, se suicida antes que lo detengan. Por si era poco el trauma que te dej\u00f3, te hacen cargo de su muerte tambi\u00e9n. Porque antes de enfrentar una pena, se sigue castigando a la v\u00edctima. \ud83d\ude20", "author_id": "754233888"}, {"created_at": "2019-12-18T13:21:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207289718989295616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289718989295616"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "98529054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:20:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207289617956954112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289617956954112"], "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "author_id": "165752996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:20:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "id": "1207289574931783680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289574931783680"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1083536695264464896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1207289539313766400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289539313766400"], "text": "Um Mc se matou em uma live no Instagram... Ent\u00e3o \u00e9 isso as pessoas vivendo os seus infernos, depress\u00e3o e ansiedade e postando uma vida feliz nas redes sociais. \u00c9 algo surreal, \u00e9 angustiante \u00e9 terr\u00edvel saber que algu\u00e9m tem coragem de tirar a pr\u00f3pria vida", "author_id": "42036151"}, {"created_at": "2019-12-18T13:20:02.000Z", "id": "1207289419876773895", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289419876773895"], "text": "Se suicida un cura acusado de violaci\u00f3n de dos chicos antes de ir a juicio , se meten un tiro, que est\u00e1 bien, pero el arzobispo hace una misa para el hdp este pedofilo!", "author_id": "867933462"}, {"created_at": "2019-12-18T13:19:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 200, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "id": "1207289367024287745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289367024287745"], "text": "Esses \u201cmachos alfas\u201d devem pensar: \u201cah! Se Bruno matou, esquartejou a m\u00e3e de seu filho e hoje ele est\u00e1 a\u00ed, solto, jogando futebol e cheio de f\u00e3s, o que \u00e9 uma pequena co\u00e7a na minha mulher?\u201d @SaoPauloFC", "author_id": "75694052", "geo": {"place_id": "e433fbca595f29e5"}}, {"created_at": "2019-12-18T13:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207289323575545858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289323575545858"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "author_id": "783619088", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "id": "1207289138724196355", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289138724196355"], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "author_id": "1881494762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207289113596112896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289113596112896"], "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "author_id": "156242969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "id": "1207288975049871365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288975049871365"], "text": "Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abusados por el, se suicida y la Iglesia lo despide con una misa por \"el sufrimiento padecido\"... mientras las v\u00edctimas se quedan sin justicia", "author_id": "118432991"}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "bonoro"}]}, "id": "1207288909635477505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288909635477505"], "text": "@__RYOASUKA__ Eles se retorcem pra falar mal do bonoro, quero saber quantos gays ele matou at\u00e9 agora, prometeram um olocausto 2 mas at\u00e9 agora nenhum guardinha veio bater na minha porta em busca de gays, negros, femen e etc\n\nSlc gente doente e hist\u00e9rica nem devia votar pra come\u00e7o de conversa", "author_id": "1177226236202037248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207235982635995141"}], "in_reply_to_user_id": "1118652652089376768"}, {"created_at": "2019-12-18T13:17:55.000Z", "id": "1207288886168346626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288886168346626"], "text": "RT @AncapcubeBR: J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "author_id": "1118652652089376768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207285292568330242"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:17:47.000Z", "id": "1207288850806120449", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288850806120449"], "text": "RT @ULTIMOBASILEUS: Ma chi dovrebbe essere in galera da tempo e\u2019 tutta la Giunta Raggi. Il capo di Atac. Acea. E Agenzia della mobilit\u00e0 rom\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ULTIMOBASILEUS", "id": "1053391308"}]}, "author_id": "1127162093764001792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206903778072506369"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:17:27.000Z", "id": "1207288768601972743", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288768601972743"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EFTq2nWrzQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZj3P4", "display_url": "bit.ly/2YZj3P4"}]}, "text": "Suicida dopo calmante, medico imputato. Procura, \"serviva un Tso, aveva detto di volersi uccidere\" #ANSA https://t.co/EFTq2nWrzQ", "author_id": "831218090"}, {"created_at": "2019-12-18T13:16:37.000Z", "id": "1207288561080381440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288561080381440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: ..\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: uma vez\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "973246872574971904"}, {"created_at": "2019-12-18T13:16:17.000Z", "id": "1207288476988821504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288476988821504"], "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores. \nOjal\u00e1 lo dem\u00e1s cura que est\u00e1n en las misma fechor\u00edas lo imiten. https://t.co/SFZh2Bqg7N v\u00eda @listindiario", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SFZh2Bqg7N", "expanded_url": "https://listindiario.com/las-mundiales/2019/12/18/596277/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}]}, "author_id": "1172997961682489346"}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:55.000Z", "id": "1207288382818279424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288382818279424"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\u274c\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala\u274c\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/sYjsAPTSqX", "author_id": "3052951883", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/sYjsAPTSqX", "expanded_url": "https://t.co/sYjsAPTSqX", "display_url": "t.co/sYjsAPTSqX"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:54.000Z", "id": "1207288379504840705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288379504840705"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wjGj4lk4ge", "author_id": "1107066274507620353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126777455415297"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wjGj4lk4ge", "expanded_url": "https://twitter.com/clarabsil/status/1207126777455415297", "display_url": "twitter.com/clarabsil/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Nayik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Reneva2014", "id": "3192691674"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "YeymiMunoz", "id": "1347321417742708736"}]}, "id": "1207288346394931200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288346394931200"], "text": "@Reneva2014 @yeymimunoz Osea el pueblo est\u00e1 en modo suicida pol\u00edtico adulando al Nayik que los est\u00e1 enga\u00f1ando y haci\u00e9ndolos pasados.", "author_id": "874130809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207277705328283649"}], "in_reply_to_user_id": "3192691674"}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:40.000Z", "id": "1207288321526898688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288321526898688"], "text": "Y siempre acaba vomitando. Sobre todo su alma. En versos. Ella es una locura. Mi jodida locura. Pero no una transitoria. No. Eso no. Ella es mi ruina. La ruina que me saca de la desidia. Ella es un tango. Pero eso s\u00ed. Un tango suicida.", "author_id": "939346669"}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:28.000Z", "id": "1207288270922670082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288270922670082"], "text": "Trag\u00e9dia da era moderna. Mais uma v\u00edtima de uma das doen\u00e7as mais fatais desma mesma era: A depress\u00e3o extrema. https://t.co/pg8cReExpk", "author_id": "58401749", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pg8cReExpk", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7987, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 126, "username": "1raEdicionCol", "id": "130977084"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zboWlRQYOP", "expanded_url": "https://primeraedicioncol.com/2019/12/18/barcelona-agente-policial-por-celos-asesina-a-su-esposa-y-acto-seguido-se-suicida/", "display_url": "primeraedicioncol.com/2019/12/18/bar\u2026"}]}, "id": "1207288196494774274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288196494774274"], "text": "Barcelona: agente policial por celos asesina a su esposa y acto seguido se suicida. https://t.co/zboWlRQYOP v\u00eda @1raEdicionCol", "author_id": "935691506882613248"}, {"created_at": "2019-12-18T13:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad M\u00f3vil"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "Polibol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 132, "username": "laverdadweb", "id": "60940059"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0Av4P0tXzD", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/sucesos/162302-funcionario-de-polibolivar-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "laverdad.com/sucesos/162302\u2026"}]}, "id": "1207288155394727948", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288155394727948"], "text": "Diario La Verdad M\u00f3vil &gt; Funcionario de Polibol\u00edvar mata a su pareja y luego se suicida  https://t.co/0Av4P0tXzD via @laverdadweb", "author_id": "1203029734529089537"}, {"created_at": "2019-12-18T13:14:59.000Z", "id": "1207288147853430786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288147853430786"], "text": "@SampedroVale Le tuvo mas miedo a la justicia del hombre que a la justicia divina el suicida..era ree creyente \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SampedroVale", "id": "2352375248"}]}, "author_id": "2704567152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207273103920943104"}], "in_reply_to_user_id": "2352375248"}, {"created_at": "2019-12-18T13:14:46.000Z", "id": "1207288095688871936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288095688871936"], "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar", "author_id": "1229062111"}, {"created_at": "2019-12-18T13:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207287982845243392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287982845243392"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "280643676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:13:06.000Z", "id": "1207287675142713345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287675142713345"], "text": "@NicolasMaduro Muchos se fueron para verte caer y debilitar la naci\u00f3n, un plan suicida que se les cae y explota en la cara, ahora son victimas de su propio antivenezolanismo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "author_id": "619390489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207285465948274689"}], "in_reply_to_user_id": "1252764865"}, {"created_at": "2019-12-18T13:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1207287674182209536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287674182209536"], "text": "Nao vai acontecer nada com o goleiro Jean, o goleiro Bruno matou uma mulher e ta ai livre empregado em novo clube, as unicas coisas q acaba com carreira de jogador de futebol sao les\u00f5es, ou se ele se assumir gay", "author_id": "286919106"}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:59.000Z", "id": "1207287643417010178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287643417010178"], "text": "RT @AncapcubeBR: J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "author_id": "4020251127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207285292568330242"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1207287622143492098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287622143492098"], "text": "@AncapcubeBR Esquadr\u00e3o Suicida foi de cair o cu da bunda kkkk.\nMas n\u00e3o ta errado, filme bosta.", "author_id": "4020251127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207285292568330242"}], "in_reply_to_user_id": "1205310928859926528"}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:45.000Z", "id": "1207287585594232834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287585594232834"], "text": "eu to dando tanta corda que acho que quem se enforcou foi eu!!! rs", "author_id": "2691742931"}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:37.000Z", "id": "1207287553486929922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287553486929922"], "text": "Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que hay caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas, psicol\u00f3gicas y sociales muy espec\u00edficas que experimentan los adolescentes y j\u00f3venes que les llevan a padecer mayor riesgo https://t.co/w548y8gRbQ", "author_id": "4026899114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287147822243841"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w548y8gRbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1207287553486929922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w548y8gRbQ", "media_key": "3_1207287548504084480"}]}, "in_reply_to_user_id": "4026899114", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "id": "1207287534004441088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287534004441088"], "text": "@IndiraHuilca El cobarde suicida AG fue creador de los services", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207136011760930817"}], "in_reply_to_user_id": "15043710"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207287359559131138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287359559131138"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "15211031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "MundialesLD"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Efe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MundialesLD"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/v61jqTQKgL", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/las-mundiales/2019/12/18/596277/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}]}, "id": "1207287295537295360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287295537295360"], "text": "#MundialesLD El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por supuestos abusos sexuales y corrupci\u00f3n de tres menores, confirmaron ayer a Efe fuentes judiciales #List\u00ednDiario https://t.co/v61jqTQKgL", "author_id": "19236297"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8452, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.8636, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "pldadepressao_", "id": "896506494451142656"}]}, "id": "1207287273638764548", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287273638764548"], "text": "@Gui34786109 @pldadepressao_ Eu n\u00e3o gosto da sele\u00e7\u00e3o pq a CBF \u00e9 corrupta \u00e9 acaba com futebol brasileiro e j\u00e1 matou a sele\u00e7\u00e3o. Sabe pq o tite sempre chama os mesmo jogadores? Pq se n\u00e3o a CBF perde dinheiro, j\u00e1 que eles tem um contrato que os jogadores com mais m\u00eddia tem que jogar sempre.", "author_id": "1168533704244957190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207159137467011073"}], "in_reply_to_user_id": "1066450015424520192"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 98, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "id": "1207287241158123520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287241158123520"], "text": "RT @JamesPattoneus: En Chile los padres y genios perversos del activismo y #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allen\u2026", "author_id": "345049261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207286354079625221"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:12.000Z", "id": "1207287196463640576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287196463640576"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "1169080103332171777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:11.000Z", "id": "1207287190998224897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287190998224897"], "text": "A\u00f1os de pacto eclesi\u00e1stico en silencio mientras un cura de alto rango viol\u00f3 sistem\u00e1ticamente durante a\u00f1os a menores de edad y cuando se suicida lo velan en la misma iglesia donde perpetr\u00f3 esas horrorosidades.", "author_id": "1186641761659248643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207286835304644610"}], "in_reply_to_user_id": "1186641761659248643"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1207287177308180483", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287177308180483"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "author_id": "314805251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:10:30.000Z", "id": "1207287021737259009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287021737259009"], "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/aQBrywb1hv", "author_id": "1157110319732482048", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aQBrywb1hv", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/12/18/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores-2/", "display_url": "losaradio.com/2019/12/18/un-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/xnfTTzoxrn", "expanded_url": "https://twitter.com/ciihest_/status/1207283255168454657", "display_url": "twitter.com/ciihest_/statu\u2026"}]}, "id": "1207286837095665665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286837095665665"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA: \n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o:sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/xnfTTzoxrn", "author_id": "143275802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207283255168454657"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipse"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "Extin\u00e7\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Velozes e furiosos"}]}, "id": "1207286754065207296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286754065207296"], "text": "filmes de a\u00e7\u00e3o \n\u2022Onde est\u00e1 segunda \n\u2022Esquadr\u00e3o suicida \n\u2022Proxima parada: Apocalipse \n\u2022Extin\u00e7\u00e3o \n\u2022Velozes e furiosos (todos)\n\u2022fim do mundo \n\u2022007", "author_id": "1206620513088540675"}, {"created_at": "2019-12-18T13:09:16.000Z", "id": "1207286710356389888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286710356389888"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "138318433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:08:51.000Z", "id": "1207286605209190400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286605209190400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim kkkkk mto n\u00e9 \npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: sim k https://t.co/Xq5Tkseuxd", "author_id": "99591464", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xq5Tkseuxd", "expanded_url": "https://twitter.com/__ticooo/status/1207275903224623105", "display_url": "twitter.com/__ticooo/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0rCCjGJ9HC", "expanded_url": "https://mla.bs/07fd0ad2", "display_url": "mla.bs/07fd0ad2"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YSVcMPqFWF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1207284050697871360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSVcMPqFWF", "media_key": "3_1207284048130985984"}]}, "id": "1207286535973986305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286535973986305"], "text": "RT @Nerdbunker: James Gunn conversou com diretor de Esquadr\u00e3o Suicida original https://t.co/0rCCjGJ9HC https://t.co/YSVcMPqFWF", "author_id": "554429640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207284050697871360"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:07:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 78, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GQZE8IFLYu", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200", "display_url": "twitter.com/ferreterobat/s\u2026"}]}, "id": "1207286354079625221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286354079625221"], "text": "En Chile los padres y genios perversos del activismo y #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Guillier y Paulsen. Afortunadamente ya est\u00e1n ancianos y prontos al viaje final.... https://t.co/GQZE8IFLYu", "author_id": "820835133385216000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207134087867187200"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:07:14.000Z", "id": "1207286197007114240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286197007114240"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/ffzNaukRzO", "author_id": "1130901343340814336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207124753733029894"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ffzNaukRzO", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_luizaxx/status/1207124753733029894", "display_url": "twitter.com/ma_luizaxx/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:06:32.000Z", "id": "1207286023291637761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286023291637761"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "294757611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:06:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207286022620536835", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286022620536835"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "787550954656784384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:06:21.000Z", "id": "1207285976990670848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285976990670848"], "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/22UxWRMD2b v\u00eda @el_pais", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/22UxWRMD2b", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "author_id": "812060974098345986"}, {"created_at": "2019-12-18T13:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Fs3seFSOQG", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}]}, "id": "1207285960981012486", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285960981012486"], "text": "Meu Deus do C\u00e9u, temos q atentar p as rea\u00e7\u00f5es e mensagens q pessoas demonstram n estarem bem psicologicamente p evitar certos acontecimentos tipo este. Nem sei se o q digo tem l\u00f3gica p muitos, mas \u00e9 a minha vis\u00e3o.  Miseric\u00f3rdia! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/Fs3seFSOQG", "author_id": "360882805"}, {"created_at": "2019-12-18T13:05:20.000Z", "id": "1207285721079390211", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285721079390211"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "710640877836836864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:05:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207285701622059009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285701622059009"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "287029425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:04:34.000Z", "id": "1207285528200122368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285528200122368"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro \u274e\nfoi pego colando \u274e https://t.co/iwzhaGmDPK", "author_id": "801090659729965056", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/iwzhaGmDPK", "expanded_url": "https://t.co/iwzhaGmDPK", "display_url": "t.co/iwzhaGmDPK"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:04:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 153, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kFP8EmzL1e", "expanded_url": "https://ecu11.com/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "ecu11.com/cura-argentino\u2026"}]}, "id": "1207285500199022593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285500199022593"], "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores \nhttps://t.co/kFP8EmzL1e \n\nComparte0\nTweet\n\nEl sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por supuestos a...", "author_id": "2965956153"}, {"created_at": "2019-12-18T13:04:25.000Z", "id": "1207285487603453954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285487603453954"], "text": "@bifrustrada @NGHabana @Borges_Dante Kkkk \"sai\" n aguenta dois dias sem que eu te mande uma figurinha q j\u00e1 se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Borges_Dante", "id": "1147949272618455040"}]}, "author_id": "1554315966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207283310235463685"}], "in_reply_to_user_id": "1026595701982208001"}, {"created_at": "2019-12-18T13:03:45.000Z", "id": "1207285322297552896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285322297552896"], "text": "Soy una victima suicida, soy la copa, rota.", "author_id": "492806034"}, {"created_at": "2019-12-18T13:03:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "id": "1207285314601005057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285314601005057"], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "author_id": "144821679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:03:38.000Z", "id": "1207285292568330242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285292568330242"], "text": "J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "author_id": "1205310928859926528"}, {"created_at": "2019-12-18T13:02:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "id": "1207285083469733893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285083469733893"], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "author_id": "130379871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:01:41.000Z", "id": "1207284801553735680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284801553735680"], "text": "@HaddadDebochado Se falam isso sobre um homem que matou a m\u00e3e do filho dele, entregando o corpo aos c\u00e3es, ter algu\u00e9m defendendo um agressor n\u00e3o \u00e9 uma surpresa. https://t.co/78ALChq4jf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/78ALChq4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/RealAdry/status/1207284801553735680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78ALChq4jf", "media_key": "3_1207284796222824449"}]}, "author_id": "970337577831223296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278178605121542"}], "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633"}, {"created_at": "2019-12-18T13:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Gmj1592MLQ", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207284786005458946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284786005458946"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Gmj1592MLQ", "author_id": "363392386"}, {"created_at": "2019-12-18T13:01:20.000Z", "id": "1207284713381076992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284713381076992"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9JfENA9Y9K", "author_id": "1004021797430480897", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9JfENA9Y9K", "expanded_url": "https://twitter.com/carolx_ferreira/status/1207278434512187392", "display_url": "twitter.com/carolx_ferreir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:01:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "id": "1207284693672091649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284693672091649"], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "author_id": "345687432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:01:08.000Z", "id": "1207284660633579520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284660633579520"], "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/38YCEhynZk", "author_id": "1961075984", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38YCEhynZk", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 274, "end": 286, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "id": "1207284461009883136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284461009883136"], "text": "@samiabomfim Bolsonaro \u00e9  f\u00e3  do Che Guevara?\nFaz mo\u00e7\u00e3o  para Ditador?\n\nSe algum eleitor  seu,se der ao trabalho  de pesquisar ,quem mais matou  gays  na hist\u00f3ria, jamais votaria  num partido  comunista. \nVc engana  apenas  quem acha que a vida  se resume  \u00e0  1 hamb\u00farguer  @samiabomfim", "author_id": "1117967103036882944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206978625918177281"}], "in_reply_to_user_id": "27703690"}, {"created_at": "2019-12-18T13:00:07.000Z", "id": "1207284406567743489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284406567743489"], "text": "@patriciagamarra Lo m\u00e1s responsable es votar por el candidato o partido que realmente te convenza. La l\u00f3gica del mal menor nos trajo el segundo gobierno del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207283436949573633"}], "in_reply_to_user_id": "316946162"}, {"created_at": "2019-12-18T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKYTP3", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/za3iXRN1dG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207284378419642369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/za3iXRN1dG", "media_key": "3_1207155607662481408"}]}, "id": "1207284378419642369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284378419642369"], "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKYTP3 https://t.co/za3iXRN1dG", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-12-18T12:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207284288426840064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284288426840064"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "183039535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3101, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Queen"}, {"start": 139, "end": 164, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Another One Bites the Dust"}, {"start": 167, "end": 186, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "We Are the Champions"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Dont Stop me Now"}]}, "id": "1207284280797335552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284280797335552"], "text": "@BaJaozin eu conheci Bohemian em 2016 pelo trailer do Esquadr\u00e3o Suicida pq eu n\u00e3o pesquisava as m\u00fasicas do Queen, ouvia s\u00f3 a Killer Queen, Another One Bites the Dust, We Are the Champions, Dont Stop me Now e afins", "author_id": "4230546845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207281168317632512"}], "in_reply_to_user_id": "1122541684485705729"}, {"created_at": "2019-12-18T12:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0rCCjGJ9HC", "expanded_url": "https://mla.bs/07fd0ad2", "display_url": "mla.bs/07fd0ad2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YSVcMPqFWF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1207284050697871360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSVcMPqFWF", "media_key": "3_1207284048130985984"}]}, "id": "1207284050697871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284050697871360"], "text": "James Gunn conversou com diretor de Esquadr\u00e3o Suicida original https://t.co/0rCCjGJ9HC https://t.co/YSVcMPqFWF", "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-12-18T12:58:12.000Z", "id": "1207283924763852800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283924763852800"], "text": "@Tuices Al doce te suicida er Toto\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Tuices", "id": "2225805020"}]}, "author_id": "2988189641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206964661956075520"}], "in_reply_to_user_id": "2225805020"}, {"created_at": "2019-12-18T12:57:48.000Z", "id": "1207283825048530944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283825048530944"], "text": "@OS0rv3t3 vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OS0rv3t3", "id": "1035932262133587968"}]}, "author_id": "883500975302078465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207275075155775488"}], "in_reply_to_user_id": "1035932262133587968"}, {"created_at": "2019-12-18T12:57:06.000Z", "id": "1207283649563045888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283649563045888"], "text": "Tem uns @ que pra ficar junto... S\u00f3 sendo do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/gXXX7hz5EA", "author_id": "1151282212169494528", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gXXX7hz5EA", "expanded_url": "https://twitter.com/Noo56614782/status/1207283649563045888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXXX7hz5EA", "media_key": "16_1207283631498113024"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:56:01.000Z", "id": "1207283375058440197", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283375058440197"], "text": "\u0412 \u0422\u0430\u043c\u0431\u043e\u0432\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043e \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0413\u043b\u0435\u0431\u0430 \u0427\u0443\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 Telegram-\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b Mash\n\u041c\u041a\nhttps://t.co/b2JxzDr6Oi", "author_id": "2756230089", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/b2JxzDr6Oi", "expanded_url": "https://www.mk.ru/social/2019/12/18/smi-vozbuzhdeno-delo-o-dovedenii-do-suicida-vicegubernatora-tambovskoy-oblasti.html", "display_url": "mk.ru/social/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/social/2019/12/18/smi-vozbuzhdeno-delo-o-dovedenii-do-suicida-vicegubernatora-tambovskoy-oblasti.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:38.000Z", "id": "1207283279554056192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283279554056192"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705", "author_id": "1181401550633218048"}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:37.000Z", "id": "1207283274588012546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283274588012546"], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "author_id": "451524760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gH9H4jT7Xn", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_ealmeida/status/1207217005708894208", "display_url": "twitter.com/gabi_ealmeida/\u2026"}]}, "id": "1207283255168454657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283255168454657"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA: \n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o:sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: n sei\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o \nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/gH9H4jT7Xn", "author_id": "3202268278"}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "pinshi"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "ALV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaGilbertonaSoy", "id": "917209473047056386"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "JorgBlumen", "id": "240973813"}]}, "id": "1207283237703356417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283237703356417"], "text": "RT @LaGilbertonaSoy: @JorgBlumen Quien te viera.... que pinshi rom\u00e1ntico suicida mamon me salistes.#ALV", "author_id": "240973813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207194543692623872"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207283225447546881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283225447546881"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "1308441643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:16.000Z", "id": "1207283185299677187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283185299677187"], "text": "o padre abusou sexualmente VARIOS meninos\n\nse suicidou\n\ne agora vao fazer uma missa de homenagem???? mas que palhacada https://t.co/gpoiTz4hai", "author_id": "54291160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/gpoiTz4hai", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:54:27.000Z", "id": "1207282980051443713", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282980051443713"], "text": "@Kataklinsmann @Specialcla @docbila74 @LucaBilla S\u00ec, si suicida la pizza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kataklinsmann", "id": "391449482"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Specialcla", "id": "2163071005"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "LucaBilla", "id": "2873823887"}]}, "author_id": "385467246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282260359204864"}], "in_reply_to_user_id": "391449482"}, {"created_at": "2019-12-18T12:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "id": "1207282927165476864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282927165476864"], "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "author_id": "158007051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 235, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tiringacrf", "id": "1176661475022258176"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Wil_p14", "id": "1196887845975330816"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "A_sensatez", "id": "1187542269131448321"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "leosilva_182", "id": "851286649"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "murilotrombini2", "id": "760162662554734593"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "murilocoritiba", "id": "48458017"}]}, "id": "1207282778020159490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282778020159490"], "text": "@tiringacrf @Wil_p14 @A_Sensatez @leosilva_182 @murilotrombini2 @igormilgraus @gui__zanoni @murilocoritiba O seu matou uma mulher, juntamente com o amigo, a escondeu, e se eu n\u00e3o me engano ainda est\u00e1 preso, o seu ex jogador (Vagner Love) posou pra foto com armas, e ia pra festa de traficante", "author_id": "236028506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207281615552098304"}], "in_reply_to_user_id": "1176661475022258176"}, {"created_at": "2019-12-18T12:53:22.000Z", "id": "1207282708977737728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282708977737728"], "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "author_id": "987147511809892352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:52:21.000Z", "id": "1207282452215029765", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282452215029765"], "text": "Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/eKFfCMgOsR", "author_id": "304536586", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/eKFfCMgOsR", "expanded_url": "https://lanoriainformativa.com/2019/12/18/un-sacerdote-encausado-por-abusos-a-menores-se-suicida/", "display_url": "lanoriainformativa.com/2019/12/18/un-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:52:05.000Z", "id": "1207282386842607617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282386842607617"], "text": "RT @assophis: O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "assophis", "id": "1168952181086724098"}]}, "author_id": "1511772570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207001606195204096"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YA1VXVcDwx", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207282339941888007", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282339941888007"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/YA1VXVcDwx", "author_id": "470556574"}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ordago13", "id": "101207862"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "FrasesRobe", "id": "368904060"}]}, "id": "1207282274468814851", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282274468814851"], "text": "@ordago13 @FrasesRobe Tango suicida", "author_id": "703631907247038464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234089985695744"}], "in_reply_to_user_id": "101207862"}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "id": "1207282255716081665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282255716081665"], "text": "Parece ser que est\u00e1 gustando el \u00faltimo v\u00eddeo que sub\u00ed, tiene el % de retenci\u00f3n m\u00e1s alto del canal\n\nSi quer\u00e9is saber qu\u00e9 es el gen suicida y qu\u00e9 tiene que ver con el c\u00e1ncer y el virus del herpes, este es vuestro video\n\n\u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz", "author_id": "82646716"}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207282195418636288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282195418636288"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "447000932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perezmaxi", "id": "167564079"}]}, "id": "1207282161906278400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282161906278400"], "text": "RT @perezmaxi: La iglesia homenajea al cura ped\u00f3filo y suicida Eduardo Lorenzo! Indignaci\u00f3n de los vecinos... parece que algunos delitos no\u2026", "author_id": "190820229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274444101697537"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:08.000Z", "id": "1207282146139873281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282146139873281"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "529575331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:50:15.000Z", "id": "1207281922755497984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281922755497984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "lettera"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "Roma"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "soldatessa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UMfJ5haNsx", "expanded_url": "https://www.labussolanews.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-quindici-pagine/", "display_url": "labussolanews.it/2019/12/18/sol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.labussolanews.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-quindici-pagine/"}]}, "text": "Soldatessa suicida: i motivi in una lettera di quindici pagine. #lettera #Roma #soldatessa https://t.co/UMfJ5haNsx", "author_id": "1136221078832001024"}, {"created_at": "2019-12-18T12:49:36.000Z", "id": "1207281758170947592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281758170947592"], "text": "Hombre hiere a su esposa con un azad\u00f3n y luego se suicida - https://t.co/AK8v3c8G9I\n\nSeguridad, Videos - https://t.co/kTjg1O9qoV", "author_id": "28764661", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AK8v3c8G9I", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-6wbz", "display_url": "wp.me/pi3H1-6wbz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kTjg1O9qoV", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1207281758170947592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTjg1O9qoV", "media_key": "3_1207281755088183301"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:48:59.000Z", "id": "1207281605573857286", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281605573857286"], "text": "\u00bfLa Iglesia acepta al suicida?...Ufff me qued\u00e9 en el siglo pasado!! Pens\u00e9 que lo consideraban pecado y bla bla...Me molesta en el caso del cura pedofilo, pero para el reto, me parece bien que cada uno elija como vivir o morir.", "author_id": "164440463"}, {"created_at": "2019-12-18T12:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1207281403664228352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281403664228352"], "text": "Foda mano, o cara fez um desabafo em live no insta e se suicidou ao vivo", "author_id": "360748467"}, {"created_at": "2019-12-18T12:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4032, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanjeStark", "id": "128669495"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Kei_loveshinya", "id": "280043964"}]}, "id": "1207281273904996352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281273904996352"], "text": "@JuanjeStark @RunKenobi @Kei_loveshinya - Dr. Manhattan, todos sabemos de \u00e9l, pero lo conocemos?\n- Thanos ten\u00eda raz\u00f3n, el monogr\u00e1fico\n- El desprop\u00f3sito del escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "269792655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207279620552380416"}], "in_reply_to_user_id": "128669495"}, {"created_at": "2019-12-18T12:47:31.000Z", "id": "1207281235422306304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281235422306304"], "text": "Que cunda el ejemplo \n.Un sacerdote argentino se suicida tras ser acusado por abusos sexuales https://t.co/EGWZxAIt6G v\u00eda @sport", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 128, "username": "sport", "id": "19343904"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EGWZxAIt6G", "expanded_url": "https://www.sport.es/es/noticias/fuera-de-juego/sacerdote-argentino-suicida-tras-ser-acusado-por-abusos-sexuales-7779477", "display_url": "sport.es/es/noticias/fu\u2026"}]}, "author_id": "1499028637"}, {"created_at": "2019-12-18T12:47:10.000Z", "id": "1207281147580944385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281147580944385"], "text": "me ha entrada el instinto suicida que ten\u00eda con 13 a\u00f1os y ah\u00ed estaba todos los d\u00edas cort\u00e1ndome las venas so dpm socio", "author_id": "851420109528862720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207280960619909120"}], "in_reply_to_user_id": "851420109528862720"}, {"created_at": "2019-12-18T12:46:30.000Z", "id": "1207280981138386944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280981138386944"], "text": "Leeesss goooo, 0/3 por ahora LEESSS GOOOO, aLgUiEn sE sUiCiDa CoNMig0?", "author_id": "924686888446906369"}, {"created_at": "2019-12-18T12:46:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207280914432180224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280914432180224"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "66703893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:45:57.000Z", "id": "1207280842713817088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280842713817088"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "18111004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:45:27.000Z", "id": "1207280717396361218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280717396361218"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: nem \u274c https://t.co/RCB387JJ4S", "author_id": "1019035041358401543", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/RCB387JJ4S", "expanded_url": "https://t.co/RCB387JJ4S", "display_url": "t.co/RCB387JJ4S"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:45:03.000Z", "id": "1207280616816988160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280616816988160"], "text": "A claro matou meu chip por uma semana\nAgora voltou como se eu tivesse acabado de me cadastrar me dando boas vindas\nN\u00e3o tenho nenhuma promo\u00e7\u00e3o ativa mais\nAmada???", "author_id": "846912909162823680"}, {"created_at": "2019-12-18T12:44:50.000Z", "id": "1207280559174623233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280559174623233"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/gfc98mlWL1", "author_id": "4892301897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207201711879839744"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/gfc98mlWL1", "expanded_url": "https://twitter.com/liz_vincler/status/1207201711879839744", "display_url": "twitter.com/liz_vincler/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:44:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Elena Walsh"}]}, "id": "1207280494645256193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280494645256193"], "text": "Se suicida un cura acusado de abuso a menores por m\u00e1s de 30 a\u00f1os.\nLe hacen una misa de despedida.\n\nLlego el reino del rev\u00e9s de que tanto hablo Mar\u00eda Elena Walsh.", "author_id": "82373305"}, {"created_at": "2019-12-18T12:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207280469965975552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280469965975552"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "164131311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:43:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207280149470863360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280149470863360"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "2314350080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fi1PuA5SUn", "expanded_url": "https://cnn.it/36RooLb", "display_url": "cnn.it/36RooLb"}]}, "id": "1207280130516770820", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280130516770820"], "text": "Se suicida cura acusado de abuso de menores en La Plata https://t.co/fi1PuA5SUn", "author_id": "231845807"}, {"created_at": "2019-12-18T12:43:00.000Z", "id": "1207280099860664322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280099860664322"], "text": "@Knesix Seguro se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}]}, "author_id": "833202396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207077203118346241"}], "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274"}, {"created_at": "2019-12-18T12:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207280047779958785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280047779958785"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "92657652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:42:23.000Z", "id": "1207279943727689729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279943727689729"], "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}, "author_id": "430229102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Marilene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SophiePieretti", "id": "963320689"}]}, "id": "1207279860516831233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279860516831233"], "text": "@Lets_Dex @SophiePieretti se isso for PIADA  \u00e9 de EXTREMO MAL GOSTO , quem ser\u00e1 que matou Marilene , coloqu3 junto quem ser que    agrediu   sem   motivo   algum  a mulher da foto ???", "author_id": "3105926001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207105281056018432"}], "in_reply_to_user_id": "172572824"}, {"created_at": "2019-12-18T12:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207279823934152704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279823934152704"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "239337558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Leizper", "id": "919353739089272833"}]}, "id": "1207279771324948480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279771324948480"], "text": "@Leizper O ricardo ta se redescobrindo e se superando. \nJa o rica... nao sei nem se ele se matou", "author_id": "1007383486091669505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278752134246401"}], "in_reply_to_user_id": "919353739089272833"}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "francovitu", "id": "2789793464"}]}, "id": "1207279535789674496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279535789674496"], "text": "@francovitu S\u00f3 iria ter certeza se ela morresse, n\u00e9? E ainda assim, capaz de duvidar que foi o agressor que matou.\n\nPelo amor de Deus... E a \u00fanica falta de desonestidade aqui \u00e9 a sua. Que o lado do torcedor cega o lado humano!\n\nPassar bem", "author_id": "795954259053395968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207279106355793926"}], "in_reply_to_user_id": "2789793464"}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:25.000Z", "id": "1207279448418144256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279448418144256"], "text": "@pirraceira @monickcamargo E ainda tem gente que diz \" MATOU PQ ELA N DENUNCIOU LOGO\" sendo que n\u00e3o adianta essa merda pq eles n\u00e3o se intimidam mais com NADAAA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pirraceira", "id": "391035272"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "monickcamargo", "id": "885749757951574016"}]}, "author_id": "739282606248873984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207277536922816512"}], "in_reply_to_user_id": "391035272", "geo": {"place_id": "23cec15b15edb730"}}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:17.000Z", "id": "1207279414209327111", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279414209327111"], "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "author_id": "95217117", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:39:56.000Z", "id": "1207279327236251655", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279327236251655"], "text": "@dessareboucas Se ele que matou conseguiu, acha mesmo que o que socou n\u00e3o vai conseguir?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dessareboucas", "id": "4488440908"}]}, "author_id": "308550252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278743372402689"}], "in_reply_to_user_id": "715204957"}, {"created_at": "2019-12-18T12:39:48.000Z", "id": "1207279295254745088", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279295254745088"], "text": "Ljudi, ja evo tri dana samo premje\u0161tam stvari s jedne gomile na drugu, bacio sam 20 punih kesa, a haos po stanu je sve ve\u0107i, pla\u0161im se suicida", "author_id": "548403897"}, {"created_at": "2019-12-18T12:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlangasOK", "id": "235740249"}]}, "id": "1207279267802996737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279267802996737"], "text": "RT @CarlangasOK: El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera des\u2026", "author_id": "1897519646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207278119280939008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:39:07.000Z", "id": "1207279120956248069", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279120956248069"], "text": "DIOS M\u00cdO https://t.co/AThLZQrHTl", "author_id": "1063821243416231941", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/AThLZQrHTl", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:37:48.000Z", "id": "1207278790180769793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278790180769793"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/VYJpdLe2nU", "author_id": "890230620466671616", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VYJpdLe2nU", "expanded_url": "https://t.co/VYJpdLe2nU", "display_url": "t.co/VYJpdLe2nU"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:37:30.000Z", "id": "1207278714347651072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278714347651072"], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1975910442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:37:27.000Z", "id": "1207278702939295745", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278702939295745"], "text": "RT @HilfeDepression: Hilfe bei Depression RT @HayaatPk: A helpline is going to be introduced in Chitral to help people living or fighting w\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HilfeDepression", "id": "986154291164532736"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "HayaatPk", "id": "875742207629709312"}]}, "author_id": "875742207629709312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274825150021632"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:37:18.000Z", "id": "1207278663345016832", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278663345016832"], "text": "RT @RamonMLGA: https://t.co/Gtv2IlXmuk", "author_id": "209303461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274084532457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207278536534503424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278536534503424"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "author_id": "3431965715", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207278329868509195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278329868509195"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "author_id": "3070270094", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Material defectuoso"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rbtjYHEmj4", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}]}, "id": "1207278287577333761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278287577333761"], "text": "Seg\u00fan muchos el peor disco de extremoduro \"Material defectuoso\" pero es imposible no conmoverse con \"Tango suicida\". \"Ya todo el a\u00f1o me hace da\u00f1o y vuelvo a llevar a patadas con la primavera\" https://t.co/rbtjYHEmj4", "author_id": "213363053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278282955202560"}], "in_reply_to_user_id": "213363053"}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "id": "1207278119280939008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278119280939008"], "text": "El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera descarada toda la vida. \nBasta de dogmas.", "author_id": "235740249"}, {"created_at": "2019-12-18T12:34:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.2895, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}]}, "id": "1207278006827393025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278006827393025"], "text": "Se s\u00e3o a favor de penas pesadas para estrupadores e agressores. QUEM MATOU MARIELE? Ali\u00e1s e todas as mortes nas favelas? Porque mulheres continuam sendo estupradas e homens cumprindo em liberdade? Porque continuamos sendo mortas?", "author_id": "801842787255779328"}, {"created_at": "2019-12-18T12:33:25.000Z", "id": "1207277687070449669", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277687070449669"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/AbRe56jebM", "author_id": "1039458692", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AbRe56jebM", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:33:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Grave"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mascotas_center", "id": "272958989"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8ugLsL9sVr", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesix/status/1207077203118346241", "display_url": "twitter.com/Knesix/status/\u2026"}]}, "id": "1207277663758540800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277663758540800"], "text": "RT @mascotas_center: Grave se lleva a unos cuantos y luego se suicida https://t.co/8ugLsL9sVr", "author_id": "58329206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144598763704322"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:33:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 15, "end": 35, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "Arzobispo de La Plata"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MYXhMev1Yh", "expanded_url": "https://twitter.com/felipe_sola/status/1207023681630806017", "display_url": "twitter.com/felipe_sola/st\u2026"}]}, "id": "1207277656418463747", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277656418463747"], "text": "Felipe, hoy el Arzobispo de La Plata hace \"misa\" por el violador suicida Lorenzo.\n\nNo te parece que es hora de dejar de mantenerlos, saludarlos y repudiar al Vaticano,  estado independiente,  por permitir que uno de sus ministros en nuestro pa\u00eds honre a un ped\u00f3filo y pederasta ? https://t.co/MYXhMev1Yh", "author_id": "333236636", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207023681630806017"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:33:09.000Z", "id": "1207277622268444673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277622268444673"], "text": "Un cura se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/9xh1lVx7n9 v\u00eda @antenanoticias", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "antenanoticias", "id": "148108813"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9xh1lVx7n9", "expanded_url": "https://www.antenanoticias.com.mx/index.php/2019/12/18/un-cura-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "antenanoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}]}, "author_id": "148108813"}, {"created_at": "2019-12-18T12:32:04.000Z", "id": "1207277347826745344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277347826745344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula:  \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque:  \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f https://t.co/19j9fzlwgK", "author_id": "1051165066517762049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207250599064064000"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/19j9fzlwgK", "expanded_url": "https://twitter.com/VesgoDefinido/status/1207250599064064000", "display_url": "twitter.com/VesgoDefinido/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 277, "probability": 0.44, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jZ4vkuXvGr", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoSpfc/status/1207251880184815616", "display_url": "twitter.com/MinutoSpfc/sta\u2026"}]}, "id": "1207277279954554880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277279954554880"], "text": "teve o maluco que ficou preso durante anoss, pq matou a mulher, esquartejou e deu pros cachorro comer. Maluco foi solto, teve f\u00e3 na porta do pres\u00eddio esperando ele e j\u00e1 saiu com contrato fechado.\n C\u00eas acha mesmo, que essa agress\u00e3o a\u00ed vai acabar com a carreira dele? SE LIGA \u00c9 BR https://t.co/jZ4vkuXvGr", "author_id": "1137943538870759424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207251880184815616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:31:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1207277278406881281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277278406881281"], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "author_id": "982064707757576192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:31:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00edn\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "BR"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "CINCUN"}]}, "id": "1207277141706100740", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277141706100740"], "text": "@SuinoNojento Su\u00edn\u00e3o, voc\u00ea matou a charada\nParem a internet\nJorge Jesus \u00e9 uma mentira\nSe reparar, nos 25 jogos invicto no BR, no 5x0 contra o Gr\u00eamio, no t\u00edtulo da Libertadores ele fica feliz porque n\u00e3o acreditava\nSe rodar \"CINCUN\" ao contr\u00e1rio, ele diz \"foi tudo sorte\"\nO tempo vai mostrar", "author_id": "18245058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207047709208858627"}], "in_reply_to_user_id": "834410781051650048"}, {"created_at": "2019-12-18T12:30:12.000Z", "id": "1207276876529618945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276876529618945"], "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/ggILkuA8Ov v\u00eda @sotecomp", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 112, "username": "SOTECOMP", "id": "144909245"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ggILkuA8Ov", "expanded_url": "http://borealtelevision.com/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "borealtelevision.com/un-cura-argent\u2026"}]}, "author_id": "988482209022652416"}, {"created_at": "2019-12-18T12:29:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1dtrHDp3CW", "expanded_url": "https://twitter.com/SPFCDaDecepcao/status/1207246098106073090", "display_url": "twitter.com/SPFCDaDecepcao\u2026"}]}, "id": "1207276808518950916", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276808518950916"], "text": "Rlx meu querido com essa merda de justi\u00e7a, se o goleiro bruno recebeu propostas E OLHA Q ELE MATOU, vc n vai ficar sem emprego nao, o que n\u00e3o falta \u00e9 gente suja como vc nesse mundo, q s\u00f3 pensa em si mesmo, so pensa em dinheiro e carreira https://t.co/1dtrHDp3CW", "author_id": "3063635680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207246098106073090"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:29:49.000Z", "id": "1207276782908514305", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276782908514305"], "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/yLjeltB141", "author_id": "1145595561569071104", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/yLjeltB141", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/soldatessa-suicida-roma-lasciato-lettera-pagine_2a4cE5bJNGV4N182omimfP.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:29:11.000Z", "id": "1207276623571144704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276623571144704"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1139221333001347074"}, {"created_at": "2019-12-18T12:29:01.000Z", "id": "1207276580374024192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276580374024192"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qEoTPD2Xlf", "author_id": "1142195400801230848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207152643367407616"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qEoTPD2Xlf", "expanded_url": "https://twitter.com/ovxlentim/status/1207152643367407616", "display_url": "twitter.com/ovxlentim/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:27:51.000Z", "id": "1207276286361640966", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276286361640966"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "2943901221"}, {"created_at": "2019-12-18T12:27:42.000Z", "id": "1207276249548283905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276249548283905"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5Nos5VE7gC", "author_id": "1151956328593678345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207272618719621120"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5Nos5VE7gC", "expanded_url": "https://twitter.com/cordeliaamp/status/1207272618719621120", "display_url": "twitter.com/cordeliaamp/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:27:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "id": "1207276132195799043", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207276132195799043"], "text": "RT @DilaComments: Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do\u2026", "author_id": "189155084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207264342573535234"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:26:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207275847381590017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275847381590017"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "298985034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:25:46.000Z", "id": "1207275761088057344", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275761088057344"], "text": "ese tailwhip suicida \ud83e\udd2f https://t.co/U7bPRvnOrO", "author_id": "1022163476687532033", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/U7bPRvnOrO", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1207129315600732162", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:25:44.000Z", "id": "1207275754406522880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275754406522880"], "text": "Bombista suicida https://t.co/g8eDE7ecMH", "author_id": "1080965813140631553", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/g8eDE7ecMH", "expanded_url": "https://twitter.com/CunhaBeats/status/1207089362846044160", "display_url": "twitter.com/CunhaBeats/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}}, {"created_at": "2019-12-18T12:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perezmaxi", "id": "167564079"}]}, "id": "1207275684097335301", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275684097335301"], "text": "RT @perezmaxi: La iglesia homenajea al cura ped\u00f3filo y suicida Eduardo Lorenzo! Indignaci\u00f3n de los vecinos... parece que algunos delitos no\u2026", "author_id": "184668487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274444101697537"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:25:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EqYPQrskzI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "id": "1207275574475005953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275574475005953"], "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/EqYPQrskzI", "author_id": "2270718426"}, {"created_at": "2019-12-18T12:24:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EGHIsTpDFH", "expanded_url": "https://cnn.it/36RooLb", "display_url": "cnn.it/36RooLb"}]}, "id": "1207275346082619394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275346082619394"], "text": "Se suicida cura acusado de abuso de menores en La Plata https://t.co/EGHIsTpDFH", "author_id": "131975783"}, {"created_at": "2019-12-18T12:23:38.000Z", "id": "1207275225131433984", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275225131433984"], "text": "RT @RamonMLGA: https://t.co/Gtv2IlXmuk", "author_id": "1744653528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274084532457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "SuperManagerKIA"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "SuperManagerKIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "supermanagerkia", "id": "1295703969382240256"}]}, "id": "1207275005022801920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275005022801920"], "text": "RT @SuperManagerKIA: \"Nunca me quito en el #SuperManagerKIA. El a\u00f1o que estuve lesionado te puedes imaginar c\u00f3mo acab\u00e9...\"\n\nLa t\u00e1ctica suic\u2026", "author_id": "42856346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206905882367463426"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "id": "1207274863519506432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274863519506432"], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "3126731224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:22:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}]}, "id": "1207274859002241024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274859002241024"], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "author_id": "466931021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Chitral"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "HayaatPk", "id": "875742207629709312"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/WHjJpCtCwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1207274670279581696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "id": "1207274825150021632", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274825150021632"], "text": "Hilfe bei Depression RT @HayaatPk: A helpline is going to be introduced in Chitral to help people living or fighting with severe depression or suicida\u2026 https://t.co/WHjJpCtCwQ", "author_id": "986154291164532736"}, {"created_at": "2019-12-18T12:21:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5159, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaRonilson", "id": "2399620655"}]}, "id": "1207274719956918272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274719956918272"], "text": "RT @SaRonilson: Rapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram\nNa \u00faltima sexta-feira, MC Mineiro havia comemorado seu aniver\u2026", "author_id": "395031080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207274279013900288"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "id": "1207274444101697537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274444101697537"], "text": "La iglesia homenajea al cura ped\u00f3filo y suicida Eduardo Lorenzo! Indignaci\u00f3n de los vecinos... parece que algunos delitos nos le molestan a Dios!", "author_id": "167564079"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:53.000Z", "id": "1207274282373537792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274282373537792"], "text": "@luizzmnz @VascainoOficial Ele que acabou com  a pr\u00f3pria vida e com a carreira dele, nao ela. Ele agrediu ela", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "VascainoOficial", "id": "2183331523"}]}, "author_id": "821344452417646592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270829878317057"}], "in_reply_to_user_id": "1118118892692496385"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SMj8l1yhIu", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "id": "1207274279013900288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274279013900288"], "text": "Rapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram\nNa \u00faltima sexta-feira, MC Mineiro havia comemorado seu anivers\u00e1rio de 23 anos\n\nhttps://t.co/SMj8l1yhIu", "author_id": "2399620655"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:10.000Z", "id": "1207274103209676801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274103209676801"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NACIONALES"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qaKau4MN0P", "expanded_url": "https://bit.ly/36LtacR", "display_url": "bit.ly/36LtacR"}]}, "text": "#NACIONALES el cura estaba implicado en casos de abusos cometidos entre 1990 y 2008, cuyas v\u00edctimas eran adolescentes de entre 13 y 15 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/qaKau4MN0P", "author_id": "2792707770"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:09.000Z", "id": "1207274099099107329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274099099107329"], "text": "Pra quem n\u00e3o vai ler a mat\u00e9ria...\n\nO padrasto se matou... Pulou da janela assim q jogou a crian\u00e7a.\nEstava vis\u00edvelmente em surto.\n\nA m\u00e3e namorava com ele fazia 8 meses, sabia dos seus \"problemas mentais\" \n\nO pai brigava pela guarda ha 1 ano e meio.", "author_id": "2699155660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207268485291814912"}], "in_reply_to_user_id": "2699155660"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:06.000Z", "id": "1207274084532457472", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274084532457472"], "text": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "author_id": "2933659835", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:18:20.000Z", "id": "1207273890541686784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273890541686784"], "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "Calumnear"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "text": "@PCdeChile @KarolCariola #Calumnear\nyo calumneo\nt\u00fa calumneas\n\u00e9l calumnea\nnosotros calumneamos\n\n*Se suicida el diccionario*", "author_id": "78752425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207106725154893824"}], "in_reply_to_user_id": "1104021420"}, {"created_at": "2019-12-18T12:17:33.000Z", "id": "1207273693929447424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273693929447424"], "text": "RT @Fen_church: Banche.\nQuando tocca a te \u00e8 \"lo Stato deve aiutarci, la gente si suicida\"\nQuando tocca agli altri \u00e8 \" Vergogna, aiutano i b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fen_church", "id": "14413296"}]}, "author_id": "23460272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207203109187006464"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:16:34.000Z", "id": "1207273445978968064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273445978968064"], "text": "@maite_chile @Carabdechile @PDI_CHILE Buenismo &amp; cobard\u00eda, mezcla suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maite_chile", "id": "128317655"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "author_id": "479808253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207112502728900608"}], "in_reply_to_user_id": "128317655"}, {"created_at": "2019-12-18T12:16:13.000Z", "id": "1207273359718932482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273359718932482"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/VyheKTSVjX", "author_id": "3997847189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/VyheKTSVjX", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:15:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.646, "type": "Place", "normalized_text": "eutan\u00e1sia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilvaFran25", "id": "869714919167492096"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "euphoria_heavy", "id": "1066080241356017664"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "heartisgomez", "id": "1243035163925364736"}]}, "id": "1207273252504125442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273252504125442"], "text": "@SilvaFran25 @DesistoAffs @euphoria_heavy @heartisgomez Ele n\u00e3o se matou, optou pela eutan\u00e1sia pra acabar com seu sofrimento. N\u00e3o vejo como suic\u00eddio", "author_id": "436980281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207271030684889088"}], "in_reply_to_user_id": "869714919167492096"}, {"created_at": "2019-12-18T12:15:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zackmonday", "id": "39237420"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "SavannaStone01", "id": "872959632465178628"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "holidead", "id": "1473886320"}]}, "id": "1207273232467943426", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273232467943426"], "text": "RT @zackmonday: Hell yeah @SavannaStone01 came out like a house of fire against @holidead and scored with a bad ass Tope Suicida. #Warrior7", "author_id": "872959632465178628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207168809376698369"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:15:26.000Z", "id": "1207273161257082880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273161257082880"], "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores.\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante  aceptara que fue v\u00edctima del religioso.\nhttps://t.co/Nss6vJLnzh", "author_id": "127091958", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Nss6vJLnzh", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:14:15.000Z", "id": "1207272862194765825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272862194765825"], "text": "@OrdemQuestao @BolsonaroSP E quem chega com esses papos ? S\u00f3 se for os extremistas que existem de ambos os lados. Pq na direita normal n\u00e3o tem isso. Isso \u00e9 loucura, assim como louvar o comunismo que matou milh\u00f5es. Loucura total.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrdemQuestao", "id": "1195825142510821382"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "195631272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207268104935542787"}], "in_reply_to_user_id": "1195825142510821382", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}}, {"created_at": "2019-12-18T12:14:00.000Z", "id": "1207272800265785345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272800265785345"], "text": "@KarlaCalle @LaResistenciaR2 Los que viven de los negociados turbios del suicida son sus familiares y la c\u00fapula de la banda. Viven la vida de ricos y famosos. Y esos mercenarios no pod\u00edan ser m\u00e1s rochosos. Pagados con loncheras seguramente...\ud83e\udd2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}]}, "author_id": "1051770983047155712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207179407397396480"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-12-18T12:13:50.000Z", "id": "1207272760508112896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272760508112896"], "text": "@marianodewilde Por la altura de ambos, no estoy llorando. Dije duro grupo no dije suicida ni que queda afuera, afloja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianodewilde", "id": "149915295"}]}, "author_id": "176070788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270295020752901"}], "in_reply_to_user_id": "149915295"}, {"created_at": "2019-12-18T12:13:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207272740044132353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272740044132353"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "258538915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:13:17.000Z", "id": "1207272618719621120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272618719621120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/C4I12QnXxo", "author_id": "397585756", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/C4I12QnXxo", "expanded_url": "https://twitter.com/lixodamae/status/1207267315965927428", "display_url": "twitter.com/lixodamae/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:13:11.000Z", "id": "1207272593780285442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272593780285442"], "text": "RT @agimediata: Matou a charada / quando permanecem enrustidas / \u00e9 impl\u00edcito que se filiam ao reduto da nazibicharada\ud83e\udd23Pum Fui https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agimediata", "id": "136040782"}]}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206919639206375425"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos_argello", "id": "171758454"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "theworIdender", "id": "3376843557"}]}, "id": "1207272188446937088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272188446937088"], "text": "@marcos_argello @theworIdender Esquadr\u00e3o suicida nunca teve potencial", "author_id": "39249414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207272079319584768"}], "in_reply_to_user_id": "171758454"}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:25.000Z", "id": "1207272150689886209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272150689886209"], "text": "@lauar_tarik @jornalextra Ele se matou... Mas a decis\u00e3o de morar com o namorado foi da m\u00e3e q sabia q ele tinha \"problemas psiqui\u00e1tricos\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauar_tarik", "id": "2512998303"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "2699155660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207269122125504513"}], "in_reply_to_user_id": "2512998303"}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:22.000Z", "id": "1207272136609587200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272136609587200"], "text": "Cuando se te suicida la ultima neurona que te funcionaba. https://t.co/jwOI1g2ElR", "author_id": "215848469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207256364394930177"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/jwOI1g2ElR", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1207256364394930177", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Cole"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "P0401", "id": "144677637"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "Rodro_1924", "id": "1144136000"}]}, "id": "1207272093072723968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272093072723968"], "text": "@P0401 @Rodro_1924 Imagino a Michael Cole gritando \"Spear!!! Spear!!! Spear!!!\" O a Mauro Ranallo diciendo \"Tope Suicida\" (?)", "author_id": "272108608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270222996082689"}], "in_reply_to_user_id": "144677637"}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:08.000Z", "id": "1207272079319584768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272079319584768"], "text": "@theworIdender @faccio_matheus Potencial at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tinha. Quem lembra aquele trailer? Eles tentaram trabalhar gera\u00e7\u00e3o y e millenial s\u00f3 q mataram todo mundo errado e sem necessidade das mortes tb. Se fosse algo trabalhando um imp\u00e9rio como o s\u00e9c XXI (imagina imperio das fake news) seria top", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "theworIdender", "id": "3376843557"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "faccio_matheus", "id": "39249414"}]}, "author_id": "171758454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270880885321728"}], "in_reply_to_user_id": "3376843557"}, {"created_at": "2019-12-18T12:09:53.000Z", "id": "1207271763580731393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271763580731393"], "text": "@Carlos82910103 @jornalextra Se matou...\nMas a m\u00e3e continua viva.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "2699155660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207269006975082496"}], "in_reply_to_user_id": "1206677968623489025"}, {"created_at": "2019-12-18T12:09:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3409, "type": "Place", "normalized_text": "AF"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1207271651328561154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271651328561154"], "text": "A ver\n\nTe\u00f3ricamente sufriste 4 a\u00f1os a MM porque no llegabas a fin de mes.\n\nEntonces, para solucionarlo..\n\nVotaste a AF para que te llene la heladera.\n\nAhora sab\u00e9s que con Alberto se te va a pasar el hambre xq los muertos no comen.\n\nDecime una cosita, vos sos boludo suicida o qu\u00e9?", "author_id": "593922434"}, {"created_at": "2019-12-18T12:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}]}, "id": "1207271606684393478", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271606684393478"], "text": "pior disso td \u00e9 q a gnt sabe q vai acabar saindo impune,o exemplo disso \u00e9 o goleiro bruno,ele sequestrou e matou a mulher,MATOU,e msm assim hj t\u00e1 vivendo como se nd tivesse acontecido,foi at\u00e9 contratado dnv. j\u00e1 \u00e9 meio \u00f3bvio q o jean vai sair impune,daqui uns dias vao esquecer.", "author_id": "1098095357106507776"}, {"created_at": "2019-12-18T12:08:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1207271416854466560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271416854466560"], "text": "@Mauriciomulder El Apra nunca muere jajaja se suicida", "author_id": "1087766253341687809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-12-18T12:07:57.000Z", "id": "1207271278341701633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271278341701633"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705(convidado a se retirar, n\u00e3o expulso)\naluno destaque: \u274c(s\u00f3 no Senai)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nUm aluno normal https://t.co/ZuPILkVcHs", "author_id": "751171868128841728", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ZuPILkVcHs", "expanded_url": "https://t.co/ZuPILkVcHs", "display_url": "t.co/ZuPILkVcHs"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:07:51.000Z", "id": "1207271251426861058", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271251426861058"], "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "author_id": "730116701589753857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:07:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "id": "1207271112855433216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271112855433216"], "text": "RT @DilaComments: Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do\u2026", "author_id": "1014270609998663681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207264342573535234"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:07:15.000Z", "id": "1207271102394904577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271102394904577"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "author_id": "2259291457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:06:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vinheteiro", "id": "118279172"}]}, "id": "1207270887642284032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270887642284032"], "text": "@Vinheteiro Bossa Nova \u00e9 a trilha sonora perfeita para um suicida! Bossa Nova \u00e9 puro des\u00e2nimo...\u00e9 uma musica chata pra cassete!!!", "author_id": "1526417304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207228474223497217"}], "in_reply_to_user_id": "118279172"}, {"created_at": "2019-12-18T12:06:11.000Z", "id": "1207270835465183232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270835465183232"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "author_id": "2225147748"}, {"created_at": "2019-12-18T12:04:57.000Z", "id": "1207270522381357058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270522381357058"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria\u274c\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u274c", "author_id": "1097670580827029505"}, {"created_at": "2019-12-18T12:04:24.000Z", "id": "1207270387131801602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270387131801602"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 \nmatou aula: j\u00e1 \nexpulso de sala: j\u00e1 \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sla porra\ndiretoria: j\u00e1 \nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: oh kkk ja\nfoi pego colando: j\u00e1 https://t.co/9XIUuUZqav", "author_id": "2843227937", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9XIUuUZqav", "expanded_url": "https://t.co/9XIUuUZqav", "display_url": "t.co/9XIUuUZqav"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:04:07.000Z", "id": "1207270312691273728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270312691273728"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nQue vida escolar mixuruca https://t.co/2FkHOYGcEA", "author_id": "3045125619", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207136680202919937"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2FkHOYGcEA", "expanded_url": "https://twitter.com/zBunne/status/1207136680202919937", "display_url": "twitter.com/zBunne/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:03:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}]}, "id": "1207270230927511552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270230927511552"], "text": "'Se trata de una fuerte suicida. Es una hermandad. Tengo que estar dispuesta por fin. Morir por completo. Morir tan suave y joven como una hoja. Tumbarme en la barriga de Dios.'\n\n- Anne Sexton", "author_id": "1184522390723846144"}, {"created_at": "2019-12-18T12:03:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207270199977762816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270199977762816"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "944520730011717632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:03:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "palx123", "id": "616986511"}]}, "id": "1207270151814623232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270151814623232"], "text": "@palx123 @AK_A73 Me cago en la hostia Diego que me lio a pi\u00f1as yo he defusado y plantado 20 veces m\u00e1s que tu suicida asqueroso, tu solo tienes suerte xd", "author_id": "1842281707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207257884431724544"}], "in_reply_to_user_id": "616986511"}, {"created_at": "2019-12-18T12:02:37.000Z", "id": "1207269935216562177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269935216562177"], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "author_id": "447159551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:02:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}]}, "id": "1207269812956778498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269812956778498"], "text": "o bruno matou a m\u00e3e do filho dele t\u00e1 a\u00ed exercendo a profiss\u00e3o, n\u00e3o vai ser o jean que bateu na mulher dele que vai ter a carreira acabada n\u00e3o, ningu\u00e9m se importa com mulher de verdade, daqui a pouco esse caso j\u00e1 vai ser esquecido", "author_id": "1014635489574440961"}, {"created_at": "2019-12-18T12:01:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/03kv2jTrL6", "expanded_url": "https://twitter.com/helton_tavares/status/1207246659673047041", "display_url": "twitter.com/helton_tavares\u2026"}]}, "id": "1207269764164456449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269764164456449"], "text": "O pior eh que se ele for bom goleiro ele nao perde a carreira dele\nO Bruno matou uma pessoa e depois conseguiu de novo \n2 vzs ainda https://t.co/03kv2jTrL6", "author_id": "1094707317789130760"}, {"created_at": "2019-12-18T12:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sigaouli", "id": "3012539175"}]}, "id": "1207269690319474689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269690319474689"], "text": "@sigaouli Pois parece aquele cara que matou o filho e abandonou aqui na Bahia. Nas mensagens do whatsapp que foram divulgadas dele conversando com a m\u00e3e, ele se refere ao filho do mesmo jeito que Jean fala das filhas aqui.\n\nBizarro.", "author_id": "3541159576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207268835969114112"}], "in_reply_to_user_id": "3012539175"}, {"created_at": "2019-12-18T12:00:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Turista Suicida"}]}, "id": "1207269486681870336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269486681870336"], "text": "O Turista Suicida explora o medo da morte e de perder quem somos e o que estamos dispostos a fazer para ter algum controle sobre nossa vida conforme ela se encaminha para um inevit\u00e1vel final.", "author_id": "159901831"}, {"created_at": "2019-12-18T11:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "id": "1207269137124384768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207269137124384768"], "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "author_id": "1030124902035202048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:58:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207268958648389632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268958648389632"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "912398811607203841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207268811642212353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268811642212353"], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "920379065617600512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:57:32.000Z", "id": "1207268657212080129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268657212080129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: n\u00e3o lembro \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RpGxt4ApF7", "author_id": "2765521457", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RpGxt4ApF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferrojao/status/1207266949073457152", "display_url": "twitter.com/Ferrojao/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:57:18.000Z", "id": "1207268600043724800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268600043724800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 de porrada msm\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "author_id": "818908300288921602"}, {"created_at": "2019-12-18T11:56:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "id": "1207268311232385024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268311232385024"], "text": "@juan_maelo @Politica_LR @IDL_Rivera Yo los veo tmb les grito a ustedes defensores del suicida Alan y la corrupta Keiko.", "author_id": "739490379318300672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207170397889847296"}], "in_reply_to_user_id": "3000141068"}, {"created_at": "2019-12-18T11:56:04.000Z", "id": "1207268286959955968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268286959955968"], "text": "si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volver a matarme otra vez", "author_id": "1442001044"}, {"created_at": "2019-12-18T11:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207268267368296449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268267368296449"], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "236083169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:55:20.000Z", "id": "1207268102750310401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268102750310401"], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "author_id": "1303379983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:54:59.000Z", "id": "1207268014791499777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268014791499777"], "text": "@telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a este violador tiene un homenaje dentro de la iglesia????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "author_id": "759858007136055296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207258657613897732"}], "in_reply_to_user_id": "50126679"}, {"created_at": "2019-12-18T11:54:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "id": "1207267861355487232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267861355487232"], "text": "RT @DilaComments: Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do\u2026", "author_id": "68470773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207264342573535234"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:54:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7952, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CD6ZRcPkl", "expanded_url": "http://primeraedicioncol.com/2019/12/18/barcelona-agente-policial-por-celos-asesina-a-su-esposa-y-acto-seguido-se-suicida/", "display_url": "primeraedicioncol.com/2019/12/18/bar\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xOyrZCRimX", "expanded_url": "https://twitter.com/1raEdicionCol/status/1207267794515120129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOyrZCRimX", "media_key": "3_1207267792799641600"}]}, "id": "1207267794515120129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267794515120129"], "text": "Barcelona: agente policial por celos asesina a su esposa y acto seguido se\u00a0suicida. https://t.co/3CD6ZRcPkl https://t.co/xOyrZCRimX", "author_id": "130977084"}, {"created_at": "2019-12-18T11:53:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "id": "1207267745076850692", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267745076850692"], "text": "RT @DilaComments: Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do\u2026", "author_id": "348641369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207264342573535234"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:52:42.000Z", "id": "1207267440796819457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267440796819457"], "text": "Fora os outros casos que acontecem no estado, no pa\u00eds e no mundo. Sinceramente, quando \u00e9 que a sociedade vai parar de ser t\u00e3o hip\u00f3crita e se preocupar com isso s\u00f3 quando algu\u00e9m se suicida e logo depois vai fazer bullying com o coleguinha? Dizer que o sofrimento alheio \u00e9 frescura?", "author_id": "1084263788872982533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207267059983421450"}], "in_reply_to_user_id": "1084263788872982533"}, {"created_at": "2019-12-18T11:52:25.000Z", "id": "1207267368721891328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267368721891328"], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "author_id": "271051764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1077207796825948160", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Samirinha rotwailler", "username": "SamiraEspindol3", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 138, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2949256277", "location": "Elda, Alicante", "name": "ardeosde01", "username": "ardeosde01", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 123, "tweet_count": 24921, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1968831150", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a, Europa", "name": "DanzanteSinMega", "username": "Hiperpikachu", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 489, "tweet_count": 143005, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1067100621331927047", "location": "Cascadura, Rio de Janeiro", "name": "Mc Brendah", "username": "Mcbrendah_", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 354, "tweet_count": 18611, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "342223771", "name": "Vi", "username": "Vi_santan4", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 185, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "857781647902732288", "location": "Casilda, Argentina", "name": "facundo", "username": "FacuuPasotti", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 364, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876169, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"verified": false, "id": "769158108052590592", "name": "Jaguara", "username": "PampeanoRider", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1205310928859926528", "name": "ANCAPCUBE", "username": "Ancapcube", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 476, "tweet_count": 10991, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3001825975", "name": "ray | TBB NA AMAZON", "username": "arayrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 1515, "tweet_count": 90600, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1203857995161047041", "location": "sally rooney's universe", "name": "liara", "username": "brekkerhaze", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1699, "tweet_count": 22335, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1120479639766478848", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "tt de tereza?", "username": "stephs_15", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 66, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "251228807", "location": "Itapo\u00e1, Brasil", "name": "Reinert", "username": "karolreinerts", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 444, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140956778278133760", "location": "Gaud\u00e9rio", "name": "lu\u00eds \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "luisfsci1909", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 385, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170146460001812485", "location": "Esteio, Brasil", "name": "Camille\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Camilleexxx", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 145, "tweet_count": 3776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "44944956", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Humberto Arreola", "username": "HumbertoArreola", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1687, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "id": "80476636", "location": "Estado de Palestina \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "name": "Mary Ercolani #NingunPibeNaceChorro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "zoquetina", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 806, "tweet_count": 62705, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "249254278", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ana Correa", "username": "anaecorrea", "public_metrics": {"followers_count": 30462, "following_count": 2947, "tweet_count": 86637, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "988418797706113024", "location": "Roma, Lazio", "name": "Roma H24", "username": "Roma_H_24", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 31, "tweet_count": 22460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141659671", "location": "Argentina", "name": "Pochito05", "username": "PochitoLive", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 3835, "tweet_count": 45997, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "235740249", "name": "Carla Ritrovato \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "CarlangasOK", "public_metrics": {"followers_count": 15081, "following_count": 726, "tweet_count": 140018, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "4002738143", "name": "Halvar d'Enlloc", "username": "halvariko", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1924, "tweet_count": 54716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "name": "Guillem L\u00f3pez", "username": "Guillemmolamil", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "72181522", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udf83 Fantastico Nelson Calaverino \ud83c\udf83", "username": "AlexZombiee", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 390, "tweet_count": 55080, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "809417740708618240", "location": "Gin Joint", "name": "Nasty little freak", "username": "newmule", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1186110021114957826", "location": "Junto a CFK \u270c\ufe0f", "name": "Mila \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ViggianoMila", "public_metrics": {"followers_count": 11402, "following_count": 11333, "tweet_count": 213768, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "273117241", "name": "Bruno Bauer", "username": "bauerbrun", "public_metrics": {"followers_count": 29633, "following_count": 296, "tweet_count": 52203, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "4122547169", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Pepe El Ters", "username": "TersPepe", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "733059262973382656", "location": "+55 021", "name": "M\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "duddasp_", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 314, "tweet_count": 18888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889522819826167808", "location": "Divin\u00f3polis", "name": "K\ud83c\udde6mily", "username": "kamilyrochax", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 121, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "id": "1170009151487041537", "name": "xarli", "username": "Jessica88201293", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187032676370386946", "location": "Du\ud83d\udc8d", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52\ud83c\udf41", "username": "satv_julia", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 941, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "536646622", "name": "WOLF", "username": "soydecelayork", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1167, "tweet_count": 127722, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "142081182", "location": "M\u00e9xico", "name": "K\u03b1\u027e\u04bd\u0273\u0199\u03b1\u2728", "username": "Crimka_10", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1858, "tweet_count": 12142, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1025128893110472704", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Popotitos", "username": "AdriHajjB", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 2247, "tweet_count": 7992, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "996027420279963648", "name": "\ud83d\udc94", "username": "mmariia04", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 473, "tweet_count": 18666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1254294026", "location": "madrid", "name": "annni", "username": "vanniancoco", "public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 1129, "tweet_count": 47637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971509251293286400", "location": "`10vely`", "name": "gab \ud83c\udf42\ud83e\udea9", "username": "woopalet", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2603, "tweet_count": 37691, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "921513968753086464", "location": "\ud83d\udc96", "name": "thin //hiatus", "username": "irenebaetola", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1957, "tweet_count": 72330, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "902255009814982656", "location": "Salta, Argentina", "name": "India Garcin", "username": "scgarcin", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 5441, "tweet_count": 213861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1160741938989031430", "name": "LaMaga\ud83d\ude3a", "username": "LaMaga75350486", "public_metrics": {"followers_count": 6165, "following_count": 6701, "tweet_count": 137911, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1012156294621429761", "location": "Luzerna, Brasil", "name": "Isa \ud83e\udd8b", "username": "isaanitz16", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 184, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "544686270", "name": "gumercindo Bel\u00e9n", "username": "gumerpastor", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1470, "tweet_count": 77227, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario", "public_metrics": {"followers_count": 1336009, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}}, {"verified": false, "id": "949376842808557568", "name": "kkkala98p1u82ow", "username": "9876543399m", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910466500821229568", "location": "Brasil", "name": "VAMO, B\u00ca?", "username": "semprededengo", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 1267, "tweet_count": 2620, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "760605742944686080", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "name": "Pedrazi\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Pe_dra_zi", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 281, "tweet_count": 41579, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2242932781", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94 \u1d47\u1da0\u02b3 \u2605\u5f61", "username": "criademadu", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 922, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "717840138978598912", "location": "pela city..trem n\u00e3o para.\ud83d\udcb0", "name": "K'\ud83d\ude82", "username": "trem_mais_caro7", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 171, "tweet_count": 71913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "763149036396371968", "name": "HR7\ud83d\udc8e", "username": "Hr7_plt", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 684, "tweet_count": 15931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3230310725", "name": "Andaluc\u00eda Libre", "username": "JoseABrazo", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1498, "tweet_count": 57932, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "780717692", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Coordinadora 25S", "username": "Coordinadora25S", "public_metrics": {"followers_count": 38406, "following_count": 683, "tweet_count": 43556, "listed_count": 516}}, {"verified": false, "id": "1319275574", "location": "Sto qua", "name": "Giorgio", "username": "siceid", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 6355, "tweet_count": 171213, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1378426308", "location": "Argentina", "name": "Nai \ud83d\udc9a", "username": "Naiiiiii_", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 344, "tweet_count": 12488, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1143125627207344128", "location": "Ibirit\u00e9, Brasil", "name": "joiceeeee", "username": "ooliveirajoice", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 170, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138966526990725120", "name": "ingridiente", "username": "IngridPraca", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 129, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152063140152012800", "name": "isabesta", "username": "fscshs", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 420, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908124665247301632", "name": "Olga Neri Herrera", "username": "pikiquitos", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 2708, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1332347438", "name": "Cris\u00e1lidaL\u00edquida \ud83d\udca4\ud83d\udca4", "username": "crisalidaliquid", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 620, "tweet_count": 375534, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "15392094", "name": "augustosanchez\ud83d\udd3b", "username": "paugusto86", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1127, "tweet_count": 37090, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4418151443", "location": "Buenos aires", "name": "Mariano Yanez Roma", "username": "RomaYanez", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 4279, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "865625543445630979", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alejandro Mon y Men\u00e9ndez", "username": "AlejandroPenles", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2615862597", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "name": "CALVET ARTS", "username": "Calvet_arts", "public_metrics": {"followers_count": 45363, "following_count": 4909, "tweet_count": 35853, "listed_count": 168}}, {"verified": false, "id": "2156823997", "name": "Clarisse", "username": "clarissepinho", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 104, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112811044", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "\ud83c\uddf3\u200b\ud83c\uddf4\u200b\ud83c\uddf9\u200b\ud83c\uddee\u200b\ud83c\udde8\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\uddf3\u200b\ud83c\uddf9\u200b\ud83c\uddf7\u200b\ud83c\uddf4\u200b\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude81\ud835\ude7e", "username": "noticentro11", "public_metrics": {"followers_count": 31643, "following_count": 1777, "tweet_count": 22712, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "id": "1060561515370213377", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "La Prensa de Lara", "username": "laprensalaraweb", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "112455010", "name": "Dani", "username": "danirockwelll", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1383, "tweet_count": 95065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "934229023693078528", "location": "na sua", "name": "Mano ela \u00e9 incr\u00edvel", "username": "WinscheManuela", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 112, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726530026838052864", "location": "No.6 | chal\u00e9 13", "name": "\u043c\u03b1 \u2605 \u96fb\u6c17 \u2022 SAW DPR!!!", "username": "_loveispost", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1852, "tweet_count": 54191, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1170822743207612419", "name": "\u1d4f\u1d43\u02b3\u1da4 | !HEROES RISING\u00a1", "username": "narutoartt", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1069, "tweet_count": 2601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "298540652", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Juan Carlos Holgu\u00edn", "username": "JankJuan", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1883, "tweet_count": 25380, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "262682126", "location": "Mercurio", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "pppalo", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 1516, "tweet_count": 33684, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "144642067", "location": "asunci\u00f3n", "name": "Plan dental!", "username": "buenoentonces1", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3799, "tweet_count": 14697, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1016855981349855232", "name": "Marcelo  Giacoia", "username": "giacoia_marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 485, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}}, {"verified": false, "id": "2423915145", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ana", "username": "aninhacaulfield", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 330, "tweet_count": 25315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1713154964", "location": "hellcife, 20", "name": "rory gilmore \u00e9 13\ud83d\udd5b", "username": "indecisis", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 291, "tweet_count": 17324, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2910232745", "location": "Em todo lugar e em lugar nenhu", "name": "Oni_Goru", "username": "Oni_Goru", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 185, "tweet_count": 18490, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1100610543193341954", "location": "ele/dele. (Header @Snowy2B)", "name": "Bunne", "username": "zBunne", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 168, "tweet_count": 7348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "944927054", "name": "Mar \ud83d\udcab", "username": "MarielMer1", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 6616, "tweet_count": 142064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2544217908", "location": "Managua", "name": "Radio 580 Nicaragua", "username": "radio580nic", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 439, "tweet_count": 57767, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "1006973423413874688", "name": "Rayssinha", "username": "rayssaa_correa", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 840, "tweet_count": 35921, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "365062014", "location": "Villarino de los Aires, Espa\u00f1a", "name": "Christian", "username": "christian_1308", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1293, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018535352632422400", "location": "em casa", "name": "mr. brightside", "username": "stormageddon_hi", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 309, "tweet_count": 17015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036889304", "name": "\ud83c\udf40Sammy Tita \ud83c\udf40", "username": "danaagente99", "public_metrics": {"followers_count": 6552, "following_count": 174, "tweet_count": 79878, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "731122395344408576", "name": "Violeta Herrero", "username": "VioletaHerrero3", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 424, "tweet_count": 6247, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "483349241", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Grupo de Pol\u00edticas L\u00e9sbicas FELGTBI+", "username": "GPLFELGTBImas", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 695, "tweet_count": 6721, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "65228781", "location": "New York City", "name": "Zabala al Dia.com", "username": "zabalaaldia", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11547, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "764199611959500800", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "name": "Sereia\ud83c\udf53", "username": "cciliaketherine", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 455, "tweet_count": 60509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970968412410335232", "location": "p sherman42 wallaby way sidney", "name": "o morango do nordeste", "username": "jamllcost", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 197, "tweet_count": 26091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135237039", "location": "San Miguel, Chile", "name": "Pancho", "username": "panchocinepata", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 507, "tweet_count": 179579, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768354, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "id": "1711639614", "name": "lobisomem pid\u00e3o", "username": "cap_barbos", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 728, "tweet_count": 7613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "396103010", "location": "Italia", "name": "Luca", "username": "folucar", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4831, "tweet_count": 328698, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "3590404697", "location": "Auerbach, Bayern, Germany", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "MauroV1968", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158925, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3172675907", "name": "M.Alicia", "username": "Malicia_AV", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 605, "tweet_count": 14806, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "142916938", "name": "julio", "username": "julioalbarracin", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 4907, "tweet_count": 291894, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "2520767133", "name": "chiara preyet", "username": "PreyetChiara", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 516, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99689837", "location": "Aosta", "name": "Aostaoggi", "username": "Aostaoggi", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 100, "tweet_count": 40633, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "1006210782181421057", "location": "BSB", "name": "KK \u06f5", "username": "K_4rine", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 936, "tweet_count": 14522, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1061804847530414080", "location": "Ilumination Nation ", "name": "Mar\u00eda Romina LePew", "username": "the_pulga5", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 225, "tweet_count": 36761, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "254275716", "location": "Ecuador", "name": "Gamavision", "username": "Gamavisionecu", "public_metrics": {"followers_count": 651548, "following_count": 3907, "tweet_count": 112443, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "name": "Hery Su\u00e1rez", "username": "suarez_hery", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715207515747823617", "location": "Rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "manca \ud83e\ude7c", "username": "hemmahmontana", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 617, "tweet_count": 52451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786529756590342144", "location": "Rio de J\u03b1n\u00ea", "name": "\ud835\uddad\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c", "username": "_sannic", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 609, "tweet_count": 22499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793212304628342784", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u03a6\u03af\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c2", "username": "Dawsonaurichi", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 258, "tweet_count": 16911, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "889228357723979777", "name": "arthur", "username": "arthur_vargs_", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 637, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3289938321", "name": "Conquistar todos os meus objetivos \ud83e\ude70\u2728", "username": "snoppale", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 867, "tweet_count": 3209, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "77453749", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Silvio  Mode", "username": "sfpmode", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3544, "tweet_count": 45568, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -", "username": "joaomaringa", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "706135342609469440", "name": "Chini\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "milu675", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 865, "tweet_count": 33643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752682602662760450", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mili g", "username": "Milagggrosg", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 340, "tweet_count": 56457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373204607", "name": "Miguel Morales", "username": "miksmorales", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2552, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156490072", "location": "Por ah\u00ed", "name": "JANO", "username": "ANDROMACO64", "public_metrics": {"followers_count": 42152, "following_count": 2637, "tweet_count": 38809, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "1059966838929571840", "name": "Raquel Goulart", "username": "raqueelgoulart", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 308, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3743817435", "location": "the 100", "name": "leo | \ud83d\udcd6: joyland", "username": "alisongrl", "public_metrics": {"followers_count": 13675, "following_count": 4823, "tweet_count": 143691, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "38936096", "location": "Brasil", "name": "RJV", "username": "jvercelli", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2358, "tweet_count": 18394, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real", "public_metrics": {"followers_count": 1031431, "following_count": 1055, "tweet_count": 86563, "listed_count": 2588}}, {"verified": false, "id": "50704902", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Fl\u00e1vio Gordon", "username": "flaviogordon", "public_metrics": {"followers_count": 155773, "following_count": 973, "tweet_count": 35318, "listed_count": 387}}, {"verified": false, "id": "2369068027", "name": "Patxi almandoz", "username": "patxialmandoz", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 70, "tweet_count": 41053, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "id": "1126289131821248512", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Viviana_bou", "username": "Viviana_bou", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 295, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148453200212762624", "location": "013", "name": "\ud83d\udc8b", "username": "lauraabe4", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 315, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2567943258", "location": "Arauc\u00e1ria, Paran\u00e1. ", "name": "Larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56||\u02b3\u1d50\u1d9c\u1da0", "username": "laralarissao", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 7637, "tweet_count": 34459, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "username": "bumkeystar", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "1069261262582935553", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Juan Ma", "username": "JuanMa52000", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 321, "tweet_count": 6612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200724404", "name": "xopa. \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "Kxopa_", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1445, "tweet_count": 65259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81419682", "name": "doka, 7;", "username": "npsidoka", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "780920021233074176", "location": "Reino de Banfield Oeste", "name": "Matias Iv\u00e1n", "username": "MaitiMat", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 447, "tweet_count": 39387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "18256880", "location": "Fortress City", "name": "Kapan Katsuragi", "username": "Kapan", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 699, "tweet_count": 312717, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"verified": false, "id": "896366209968607233", "location": "cafeinada", "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d", "username": "RadMimikyu", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27815, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2987384675", "location": "ufop", "name": "gaby", "username": "gabireIIy", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1043, "tweet_count": 31275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "41636980", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Josedo", "username": "BlackSituation", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1680, "tweet_count": 98454, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "101430440", "location": "Zapote, Costa Rica.", "name": "Un se\u00f1or bajito y con barba \u2661", "username": "bunygirlsharona", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 648, "tweet_count": 26174, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "984188663847440384", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Maiara sem Maraisa\ud83d\udde3", "username": "Maiara_santosl", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 145, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056567219168182274", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria", "username": "Vitoriaalves_z", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 92, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "253738390", "name": "hector alva narvaez", "username": "hectoralvan", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1197989276874506240", "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "username": "RicardoPinedoC", "public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1099658204", "location": "Alcorc\u00f3n", "name": "Ateneo de Alcorc\u00f3n", "username": "AteneoAlkorcon", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 1470, "tweet_count": 28966, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "167826553", "location": "Ciudad de las Diagonales", "name": "MATI DUARTE \ud83c\udf79", "username": "DuarteMati", "public_metrics": {"followers_count": 25749, "following_count": 24797, "tweet_count": 276074, "listed_count": 69}}, {"verified": true, "id": "1728956976", "location": "Barcelona", "name": "R O S A L \u00cd A", "username": "rosalia", "public_metrics": {"followers_count": 3974989, "following_count": 108, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1253}}, {"verified": false, "id": "1106237400408305669", "location": "En alg\u00fan lugar del AMBA", "name": "El Pibe Tigre\ud83c\udf1f", "username": "Nico_Matador80", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 194, "tweet_count": 28065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3293320831", "name": "Se\u00f1or Asnarf SL", "username": "senor__asnarf", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1303, "tweet_count": 103415, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "296213759", "name": "Gustavo Marrero", "username": "MarreroGustavo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 592, "tweet_count": 1125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4111983256", "location": "lombardia BERGAMO ", "name": "Francesca", "username": "Frances28064898", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1333, "tweet_count": 27008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "385613572", "location": "Italia", "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "username": "clubuds", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1089241184168538112", "location": "Insmouth", "name": "Se\u00f1or Profundo \ud83d\udc0d\u26e4\ud83d\udc19", "username": "Cthulhuniano", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 46, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "339334958", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Gerardo Morales", "username": "GerardoMorales", "public_metrics": {"followers_count": 102311, "following_count": 77, "tweet_count": 8164, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "id": "1069325958", "name": "GustavoGuevara", "username": "BogartGustavo", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 498, "tweet_count": 17953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "id": "1279229732", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22", "username": "theneyborude", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 626, "tweet_count": 42560, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "290851721", "location": "Maracay Edo Aragua. Venezuela.", "name": "C\u00e9sar Arnaldo N\u00fa\u00f1ez", "username": "Cesar_Deus1949", "public_metrics": {"followers_count": 4465, "following_count": 5002, "tweet_count": 110099, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "108183403", "location": "\u00dcT: 10.170951,-67.931929", "name": "Eliano Acosta.", "username": "Elianoacosta", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3358, "tweet_count": 39627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "1083129719699263488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vera Villar", "username": "VeraVillar1", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 288, "tweet_count": 41831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143064208", "location": "\u00dcT: -0.158033,-78.48402", "name": "PSZ", "username": "LaPopeSZ", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 232, "tweet_count": 87314, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "public_metrics": {"followers_count": 2607869, "following_count": 631, "tweet_count": 371883, "listed_count": 4026}}, {"verified": false, "id": "3379022831", "name": "Pionono letal", "username": "AjamAhBueno", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 258, "tweet_count": 6960, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "494506884", "name": "Edison Gomes", "username": "eg2309", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 3039, "tweet_count": 20610, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "public_metrics": {"followers_count": 1528849, "following_count": 817, "tweet_count": 57393, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "id": "431131673", "name": "3eko", "username": "3_e_k_o", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1642, "tweet_count": 23462, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3890757089", "name": "laszlo hortobaghyi", "username": "laszlohortobagh", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 694, "tweet_count": 11540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076974364862631936", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "tiotutuca", "username": "tiotutuca", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 761, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118432991", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Lorena Toso \ud83d\udc9a", "username": "loretoso", "public_metrics": {"followers_count": 13052, "following_count": 1847, "tweet_count": 64443, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "id": "388602569", "location": "Argentina", "name": "Germo", "username": "GerMateos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 246, "tweet_count": 16168, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1573466047", "location": " errejota \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u029f\u1d00\u028f\u029f\u1d00 \u1d0d\u1d07\u1d05\u1d07\u026a\u0280\u1d0fs", "username": "medeiroxcrvg", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 1497, "tweet_count": 113573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705248558", "location": "Arriba de la veci de Cristina", "name": "\u2764Cheicon \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "Laconchaseca", "public_metrics": {"followers_count": 7918, "following_count": 479, "tweet_count": 172415, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "1040743940717268992", "location": "La PAMPA", "name": "Barchileno", "username": "Barchileno1", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 270, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1962654314", "location": "no peitinho dela", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 moralzin \u262d", "username": "offmoralzin", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1208, "tweet_count": 26305, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "758766464027529216", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Brasil", "name": "Kainniel", "username": "Kainniel_Luna", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 2015, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968503482163621889", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "Artur NM", "username": "Arturnm_", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 221, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738487139692859392", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Advogato de Schr\u00f6dinger", "username": "soutoverso", "public_metrics": {"followers_count": 60058, "following_count": 5614, "tweet_count": 112664, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "233348265", "name": "Luca Crisci J.r", "username": "crisciluca", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 34, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "848610767503065088", "location": "Itagua\u00ed, RJ ", "name": "enasuos", "username": "ktzsuus", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 284, "tweet_count": 12398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700464260443410433", "location": "Em um pessimo estado", "name": "\u27e6 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd93 \u27e7", "username": "Pryynn", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1142, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796393250059878400", "name": "El Bizantino", "username": "ElBizantino", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 132, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072125386031546369", "location": "Caccamo, Sicilia", "name": "Il Borgo ristorante pizzeria", "username": "ilborgopizzeria", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 196, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2845989686", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "\u00c1ngulo Informativo", "username": "AnguloInforma", "public_metrics": {"followers_count": 12512, "following_count": 752, "tweet_count": 144143, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "910701364010979328", "location": "RJ ", "name": "Rk", "username": "RykelmeBomfim", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 448, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "232265059", "name": "ZEUSCHARLY", "username": "ZEUSCHARLY", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 5000, "tweet_count": 13713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "819601330864013312", "location": "Santiago, Chile", "name": "Karol Carriola", "username": "KarolCarriola", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 240, "tweet_count": 773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "name": "\u306f\u306b", "username": "hanikuso666", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "512897558", "name": "SILVANO DI PAOLO", "username": "SILVANOCOPILUL", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2637, "tweet_count": 19675, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "77129708", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Irlanda Maya", "username": "irlandamaya", "public_metrics": {"followers_count": 13289, "following_count": 4304, "tweet_count": 58636, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Dr. Jose Mendoza", "username": "JoseMendozamdr", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1085995863804166145", "location": "Guatemala", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "Vivianaaaa_19", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063234161383784448", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "Lopess", "username": "dudalopes_02", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 366, "tweet_count": 7298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1643451271", "name": "V\u00edctor Zegarra", "username": "VViczega", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 742, "tweet_count": 177357, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "996071358881726465", "location": "33", "name": "tati\u2077", "username": "jggukm", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 542, "tweet_count": 94797, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "149241840", "location": "Cuenca Ecuador", "name": "C\u00f3mplice FM", "username": "complicefm", "public_metrics": {"followers_count": 45901, "following_count": 1004, "tweet_count": 232148, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "id": "1646695452", "name": "Magda", "username": "amarillamagda", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1348, "tweet_count": 108762, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "285274992", "location": "Salvador, Brasil", "name": "L\u00ea. \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd91", "username": "CabeYoLele", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2064, "tweet_count": 175828, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "75694052", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brenno", "username": "BrennoFerraz", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 248, "tweet_count": 74218, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "174853549", "location": "rosario", "name": "VERONICA ARIAS", "username": "VERITO27", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1735, "tweet_count": 30916, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "842404358419554304", "location": "V\u00eda Lactea", "name": "Kree Who", "username": "krispinbonbin", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 639, "tweet_count": 51728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144560755452383232", "location": "TV3", "name": "Planta baixa TV3", "username": "plantabaixatv3", "public_metrics": {"followers_count": 18324, "following_count": 1750, "tweet_count": 23615, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "311245913", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Lucas Martins", "username": "lucasMMilho16", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 44, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175169171224707073", "name": "Neemiash", "username": "neeiami", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 362, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940755061931675650", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Israel D\u00edaz Tovar", "username": "IsraelDiazTova1", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 202, "tweet_count": 77010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834243599827099649", "name": "Luciaa", "username": "Roma32265", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 131, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4278767848", "name": "\ud83c\udfa8\ud83c\udf3b Cat Mantis \u2728\ud83c\udfa8", "username": "The_Cool_Mantis", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 2385, "tweet_count": 28346, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "947929683412291585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lulala brilha \u2b50\ufe0f", "username": "beccasturki", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 676, "tweet_count": 14887, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "55752743", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruno Guedes", "username": "b_guedes", "public_metrics": {"followers_count": 7760, "following_count": 955, "tweet_count": 60649, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "575132883", "location": "centro historico", "name": "mercedes lopez alzam", "username": "los7rayos", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1700, "tweet_count": 84945, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "386234103", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "Atasara Gonz\u00e1lez", "username": "AtasaraPosh", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 828, "tweet_count": 11115, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1036735699406471168", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Enrique L\u00f3pez", "username": "Enrique_L_Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 360, "tweet_count": 5431, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "387981053", "name": "MarcosDimas2f", "username": "MarcosDimas2f", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 89, "tweet_count": 30470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1526417304", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc7d Alien \ud83d\udc7d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Meis1970", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 303, "tweet_count": 6490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149951906", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Matthi Man", "username": "matthi_man", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 522, "tweet_count": 2384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3017798991", "location": "dunder mifflin this is pam", "name": "Lia", "username": "brutalcineast", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1227, "tweet_count": 28850, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "87777215", "location": "colombia", "name": "Beranyer", "username": "beranyer", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2857, "tweet_count": 33954, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "278655566", "name": "Roberto Salazar", "username": "rsl182129", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 119, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083736385591357440", "location": "Trujillo ", "name": "Juan Francisco Deza Perez", "username": "JuanFra10583961", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "412228403", "location": "Laigueglia Italian Riviera", "name": "White Mirror Attilio", "username": "AttilioWhite", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 0, "tweet_count": 15189, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "84337519", "location": "Roma", "name": "Anna Falcone", "username": "annafalc", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "512018266", "location": "Roma", "name": "Homo faber", "username": "rebaf136", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2201, "tweet_count": 60239, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "85651772", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "J.", "username": "gatitesx100pre", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 945, "tweet_count": 35971, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1161589693412192257", "location": "Smallville", "name": "Conner Kent (Kon-El) \ud83c\udd59", "username": "KonConner", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006299070783197184", "name": "Leozim da VC", "username": "LeoDeAssis44", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2306849999", "location": "Coimbra & Artic Sea\u2693 ", "name": "Diego Kpri", "username": "Diegokpri050", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 798, "tweet_count": 165775, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "123663915", "location": "VENEZUELA", "name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "hambrosino", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 4202, "tweet_count": 73943, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3051730429", "location": "San Miguel, Peru", "name": "SusOpina", "username": "susandiazalmei1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 226, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134942394334494721", "name": "K\u1455\u157c\u2570\u256fRR\u3007", "username": "kchamat1", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1300, "tweet_count": 37828, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3040068971", "name": "Magdalena Grunwaldt", "username": "3e5c7f7707134d4", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 179, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "40858089", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Federico Pinedo", "username": "PinedoFederico", "public_metrics": {"followers_count": 254425, "following_count": 2014, "tweet_count": 25565, "listed_count": 1201}}, {"verified": false, "id": "931284672289615873", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Pedrito Lara", "username": "TorpedrilloLara", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 471, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2382101833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Psico-K", "username": "psypsicoK", "public_metrics": {"followers_count": 23688, "following_count": 5479, "tweet_count": 7699, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "1323816476", "location": "Argentina", "name": "Chichi Rodriguez", "username": "chirofa", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 531, "tweet_count": 21394, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4872361983", "location": "(she/her) ", "name": "bea\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f skz", "username": "httpchann1e", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 283, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4892301897", "location": "ele/dele", "name": "social demogracinha \ud83c\udf83", "username": "Trebor_Larr", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 717, "tweet_count": 29450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171018032669515778", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "rapha \ud83c\udf31", "username": "raphamarqu", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 415, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "504043140", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "name": "carolinda", "username": "gullescarol", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 207, "tweet_count": 65915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6147732", "name": "Plistumichu", "username": "QDL", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 535, "tweet_count": 64417, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "838530118700134400", "name": "chatinha", "username": "steeassis", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 215, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58987468", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luz Coronel", "username": "LuzCoronel", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1739, "tweet_count": 21158, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "148831712", "name": "NADIE,,, NEFTI", "username": "Nadiemierda", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 435, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983358239311106048", "name": "Reydem", "username": "Reydem4", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068683310765879297", "name": "Javier Ricardo", "username": "JavierZevallo12", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 242, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754233888", "name": "So \ud83c\udf39", "username": "AllegrettiSo", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 407, "tweet_count": 21097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98529054", "location": "Argentina", "name": "Dolores Baca Castex #EsCorrupci\u00f3nOJusticia", "username": "DoloresBaca", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1551, "tweet_count": 102258, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "165752996", "location": "Argentina", "name": "Leo Arias", "username": "LeoAriasPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 43099, "following_count": 3391, "tweet_count": 144189, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1083536695264464896", "name": "dxxxxxxxxq", "username": "dxxxxxxxxq", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 211, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42036151", "location": "Baixada Santista ", "name": "Morena Tropicana", "username": "claudinhabio", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1137, "tweet_count": 68044, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "867933462", "location": "Rosario ", "name": "Nicolas sanchez", "username": "nico_adrc", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 509, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783619088", "location": "Guatemala, C.A", "name": "Antonio Gomez \u270d \u200f", "username": "gomex_g", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 319, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1881494762", "name": "Alexandra", "username": "ManhaesAl", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 479, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "312910780", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}}, {"verified": true, "id": "156242969", "location": "Argentina", "name": "Luis Bremer", "username": "luisbremer", "public_metrics": {"followers_count": 411827, "following_count": 3351, "tweet_count": 388907, "listed_count": 634}}, {"verified": false, "id": "1177226236202037248", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Northom \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - artista do arte ao norte", "username": "oliveira_norte", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 756, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118652652089376768", "location": "Asilo Arkham ", "name": "Alberto Ainstain", "username": "RY0ASUKA__", "public_metrics": {"followers_count": 29588, "following_count": 1564, "tweet_count": 169595, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1127162093764001792", "name": "Gennaro Cimmino", "username": "GennaroCimmino3", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 167, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053391308", "name": "Agenzia Giornalistica IV - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "ULTIMOBASILEUS", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 303, "tweet_count": 9163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831218090", "location": "Aosta", "name": "Ansa Valle d'Aosta", "username": "AnsaValledAosta", "public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 1277, "tweet_count": 42038, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "973246872574971904", "name": "\u0618", "username": "finnrookie", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2274, "tweet_count": 24499, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1172997961682489346", "name": "Jesus Batista Suriel", "username": "JesusBatistaSu", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 407, "tweet_count": 9691, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3052951883", "name": "andreza ex-smiler", "username": "mileymaconhista", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1701, "tweet_count": 29869, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1107066274507620353", "name": "Mari \ud83e\udd8b", "username": "Maryhanatb", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 72, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108156689239416833", "name": "fazer o q n\u00e9", "username": "clarabsil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 118, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874130809", "name": "Carlos Zambrano", "username": "Carlosmarioz81", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 446, "tweet_count": 17081, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "939346669", "location": "Mi cama", "name": "Neithingale", "username": "neithingale", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 0, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58401749", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Beto Brito", "username": "planetarei", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 488, "tweet_count": 6316, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "935691506882613248", "name": "RICHARD JOSE ORELLANA", "username": "richardjoseore6", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1203029734529089537", "name": "Johana", "username": "Johana65031229", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2704567152", "location": "La Plata", "name": "Cecilia Benetti", "username": "cecibenetti", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 397, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2352375248", "location": "Buenos Aires", "name": "Valeria Sampedro", "username": "SampedroVale", "public_metrics": {"followers_count": 33507, "following_count": 1925, "tweet_count": 12173, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "1229062111", "location": "Ramos Mej\u00eda 1704", "name": "agustina", "username": "ag_passariello", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 908, "tweet_count": 30015, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "280643676", "location": "Manresa, Catalunya", "name": "JMG", "username": "JMGRACIA100", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1009, "tweet_count": 64174, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "619390489", "name": "ML. Jose Lugo", "username": "M37777", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1990, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1252764865", "location": "Venezuela", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "username": "NicolasMaduro", "public_metrics": {"followers_count": 4303945, "following_count": 118, "tweet_count": 122102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "286919106", "location": "SSA", "name": "VINI", "username": "viniciusbalzare", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 881, "tweet_count": 173579, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4020251127", "location": "Brasil", "name": "ninja", "username": "ninjaCatBr", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 274, "tweet_count": 5750, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2691742931", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2728", "username": "kekacaetanoo", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 759, "tweet_count": 18478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "15043710", "location": "Lima. Per\u00fa", "name": "Indira Huilca", "username": "IndiraHuilca", "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}}, {"verified": false, "id": "15211031", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc0d", "username": "Coatl_S", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 149, "tweet_count": 43848, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1168533704244957190", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Igor", "username": "IgorhWSKY", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 386, "tweet_count": 16120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066450015424520192", "location": "PE/porto de galinhas", "name": "Gui", "username": "xGui_K", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 371, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345049261", "name": "CARLOS____VENCER O MORIR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ferreterobat", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 7149, "tweet_count": 245302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "820835133385216000", "name": "James Pattoneus", "username": "JamesPattoneus", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1169080103332171777", "name": "Jackeline Susana Lazo Avila", "username": "JackelineSusan5", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 361, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1186641761659248643", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lara", "username": "ExAphrodisia", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 281, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314805251", "location": "013", "name": "Kill17forever", "username": "suziebelchior", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 169, "tweet_count": 12454, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "28108748", "location": "Bahia", "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1157110319732482048", "name": "LOSA Radio", "username": "losaradiord", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143275802", "location": "Contagem, MG", "name": "Nic", "username": "nicolefs00", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 748, "tweet_count": 106188, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3202268278", "location": "contagem, minas gerais ", "name": "cy", "username": "ciihest_", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 134692, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1206620513088540675", "name": "lidmoy.utilidadxs", "username": "LidmoyU", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "138318433", "location": "Transmitiendo desde Iquitos", "name": "Shipibo Soy", "username": "EMGOJA", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 292, "tweet_count": 58076, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "99591464", "location": "Rio de Janeiro", "name": "carol", "username": "carolbragaxb", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 688, "tweet_count": 114474, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "554429640", "location": "Bras\u00edlia, DF - Brasil", "name": "Fala Cin\u00e9filos!", "username": "falacinefilos", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 79, "tweet_count": 18402, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "public_metrics": {"followers_count": 197278, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}}, {"verified": false, "id": "1130901343340814336", "location": " \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "clara", "username": "sampaiio_clara", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 200, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076846598930554880", "location": "ela/dela", "name": "marilu", "username": "ma_luizaxx", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 323, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "294757611", "name": "Dante Paez Rosero", "username": "DantePaezRosero", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 728, "tweet_count": 151366, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "787550954656784384", "location": "Barcelona,  Palamos", "name": "Montserrat Redon Bri", "username": "Montseredbri", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1301, "tweet_count": 5208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "812060974098345986", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Edgardo Sanabria Santaliz", "username": "PEdgardoSana", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 705, "tweet_count": 85917, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "360882805", "location": "Aracaju-Se", "name": "fatinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9e", "username": "fatimalima8", "public_metrics": {"followers_count": 9329, "following_count": 8637, "tweet_count": 280979, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "710640877836836864", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 del Rosario Guerrero Guti\u00e9rrez", "username": "jdelrgg", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 61, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287029425", "location": "San Antonio de Areco ", "name": "ValerIam", "username": "ValeSoligon", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 965, "tweet_count": 36852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801090659729965056", "name": "the notorious D.A.N.I.", "username": "eusecaguei", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 215, "tweet_count": 62250, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2965956153", "location": "E.U", "name": "ecu11", "username": "ecu11com", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 8, "tweet_count": 74057, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1554315966", "name": "Ninguem", "username": "EQloucura", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 43, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026595701982208001", "location": "Montes Claros/Vi\u00e7osa", "name": "julia", "username": "juIinhapvp", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 440, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "492806034", "name": "SONO AMORE MORTO", "username": "MacaRanalli", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1102, "tweet_count": 30632, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "144821679", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "alexcool21", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 331, "tweet_count": 195188, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "130379871", "location": "\u00dcT: 10.477377,-66.891219", "name": "Gioconda Guti\u00e9rrez", "username": "yokagutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1282, "tweet_count": 128209, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "970337577831223296", "name": "A-Katarina", "username": "RealAdry", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 169, "tweet_count": 6985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Haddad Debochado", "username": "HaddadDebochado", "public_metrics": {"followers_count": 204095, "following_count": 1795, "tweet_count": 41925, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "id": "363392386", "location": "panam\u00e1", "name": "\u00a4\u2022_\u2022\u00a4ScherYve\u00a4\u2022_\u2022\u00a4", "username": "KerubinSk", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1621, "tweet_count": 29725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1004021797430480897", "name": "Xxxx", "username": "XXXX444O", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 187, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345687432", "name": "Madelu Guerra", "username": "MadeluGuerra1", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 410, "tweet_count": 49279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1961075984", "name": "jose dominguez", "username": "josedominguezp2", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2697, "tweet_count": 124861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117967103036882944", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94", "username": "VeritasetfidePF", "public_metrics": {"followers_count": 14073, "following_count": 3825, "tweet_count": 51748, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim", "public_metrics": {"followers_count": 534489, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1109}}, {"verified": false, "id": "316946162", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "username": "Esparappkausas", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "183039535", "name": "\u0ca0_\u0ca0", "username": "ltcdata", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 341, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4230546845", "location": "jota p\u00ea - peb\u00ea", "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udfc1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "vinivski", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1917, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122541684485705729", "location": "n\u00e3o sei'-'", "name": "Virsukk", "username": "virsukek", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2988189641", "name": "jvl", "username": "juan4444jvl", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 378, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2225805020", "name": "Hola, soy Tuices", "username": "Tuices", "public_metrics": {"followers_count": 16290, "following_count": 543, "tweet_count": 86393, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "883500975302078465", "location": "Little Homeschool ", "name": "\u2728Noah Gray\u2728 (Elu/Delu)", "username": "perilapis", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 681, "tweet_count": 56173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035932262133587968", "location": "qualquer pronome \ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "name": "OSorvete! \ud83d\udc9c \ud83d\udcf7\ud83c\udfb8\ud83c\udff9", "username": "OS0rv3t3", "public_metrics": {"followers_count": 20014, "following_count": 828, "tweet_count": 51497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151282212169494528", "name": "No\u00e7\u00e3o0", "username": "Noo56614782", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2756230089", "location": "Moscow", "name": "Wayk Dalsky", "username": "Wayk07", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 44, "tweet_count": 19873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1181401550633218048", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "\ud835\udd52 \ud835\udd5d \ud835\udd56 \ud835\udd64 \ud835\udd64 \ud835\udd52 \ud835\udd5f \ud835\udd55 \ud835\udd63 \ud835\udd60 \ud83d\udc27", "username": "pinguimgol", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451524760", "location": "Barcelona", "name": "Tukos", "username": "RayaTukos", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1705, "tweet_count": 25518, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "240973813", "location": "Isla del Tiburon", "name": "Mapache", "username": "JorgBlumen", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4938, "tweet_count": 190539, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "917209473047056386", "name": "Gilbertona", "username": "LaGilbertonaSoy", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1681, "tweet_count": 2640, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1308441643", "location": "Sabadell, Vall\u00e8s, Catalunya", "name": "guifr\u00e9", "username": "guifre2053", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5001, "tweet_count": 795026, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "54291160", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "xio", "username": "annavoig_", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 601, "tweet_count": 36752, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "385467246", "location": "Hotel Supramonte", "name": "Roberta", "username": "nebulosa_mente", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 775, "tweet_count": 83767, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "391449482", "location": "Firenze, Wyoming", "name": "J\u00fcrgen", "username": "Kataklinsmann", "public_metrics": {"followers_count": 13090, "following_count": 418, "tweet_count": 79269, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "158007051", "name": "Anna Patrizio", "username": "AnnaPatrizio", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1800, "tweet_count": 92558, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "236028506", "name": "Jo\u00e3o Sena", "username": "jo4osena", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1381, "tweet_count": 17467, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "987147511809892352", "name": "Primeira Dama \ud83d\udc51", "username": "Princesinha1003", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 680, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175611801385480193", "location": "Serra", "name": "Neguin Da Pcx", "username": "NeguinPcx", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "304536586", "location": "Republica Dominicana", "name": "July Junior Beltre", "username": "July_J_Beltre", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 119, "tweet_count": 13954, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1511772570", "location": "Peruibe - Litoral Sul 013", "name": "\ud83c\udf0a TRI DA LIBERTA \ud83d\udc0b", "username": "GeorgeHarold9", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1173, "tweet_count": 43706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168952181086724098", "location": "SANTOS-SP", "name": "ASSOPHIS", "username": "assophis", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 480, "tweet_count": 9391, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "470556574", "name": "Maura Nasly Mosquera", "username": "MauraNaslyMosq", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 261, "tweet_count": 89480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "703631907247038464", "location": "Manizales, Colombia", "name": "Juli\u00e1n", "username": "JulianPerezCor", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 921, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "101207862", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Juan Ce\u00f1al", "username": "ordago13", "public_metrics": {"followers_count": 36470, "following_count": 2144, "tweet_count": 93017, "listed_count": 686}}, {"verified": false, "id": "82646716", "location": "La L\u00ednea - Bruselas", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda", "username": "BiotecX_", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "447000932", "location": "Madrid", "name": "LasMa\u00f1anasdeRicote", "username": "RicoteDavid", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1832, "tweet_count": 70721, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "190820229", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "R\u00faben 2007", "username": "rp2007", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 101, "tweet_count": 147713, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "167564079", "location": "La Plata - Argentina", "name": "Maxi P\u00e9rez", "username": "perezmaxi", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1314, "tweet_count": 25384, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "529575331", "location": "Ambato-Ecuador", "name": "Oswaldo Vela", "username": "OswaldoVela1", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 536, "tweet_count": 72908, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1136221078832001024", "location": "Napoli", "name": "La Bussola TV", "username": "LaBussolaTV", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 45, "tweet_count": 10275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28764661", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "name": "eju.tv", "username": "ejutv", "public_metrics": {"followers_count": 25731, "following_count": 131, "tweet_count": 744788, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "id": "164440463", "location": "En todos", "name": "La Polaca", "username": "soylapolaca", "public_metrics": {"followers_count": 15062, "following_count": 11852, "tweet_count": 117962, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "360748467", "name": "Gabe", "username": "_j0k3", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 149, "tweet_count": 45564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "269792655", "location": "puerta de tannh\u00e4user", "name": "Rilodd, homo ludens", "username": "MayanWolf", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 358, "tweet_count": 48636, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "128669495", "location": "Mandalore", "name": "\ud83d\udc3a Mandalorian Wolffe \ud83d\udc3a", "username": "JuanjeStark", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1565, "tweet_count": 63639, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1499028637", "name": "El solitario", "username": "jaimejimenezarb", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 907, "tweet_count": 12851, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "851420109528862720", "location": "\u02b8\u1d58\u1d4d\u02b8\u1d49\u1d52\u1d50 \u02b0\u1d43\u1d56\u1d56\u2071\u207f\u1d49\u02e2\u02e2\ud83e\uddc1", "name": "bei \u2661", "username": "rohtrix", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 211, "tweet_count": 24410, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "924686888446906369", "location": "er conio de la madre de matias", "name": "pupi", "username": "diegomxrco", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 406, "tweet_count": 4050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66703893", "location": "no", "name": "Daieg", "username": "daieg", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2500, "tweet_count": 3580, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "18111004", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud80c\udc83 \u196b\u1b61", "username": "ariiannamv", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 527, "tweet_count": 102685, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1019035041358401543", "name": "Jo\u00e3o", "username": "joaotuasco", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 500, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846912909162823680", "name": "Raissa Fidelio.com.br", "username": "raissajpeg", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 151, "tweet_count": 14167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730763980831096832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "coxinha de churros\ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "username": "liz_vincler", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 145, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82373305", "location": "Bragado-Bs.As-Argentina", "name": "\ud83c\udf19 \u212d\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2f \ud83c\udf19", "username": "MarianOttonelli", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 726, "tweet_count": 25089, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "164131311", "location": "/srv/http/copiona.com", "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e o\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u0613\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7\u08e7", "username": "librenauta", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1036, "tweet_count": 43054, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2314350080", "name": "Babilonio", "username": "esticserril", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1240, "tweet_count": 6005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231845807", "location": "colombia", "name": "Andr\u00e9s M Aros Alvara", "username": "AndrosMalv", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 617, "tweet_count": 58383, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "833202396", "name": "Josi", "username": "JosiJfigue", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 195, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1090694267251638274", "name": "Jes\u00fas Enrique Rosas - The Body Language Guy", "username": "Knesix", "public_metrics": {"followers_count": 119512, "following_count": 724, "tweet_count": 36188, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "id": "92657652", "location": "Adroguee Microcentro Comodoro", "name": "Lsn", "username": "lichiramone", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1208, "tweet_count": 15831, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "430229102", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Jonathan", "username": "_CoronadoJ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 563, "tweet_count": 48937, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3105926001", "name": "CleberWlamirTeixeira", "username": "cleber_wlamir", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 73, "tweet_count": 13069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "id": "239337558", "location": "Argentina", "name": "Maxi Biscardi", "username": "MaxiBiscardi", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1881, "tweet_count": 17324, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1007383486091669505", "location": "Jogando algum RPG", "name": "Sua m\u00e3e vai me amar - Turma do pagote", "username": "Shoshotoroki", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 785, "tweet_count": 40360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919353739089272833", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "mefisto", "username": "Leizper", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 530, "tweet_count": 18611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "795954259053395968", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcella Azevedo", "username": "ma_azevedo94", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75306, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2789793464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "franco", "username": "francovitu", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 550, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739282606248873984", "location": "barra de Sirinha\u00e9m", "name": "Beyonce de Sirinhaem", "username": "biasemmoral", "public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4436, "tweet_count": 63687, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "391035272", "location": "Townsville, Queensland", "name": "paga de doida \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "pirraceira", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 269, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "308550252", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "CALLERI, N\u00c3O NOS DEIXE CAIR PARA A SEGUNDA DIVIS\u00c3O", "username": "ribcuba", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 381, "tweet_count": 31278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "548403897", "location": "7th floor of the North Tower", "name": "AstroQuotas", "username": "AstroBotas", "public_metrics": {"followers_count": 20758, "following_count": 529, "tweet_count": 61068, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1897519646", "location": "::1", "name": "Echo", "username": "icmp_0", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 3575, "tweet_count": 167478, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1063821243416231941", "location": "La Vega, Dominican Republic", "name": "DIARIO LA VEGA R.D", "username": "Josecl012", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3014, "tweet_count": 73792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890230620466671616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "juniin", "username": "gustavojunniio", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 170, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1975910442", "name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "875742207629709312", "location": "Lahore, Pakistan", "name": "Hayaat.pk", "username": "HayaatPk", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 161, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986154291164532736", "name": "Hilfe bei Depressionen", "username": "HilfeDepression", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 0, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "209303461", "location": "Honduras", "name": "Mr. M\u00e9ndez", "username": "randolhonduras", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1728, "tweet_count": 160946, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2933659835", "location": " Argentina", "name": "Aerolineas Argentinas", "username": "Aerolineas__Ok", "public_metrics": {"followers_count": 14045, "following_count": 701, "tweet_count": 97107, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "3431965715", "name": "Eduardo Tapia Cueva", "username": "cueva_tapia", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 111, "tweet_count": 229316, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3070270094", "name": "\u00c1ngeles Arias", "username": "AngelesAriase", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3899, "tweet_count": 137707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "213363053", "location": "A tomar por culo", "name": "Yandi el dandy", "username": "Andyandix", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 338, "tweet_count": 10721, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "801842787255779328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "kissila souza", "username": "kissila_souz", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 57, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039458692", "name": "Schneider Roberto", "username": "schneiderrober1", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 1832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58329206", "location": "venezuela", "name": "saul vaamonde", "username": "saulvaamonde", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1461, "tweet_count": 17362, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "272958989", "name": "luis cabrales", "username": "mascotas_center", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 455, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "333236636", "name": "Gabriela Martinez", "username": "gabrielamartf", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1729, "tweet_count": 457709, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "35776604", "location": "Argentina", "name": "Felipe Sol\u00e1", "username": "felipe_sola", "public_metrics": {"followers_count": 292613, "following_count": 13991, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1507}}, {"verified": false, "id": "148108813", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Antena Noticias", "username": "antenanoticias", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 146, "tweet_count": 64853, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1051165066517762049", "location": "Cacoal, Brasil", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud83d\udd25", "username": "bocao_royal", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 748, "tweet_count": 11346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1176672987644399619", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "carpenoctem", "username": "VesgoDefinido", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 235, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137943538870759424", "name": "morri caralho me erra", "username": "Manuuela19", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 111, "tweet_count": 3562, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "718201963880558593", "location": "Cicero Pompeu de Toledo", "name": "Minuto Tricolor", "username": "MinutoSpfc", "public_metrics": {"followers_count": 26126, "following_count": 12182, "tweet_count": 17241, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "982064707757576192", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Fernando Botelho", "username": "Fernand80304920", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 0, "tweet_count": 29123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "username": "Mahreserva12", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "18245058", "location": "Brasil - Santa Catarina - Blum", "name": "Bauducco", "username": "_Bauducco_", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 922, "tweet_count": 8033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "834410781051650048", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SU\u00cdN\u00c3O FURIOSO\u2122", "username": "SUINOFURIOSO", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 435, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988482209022652416", "location": "Dominican Republic", "name": "Dominicanos de Coraz\u00f3n", "username": "decorazonrd2020", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 366, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3063635680", "location": "Maringa/sac", "name": "\ud83e\udd20", "username": "xximfgs", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 464, "tweet_count": 23978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755084557733494785", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "name": "SPFC Da Decep\u00e7\u00e3o", "username": "SPFCDaDecepcao", "public_metrics": {"followers_count": 60784, "following_count": 815, "tweet_count": 49179, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1145595561569071104", "name": "Stella Cadente", "username": "StellaC39664453", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 843, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139221333001347074", "location": "ela/dela", "name": "\u0432i\u2113\u2113i\u0454 \u2606", "username": "stabillo_Eilish", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 462, "tweet_count": 1376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1142195400801230848", "location": "em outro patamar", "name": "Bea\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd8b", "username": "biiaaxx", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 354, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2738036000", "name": "Matheus Vxlentim \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udfa4", "username": "ovxlentim", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 385, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2943901221", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "menezes l\u264f\ufe0f", "username": "Ruaneobixo", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 735, "tweet_count": 34831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1151956328593678345", "location": "Bonsucesso, Guarulhos", "name": "morena odonto", "username": "emillyamorim01", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 177, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "397585756", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cordeliaamp", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 715, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189155084", "location": "sigo qm eu qro, n precisa sdv", "name": "leledacuca \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7", "username": "darlingyeom", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 264, "tweet_count": 278340, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1421461146", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dila", "username": "DilaComments", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "298985034", "name": "V\u00edc\\tor/menta \ud83d\udc21\ud83e\udeb2\ud83e\udd9c", "username": "vic_ga101", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1223, "tweet_count": 73408, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1022163476687532033", "name": "Andresacosta", "username": "Andres_A32", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 183, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080965813140631553", "location": "Esmoriz, Portugal", "name": "COMPOSTO", "username": "compostorap", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 827, "tweet_count": 1612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "184668487", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guillermo Kane", "username": "guillekane", "public_metrics": {"followers_count": 5467, "following_count": 666, "tweet_count": 33309, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "2270718426", "location": "un mundo raro", "name": "prisci martines", "username": "MartinesPrisci", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3547, "tweet_count": 378467, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "131975783", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "Henry Holguin", "username": "henryholguinh", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 950, "tweet_count": 41181, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1744653528", "location": "Barcelona", "name": "jeremiasASP", "username": "jeremia73858729", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1075, "tweet_count": 63538, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "42856346", "name": "Liga Endesa", "username": "ACBCOM", "public_metrics": {"followers_count": 423251, "following_count": 1316, "tweet_count": 134532, "listed_count": 3130}}, {"verified": false, "id": "960709188", "location": "Un lugar friki", "name": "SuperManager ACB", "username": "SuperManagerACB", "public_metrics": {"followers_count": 21309, "following_count": 26, "tweet_count": 18594, "listed_count": 265}}, {"verified": false, "id": "3126731224", "location": "Brasil", "name": "Ka\u17f9 | \ud83d\udcd6: Divino acordo", "username": "Babyeeun_", "public_metrics": {"followers_count": 6505, "following_count": 5801, "tweet_count": 94993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "466931021", "name": "MARIA DEL CARMEN", "username": "maricanicoba", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 134, "tweet_count": 6367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "534036988", "location": "Espanha", "name": "Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "claysurcan", "public_metrics": {"followers_count": 24313, "following_count": 26724, "tweet_count": 103906, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "395031080", "location": "Contagem", "name": "#CruzeiroDeTodos", "username": "wellingtoncmps", "public_metrics": {"followers_count": 7011, "following_count": 5922, "tweet_count": 226695, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2399620655", "location": "BH", "name": "RONILSON 4.7\ud83e\udee34", "username": "SaRonilson", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 4676, "tweet_count": 151363, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "821344452417646592", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MT \u2720", "username": "Olliveiracrvg", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 411, "tweet_count": 5462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118118892692496385", "location": "Brasil", "name": "louiss", "username": "fuckluizz", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 543, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2792707770", "location": "El Salvador", "name": "Diario Digital Cronio", "username": "croniosv", "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 865, "tweet_count": 102768, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "2699155660", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luciana Rocha \u2764\ud83d\udda4", "username": "LucianaRochaRJ", "public_metrics": {"followers_count": 19621, "following_count": 7303, "tweet_count": 221713, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "78752425", "location": "Utopia", "name": "\ud83c\udf37 Maca \ud83c\udf37", "username": "Neijbet", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 419, "tweet_count": 8966, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1104021420", "location": "Chile", "name": "Partido Comunista de Chile", "username": "PCdeChile", "public_metrics": {"followers_count": 125270, "following_count": 1371, "tweet_count": 111901, "listed_count": 386}}, {"verified": false, "id": "23460272", "location": "Firenze, Toscana", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude98 \ud835\ude71.", "username": "xmaux", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 491, "tweet_count": 29351, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "14413296", "location": "milano", "name": "Fen_church", "username": "Fen_church", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3371, "tweet_count": 59453, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "479808253", "location": "Santiago - Chile             ", "name": "Leo Heran", "username": "LeosHeran", "public_metrics": {"followers_count": 11767, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "128317655", "location": "En el sur del mundo", "name": "Maite_Chile", "username": "maite_chile", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 4455, "tweet_count": 30782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3997847189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Milla\ud83e\udd8b", "username": "francacamilla21", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3063, "tweet_count": 36963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3040830580", "location": "021", "name": "Ma\u00edra \ud83e\ude78", "username": "mairacintia_", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 754, "tweet_count": 49714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "436980281", "name": "ariane", "username": "younnggirls", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 1807, "tweet_count": 210730, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "869714919167492096", "location": "Mk\u00e9", "name": "Franzinha \ud83d\ude1d\ud83d\udc95", "username": "SilvaFran25", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 96, "tweet_count": 16389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872959632465178628", "location": "San Diego, CA", "name": "\ud83d\udcab Unbreakable \ud83d\udcab \ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "SavannaStone01", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 631, "tweet_count": 3719, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "39237420", "location": "Cotati, CA", "name": "Zack Monday", "username": "zackmonday", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4999, "tweet_count": 63407, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "127091958", "location": "Rep Dominicana", "name": "Miguel Angel Grullon C.", "username": "miguel78910", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4998, "tweet_count": 43421, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "195631272", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Jhon", "username": "JhonzimM", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1206, "tweet_count": 28654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1195825142510821382", "name": "Quest\u00e3o de Ordem", "username": "OrdemQuestao", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 118, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051770983047155712", "location": "Lima, Peru", "name": "omarsalazarOS", "username": "OmarsalazarOs", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 417, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": true, "id": "176070788", "name": "Hern\u00e1n Castillo", "username": "HernanSCastillo", "public_metrics": {"followers_count": 237487, "following_count": 1305, "tweet_count": 205571, "listed_count": 933}}, {"verified": false, "id": "149915295", "location": "Borkum, Germany", "name": "Mariano", "username": "marianodewilde", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 984, "tweet_count": 12317, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "258538915", "location": "Tarragona - Catalonia", "name": "Jordi Alas\u00e0 \ud83c\udf97", "username": "JordiAlasa", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 292, "tweet_count": 36453, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "136040782", "name": "Imediata", "username": "agimediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "39249414", "location": "Osasco/SP", "name": "Vacalo Chirudo", "username": "faccio_matheus", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1125, "tweet_count": 252394, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "171758454", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Argello", "username": "marcos_argello", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 457, "tweet_count": 72307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "215848469", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "name": "Flor \ud83c\udf3a", "username": "florenciapff", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 246, "tweet_count": 49709, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "112523709", "location": "Argentina", "name": "Diario Ol\u00e9", "username": "DiarioOle", "public_metrics": {"followers_count": 3509860, "following_count": 530, "tweet_count": 324226, "listed_count": 6694}}, {"verified": false, "id": "272108608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Hugo Noriega", "username": "surlimhnv", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2377, "tweet_count": 180964, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "144677637", "location": "Per\u00fa", "name": "Dr. Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "P0401", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 653, "tweet_count": 25828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3376843557", "name": "baby snail", "username": "theworIdender", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 221, "tweet_count": 43988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "593922434", "location": "En mi para\u00edso mental", "name": "Awakening your senses", "username": "musicandsoularg", "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 8583, "tweet_count": 239330, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1098095357106507776", "location": "nordeste ", "name": "ya.", "username": "azrielorcan", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 199, "tweet_count": 66931, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1087766253341687809", "name": "Peru sin corruptos", "username": "corruptos_sin", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "751171868128841728", "name": "GG", "username": "geraldo_gee", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 686, "tweet_count": 14726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730116701589753857", "location": "Austria", "name": "\u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 \u271d\ufe0f\ud83c\udf9aPaolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf9a\u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PaoloScorpio", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1079, "tweet_count": 163768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "776465110856589312", "location": "Paradiso Terrestre. Sicilia", "name": "Laperlanera\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "laperlaneranera", "public_metrics": {"followers_count": 21094, "following_count": 20474, "tweet_count": 126181, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1014270609998663681", "name": "RobertaLayla\ud83d\udc20\ud83c\udfa2\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc98", "username": "RobertaLayla3", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3067, "tweet_count": 95963, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2259291457", "location": "DAVA", "name": "Morire non basta \ud83d\udc80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "username": "HanekeJr", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 1004, "tweet_count": 80276, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "811138529938042880", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "username": "militiaestvita_", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "id": "118279172", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Lord Vinheteiro", "username": "Vinheteiro", "public_metrics": {"followers_count": 304587, "following_count": 350, "tweet_count": 7620, "listed_count": 394}}, {"verified": false, "id": "2225147748", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Gustavo", "username": "gu_araujoc", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 3180, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097670580827029505", "name": "Jeska \ud83e\udd91\u2b50", "username": "liradeliraa", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 332, "tweet_count": 9592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2843227937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "luyza", "username": "luy_roberta", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 520, "tweet_count": 48339, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3045125619", "name": "Tat\u00e1\ud83d\udc3a", "username": "tarcisioh13", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 439, "tweet_count": 21709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184522390723846144", "name": "Brillo.", "username": "laesenciadelsol", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944520730011717632", "name": "Maria SOLE BRICHS", "username": "MariaBrichs", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1693, "tweet_count": 122953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1842281707", "name": "\ud83c\udf83Spooky Explosive Penguin \ud83d\udc80(Its ya boy fer)", "username": "AlteredPlasmid", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 245, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "616986511", "location": "Espa\u00f1ita", "name": "Spooky Pau", "username": "palx123", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1085, "tweet_count": 8151, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "447159551", "location": "Logro\u00f1o, Spain", "name": "Paula.", "username": "paula_irigo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 474, "tweet_count": 3111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1014635489574440961", "location": "sjc", "name": "isinha", "username": "_isamcst", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 194, "tweet_count": 16102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1094707317789130760", "name": "\u00bd rn", "username": "ruanphilipee", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 19627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3541159576", "name": "crono", "username": "crono_lol", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 769, "tweet_count": 5824, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3012539175", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Ulisses Gama", "username": "sigaouli", "public_metrics": {"followers_count": 23027, "following_count": 2390, "tweet_count": 31445, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "159901831", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinemAqui", "username": "CinemAqui", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1686, "tweet_count": 35968, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1030124902035202048", "location": "ptbr/eng | \ud83d\udcd6 ", "name": "tori \u1d9c\u02b3\u1da0 | sasuke lovebot", "username": "tsukinotes", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2726, "tweet_count": 43023, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1145532783873445888", "location": "jin collector \u2022 bissexual", "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "username": "bbyjgrace", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "912398811607203841", "name": "Socrates-morrison", "username": "Socratesmorris5", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4896, "tweet_count": 102471, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "920379065617600512", "location": "Catalunya", "name": "Rosa Garcia NO ES NO", "username": "socjocrec", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 7316, "tweet_count": 293694, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2765521457", "location": "Paris, France", "name": "Md", "username": "2lcssmp", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 671, "tweet_count": 22405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818908300288921602", "location": "Barra Velha, Brasil", "name": "Victoria", "username": "vllyxw", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 166, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739490379318300672", "location": "Peru", "name": "Max1987", "username": "maxi11235813", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000141068", "name": "Jota Maelo", "username": "juan_maelo", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 163, "tweet_count": 4815, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1442001044", "location": "Espa\u00f1a", "name": "spooky \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc94\ud83c\udf35\ud83c\udf83", "username": "dfftme", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 477, "tweet_count": 79506, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "236083169", "location": "Terrasen", "name": "aelin", "username": "bydrezza", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 426, "tweet_count": 42944, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1303379983", "name": "Nadie", "username": "TOutsider", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1089, "tweet_count": 164355, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "759858007136055296", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ra\u00fal Castillo", "username": "RalCast07745300", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "50126679", "location": "Argentina", "name": "Telefe Noticias", "username": "telefenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 3052128, "following_count": 104, "tweet_count": 324670, "listed_count": 4076}}, {"verified": false, "id": "68470773", "name": "Pat", "username": "TellPat__", "public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 6188, "tweet_count": 111054, "listed_count": 2942}}, {"verified": false, "id": "130977084", "location": "Cabimas, Venezuela", "name": "Primera Edici\u00f3n Col", "username": "1raEdicionCol", "public_metrics": {"followers_count": 32342, "following_count": 1003, "tweet_count": 32925, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "id": "348641369", "location": "Teresina \u00ac Pi", "name": "Help Brito", "username": "HelpBrito", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2180, "tweet_count": 186914, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1084263788872982533", "location": "\u2014  SKZ \ud83c\udfe1\u2764\ufe0f \ud80c\udc83", "name": "gabriella", "username": "arsxpearb", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 743, "tweet_count": 29259, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "271051764", "name": "D G", "username": "BIGBOSDG", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 497, "tweet_count": 13231, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-18T14:22:09.000Z", "id": "1207305049963151360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207305049963151360"], "text": "@ardeosde01 El f\u00fatbol llora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ardeosde01", "id": "2949256277"}]}, "author_id": "1968831150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207304927132950528"}], "in_reply_to_user_id": "2949256277"}, {"created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z", "id": "1207058521268916226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T12:42:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5272, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xAthQmfk0F", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLRJdz", "display_url": "dlvr.it/RLRJdz"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OLPPnCUg3r", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLPPnCUg3r", "media_key": "3_1206917472713986049"}]}, "id": "1206917474878275585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 304, "like_count": 40, "quote_count": 461}, "edit_history_tweet_ids": ["1206917474878275585"], "text": "\"Se quit\u00f3 la vida tras meses de tensi\u00f3n y sufrimiento\", dijo el arzobispo de La Plata sobre el suicidio del cura https://t.co/xAthQmfk0F https://t.co/OLPPnCUg3r", "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-18T13:03:38.000Z", "id": "1207285292568330242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285292568330242"], "text": "J\u00e1 notaram que muitas coisas ruins come\u00e7am com ESQU??\n\n Esquisofrenia\n Esquistossomose \n Esquadr\u00e3o suicida \n Esquerdista", "author_id": "1205310928859926528"}, {"created_at": "2019-12-18T14:14:02.000Z", "id": "1207303010361204736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207303010361204736"], "text": "se eu sumir foi pq a @cuthbertdowney me matou com a au dela, \u00e9 isto", "author_id": "1203857995161047041"}, {"created_at": "2019-12-18T02:13:46.000Z", "id": "1207121748241657857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121748241657857"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/okSX1mInMl", "author_id": "251228807", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/okSX1mInMl", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_darossi/status/1206611248537853952", "display_url": "twitter.com/eduarda_daross\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "id": "1206338704949702657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "author_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-12-18T12:44:09.000Z", "id": "1207280390198706176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280390198706176"], "text": "\ud83d\ude33 \u00bfC\u00d3MO QUE LE HACEN MISA DESPEDIDA A UN PED\u00d3FILO? https://t.co/L97KZBA6ry", "author_id": "249254278", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207273103920943104"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/L97KZBA6ry", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104", "display_url": "twitter.com/SampedroVale/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "id": "1207278119280939008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278119280939008"], "text": "El cura abusador Lorenzo se suicida y la iglesia le prepara una misa. \n\u00bfTe das cuenta? Te mintieron su credo de manera descarada toda la vida. \nBasta de dogmas.", "author_id": "235740249"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "id": "1206702626529775616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "author_id": "292956433"}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "id": "1207295574858502145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T21:13:27.000Z", "id": "1207046169169453057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207046169169453057"], "text": "@MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que se compro una casa con un plan suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "author_id": "273117241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045523552841732"}], "in_reply_to_user_id": "2268074550"}, {"created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "id": "1207146725133164545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "author_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:12.000Z", "id": "1207301036744093697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301036744093697"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AiWk3FGzGG", "author_id": "1187032676370386946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207115617393885190"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AiWk3FGzGG", "expanded_url": "https://twitter.com/rayssaa_correa/status/1207115617393885190", "display_url": "twitter.com/rayssaa_correa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207117526817071105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-12-17T22:14:55.000Z", "id": "1207061636919504897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061636919504897"], "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "1254294026"}, {"created_at": "2019-12-18T04:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "The Reve Festival"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Velvet"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IRKvxy8F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160609269256192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRKvxy8F1y", "media_key": "3_1207160407250657280"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IRKvxy8F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160609269256192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRKvxy8F1y", "media_key": "3_1207160407288360961"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IRKvxy8F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160609269256192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRKvxy8F1y", "media_key": "3_1207160407258992645"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IRKvxy8F1y", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160609269256192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRKvxy8F1y", "media_key": "3_1207160407280017408"}]}, "id": "1207160609269256192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160609269256192"], "text": "The Reve Festival - uma teoria um tanto quanto viajada sobre toda a hist\u00f3ria macabra que rodeia os mvs do Red Velvet\n\na thread https://t.co/IRKvxy8F1y", "author_id": "921513968753086464"}, {"created_at": "2019-12-18T14:06:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Massa Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarielMer1", "id": "944927054"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MarceloCorral12", "id": "2949420879"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "id": "1207301092427608064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301092427608064"], "text": "@MarielMer1 @MarceloCorral12 @horaciorlarreta si hace esto se suicida pol\u00edticamente y queda al nivel de Massa Lavagna y muchos m\u00e1s", "author_id": "1160741938989031430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287924221530112"}], "in_reply_to_user_id": "944927054"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "MundialesLD"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Efe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MundialesLD"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/v61jqTQKgL", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/las-mundiales/2019/12/18/596277/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}]}, "id": "1207287295537295360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287295537295360"], "text": "#MundialesLD El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por supuestos abusos sexuales y corrupci\u00f3n de tres menores, confirmaron ayer a Efe fuentes judiciales #List\u00ednDiario https://t.co/v61jqTQKgL", "author_id": "19236297"}, {"created_at": "2019-12-18T13:56:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207298677083181056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207298677083181056"], "text": "Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porque voc\u00ea n\u00e3o vai passar um tempo com aquele seu amigo / amiga que t\u00e1 dando sinal o tempo todo que quer / vai / precisa fazer o mesmo?\n(+)", "author_id": "910466500821229568"}, {"created_at": "2019-12-18T04:56:10.000Z", "id": "1207162617212657665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162617212657665"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7s50RfGFqW", "author_id": "2242932781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207040930831896576"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7s50RfGFqW", "expanded_url": "https://twitter.com/luquintes/status/1207040930831896576", "display_url": "twitter.com/luquintes/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T21:18:24.000Z", "id": "1207047415846580224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207047415846580224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cNIDqJFE17", "author_id": "763149036396371968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207045622576164869"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cNIDqJFE17", "expanded_url": "https://twitter.com/hrpiloto021_7/status/1207045622576164869", "display_url": "twitter.com/hrpiloto021_7/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:11:26.000Z", "id": "1207302354766303232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207302354766303232"], "text": "Ya se podr\u00eda haber suicidado antes de violar a los ni\u00f1os. Luego hay miserables como el cura gallego ese, que se ofende porque las feministas se\u00f1alan a los violadores https://t.co/ZyJXC8hW1R", "author_id": "780717692", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZyJXC8hW1R", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1576655800", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T20:28:37.000Z", "id": "1207034886407753730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207034886407753730"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LUUNOac23u", "author_id": "1152063140152012800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206958184155566081"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LUUNOac23u", "expanded_url": "https://twitter.com/xnahaures_/status/1206958184155566081", "display_url": "twitter.com/xnahaures_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T09:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "GUERRA CIVIL 1936"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Sanchez"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tGjZSU4a2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroPenles/status/1207238561331855361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGjZSU4a2h", "media_key": "3_1207238552632938498"}]}, "id": "1207238561331855361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207238561331855361"], "text": "NOTA.-No te dejes ENGA\u00d1AR: toda esta amalgama de partidos ANTISISTEMA fueron los que llevaron a Espa\u00f1a A LA \"GUERRA CIVIL 1936\". Pedro Sanchez quiere volver a las andadas ... \u00a1\u00a1\u00a1 Es un SUICIDA !!! https://t.co/tGjZSU4a2h", "author_id": "865625543445630979"}, {"created_at": "2019-12-18T11:48:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8057, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga Norte"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.3132, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "17Dic"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Lara"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ra0ANw4zch", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/10027/196\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa"}]}, "id": "1207266441310945286", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207266441310945286"], "text": "#Sucesos | Joven de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica, en un hecho ocurrido en su casa ubicada en la Ruezga Norte. Desconocen las causas que lo llev\u00f3 a tomar esta decisi\u00f3n #17Dic #Lara #Barquisimeto https://t.co/Ra0ANw4zch", "author_id": "1060561515370213377"}, {"created_at": "2019-12-18T14:07:04.000Z", "id": "1207301253895557121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207301253895557121"], "text": "@Its_Fernanda Ag\u00eancia n\u00e3o paga hora extra, n\u00e3o paga trabalhar em feriado, n\u00e3o paga vale alimenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valoriza os funcion\u00e1rios (pq tem MUITA m\u00e3o de obra dispon\u00edvel no mercado), e empresa tamb\u00e9m n\u00e3o valoriza, apesar de ter os benef\u00edcios b\u00e1sicos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Its_Fernanda", "id": "109611720"}]}, "author_id": "112455010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207300880023900161"}], "in_reply_to_user_id": "112455010"}, {"created_at": "2019-12-18T13:34:19.000Z", "id": "1207293015255113728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207293015255113728"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/8g64YcJJni", "author_id": "1170822743207612419", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/8g64YcJJni", "expanded_url": "https://t.co/8g64YcJJni", "display_url": "t.co/8g64YcJJni"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:04:41.000Z", "id": "1207300654424825862", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300654424825862"], "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/OlOGIpllW3", "author_id": "144642067", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OlOGIpllW3", "expanded_url": "http://www.teleamazonas.com/2019/12/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "teleamazonas.com/2019/12/cura-a\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}]}, "id": "1207129030878801924", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-12-18T14:05:02.000Z", "id": "1207300742324932608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207300742324932608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MlfGk1GWmP", "author_id": "1713154964", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207291477476413441"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MlfGk1GWmP", "expanded_url": "https://twitter.com/stormageddon_hi/status/1207291477476413441", "display_url": "twitter.com/stormageddon_h\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:13:06.000Z", "id": "1207136680202919937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136680202919937"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 (Taquei uma cadeira nas coatas do mlk)\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OLEb7dD47O", "author_id": "1100610543193341954", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/OLEb7dD47O", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T01:49:24.000Z", "id": "1207115617393885190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207115617393885190"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/huUe5XnI8g", "author_id": "1006973423413874688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207114736942419968"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/huUe5XnI8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Santxxxs/status/1207114736942419968", "display_url": "twitter.com/Santxxxs/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:13.000Z", "id": "1207291477476413441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291477476413441"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wpvCtAJpEv", "author_id": "1018535352632422400", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wpvCtAJpEv", "expanded_url": "https://twitter.com/scofieldevil/status/1207288655569657856", "display_url": "twitter.com/scofieldevil/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T18:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CnyfMx6WLE", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "id": "1206642749795164161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642749795164161"], "text": "\"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden volver a ocurrir debemos seguir luchando por los derechos LGTBI https://t.co/CnyfMx6WLE", "author_id": "483349241"}, {"created_at": "2019-12-18T13:58:54.000Z", "id": "1207299198288306176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299198288306176"], "text": "tem muita gente perto de mim e de vc q realmente se sente s\u00f3, q se cansa, q luta todos os dias pra tentar de novo e dnv, q n v\u00ea a hr de tudo acabar. tem MUITA gente q t\u00e1 morto por dentro bem do seu ladinho", "author_id": "970968412410335232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207298673471840257"}], "in_reply_to_user_id": "970968412410335232"}, {"created_at": "2019-12-18T14:01:42.000Z", "id": "1207299905896755200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299905896755200"], "text": "https://t.co/KAusZ31t67 y lleg\u00e1bamos a ocho episodios, con uno de los filmes m\u00e1s controversiales de toda la serie", "author_id": "135237039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299688178819072"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KAusZ31t67", "expanded_url": "https://lobocinepata.wordpress.com/2017/12/18/la-fuerza-pasa-el-relevo/", "display_url": "lobocinepata.wordpress.com/2017/12/18/la-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "135237039"}, {"created_at": "2019-12-18T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKYTP3", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/za3iXRN1dG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207284378419642369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/za3iXRN1dG", "media_key": "3_1207155607662481408"}]}, "id": "1207284378419642369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284378419642369"], "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKYTP3 https://t.co/za3iXRN1dG", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-12-17T23:40:24.000Z", "id": "1207083150989561856", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083150989561856"], "text": "Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro industriale (lavoro nel settore automobilistico, so di cosa parlo): https://t.co/fHj3ckEXOk di @ilpost", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/fHj3ckEXOk", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/", "display_url": "ilpost.it/2019/12/17/cda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/"}]}, "author_id": "3590404697"}, {"created_at": "2019-12-18T13:46:07.000Z", "id": "1207295983140442114", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207295983140442114"], "text": "Ragazzo si suicida, procura chiede processo per medico 118 https://t.co/mRmrwN4fMO", "author_id": "99689837", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mRmrwN4fMO", "expanded_url": "https://www.aostaoggi.it/cronaca/16128-ragazzo-si-suicida-procura-chiede-processo-per-medico-118.html", "display_url": "aostaoggi.it/cronaca/16128-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "id": "1207136749601853440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T01:07:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/c4d4BVdwra", "expanded_url": "https://twitter.com/jotinhast/status/1207103101192359938", "display_url": "twitter.com/jotinhast/stat\u2026"}]}, "id": "1207104952407068672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207104952407068672"], "text": "quais dessas vc j\u00e1 fez na ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705  \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/c4d4BVdwra", "author_id": "786529756590342144", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-18T06:10:17.000Z", "id": "1207181269303517184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 11, "like_count": 124, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207181269303517184"], "text": "Vcs sabiam que em uma abordagem policial vc tem o direito de saber o nome do policial que fez a abordagem, e o motivo para tal! Vc tamb\u00e9m pode acompanhar a revista no sei ve\u00edculo.\nVeja direitos e deveres do cidad\u00e3o ao ser abordado pela pol\u00edcia.\n\nhttps://t.co/44iU4TylG0", "author_id": "105254732", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/44iU4TylG0", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/robertoparentoni.jusbrasil.com.br/artigos/121939878/abordagens-policiais-direitos-deveres-e-dicas-de-comportamento/amp", "display_url": "google.com/amp/s/robertop\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://robertoparentoni.jusbrasil.com.br/artigos/121939878/abordagens-policiais-direitos-deveres-e-dicas-de-comportamento"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T04:08:55.000Z", "id": "1207150724842446848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150724842446848"], "text": "los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "author_id": "752682602662760450"}, {"created_at": "2019-12-18T00:39:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "EPN"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/hJY7IDl4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/ChayraIrma1/status/1202647217573695488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJY7IDl4QF", "media_key": "7_1202646418827153413"}]}, "id": "1207097944882593797", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1330, "reply_count": 94, "like_count": 2030, "quote_count": 135}, "edit_history_tweet_ids": ["1207097944882593797"], "text": "Hace un a\u00f1o:\n\n-Ud cree que vamos a crecer m\u00e1s que el \u00faltimo a\u00f1o de EPN? Los acad\u00e9micos dice que no.\n\n-T\u00ed, ti, ti vamoj a crecer m\u00e1s. Porque no va a haber corrupci\u00f3n.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f vamoj a crecer m\u00e1s y no el 2% que ha sido fracaso completo.\n\nHoy ya quisiera ese 2%\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/hJY7IDl4QF", "author_id": "156490072"}, {"created_at": "2019-12-18T12:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CDhbsMBDCV", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1207075613468696576", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "id": "1207270661242212353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 39, "like_count": 2545, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270661242212353"], "text": "No Brasil, qualquer vagabundo de esquerda tem salvo-conduto e espa\u00e7o midi\u00e1tico para difamar conservadores com a pecha de \u201cfascista\u201d. Espero que a v\u00edtima processe esse canalha covarde, beb\u00ea de proveta da Globo. https://t.co/CDhbsMBDCV", "author_id": "50704902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207075613468696576"}]}, {"created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z", "id": "1207019883675947008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "author_id": "17676713", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "id": "1206627268723970053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "author_id": "1010632780022255618"}, {"created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1206672854189846529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "author_id": "81419682"}, {"created_at": "2019-12-17T16:30:10.000Z", "id": "1206974878588555265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206974878588555265"], "text": "ESCOLA 2019\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nPs: a briga foi bate boca s\u00f3 t\u00e1 kkk https://t.co/dtko8zm46N", "author_id": "1056567219168182274", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206915946792857600"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/dtko8zm46N", "expanded_url": "https://twitter.com/samaramadeiraa/status/1206915946792857600", "display_url": "twitter.com/samaramadeiraa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T14:58:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 112, "tag": "AsiAvanzoElPeruConAlan"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OtbG1NOXpS", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1206951868850679815/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtbG1NOXpS", "media_key": "7_1206950674694627328"}]}, "id": "1206951868850679815", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 116, "like_count": 665, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1206951868850679815"], "text": "Bien har\u00eda Vizcarra en ver este video para que aprenda un poquito como se debe gobernar.\n#AsiAvanzoElPeruConAlan https://t.co/OtbG1NOXpS", "author_id": "1197989276874506240"}, {"created_at": "2019-12-18T01:19:11.000Z", "id": "1207108012521009157", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2542, "reply_count": 6917, "like_count": 33871, "quote_count": 5011}, "edit_history_tweet_ids": ["1207108012521009157"], "text": "Algo que quieras saber", "author_id": "1728956976"}, {"created_at": "2019-12-17T21:30:06.000Z", "id": "1207050358721306626", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207050358721306626"], "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/oo3pwVs8sy", "author_id": "385613572", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oo3pwVs8sy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBY4IGF?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBY4I\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:46:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}, {"start": 143, "end": 174, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n"}]}, "id": "1207265996513447939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1354, "reply_count": 2551, "like_count": 5714, "quote_count": 645}, "edit_history_tweet_ids": ["1207265996513447939"], "text": "No estoy de acuerdo con la actitud antidemocr\u00e1tica de no permitir jurar a los legisladores del Frente de Todos que se tienen que integrar a la C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n. La rechazo terminantemente.", "author_id": "339334958"}, {"created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "id": "1207095633758314497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-18T11:06:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "News"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 248, "tag": "News"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "PadreJosePalmar", "id": "92537787"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/VpHtxpJugI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=all", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VqMUa6Ib4l", "expanded_url": "http://bit.ly/NewsSuite", "display_url": "bit.ly/NewsSuite"}]}, "id": "1207255908650274816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207255908650274816"], "text": "El afamado cura Venezolano el tal @PadreJosePalmar debe seguir ese ejemplo. Adem\u00e1s violarla ni\u00f1os,  fornico con su madre\nSe suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/VpHtxpJugI #News Suite https://t.co/VqMUa6Ib4l", "author_id": "108183403"}, {"created_at": "2019-12-18T13:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.894, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "id": "1207296354155925505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207296354155925505"], "text": "@N_Carvalheira @Pedrodomar1632 Se preocupa sim, todos n\u00f3s queremos saber quem matou o Celso Daniel e quem foi o mandante. Estranho que o PT fala tanto na morte da Marielle e n\u00e3o na do Celso Daniel, mist\u00e9rio...", "author_id": "1083129719699263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290684312629249"}], "in_reply_to_user_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:17.000Z", "id": "1207279414209327111", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279414209327111"], "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "author_id": "95217117", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:02:18.000Z", "id": "1207254756512686080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2288, "reply_count": 299, "like_count": 16590, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1207254756512686080"], "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Hip\u00f3critas"}]}, "text": "Homofobia com gays de direita. Liberado. #Hip\u00f3critas. Mil vezes hip\u00f3critas.", "author_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-12-18T13:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi Hoffmann"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/g25OdE9BwV", "expanded_url": "https://www.tercalivre.com.br/o-partido-nao-se-preocupa-com-isso-diz-gleisi-hoffmann-sobre-caso-celso-daniel", "display_url": "tercalivre.com.br/o-partido-nao-\u2026"}]}, "id": "1207290684312629249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 40, "like_count": 106, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290684312629249"], "text": "\"O partido n\u00e3o se preocupa com isso\u201d, diz Gleisi Hoffmann sobre caso Celso Daniel\n\n https://t.co/g25OdE9BwV", "author_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-12-18T09:10:09.000Z", "id": "1207226535553458176", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207226535553458176"], "text": "Da svaki cetvrti gradjanin Srbije uzrasta 18-26 godina ima problem s kockom. Da se 7% osnovaca (!) mogu klasifikovatii kao patoloski kockari. Da  je ovisnost o kocki opaka bolest koja razara citave porodice i drustvo, vodi u depresiju i visok stepen suicida. (2)", "author_id": "3890757089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207225806772195328"}], "in_reply_to_user_id": "3890757089"}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "id": "1207288975049871365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207288975049871365"], "text": "Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abusados por el, se suicida y la Iglesia lo despide con una misa por \"el sufrimiento padecido\"... mientras las v\u00edctimas se quedan sin justicia", "author_id": "118432991"}, {"created_at": "2019-12-18T12:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HOwuZlJtxB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLVtjt", "display_url": "dlvr.it/RLVtjt"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PyRcfNkACf", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyRcfNkACf", "media_key": "3_1207282751147143169"}]}, "id": "1207282753063931905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 118, "like_count": 34, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282753063931905"], "text": "La Plata: realizan una misa en homenaje al cura Lorenzo en la misma parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/HOwuZlJtxB https://t.co/PyRcfNkACf", "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-18T13:29:24.000Z", "id": "1207291777977397248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291777977397248"], "text": "@moral_ms @xetdolol @Demion121 Ganhar feedando tanto o time inimigo que eles explodem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "moral_ms", "id": "1501577394028953603"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "author_id": "758766464027529216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207290835156525058"}], "in_reply_to_user_id": "1962654314"}, {"created_at": "2019-12-17T00:24:14.000Z", "id": "1206731794537689088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14855, "reply_count": 371, "like_count": 44802, "quote_count": 2627}, "edit_history_tweet_ids": ["1206731794537689088"], "text": "Matai-vos uns aos outros https://t.co/MWEqRFKrhB", "author_id": "738487139692859392", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/MWEqRFKrhB", "expanded_url": "https://twitter.com/soutoverso/status/1206731794537689088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MWEqRFKrhB", "media_key": "3_1206731788506279937"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:37.000Z", "id": "1207290322755174401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290322755174401"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/sOcorAit64", "author_id": "700464260443410433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207280559174623233"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/sOcorAit64", "expanded_url": "https://twitter.com/Trebor_Larr/status/1207280559174623233", "display_url": "twitter.com/Trebor_Larr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4439, "type": "Place", "normalized_text": "LaPortada"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "\u00c1nguloLocal"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "PrimerasPlanas"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "LaPortada"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Durango"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/MYUXBBVNcR", "expanded_url": "https://twitter.com/AnguloInforma/status/1207294507173195776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MYUXBBVNcR", "media_key": "3_1207294483819323392"}]}, "id": "1207294507173195776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294507173195776"], "text": "#\u00c1nguloLocal | #PrimerasPlanas #LaPortada #Durango @OraleqChiquito | Se espera un incremento de 20% en la producci\u00f3n de basura https://t.co/MYUXBBVNcR", "author_id": "2845989686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207294480900116481"}], "in_reply_to_user_id": "2845989686"}, {"created_at": "2019-12-09T23:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "id": "1204185823140167680", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204185823140167680"], "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:37.000Z", "id": "1207287553486929922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287553486929922"], "text": "Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que hay caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas, psicol\u00f3gicas y sociales muy espec\u00edficas que experimentan los adolescentes y j\u00f3venes que les llevan a padecer mayor riesgo https://t.co/w548y8gRbQ", "author_id": "4026899114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287147822243841"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w548y8gRbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1207287553486929922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w548y8gRbQ", "media_key": "3_1207287548504084480"}]}, "in_reply_to_user_id": "4026899114", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-12-18T13:19:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 200, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "id": "1207289367024287745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207289367024287745"], "text": "Esses \u201cmachos alfas\u201d devem pensar: \u201cah! Se Bruno matou, esquartejou a m\u00e3e de seu filho e hoje ele est\u00e1 a\u00ed, solto, jogando futebol e cheio de f\u00e3s, o que \u00e9 uma pequena co\u00e7a na minha mulher?\u201d @SaoPauloFC", "author_id": "75694052", "geo": {"place_id": "e433fbca595f29e5"}}, {"created_at": "2019-12-17T11:36:03.000Z", "id": "1206900861135441920", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206900861135441920"], "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "PlantaBaixaTV3"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/YI7apIqf8L", "expanded_url": "http://tv3.video/PB17Des19", "display_url": "tv3.video/PB17Des19"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7fAYoBW6bB", "expanded_url": "https://twitter.com/plantabaixatv3/status/1206900861135441920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fAYoBW6bB", "media_key": "13_1206900203263057921"}]}, "text": "\"Hi havia alguna cosa dins meu que no funcionava, per\u00f2 no sabia explicar-me\" A #PlantaBaixaTV3 coneixem el cas de l'Elena, que va intentar su\u00efcidar-se fins a set vegades\n\n\u25b6 https://t.co/YI7apIqf8L https://t.co/7fAYoBW6bB", "author_id": "1144560755452383232"}, {"created_at": "2019-12-18T13:28:47.000Z", "id": "1207291619835305984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207291619835305984"], "text": "@lucasmartins44 @mathooshka Pois pronto! Volte pra nos fazer companhia nesse antro de toxidade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucasmartins44", "id": "1577736879797141504"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "mathooshka", "id": "1102572636889075713"}]}, "author_id": "1175169171224707073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207288337901457408"}], "in_reply_to_user_id": "311245913"}, {"created_at": "2019-12-17T21:25:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "k-"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/SWBVzGsSMb", "expanded_url": "https://twitter.com/StarIsConfused/status/1206920363050971136", "display_url": "twitter.com/StarIsConfused\u2026"}]}, "id": "1207049254591746050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207049254591746050"], "text": "ESO ES!!!\nQu\u00e9 las k-popers se suiciden!!! &lt;3 https://t.co/SWBVzGsSMb", "author_id": "4278767848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206920363050971136"}]}, {"created_at": "2019-12-18T11:00:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Milena"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LZWfnInqbD", "expanded_url": "https://twitter.com/nagilaluz/status/1207250526334865414", "display_url": "twitter.com/nagilaluz/stat\u2026"}]}, "id": "1207254418267222016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 21, "like_count": 438, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1207254418267222016"], "text": "Milena, mulher do goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, postou durante esta madrugada que foi agredida pelo jogador. O casal est\u00e1 passando f\u00e9rias em Orlando, nos Estados Unidos, com as duas filhas. No Instagram, ela mostra ferimento no rosto e revela ter se trancado no banheiro. https://t.co/LZWfnInqbD", "author_id": "55752743", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207250526334865414"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:24:13.000Z", "id": "1207290472324055040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290472324055040"], "text": "Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma negligente y suicida, desbaratan la vida de los dem\u00e1s en la carretera. @ComunidadMadrid\nhttps://t.co/fQ7KW6qy6M", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fQ7KW6qy6M", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/notas-prensa/2019/12/18/diaz-ayuso-anuncia-cambio-legal-dar-cobertura-comunidad-madrid-casos-negligencia-volante", "display_url": "comunidad.madrid/notas-prensa/2\u2026"}]}, "author_id": "1036735699406471168"}, {"created_at": "2019-12-18T12:06:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vinheteiro", "id": "118279172"}]}, "id": "1207270887642284032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270887642284032"], "text": "@Vinheteiro Bossa Nova \u00e9 a trilha sonora perfeita para um suicida! Bossa Nova \u00e9 puro des\u00e2nimo...\u00e9 uma musica chata pra cassete!!!", "author_id": "1526417304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207228474223497217"}], "in_reply_to_user_id": "118279172"}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:56.000Z", "id": "1207279577795424256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279577795424256"], "text": "@sergiotej @rmapalacios Gasto miles en su comisi\u00f3n investigadora y que descubri\u00f3?? Entonces el libro de que mierda habla.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "1083736385591357440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207271481983545345"}], "in_reply_to_user_id": "80070602"}, {"created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "id": "1206494240785780737", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "author_id": "84337519", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T20:50:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "id": "1206677945902870535", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677945902870535"], "text": "mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u00e7a o melhor caminho\"", "author_id": "1006299070783197184", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}}, {"created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207222183099060224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Prior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "toooeater", "id": "975103888746479617"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Manjoale", "id": "848350633"}]}, "id": "1207290318900609025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207290318900609025"], "text": "@toooeater @Manjoale Iba a poner Richard Prior jajaja es un groso", "author_id": "1134942394334494721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207253184214970368"}], "in_reply_to_user_id": "975103888746479617"}, {"created_at": "2019-12-18T12:57:28.000Z", "id": "1207283740663308290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1532, "reply_count": 1406, "like_count": 5457, "quote_count": 279}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283740663308290"], "text": "Mucho mejor que discutir qu\u00f3rum o renunciar ministros es hacer lo que cualquier gobierno democr\u00e1tico debe hacer: acordar algo razonable con la oposici\u00f3n. Nosotros lo hicimos 4 a\u00f1os.", "author_id": "40858089"}, {"created_at": "2019-12-18T07:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "PDF"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "SaludPsicol\u00f3gica"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "SaludMental"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "Psicoeducaci\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "Suicidio"}, {"start": 178, "end": 193, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5r9plZdG5K", "expanded_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio", "display_url": "psicok.es/guias/2018/5/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 354}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito) \u2014 Psico-K", "description": "Esta gu\u00eda est\u00e1 dirigida especialmente a familiares de aquellos que se puedan encontrar en riesgos de suicidio. Proporciona informaci\u00f3n objetiva y consejos sobre c\u00f3mo identificar las se\u00f1ales de alerta y las habilidades de afrontamiento validadas para su pronta identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n. Os recomend", "unwound_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio"}]}, "id": "1207208426989858817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207208426989858817"], "text": "\ud83d\udcdaGu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito)\nhttps://t.co/5r9plZdG5K\n#SaludPsicol\u00f3gica #SaludMental #Psicolog\u00eda #Psicoeducaci\u00f3n #Suicidio \n#FelizMi\u00e9rcoles", "author_id": "2382101833"}, {"created_at": "2019-12-18T12:44:50.000Z", "id": "1207280559174623233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280559174623233"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/gfc98mlWL1", "author_id": "4892301897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207201711879839744"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/gfc98mlWL1", "expanded_url": "https://twitter.com/liz_vincler/status/1207201711879839744", "display_url": "twitter.com/liz_vincler/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:22:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "id": "1207259910389587969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207259910389587969"], "text": "O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno matou e recebeu propostas, o que \u00e9 bater n\u00e9!?\n\nBRASIL LIXO!", "author_id": "504043140"}, {"created_at": "2019-12-18T01:58:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 159, "probability": 0.5441, "type": "Place", "normalized_text": "SL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "id": "1207117800650752000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117800650752000"], "text": "@CarlosBasombrio Inmundicia es el hecho que muchos de los pol\u00edticos de los partidos rojos, incluyendo el que redacta este tweet, aplaudieron en su juventud a SL. Hoy, desde sus altos cargos p\u00fablicos hacen de todo por lograr impunidad de los terrucos y distorsionar la historia.", "author_id": "1068683310765879297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079969517703170"}], "in_reply_to_user_id": "187591611"}, {"created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1207139744624328704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "in_reply_to_user_id": "312910780"}, {"created_at": "2019-12-18T09:47:42.000Z", "id": "1207235982635995141", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207235982635995141"], "text": "https://t.co/SRGen3ChN2 https://t.co/pmW37Vq9Qr", "author_id": "1118652652089376768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206992123771412483"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SRGen3ChN2", "expanded_url": "https://twitter.com/__RYOASUKA__/status/1207235982635995141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRGen3ChN2", "media_key": "3_1207235971240071168"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pmW37Vq9Qr", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206992123771412483", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T11:47:38.000Z", "id": "1206903778072506369", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206903778072506369"], "text": "Ma chi dovrebbe essere in galera da tempo e\u2019 tutta la Giunta Raggi. Il capo di Atac. Acea. E Agenzia della mobilit\u00e0 romana. Oltre a tanti esponenti del M5S mafiosi  https://t.co/ow1I12UKvO", "author_id": "1053391308", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ow1I12UKvO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/suicida-padre-eduardo-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-incarcerato_it_5df8a255e4b047e888a39064", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/suicida-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T02:33:45.000Z", "id": "1207126777455415297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126777455415297"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/I8Hfdghpcu", "author_id": "1108156689239416833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/I8Hfdghpcu", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207272961641734146"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207272998937530370"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207273045305561090"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BTW0yGbcbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SampedroVale/status/1207273103920943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTW0yGbcbB", "media_key": "3_1207273081498157056"}]}, "id": "1207273103920943104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 27, "like_count": 101, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1207273103920943104"], "text": "La parroquia Inmaculada madre de di's se prepara parapara oficiar la misa despedida del cura ped\u00f3filo Eduardo Lorenzo, que se suicid\u00f3 el lunes. Estaba imputado por la violaci\u00f3n de al menos 5 pibes.\nLa iglesia pidi\u00f3 presencia policial por temor a escraches. https://t.co/BTW0yGbcbB", "author_id": "2352375248"}, {"created_at": "2019-12-18T13:04:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda del Migrante"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/QwKrpQmBhF", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1207285465948274689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwKrpQmBhF", "media_key": "3_1207285458251763717"}]}, "id": "1207285465948274689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1681, "reply_count": 244, "like_count": 1429, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1207285465948274689"], "text": "Venezuela tierra que le abri\u00f3 las puertas a millones de hermanos y hermanas provenientes de otras naciones, recibi\u00e9ndolos con la hermandad y solidaridad que nos caracteriza, alza su voz en el D\u00eda del Migrante por una humanidad libre del odio y la xenofobia. https://t.co/QwKrpQmBhF", "author_id": "1252764865"}, {"created_at": "2019-12-18T13:11:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1207287147822243841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207287147822243841"], "text": "En M\u00e9xico, en 2017, del total de fallecimientos, 6,494 fueron por lesiones autoinfligidas, lo que constituye 0.9% del total de muertes. Con ello, la tasa de suicidios 2017 es de 5.2 fallecimientos por cada 100 mil habitantes.\nDesde 2014 a 2017 se ha mantenido estable.", "author_id": "4026899114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207286754971131904"}], "in_reply_to_user_id": "4026899114", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"created_at": "2019-12-18T03:10:27.000Z", "id": "1207136011760930817", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136011760930817"], "text": "Queen. \ud83d\udc78\ud83c\udffd https://t.co/FdBZxet1r9", "author_id": "15043710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207029807185301504"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/FdBZxet1r9", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAstengoB/status/1207029807185301504", "display_url": "twitter.com/TatianaAstengo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T04:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "pldadepressao_", "id": "896506494451142656"}]}, "id": "1207159137467011073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159137467011073"], "text": "@IgorFanDe @pldadepressao_ O cara n\u00e3o gosta da sele\u00e7\u00e3o pq t\u00e1 em m\u00e1 fase pelo amor de Deus hein", "author_id": "1066450015424520192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090855800115206"}], "in_reply_to_user_id": "1168533704244957190"}, {"created_at": "2019-12-18T13:07:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 78, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GQZE8IFLYu", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200", "display_url": "twitter.com/ferreterobat/s\u2026"}]}, "id": "1207286354079625221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286354079625221"], "text": "En Chile los padres y genios perversos del activismo y #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Guillier y Paulsen. Afortunadamente ya est\u00e1n ancianos y prontos al viaje final.... https://t.co/GQZE8IFLYu", "author_id": "820835133385216000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207134087867187200"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1207286835304644610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207286835304644610"], "text": "Lo del cura Lorenzo, la c\u00fapula eclesi\u00e1stica argentina y su complicidad genera un asco tremendo. Despu\u00e9s se sorprenden por qu\u00e9 nos genera tanta violencia la iglesia como instituci\u00f3n.", "author_id": "1186641761659248643"}, {"created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1205825536607559680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "author_id": "28108748"}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gH9H4jT7Xn", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_ealmeida/status/1207217005708894208", "display_url": "twitter.com/gabi_ealmeida/\u2026"}]}, "id": "1207283255168454657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283255168454657"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA: \n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o:sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: n sei\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o \nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/gH9H4jT7Xn", "author_id": "3202268278"}, {"created_at": "2019-12-18T12:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0rCCjGJ9HC", "expanded_url": "https://mla.bs/07fd0ad2", "display_url": "mla.bs/07fd0ad2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YSVcMPqFWF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1207284050697871360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSVcMPqFWF", "media_key": "3_1207284048130985984"}]}, "id": "1207284050697871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284050697871360"], "text": "James Gunn conversou com diretor de Esquadr\u00e3o Suicida original https://t.co/0rCCjGJ9HC https://t.co/YSVcMPqFWF", "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-12-18T03:02:48.000Z", "id": "1207134087867187200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134087867187200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9rwwMvLTGh", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rwwMvLTGh", "media_key": "3_1207134073904345088"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9rwwMvLTGh", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rwwMvLTGh", "media_key": "3_1207134073904390144"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9rwwMvLTGh", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rwwMvLTGh", "media_key": "3_1207134073895956480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9rwwMvLTGh", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreterobat/status/1207134087867187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rwwMvLTGh", "media_key": "3_1207134073904340993"}]}, "text": "#PeriodismoIzquierdista, la verdad da pena prender la tv para tratar de informarse,los periodistas se autoconvirtieron en sociologos,economistas,analistas,opinologos...la noticia NO importa,la usan para desarrollar sus propias tesis y\nlo peor,dan noticias falsas y no las aclaran\u00a1 https://t.co/9rwwMvLTGh", "author_id": "345049261"}, {"created_at": "2019-12-18T02:25:43.000Z", "id": "1207124753733029894", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124753733029894"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/komxWsgZf1", "author_id": "1076846598930554880", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/komxWsgZf1", "expanded_url": "https://t.co/komxWsgZf1", "display_url": "t.co/komxWsgZf1"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:55:46.000Z", "id": "1207283310235463685", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283310235463685"], "text": "@EQloucura @NGHabana @Borges_Dante Sai iancraia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EQloucura", "id": "1554315966"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Borges_Dante", "id": "1147949272618455040"}]}, "author_id": "1026595701982208001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207262379182039040"}], "in_reply_to_user_id": "1554315966"}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8745, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1207278178605121542", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 96, "like_count": 5089, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278178605121542"], "text": "J\u00e1 temos homem defendendo o goleiro do S\u00e3o Paulo por espancar a esposa? SIM!", "author_id": "1050174967298629633"}, {"created_at": "2019-12-17T16:45:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7113, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Eller"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AYDiV5OiwY", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/brasil/youtuber-bolsonarista-espancada-em-ataque-homofobico-1-24143280", "display_url": "epoca.globo.com/brasil/youtube\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/brasil/youtuber-bolsonarista-espancada-em-ataque-homofobico-1-24143280"}]}, "id": "1206978625918177281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 2344, "like_count": 11656, "quote_count": 272}, "edit_history_tweet_ids": ["1206978625918177281"], "text": "A realidade de viol\u00eancia na qual vivem as LGBTs n\u00e3o distingue prefer\u00eancia partid\u00e1ria. Infelizmente, temos um presidente da Rep\u00fablica que estimula a homofobia ao declarar preferir um filho morto a um filho homossexual. Minha solidariedade \u00e0 Karol Eller.\n\nhttps://t.co/AYDiV5OiwY", "author_id": "27703690"}, {"created_at": "2019-12-18T12:56:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 130, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "id": "1207283436949573633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207283436949573633"], "text": "@patriciagamarra Tanto esfuerzo en convencer a la gente de votar por alg\u00fan partido o candidato, y terminan votando por el partido A. Lo mejor es respetar las desiciones de las personas, no votar por nadie es una opci\u00f3n v\u00e1lida como cualquier otra, de eso se trata la democracia.", "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080589507125248"}], "in_reply_to_user_id": "87264094"}, {"created_at": "2019-12-18T12:47:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vinivski", "id": "4230546845"}]}, "id": "1207281168317632512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207281168317632512"], "text": "@vinivski Tbm acho muito daora isso, mas sobre a musica, eu acho ela marcante e talz mas, a minha preferida sempre foi bohemian rhapsody, pq foi a q me apresentou a banda, al\u00e9m do conjunto da obra ser de outro patamar.", "author_id": "1122541684485705729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207280489154920448"}], "in_reply_to_user_id": "4230546845"}, {"created_at": "2019-12-17T15:49:34.000Z", "id": "1206964661956075520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1274, "reply_count": 187, "like_count": 8277, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1206964661956075520"], "text": "Algo as\u00ed como \"tengo un satisfayer y quiero enchuf\u00e1rmelo al 12 mientras me la metes\". Pero bueno, tengo que pulirlo un poco. https://t.co/3XS7nNq169", "author_id": "2225805020", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3XS7nNq169", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuices/status/1206964661956075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3XS7nNq169", "media_key": "3_1206964652669915136"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:23:02.000Z", "id": "1207275075155775488", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207275075155775488"], "text": "@perilapis https://t.co/htUQmPh4ev", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perilapis", "id": "883500975302078465"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/htUQmPh4ev", "expanded_url": "https://twitter.com/OS0rv3t3/status/1207275075155775488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htUQmPh4ev", "media_key": "3_1207275072362295298"}]}, "author_id": "1035932262133587968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132424263684096"}], "in_reply_to_user_id": "883500975302078465"}, {"created_at": "2019-12-18T07:03:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "pinshi"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "ALV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgBlumen", "id": "240973813"}]}, "id": "1207194543692623872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194543692623872"], "text": "@JorgBlumen Quien te viera.... que pinshi rom\u00e1ntico suicida mamon me salistes.#ALV", "author_id": "917209473047056386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207126335891673088"}], "in_reply_to_user_id": "240973813"}, {"created_at": "2019-12-18T12:51:35.000Z", "id": "1207282260359204864", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207282260359204864"], "text": "@nebulosa_mente @Specialcla @docbila74 @LucaBilla Cozze e salame \u00e8 la morte sua.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nebulosa_mente", "id": "385467246"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Specialcla", "id": "2163071005"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "LucaBilla", "id": "2873823887"}]}, "author_id": "391449482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282165563695105"}], "in_reply_to_user_id": "385467246"}, {"created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "id": "1206993838138699776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "author_id": "926541944813244416"}, {"created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "id": "1207161671845892096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "author_id": "1175611801385480193", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T18:16:22.000Z", "id": "1207001606195204096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001606195204096"], "text": "O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17/12/1995.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/leQQI9Gnse https://t.co/W4MOLyQk6H", "author_id": "1168952181086724098", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/leQQI9Gnse", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=822575934881623&id=205316886607534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W4MOLyQk6H", "expanded_url": "https://twitter.com/assophis/status/1207001606195204096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4MOLyQk6H", "media_key": "3_1207001599563960323"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T09:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 151, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Golfa"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/arrlWgY4Td", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oQynm5gQlQQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=oQynm5\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583199078434844672/KSOB334_?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583199078434844672/KSOB334_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Extremoduro - Golfa", "description": "Golfa, un tema de Extremoduro de su disco Canciones prohibidas de 1998", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oQynm5gQlQQ"}]}, "id": "1207234089985695744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 234, "like_count": 493, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1207234089985695744"], "text": "Extremoduro ha marcado a varias generaciones, 32 a\u00f1os y 11 discos despu\u00e9s anuncia su separaci\u00f3n definitiva.\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu canci\u00f3n favorita de Extremoduro?\n\nLa m\u00eda de siempre ha sido \"Golfa\"\nhttps://t.co/arrlWgY4Td", "author_id": "101207862"}, {"created_at": "2019-12-18T12:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "id": "1207274444101697537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274444101697537"], "text": "La iglesia homenajea al cura ped\u00f3filo y suicida Eduardo Lorenzo! Indignaci\u00f3n de los vecinos... parece que algunos delitos nos le molestan a Dios!", "author_id": "167564079"}, {"created_at": "2019-12-18T12:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1"}]}, "id": "1207280960619909120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207280960619909120"], "text": "Dejo qu\u00edmica para julio, reacci\u00f3n de mis padres:\nMam\u00e1: bueno no te preocupes se recupera\nPap\u00e1: bueno\nCOMO QUE BUENO?!? ME EST\u00c1 PUTO DCIENDO TODOS LOS D\u00cdAS AQU\u00cd QUE SI DEJO QU\u00cdMICA DEJO TODAS CREES QJE ESTOY BIEN?", "author_id": "851420109528862720"}, {"created_at": "2019-12-18T07:31:31.000Z", "id": "1207201711879839744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207201711879839744"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/Z2Qc54z8Dk", "author_id": "730763980831096832", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z2Qc54z8Dk", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T23:16:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PnuClwKIyj", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesix/status/1207077203118346241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnuClwKIyj", "media_key": "3_1207077192540327936"}]}, "id": "1207077203118346241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 365, "like_count": 2483, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077203118346241"], "text": "Me preocupa cuando pienso en qu\u00e9 pasar\u00e1 si a Greta no le llega el pernil. https://t.co/PnuClwKIyj", "author_id": "1090694267251638274"}, {"created_at": "2019-12-18T01:08:20.000Z", "id": "1207105281056018432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 51, "like_count": 985, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207105281056018432"], "text": "E a\u00ed? T\u00e3o mais contentes agora? https://t.co/LzdRfcYPTU", "author_id": "172572824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206992123771412483"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LzdRfcYPTU", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206992123771412483", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Shoshotoroki", "id": "1007383486091669505"}]}, "id": "1207278752134246401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278752134246401"], "text": "@Shoshotoroki rica \u00e9 mais que infeliz, os v\u00eddeos s\u00e3o fudidamente tristes", "author_id": "919353739089272833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278254442328065"}], "in_reply_to_user_id": "1007383486091669505"}, {"created_at": "2019-12-18T12:39:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}, "id": "1207279106355793926", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279106355793926"], "text": "@ma_azevedo94 Come\u00e7ou a desonestidade, \u00e9 parte da histeria coletiva. \n\nEu n\u00e3o disse em momento algum que est\u00e1 tudo bem, a den\u00fancia \u00e9 grave e com certeza j\u00e1 est\u00e1 sendo investigada, disse tamb\u00e9m que n\u00e3o me surpreenderia o Jean que sempre foi um ot\u00e1rio, fazer isso que fez\n\nMAS \n\nN\u00e3o tenho certeza", "author_id": "2789793464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278570164412416"}], "in_reply_to_user_id": "795954259053395968"}, {"created_at": "2019-12-18T12:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "monickcamargo", "id": "885749757951574016"}]}, "id": "1207277536922816512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207277536922816512"], "text": "@biiasemmoral @monickcamargo Esses macho parece que nunca v\u00e3o aprender, s\u00f3 piora a cada dia q passa... a justi\u00e7a do Brasil tb \u00e9 uma merda. Essa semana mesmo eu vi a not\u00edcia da menina q foi morta pelo ex e ela j\u00e1 tinha den\u00fancia 10x e pedido medida protetiva", "author_id": "391035272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207275614635544576"}], "in_reply_to_user_id": "739282606248873984"}, {"created_at": "2019-12-18T12:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Chitral"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "HayaatPk", "id": "875742207629709312"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/WHjJpCtCwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1207274670279581696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "id": "1207274825150021632", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274825150021632"], "text": "Hilfe bei Depression RT @HayaatPk: A helpline is going to be introduced in Chitral to help people living or fighting with severe depression or suicida\u2026 https://t.co/WHjJpCtCwQ", "author_id": "986154291164532736"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:06.000Z", "id": "1207274084532457472", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274084532457472"], "text": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "author_id": "2933659835", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Gtv2IlXmuk", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "La ley innata"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/wDLGh5rdXt", "expanded_url": "https://youtu.be/e4Qm4L6pKI4", "display_url": "youtu.be/e4Qm4L6pKI4"}]}, "id": "1207278282955202560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207278282955202560"], "text": "Toca \"La ley innata\". Es imposible quedarse con solo una canci\u00f3n ya que no se entiende ninguna sin las dem\u00e1s, un disco conceptual donde la mayor\u00eda de las canciones comparten estribillo. Para m\u00ed su disco m\u00e1s perfecto. Haceros un favor y escuchadlo https://t.co/wDLGh5rdXt", "author_id": "213363053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207276294335029249"}], "in_reply_to_user_id": "213363053"}, {"created_at": "2019-12-18T03:44:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Grave"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8ugLsL9sVr", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesix/status/1207077203118346241", "display_url": "twitter.com/Knesix/status/\u2026"}]}, "id": "1207144598763704322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144598763704322"], "text": "Grave se lleva a unos cuantos y luego se suicida https://t.co/8ugLsL9sVr", "author_id": "272958989", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207077203118346241"}]}, {"created_at": "2019-12-17T19:44:05.000Z", "id": "1207023681630806017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 58, "like_count": 1686, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1207023681630806017"], "text": "Hoy cumple 83 a\u00f1os @Pontifex_es,  el Papa que conduce a los cat\u00f3licos del mundo, defiende a los pobres, a los migrantes, a los perseguidos por los poderes, y se\u00f1ala con valent\u00eda a los opresores y al dios dinero como los enemigos.", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "author_id": "35776604"}, {"created_at": "2019-12-18T10:45:47.000Z", "id": "1207250599064064000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207250599064064000"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula:  \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:  \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2716\ufe0f https://t.co/ykYdQKeRwI", "author_id": "1176672987644399619", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207249654292910080"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ykYdQKeRwI", "expanded_url": "https://twitter.com/1nomealeatorios/status/1207249654292910080", "display_url": "twitter.com/1nomealeatorio\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T10:50:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.7974, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GtgMtknK83", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoSpfc/status/1207251880184815616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtgMtknK83", "media_key": "3_1207251852301152256"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GtgMtknK83", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoSpfc/status/1207251880184815616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtgMtknK83", "media_key": "3_1207251862237458432"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GtgMtknK83", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoSpfc/status/1207251880184815616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtgMtknK83", "media_key": "3_1207251869774630912"}]}, "id": "1207251880184815616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1613, "reply_count": 85, "like_count": 5562, "quote_count": 376}, "edit_history_tweet_ids": ["1207251880184815616"], "text": "O S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que acontece dentro de campo, mas fora tamb\u00e9m. Em respeito n\u00e3o s\u00f3 a mulher do Jean, mas a todas, o M\u00cdNIMO que o S\u00e3o Paulo deve fazer \u00e9 rescindir o contrato desse verme. Acabar a carreira \u00e9 pouco pra voc\u00ea seu filho da puta, voc\u00ea merece cadeia seu lixo. https://t.co/GtgMtknK83", "author_id": "718201963880558593"}, {"created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1207229011958673408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o", "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-12-17T21:19:34.000Z", "id": "1207047709208858627", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 48, "like_count": 12, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1207047709208858627"], "text": "No jogo + importante da carreira ele ficou o 1\u00ba tempo inteirinho de bra\u00e7o cruzado na beira do campo c/ cara de choro, quando o arrascaeta empatou ele come\u00e7ou a se mexer e ao fim do jogo ele parecia n\u00e3o acreditar que ganharam o jogo.\nEsse cara \u00e9 1 MENTIRA e o tempo vai mostrar. https://t.co/bmWWiGCE6x", "author_id": "834410781051650048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207045922921832448"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bmWWiGCE6x", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLEsporte/status/1207045922921832448", "display_url": "twitter.com/UOLEsporte/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T10:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GGZPdhSDJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/SPFCDaDecepcao/status/1207246098106073090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGZPdhSDJ8", "media_key": "3_1207246093387522048"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GGZPdhSDJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/SPFCDaDecepcao/status/1207246098106073090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGZPdhSDJ8", "media_key": "3_1207246093404258304"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GGZPdhSDJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/SPFCDaDecepcao/status/1207246098106073090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGZPdhSDJ8", "media_key": "3_1207246093551112192"}]}, "id": "1207246098106073090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1037, "reply_count": 239, "like_count": 5622, "quote_count": 915}, "edit_history_tweet_ids": ["1207246098106073090"], "text": "A esposa do goleiro Jean se trancou no banheiro pq ele agrediu ela. O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO COM O S\u00c3O PAULO??? https://t.co/GGZPdhSDJ8", "author_id": "755084557733494785"}, {"created_at": "2019-12-18T04:16:32.000Z", "id": "1207152643367407616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152643367407616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WfcI2DrDdO", "author_id": "2738036000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126496768344064"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WfcI2DrDdO", "expanded_url": "https://twitter.com/marianajvamorim/status/1207126496768344064", "display_url": "twitter.com/marianajvamori\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:13:17.000Z", "id": "1207272618719621120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272618719621120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/C4I12QnXxo", "author_id": "397585756", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/C4I12QnXxo", "expanded_url": "https://twitter.com/lixodamae/status/1207267315965927428", "display_url": "twitter.com/lixodamae/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1207264342573535234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207264342573535234"], "text": "Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do S\u00e3o Paulo sofrem agress\u00e3o f\u00edsica  por parte dos parceiros. Miseric\u00f3rdia!", "author_id": "1421461146"}, {"created_at": "2019-12-17T11:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "SuperManagerKIA"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "SuperManagerKIA"}, {"start": 136, "end": 154, "tag": "TodosContraBeir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "jbeiran33", "id": "212037985"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "MovistarBasket", "id": "1897670472"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/I7BdKjPKBN", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperManagerKIA/status/1206905882367463426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7BdKjPKBN", "media_key": "13_1206855872892350465"}]}, "id": "1206905882367463426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206905882367463426"], "text": "\"Nunca me quito en el #SuperManagerKIA. El a\u00f1o que estuve lesionado te puedes imaginar c\u00f3mo acab\u00e9...\"\n\nLa t\u00e1ctica suicida de @jbeiran33\n#TodosContraBeir\u00e1n de @MovistarBasket https://t.co/I7BdKjPKBN", "author_id": "960709188"}, {"created_at": "2019-12-16T14:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 226, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AS2Nb94pqS", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/madre-ninas-asesinadas-gerona-preparaba-cumpleanos", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/m\u2026"}]}, "id": "1206581486759137285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206581486759137285"], "text": ".Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO ES VIOLENCIA D G\u00c9NERO??... \u00bfHab\u00e9is visto alguna feminista manifestarse x la muerte de 2 ni\u00f1as?. @PSOE @AhoraPodemosRD @CiudadanosCs\nhttps://t.co/AS2Nb94pqS", "author_id": "534036988"}, {"created_at": "2019-12-18T12:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SMj8l1yhIu", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "id": "1207274279013900288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207274279013900288"], "text": "Rapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram\nNa \u00faltima sexta-feira, MC Mineiro havia comemorado seu anivers\u00e1rio de 23 anos\n\nhttps://t.co/SMj8l1yhIu", "author_id": "2399620655"}, {"created_at": "2019-12-18T11:56:51.000Z", "id": "1207268485291814912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268485291814912"], "text": "O pai estava brigando pela guarda,n\u00e3o pq esta irritado com a pens\u00e3o\nEle queria criar o filho\n\nMas a m\u00e3e achou q morar com um usu\u00e1rio d drogas era o melhor pra crian\u00e7a\n\nAt\u00e9 quando o ego\u00edsmo dos adultos vai continuar matando nossas crian\u00e7as?\nhttps://t.co/6TxIp2s2xD via @JornalExtra", "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6TxIp2s2xD", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/crianca-de-3-anos-morre-apos-ser-jogada-de-janela-pelo-padrasto-na-zona-norte-do-rio-rv1-1-24144213.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/crianca-de-3-anos-morre-apos-ser-jogada-de-janela-pelo-padrasto-na-zona-norte-do-rio-rv1-1-24144213.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "author_id": "2699155660"}, {"created_at": "2019-12-18T01:14:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6957, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wl3Wytp9iZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1207106725154893824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl3Wytp9iZ", "media_key": "7_1207106572654120961"}]}, "id": "1207106725154893824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 1721, "like_count": 2302, "quote_count": 407}, "edit_history_tweet_ids": ["1207106725154893824"], "text": "Diputada @KarolCariola sobre proceso constituyente:\n\n\u201cEl PC tiene vocaci\u00f3n democr\u00e1tica; todos ustedes lo saben. Participaremos con fuerza en este proceso, como hemos venido haciendo. Queremos paridad de g\u00e9nero, esca\u00f1os para pueblos originarios y participaci\u00f3n de independientes\u201d. https://t.co/wl3Wytp9iZ", "author_id": "1104021420"}, {"created_at": "2019-12-18T07:37:04.000Z", "id": "1207203109187006464", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207203109187006464"], "text": "Banche.\nQuando tocca a te \u00e8 \"lo Stato deve aiutarci, la gente si suicida\"\nQuando tocca agli altri \u00e8 \" Vergogna, aiutano i banchieri coi soldi pubblici\"\n13 milioni di italiani si rivolgono ai cartomanti.\n Lo stesso popolo che affida i risparmi al direttore di banca senza un pliss\u00e9", "author_id": "14413296"}, {"created_at": "2019-12-18T01:37:02.000Z", "id": "1207112502728900608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207112502728900608"], "text": "@Carabdechile \n@PDI_CHILE \nQuerellas por injurias o van a seguir las mentiras https://t.co/C03CyAxZkU", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/C03CyAxZkU", "expanded_url": "https://twitter.com/LeosHeran/status/1207073137382363144", "display_url": "twitter.com/LeosHeran/stat\u2026"}]}, "author_id": "128317655", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073137382363144"}], "in_reply_to_user_id": "118784585"}, {"created_at": "2019-12-17T21:42:25.000Z", "id": "1207053458328698880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053458328698880"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/baUKDuJak7", "author_id": "3040830580", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/baUKDuJak7", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-18T12:06:58.000Z", "id": "1207271030684889088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207271030684889088"], "text": "@DesistoAffs @euphoria_heavy @heartisgomez Que esta morto", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "euphoria_heavy", "id": "1066080241356017664"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "heartisgomez", "id": "1243035163925364736"}]}, "author_id": "869714919167492096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270957687222279"}], "in_reply_to_user_id": "869714919167492096"}, {"created_at": "2019-12-18T05:20:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "SavannaStone01", "id": "872959632465178628"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "holidead", "id": "1473886320"}]}, "id": "1207168809376698369", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207168809376698369"], "text": "Hell yeah @SavannaStone01 came out like a house of fire against @holidead and scored with a bad ass Tope Suicida. #Warrior7", "author_id": "39237420", "geo": {"place_id": "5a9de3ff3fdd849d"}}, {"created_at": "2019-12-18T11:55:20.000Z", "id": "1207268104935542787", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268104935542787"], "text": "@BolsonaroSP Deputado, se t\u00e1 ruim assim, imagina se os nossos alunos chegarem com um papo de terraplanismo e criacionismo na prova. Vamos ser banidos. \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1195825142510821382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207266547305254912"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-12-18T06:02:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Palacios"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PfpGBz5zJy", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1207179407397396480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfpGBz5zJy", "media_key": "7_1207179138152501248"}]}, "id": "1207179407397396480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 222, "like_count": 835, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179407397396480"], "text": "Miembros de @LaResistenciaR2 fueron a gritarle a Gorriti y a Rosa Mar\u00eda Palacios lo q piensan de ellos, otras personas tambi\u00e9n le gritaron a Gorriti, quien estaba detr\u00e1s de una mujer : \u00a1VIVES DE ALAN! !T\u00da ERES MISERABLE!, mientras a Palacios le dijeron \u00a1VIVES AHORA DE ALAN!\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/PfpGBz5zJy", "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-12-18T12:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6066, "type": "Organization", "normalized_text": "San Pablo"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.919, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HernanSCastillo", "id": "176070788"}]}, "id": "1207270295020752901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270295020752901"], "text": "@HernanSCastillo Duro grupo? San Pablo te lo acepto, pero Liga??? Y al otro no lo conocen ni sus propios Jugadores. Dejate de joder, dejen de llorar.", "author_id": "149915295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207103288279216131"}], "in_reply_to_user_id": "176070788", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}}, {"created_at": "2019-12-17T12:50:40.000Z", "id": "1206919639206375425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206919639206375425"], "text": "Matou a charada / quando permanecem enrustidas / \u00e9 impl\u00edcito que se filiam ao reduto da nazibicharada\ud83e\udd23Pum Fui https://t.co/Vxkybw4zzx", "author_id": "136040782", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vxkybw4zzx", "expanded_url": "https://twitter.com/vivicarabina17/status/1206621632997023744", "display_url": "twitter.com/vivicarabina17\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T12:11:08.000Z", "id": "1207272079319584768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207272079319584768"], "text": "@theworIdender @faccio_matheus Potencial at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tinha. Quem lembra aquele trailer? Eles tentaram trabalhar gera\u00e7\u00e3o y e millenial s\u00f3 q mataram todo mundo errado e sem necessidade das mortes tb. Se fosse algo trabalhando um imp\u00e9rio como o s\u00e9c XXI (imagina imperio das fake news) seria top", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "theworIdender", "id": "3376843557"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "faccio_matheus", "id": "39249414"}]}, "author_id": "171758454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270880885321728"}], "in_reply_to_user_id": "3376843557"}, {"created_at": "2019-12-18T11:08:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5854, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Aeea"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Soy Sabalero"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/40O8yG6Le7", "expanded_url": "https://www.ole.com.ar/colon/insolito-nombre-hija-sabalero-aeea-palmeras_0_oFuXWYlU.html", "display_url": "ole.com.ar/colon/insolito\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/G7xstOuA6b", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1207256364394930177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7xstOuA6b", "media_key": "3_1207256351925243904"}]}, "id": "1207256364394930177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 234, "like_count": 3315, "quote_count": 628}, "edit_history_tweet_ids": ["1207256364394930177"], "text": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 La \u00faltima locura de un hincha de Col\u00f3n: le puso Aeea a su hijo por la canci\u00f3n de Soy Sabalero\n\nhttps://t.co/40O8yG6Le7 https://t.co/G7xstOuA6b", "author_id": "112523709"}, {"created_at": "2019-12-18T12:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "ZUMBA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rodro_1924", "id": "1144136000"}]}, "id": "1207270222996082689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270222996082689"], "text": "@Rodro_1924 JAJAJAJAJAJAJAJA!... CSM, ZUMBA!", "author_id": "144677637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207157973656707072"}], "in_reply_to_user_id": "1144136000"}, {"created_at": "2019-12-18T12:06:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.2996, "type": "Other", "normalized_text": "disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos_argello", "id": "171758454"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "faccio_matheus", "id": "39249414"}]}, "id": "1207270880885321728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207270880885321728"], "text": "@marcos_argello @faccio_matheus tinha potencial ainda mais por ser nivel de produ\u00e7ao disney, mas tem mtas coisas q podiam ser mais bem exploradas, principalmente pq a historia da franquia \u00e9 sobre gera\u00e7\u00f5es futuras lidando com problemas de gera\u00e7\u00f5es passadas", "author_id": "3376843557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207270366764244992"}], "in_reply_to_user_id": "171758454"}, {"created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "id": "1206681293322358785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T16:24:38.000Z", "id": "1206973485635002370", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206973485635002370"], "text": "La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 milioni di morti\nLa fame \u00e8 stata provocata premeditatamente da Stalin\nOggi in Italia Suicida,\nla povert\u00e0 indotta con l'aumento delle tasse?\nhttps://t.co/YFfWQoT37k", "author_id": "776465110856589312", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YFfWQoT37k", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE", "display_url": "youtube.com/watch?v=mPrmwc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "id": "1207245213250543616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "author_id": "811138529938042880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T09:17:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/I0pZxUBHFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Vinheteiro/status/1207228474223497217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0pZxUBHFa", "media_key": "7_1207227833698799617"}]}, "id": "1207228474223497217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 76, "like_count": 2046, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1207228474223497217"], "text": "Nunca mais vou precisar ouvir esse lixo de Bossa Nova. https://t.co/I0pZxUBHFa", "author_id": "118279172"}, {"created_at": "2019-12-18T11:14:44.000Z", "id": "1207257884431724544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207257884431724544"], "text": "@AK_A73 Ten los putos cojones de decir que las derrotas son culpa mia", "author_id": "616986511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207251117387763713"}], "in_reply_to_user_id": "616414485"}, {"created_at": "2019-12-18T11:58:15.000Z", "id": "1207268835969114112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207268835969114112"], "text": "@crono_lol \u00c9 pai, sim.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crono_lol", "id": "3541159576"}]}, "author_id": "3012539175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207268125122715649"}], "in_reply_to_user_id": "3541159576", "geo": {"place_id": "96f2f874a4dbcd32"}}, {"created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "id": "1207101424934563841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "author_id": "1145532783873445888"}, {"created_at": "2019-12-18T05:27:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6702, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "LaResistencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "id": "1207170397889847296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207170397889847296"], "text": "@Politica_LR @IDL_Rivera El diario soplon del MRTA no cuenta que el tartacojo.tenia su port\u00e1til cerca para azuzar a los demas sabia que  #LaResistencia se presentar\u00eda asi el.lugar este lleno de parroquianos dispuestos a escuchar a los avaladores de los corruptos de los 19 a\u00f1os", "author_id": "3000141068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207123336712671232"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-18T11:17:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.269, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3F3d3JtvhQ", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/actualidad/el-arzobispado-de-la-plata-homenajea-al-cura-lorenzo-en-la-parroquia-en-la-que-cometio-los-abusos/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/actualidad/el-\u2026"}]}, "id": "1207258657613897732", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 91, "like_count": 75, "quote_count": 289}, "edit_history_tweet_ids": ["1207258657613897732"], "text": "El Arzobispado de La Plata homenajea al cura Lorenzo en la parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/3F3d3JtvhQ", "author_id": "50126679"}, {"created_at": "2019-12-18T11:51:11.000Z", "id": "1207267059983421450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207267059983421450"], "text": "Eu queria conseguir ajudar todas as pessoas do mundo e tirar as dores delas para que n\u00e3o pensem em acabar com a pr\u00f3pria vida. Eu t\u00f4 t\u00e3o triste com todas essas not\u00edcias de suic\u00eddio ultimamente. J\u00e1 perdi a conta de quantas pessoas se suicidaram esse ano na minha cidade.", "author_id": "1084263788872982533"}, {"created_at": "2019-12-18T03:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "id": "1207144708826435584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144708826435584"], "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "author_id": "233033221"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "e433fbca595f29e5"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Sirinha\u00e9m, Brasil", "id": "23cec15b15edb730"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"resource_id": "1207303772650790913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207303772650790913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207303772650790913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207287924221530112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207287924221530112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207287924221530112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207290975896379398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207290975896379398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207290975896379398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083841122642870272", "value": "1083841122642870272", "detail": "User has been suspended: [1083841122642870272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207297107595542529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207297107595542529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207297107595542529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176559359377203201", "value": "1176559359377203201", "detail": "User has been suspended: [1176559359377203201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206968786169008128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206968786169008128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206968786169008128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206965986458587136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206965986458587136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206965986458587136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2357372348", "value": "2357372348", "detail": "User has been suspended: [2357372348].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207292752008032256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207292752008032256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207292752008032256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "148952616", "value": "148952616", "detail": "User has been suspended: [148952616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207285074892394502", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207285074892394502].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207285074892394502", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3192691674", "value": "3192691674", "detail": "User has been suspended: [3192691674].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207277705328283649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207277705328283649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207277705328283649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176661475022258176", "value": "1176661475022258176", "detail": "User has been suspended: [1176661475022258176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207281615552098304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207281615552098304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207281615552098304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207279620552380416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207279620552380416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207279620552380416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "715204957", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [715204957].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "715204957", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207278743372402689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207278743372402689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207278743372402689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207270829878317057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207270829878317057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207270829878317057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2512998303", "value": "2512998303", "detail": "User has been suspended: [2512998303].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207269122125504513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207269122125504513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207269122125504513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206677968623489025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1206677968623489025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1206677968623489025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207269006975082496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207269006975082496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207269006975082496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207305183040090112", "oldest_id": "1207267368721891328", "result_count": 407, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7gasj11108chr2k8ow08q3urh"}}