{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1195881128399376384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "created_at": "2019-11-17T01:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732567965825142785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195619154910490625"}], "text": "@alefrota77 Antes de tocar num assunto t\u00e3o s\u00e9rio que fez mal e quase matou uma pessoa, pare e reflita: O plantio \u00e9 livre, mas a colheita \u00e9 obrigat\u00f3ria! \nSe realmente voc\u00ea \u00e9 essa pessoa de \u00edndole ruim, pode aguardar uma colheita nada agrad\u00e1vel! Lembre-se, o mal que faz, o receber\u00e1 de volta!", "geo": {"place_id": "c184b698ed4cd4fc"}, "id": "1195881128399376384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880968005079040"], "created_at": "2019-11-17T01:46:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Shinsuke Nakamura"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Nikki Cross"}]}, "text": "Shinsuke Nakamura lost a loser leaves town match against Nikki Cross with a tope suicida at no way out", "id": "1195880968005079040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880943292010496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fernegretep", "id": "177976875"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722190613592936448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195360474344374272"}], "text": "RT @fernegretep: No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y\u2026", "id": "1195880943292010496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880925806157830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107471137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195880925806157830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880567960674305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724192524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195880567960674305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880457524711424"], "in_reply_to_user_id": "1122872082252148736", "created_at": "2019-11-17T01:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122872082252148736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195880456341905408"}], "text": "s\u00e9rio, se voc\u00ea precisa de absolutamente qualquer coisa nem que seja ajudar a esconder o corpo de algu\u00e9m que voc\u00ea matou eu t\u00f4 l\u00e1", "id": "1195880457524711424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880338205151233"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:44:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837430278561882113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "id": "1195880338205151233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880329615216640"], "created_at": "2019-11-17T01:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974746291", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "duda"}]}, "text": "Eu e duda fomos numa miss\u00e3o suicida agr mas at\u00e9 ent\u00e3o a gnt n sabia \n\nA gnt entrou na casa de bolinha com tudo apagado e tal morrendo de medo quando voltei pra casa mainha disse q j\u00e1 tinham morrido umas 2 pessoas l\u00e1 e tudo um vel\u00f3rio \n\nAdrenalina", "id": "1195880329615216640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880249399160832"], "created_at": "2019-11-17T01:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "828225281991249921", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "A mina matou mei mundo, caloteou at\u00e9 a m\u00e3e e agr se converteu. Igualzin a realidade, parab\u00e9ns Globo", "id": "1195880249399160832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880227534245889"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "enraba"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "gonorreia"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-11-17T01:43:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194343344710803457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195771882013941765"}], "text": "@CarlaZambelli17 @alefrota77 T\u00e1 desesperado o enraba gay, a gonorreia adquirida subiu a cabe\u00e7a, cada vez mais doente e louco, logo se suicida", "id": "1195880227534245889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880144310849538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255667668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195880144310849538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880027319099394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quimerico_", "id": "931184502315126785"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "X-Japan"}]}, "in_reply_to_user_id": "931184502315126785", "created_at": "2019-11-17T01:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785197489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195877711127941120"}], "text": "@quimerico_ Era do X-Japan o baixista que foi preso e se matou?", "id": "1195880027319099394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879619553120257"], "created_at": "2019-11-17T01:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582909001", "text": "\u201cElla es un abismo \ny yo soy un suicida\nMe intenta curar la herida \nque otro pu\u00f1al hizo\nSe desnuda y camina \ndesnuda por mi piso\nSu silencio ayuda m\u00e1s \nde lo que otra cualquiera dijo.\u201d", "id": "1195879619553120257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879464019869696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779015543907049472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195879464019869696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879431832780800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36550391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195879431832780800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879397875695621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197138645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195879397875695621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879370222649344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413454160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195879370222649344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879364530974721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286528335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195879364530974721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195879222935523331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302767030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195879222935523331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878692985147392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330627864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195878692985147392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878402076508160"], "created_at": "2019-11-17T01:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1189953193549160448", "text": "N\u00e3o seja suicida\nApenas coma a sua mina \n\ud83d\udc4d", "id": "1195878402076508160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878314868690945"], "created_at": "2019-11-17T01:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81141679", "text": "te imaginai todav\u00eda estuviera cn las crisis de p\u00e1nico en full modo suicida? ya me habr\u00eda tirado del piso 12. realidad culi\u00e1 espantosa wn. q asco todo.", "id": "1195878314868690945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878302713569280"], "created_at": "2019-11-17T01:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "824287405062688769", "text": "Se um dia eu morrer vai ser por tudo que eu guardei e me matou", "id": "1195878302713569280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878243737440256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113982449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195878243737440256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878238880456704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059212517329850369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195878238880456704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878237706035204"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "id": "1195878237706035204"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878115517616133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406486624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195878115517616133"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878028364173312"], "created_at": "2019-11-17T01:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172621364815192066", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "DANI"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "FMSARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "FMSARGENTINA"}]}, "text": "\"De que te sirve hablarle de muerte a un suicida... \"DANI #FMSARGENTINA", "id": "1195878028364173312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195878024123756544"], "created_at": "2019-11-17T01:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58298559", "text": "Mano que horror um menino se suicidou aqui na esta\u00e7\u00e3o de trem.", "id": "1195878024123756544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877717603946497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Grajeda", "id": "12141242"}]}, "in_reply_to_user_id": "12141242", "created_at": "2019-11-17T01:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6836812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195755820753010688"}], "text": "@Grajeda donde un suicida lea ese cartel.....", "id": "1195877717603946497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877672003477504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33578069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195877672003477504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877345070125057"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VDoc4GR9De", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/11/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/11/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998361061", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/VDoc4GR9De", "id": "1195877345070125057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877297192132608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403004630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195877297192132608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877261381120006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247549728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195877261381120006"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877007508164609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeroeDelDistrit", "id": "3306164976"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "WillOspreay", "id": "397973794"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuchaCentralCom", "id": "938139198313267200"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "MaskedRepublicE", "id": "842730665212874753"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "Planeta_Wrest", "id": "572798465"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "cmll_mistico", "id": "2762950808"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "rushtoroblanco", "id": "4425105494"}]}, "in_reply_to_user_id": "3306164976", "created_at": "2019-11-17T01:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101688421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195844928955392000"}], "text": "@HeroeDelDistrit @dragonlee95 @WillOspreay @LuchaCentralCom @maskedrepublic @MaskedRepublicE @Planeta_Wrest @cmll_mistico @rushtoroblanco El mejor tope suicida de la historia.", "id": "1195877007508164609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876919142694913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026414858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195876919142694913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876880215347201"], "created_at": "2019-11-17T01:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112777046155984896", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Emelly"}]}, "text": "Meu Deus , Emelly quase se matou do cora\u00e7\u00e3o", "id": "1195876880215347201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876871608717314"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "imkananda", "id": "919067403903995904"}]}, "in_reply_to_user_id": "906953404458692609", "created_at": "2019-11-17T01:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807721586891558914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195874148331008001"}], "text": "@calvinisthi @imkananda A pessoa que se suicida n\u00e3o derrama seu pr\u00f3prio sangue?", "id": "1195876871608717314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876765476016129"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UvamKplbsd", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "287323589", "text": "Minha sina, gana suicida\nMorte divina, doce tangerina \u2764\ufe0f https://t.co/UvamKplbsd", "id": "1195876765476016129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876714406174723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245379741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195876714406174723"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876647066570753"], "created_at": "2019-11-17T01:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004814548", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "LAUREN"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "LONG"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "FANBASE"}]}, "text": "LAUREN SE VC MATOU MEU LONG HAIR EU SAIO DA FANBASE", "id": "1195876647066570753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876572693245953"], "in_reply_to_user_id": "711404968612388864", "created_at": "2019-11-17T01:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076091864107892736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195875840099266562"}], "text": "@obalderwands Mas existe casos que o apelo \u00e9 a fam\u00edlia, mas no caso dela ningu\u00e9m vai se sentir representada pelo fato de ela fazer isso tudo pra salvar um cara que matou muitas pessoas da cadeia", "id": "1195876572693245953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876361921089537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969648064045764608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195876361921089537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195876300155707392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199285979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195876300155707392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875969736818688"], "in_reply_to_user_id": "1033125634166456320", "created_at": "2019-11-17T01:27:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711219943291953153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195854652794966016"}], "text": "@Natysanchez_03 JAJSJAJSJAJS mi mam\u00e1 se suicida", "id": "1195875969736818688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875959901184000"], "created_at": "2019-11-17T01:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "813784208", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Coelho"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "text": "Una vez le\u00ed en un libro de Paolo Coelho que la esquizofrenia y la deprecion suicida se quitaban consiguiendo novio. Y la gente se queja de Crep\u00fasculo.", "id": "1195875959901184000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875866569408512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "in_reply_to_user_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-11-17T01:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195690362158927873"}], "text": "@MarielaOjedaCis Es BAMBA como el suicida panz\u00f3n korrupto q era DR pero BAMBA !!!!", "id": "1195875866569408512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875851780399105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161128919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195875851780399105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875711116075008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125327869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195875711116075008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875704078061573"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "girassoldejour", "id": "1395880672456331265"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "jovem"}]}, "in_reply_to_user_id": "945649488802312192", "created_at": "2019-11-17T01:26:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057025977174376448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195874643283976192"}], "text": "@girassoldejour a jovem m\u00edstica suicida.....meu deus amado", "id": "1195875704078061573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875618564562945"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zK8LVdfNev", "expanded_url": "https://twitter.com/empirelilia/status/1195874520604856321", "display_url": "twitter.com/empirelilia/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "913246251788857344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195874520604856321"}], "text": "minha m\u00e3e quase matou um filho da puta que foi t\u00f3xico comigo, se ela visse homem algum tacando um sanduiche no ch\u00e3o pra eu comer ela enfiaria o sandu\u00edche sem lubrificante no cu do cara e de quebra enfiava a faca https://t.co/zK8LVdfNev", "id": "1195875618564562945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875606833123329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134170807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195875606833123329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875555771596800"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Trvgjf6frP", "expanded_url": "https://twitter.com/skullbird/status/1195403691177566208", "display_url": "twitter.com/skullbird/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16461251", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195403691177566208"}], "text": "N\u00e3o \u00e9 um pensamento suicida nem nada, mas - muito sinceramente - minha mortalidade \u00e9 o maior conforto que eu possuo. https://t.co/Trvgjf6frP", "id": "1195875555771596800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875489312858112"], "created_at": "2019-11-17T01:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248949902", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udda4\u2764\nMe encanta esa peli", "id": "1195875489312858112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875460682530817"], "created_at": "2019-11-17T01:25:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "id": "1195875460682530817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875455641047040"], "created_at": "2019-11-17T01:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931317082834300928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195758444378234880"}], "text": "RT @BMrainbow: adultos: as m\u00fasicas de hj em dia s\u00e3o muito depravadas \n\nas m\u00fasicas de antigamente: quem vai querer a minha periquita, chupa\u2026", "id": "1195875455641047040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875424997384192"], "in_reply_to_user_id": "3079320951", "created_at": "2019-11-17T01:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3079320951", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "Kreutz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195875423768457216"}], "text": "momento se le reconoce como el cometa \"suicida\" o de \"Kreutz\", aumentando su brillo r\u00e1pidamente. As\u00ed, en 1 de octubre tubo una magnitud de 5,5 y el d\u00eda 12 del mismo mes, de 2 y una cola de unos 5 grados de longitud. Pas\u00f3 por el perihelio a 0,007786 u.a del Sol el 21 de octubre+", "id": "1195875424997384192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875284844716032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816514284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195875284844716032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875109149511680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291449530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195875109149511680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875045710684160"], "created_at": "2019-11-17T01:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261891480", "text": "toy bailando pa dispersar la cabeza y me estoy rasgu\u00f1ando sola mi inconsciente esta en modo suicida", "id": "1195875045710684160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874968174825472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ArondonFT", "id": "472409812"}]}, "in_reply_to_user_id": "472409812", "created_at": "2019-11-17T01:23:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142773228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805016717553664"}], "text": "@ArondonFT Ese caballero es un suicida: Afrodescendiente y con esa pancarta en medio del fascismo ten\u00eda 90% de posibilidades que lo quemaran vivo...", "id": "1195874968174825472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874825341935621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538567993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195874825341935621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874774796423168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772844548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195874774796423168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874686644736001"], "in_reply_to_user_id": "329328193", "created_at": "2019-11-17T01:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108832517", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3326, "type": "Organization", "normalized_text": "decay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195874448827715584"}], "text": "@mindxdxd \u00e9 ai que ta viado, o que matou essa season pra mim \u00e9 que agora voc\u00ea grinda o sistema de decay vs nego que era diamante season passada, brother, pra que diabos algu\u00e9m vai jogar pra farmar uns 300 pdl se isso \u00e9 o d1 da season passada? Voc\u00ea s\u00f3 joga se for maluco", "id": "1195874686644736001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874597750673408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42341293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195874597750673408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874065514450944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171538528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195874065514450944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195873729085136896"], "created_at": "2019-11-17T01:18:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2547959027", "text": "Parando para analisar, nesse vida eu nunca conheci um suicida", "id": "1195873729085136896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195873394199281664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227175875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195873394199281664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195873262854651907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:16:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172943259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195873262854651907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195873226758467584"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7waDplUSgD", "expanded_url": "https://twitter.com/andersonrosavaz/status/1195873226758467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7waDplUSgD", "media_key": "3_1195873216117530627"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "in_reply_to_user_id": "206222507", "created_at": "2019-11-17T01:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "207582243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696830106849281"}], "text": "@zehdeabreu Qtas vezes o Sr j\u00e1 se suicidou? https://t.co/7waDplUSgD", "id": "1195873226758467584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872981379104768"], "created_at": "2019-11-17T01:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941348166179475456", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "rad ra\u00edz"}]}, "text": "se voc\u00ea \u00e9 rad ra\u00edz me diga quantos trans j\u00e1 matou", "id": "1195872981379104768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872974244630529"], "in_reply_to_user_id": "744893442505965568", "created_at": "2019-11-17T01:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744893442505965568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195872972206157824"}], "text": "Dicen que los que se matan no lo dicen nisiquiera piensan en su familia y solo lo hacen sin preocuparse por las consecuencias quiza no soy suicida o quiza si no lo s\u00e9 de lo que estoy segura es que cada d\u00eda tengo menos ganas y cada d\u00eda lucho menos quien sabe y ya es hora de partir", "id": "1195872974244630529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872919915597826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jrsestaca", "id": "103382790"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Trosky"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Khalo"}]}, "in_reply_to_user_id": "987148244584206336", "created_at": "2019-11-17T01:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271185212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195323735840083968"}], "text": "@SocCivilMx @jrsestaca La historia se repite, nada m\u00e1s dejen que pase como Trosky con la Khalo y el peje recordar\u00e1 c\u00f3mo jal\u00f3 el gatillo con su hermano \"suicida\".", "id": "1195872919915597826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872824415674368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "biroliru", "id": "2967161110"}]}, "in_reply_to_user_id": "2967161110", "created_at": "2019-11-17T01:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940010193596899334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195872668412628992"}], "text": "@biroliru A qualquer momento \u00e9 suicida", "id": "1195872824415674368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872816668794880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866621592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "id": "1195872816668794880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872459708420099"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188733594228985856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195872459708420099"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872405924851712"], "in_reply_to_user_id": "3418135181", "created_at": "2019-11-17T01:12:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760666888716378112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195871943888658437"}], "text": "@Sam_Orionn Num sou obrigada n\u00e3o, caralho. Eu j\u00e1 t\u00f4 gastando rios de dinheiro em psic\u00f3logo pra tentar lidar com pensamento suic\u00edda, ele que lute", "id": "1195872405924851712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871987912065024"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200889793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "id": "1195871987912065024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871936917708800"], "created_at": "2019-11-17T01:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889615425688006657", "text": "Si me canse olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1195871936917708800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871851995680770"], "created_at": "2019-11-17T01:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2753473775", "text": "que filminho ruim esse esquadr\u00e3o suicida, pqp", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1195871851995680770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871842390687744"], "created_at": "2019-11-17T01:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "4720791921", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "text": "Acabei de ficar sabendo, em um podcast, que de acordo com esp\u00edritismo, se uma pessoa morrer por n\u00e3o se alimentar direito ou s\u00f3 dar a devida aten\u00e7\u00e3o para uma coisa na vida (tipo o trabalho), sem prazeres na vida e n\u00e3o cuidar da sa\u00fade a pessoa \u00e9 considerada um suicida\nE faz sentido", "id": "1195871842390687744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871759419019264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105352667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195871759419019264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871730486648832"], "created_at": "2019-11-17T01:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81998047", "text": "Veinti tantos a\u00f1os despu\u00e9s mi pap\u00e1 tambi\u00e9n me hac\u00eda barra mientras yo comet\u00eda la locura suicida de meterme al mar del estrecho de magallanes a muchos grados bajo cero.", "id": "1195871730486648832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871622663684101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074463307132796928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195871622663684101"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871340177297409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "in_reply_to_user_id": "516592477", "created_at": "2019-11-17T01:08:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574922331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195737328591015937"}], "text": "@Dmorazevallos Desde la \u00e9poca del cobarde suicida con Chang a la cabeza.", "id": "1195871340177297409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871192030294017"], "created_at": "2019-11-17T01:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812685146365239302", "text": "\u00bfImaginas que toda persona que antes de empezar a trabajar, al descubrir que no naci\u00f3 rica, se suicida?\n\nCambiar\u00eda por completo el orden social porque no habr\u00eda currantes para dar clases, poner copas, aparcar coches o llevar paquetes. Puede que ni m\u00e9dicos, si somos exigentes.", "id": "1195871192030294017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871018725842944"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hkzBzUISdz", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/homem-e-encontrado-morto-apos-ser-ridicularizado-em-telejornal-do-sbt/", "display_url": "catracalivre.com.br/entretenimento\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/homem-e-encontrado-morto-apos-ser-ridicularizado-em-telejornal-do-sbt/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cesarotti", "id": "14629347"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "fernandacobo", "id": "37558328"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "in_reply_to_user_id": "14629347", "created_at": "2019-11-17T01:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47659167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867728961318913"}], "text": "@cesarotti @fernandacobo Voc\u00eas viram o caso do homem (tra\u00eddo) que se suicidou ap\u00f3s as chacotas que \"rep\u00f3rteres\" do SBT fizeram sobre ele? O Coringa passou pela mesma humilha\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica e reagiu diferente.https://t.co/hkzBzUISdz", "id": "1195871018725842944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870930330935297"], "created_at": "2019-11-17T01:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3054643659", "text": "Fogo nos racistas oq, colega? Virou suicida?", "id": "1195870930330935297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870891651092481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:06:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288672859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195866200120680451"}], "text": "RT @relatandohisto1: Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que i\u2026", "id": "1195870891651092481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870840212078593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278647725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195870840212078593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870797686099968"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/qANYdD3tQx", "expanded_url": "https://twitter.com/moreiraviw/status/1195814712195321859", "display_url": "twitter.com/moreiraviw/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165122912908664832", "text": "Se auto suicidou se a si mesmo https://t.co/qANYdD3tQx", "id": "1195870797686099968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870667125788673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:05:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163406102328938496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195870667125788673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870570426097665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897246296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195870570426097665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870506068697089"], "in_reply_to_user_id": "1161433172606902273", "created_at": "2019-11-17T01:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027754078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195870369053319168"}], "text": "@nosoycatalina1 De un viejo suicida..", "id": "1195870506068697089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870438439759872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rawrawemoV", "id": "1104918355528556546"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104918355528556546", "created_at": "2019-11-17T01:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3151678025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195870076282515456"}], "text": "@rawrawemoV sabia q um membro se suicidou em 2017 e eu fiquei dois meses chorando todo dia por isso", "id": "1195870438439759872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870396450516992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359780996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195870396450516992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870173951078405"], "created_at": "2019-11-17T01:04:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990637804215562241", "text": "Usa,stermina la famiglia e si suicida", "id": "1195870173951078405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869937660841985"], "created_at": "2019-11-17T01:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987439283907723265", "text": "Que loucura a guria t\u00e3o novinha se matou", "id": "1195869937660841985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869839350480896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "noobde", "id": "17530721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Baraka"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "mk11"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "mileena"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "mk11"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "edboon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165447018610876416", "created_at": "2019-11-17T01:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165447018610876416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195855312735080448"}], "text": "@noobde Se a devorah matou o Baraka e ele retornou ao mk11.e pq a mileena n\u00e3o pode retornar ao mk11  senhor edboon??", "id": "1195869839350480896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869721436004354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "AmanhaGilmarMendesCai"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 49, "tag": "AmanhaGilmarMendesCai"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "created_at": "2019-11-17T01:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367941184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195842506514141192"}], "text": "@LiloVLOG Direita suicida!\n#AmanhaGilmarMendesCai", "id": "1195869721436004354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869595753754624"], "created_at": "2019-11-17T01:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139744283911774208", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "joalin"}]}, "text": "T\u00e1,blz.\nMuito legal isso dos uniter matando os integrantes do grupo(n\u00e3o t\u00e3o legal mas engra\u00e7ado) mas eu vi um em que a joalin se matou e eu fiquei tipo \"?????\"\nSei l\u00e1,achei sem gra\u00e7a.", "id": "1195869595753754624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869535208923137"], "created_at": "2019-11-17T01:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2975253647", "text": "Amigos, juro que n\u00e3o estou suicida, mas h\u00e1 muita coisa aqui dentro que tem de sair. Don't worry yall \ud83d\ude0a", "id": "1195869535208923137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869403365150722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170941860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195869403365150722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868930151264261"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jcdxzeIgP7", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:59:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233986162", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/jcdxzeIgP7", "id": "1195868930151264261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868926682574850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234177775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195868926682574850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868912019226629"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FilTheDalek", "id": "1060672748740136966"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CaioEstumano", "id": "1429550594084192260"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Del Toro"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 268, "end": 280, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Godzilla 2014"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060672748740136966", "created_at": "2019-11-17T00:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223365270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867905784795137"}], "text": "@FilTheDalek @CaioEstumano Del Toro faz tudo com carinho. Entretanto, fazer com carinho n\u00e3o deixa o filme automaticamente bom. David Ayer falava que Esquadr\u00e3o Suicida foi feito com carinho, portanto n\u00e3o devia ser criticado tanto.\nE eles n\u00e3o eram realistas n\u00e3o mano. O Godzilla 2014 tinha mais presen\u00e7a.", "id": "1195868912019226629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868867542704128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sandrasilvinao2", "id": "4196600241"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "EVerastegui", "id": "156523002"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "CarlosLealMx", "id": "566095812"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "VotoCatolicoMex", "id": "726920503034683392"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "docbalcazar", "id": "701184721"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "RealPolitikNL", "id": "254272221"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "UNPF_mx", "id": "399171527"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "franco_esca", "id": "219858307"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "gilbertolozanog", "id": "89017849"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "DiputadosMorena", "id": "3456464474"}]}, "in_reply_to_user_id": "4196600241", "created_at": "2019-11-17T00:58:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726172215125778433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195863604588875776"}], "text": "@Sandrasilvinao2 @fpliegov @EVerastegui @CarlosLealMx @AgustinLaje @VotoCatolicoMex @docbalcazar @RealPolitikNL @aciprensa @tumbaburross @UNPF_mx @franco_esca @gilbertolozanog @Claudiashein @DiputadosMorena Problem\u00e1tica es q adultos imb\u00e9ciles como t\u00fa acosen e invaliden la existencia de gente trans que no le hace da\u00f1o a nadie a base de falacias, cherry picking e ignorancia, que sepan que en su intolerancia y en la iglesia hay sangre de gente que se suicida por ser rechazada x ustedes", "id": "1195868867542704128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868789805596672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiobuganza", "id": "3402217744"}]}, "in_reply_to_user_id": "3402217744", "created_at": "2019-11-17T00:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951584501775372289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867242765963264"}], "text": "@caiobuganza quem se matou do coracao foi vc, ela s\u00f3 existiu", "id": "1195868789805596672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868766334324736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979119662771384320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195866200120680451"}], "text": "RT @relatandohisto1: Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que i\u2026", "id": "1195868766334324736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868765310922758"], "in_reply_to_user_id": "3307975878", "created_at": "2019-11-17T00:58:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106280825207877632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195868443981045761"}], "text": "@Foliperr omg o pijama que vargas se suicidou", "id": "1195868765310922758"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868631953035265"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/N08WrxLpsv", "expanded_url": "https://cronicascariocas.com/colunas/contos/o-suicida/", "display_url": "cronicascariocas.com/colunas/contos\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s0X7CPUTk8", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicasDoRio/status/1195868631953035265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0X7CPUTk8", "media_key": "3_1195868630002651136"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "S. Quimas"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748294478599962625", "text": "O suicida, conto de S. Quimas https://t.co/N08WrxLpsv https://t.co/s0X7CPUTk8", "id": "1195868631953035265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868587350728706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yeruskat_", "id": "798438918"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98499329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195861021786877952"}], "text": "RT @yeruskat_: @alexisdar27 Un suicida menos menol \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "id": "1195868587350728706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868425823903750"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pq352lNmwB", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuryOscar", "id": "1932414865"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1675916275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195789559822467072"}], "text": "RT @CuryOscar: Cualquier persona  pensaria que es plan premeditado de asesinar una mujer al dia! https://t.co/pq352lNmwB", "id": "1195868425823903750"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868356513062913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828540357088571392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "id": "1195868356513062913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868340490850307"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carteiroreaca", "id": "2797010717"}]}, "in_reply_to_user_id": "2797010717", "created_at": "2019-11-17T00:56:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31166196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195815141046181888"}], "text": "@carteiroreaca @quediabocetinha Se matou... Mas passa bem.", "id": "1195868340490850307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867988546719744"], "created_at": "2019-11-17T00:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3397527795", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme foda", "id": "1195867988546719744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867945005658114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937493882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195867945005658114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867904547467266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "allaboutluvv", "id": "1289162840926859266"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130529482681532419", "created_at": "2019-11-17T00:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725762137566633984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867343949324288"}], "text": "@allaboutluvv sim deve ter sido isso msm pq amo esquadrao suicida tbm.. os nerd pira", "id": "1195867904547467266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867901892419589"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Conte_CRF", "id": "815273289698385920"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "jantadaflatt", "id": "1332792337097953283"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "mattheuzzo", "id": "1159558339501670400"}]}, "in_reply_to_user_id": "815273289698385920", "created_at": "2019-11-17T00:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365270250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867712192483328"}], "text": "@Conte_CRF @diogenes_theo @jantadaflatt @LuanFilipeSilv2 @raycrvg9 @mattheuzzo Teu clube matou 10 crian\u00e7as fdp, se orienta porra", "id": "1195867901892419589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867856635940866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:54:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257121711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "id": "1195867856635940866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867852349329409"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yLnBjdwhLh", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/11/16/se-suicida-una-persona-colgandose-del-cuello-fue-encontrado-en-la-colonia-nuevo-parralito/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/11/16/se-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/G4aM5K6DMF", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1195867852349329409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4aM5K6DMF", "media_key": "3_1195867850210238464"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5522, "type": "Place", "normalized_text": "Parralito"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861", "text": "Se suicida una persona colg\u00e1ndose del cuello, fue encontrado en La colonia Nuevo Parralito. https://t.co/yLnBjdwhLh https://t.co/G4aM5K6DMF", "id": "1195867852349329409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867781062971393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735183691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195867781062971393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867778277920768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66478704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195867778277920768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867540347670538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211970361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195867540347670538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867509666258944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750804733498187776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195866200120680451"}], "text": "RT @relatandohisto1: Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que i\u2026", "id": "1195867509666258944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867419568431106"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263679032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "id": "1195867419568431106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867247451033600"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6zx5KEA9Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/alvs3874/status/1195754421629706241", "display_url": "twitter.com/alvs3874/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:52:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859521487862194179", "text": "ouvi falar que o perdedor dessa batalha foi t\u00e3o humilhado que se matou https://t.co/6zx5KEA9Xz", "id": "1195867247451033600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867240425574407"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "in_reply_to_user_id": "33321265", "created_at": "2019-11-17T00:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864969098299625474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195821003647201280"}], "text": "@fernandomunioz7 @MijaelGLP @Vero_Mendoza_F \u00c9ste cree que la gente es idiota y no se acuerda...solo a los jovenes que no tuvieron la desgracia de vivir los gobiernos del cobarde suicida puedes enga\u00f1ar...", "id": "1195867240425574407"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867017003372545"], "created_at": "2019-11-17T00:51:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915757055792881664", "text": "suicida \ud83d\ude0e", "id": "1195867017003372545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866723452370944"], "in_reply_to_user_id": "3312364150", "created_at": "2019-11-17T00:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312364150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195866586294444032"}], "text": "*se suicida*", "id": "1195866723452370944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866694369128448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALostForgotten", "id": "755108820355944448"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139122141700509696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1119061283079426048"}], "text": "RT @ALostForgotten: Me sumerg\u00ed en el fango de la depresi\u00f3n y vi de frente las cuencas vac\u00edas de la muerte\n\nAprend\u00ed del olor a sangre, qu\u00e9 n\u2026", "id": "1195866694369128448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866671766032385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359816752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195866671766032385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866652635779072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MaraTellesReal", "id": "953995126875058176"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4873076723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195601124428075008"}], "text": "RT @MaraTellesReal: @BlogdoNoblat Ou seja: tem todas as qualifica\u00e7\u00f5es pra tomar parte do governo! T\u00edpico do vocabul\u00e1rio do Esquadr\u00e3o suicid\u2026", "id": "1195866652635779072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866644477812738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006984490906988545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195866644477812738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866570653913088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052714096787779584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195866570653913088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866563888463873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosDivanna", "id": "282891405"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896040668681953280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195731631300059138"}], "text": "RT @CarlosDivanna: Lamentable, otro femenicidio! No hay una pol\u00edtica p\u00fablica eficiente en este pa\u00eds respeto evitar hechos como este:  \"Homb\u2026", "id": "1195866563888463873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866473845186560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wildney_lucas", "id": "865739190906048512"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "snyderizacao", "id": "1020318761495285760"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "Cyborgue"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suici"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020318761495285760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839953751683073"}], "text": "RT @wildney_lucas: @snyderizacao Mais incompreendido e injusti\u00e7ado do filme. \nO mesmo com o Cyborgue na liga e o Coringa em Esquadr\u00e3o Suici\u2026", "id": "1195866473845186560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866318395838464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353346484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195866318395838464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866212045070336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381609820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195866212045070336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866200120680451"], "created_at": "2019-11-17T00:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1102279269185662976", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "text": "Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "id": "1195866200120680451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866057208213507"], "created_at": "2019-11-17T00:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239534683", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "text": "Fluminense se suicidou no jogo contra Chapecoense\n no Maracan\u00e3.", "id": "1195866057208213507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865890618777600"], "created_at": "2019-11-17T00:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "488075971", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "adonadopedaco"}]}, "text": "A Vivi levando o cr\u00e9dito sendo que foi o Signo que se matou de procurar #adonadopedaco", "id": "1195865890618777600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865872352632834"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449703452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195865872352632834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865866178646022"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49852830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195865866178646022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865858935021568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sereiapaz", "id": "1283588016049721345"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971967334289104896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195864721645277187"}], "text": "RT @sereiapaz: O autor da novela fumou maconha? Que final pat\u00e9tico \u00e9 esse da Josiane crist\u00e3 mano? Ela \u00e9 uma psicopata, matou a sangue frio,\u2026", "id": "1195865858935021568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865746183802882"], "created_at": "2019-11-17T00:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123619029669883906", "text": "Es triste ver como nuestra generaci\u00f3n esta llena de estr\u00e9s, ataques de ansiedad, ataques de  p\u00e1nico, depresi\u00f3n, desilusi\u00f3n y como d\u00eda a d\u00eda gente se suicida o anda por la vida pidiendo a gritos que la vida se acabe...", "id": "1195865746183802882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865742111133696"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8RNoZ2pJ82", "expanded_url": "https://twitter.com/morfologicas/status/1195863679331381255", "display_url": "twitter.com/morfologicas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:46:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1684453778", "text": "Sigan esta cuenta o un panda beb\u00e9 se suicida yo les avise https://t.co/8RNoZ2pJ82", "id": "1195865742111133696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865720174895106"], "created_at": "2019-11-17T00:46:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "319299539", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "jovela"}]}, "text": "ent\u00e3o a psicopata da jovela que matou 3 pessoas a sangue frio se \"arrependeu\" depois de um culto crist\u00e3o na pris\u00e3o, tendi k", "id": "1195865720174895106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865603120254976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:45:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519016029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195865603120254976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865546123816961"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qT28nVBg22", "expanded_url": "https://twitter.com/Loour3/status/1195865546123816961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qT28nVBg22", "media_key": "3_1195865543502381056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181063345824309249", "created_at": "2019-11-17T00:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1181063345824309249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195864955444244481"}], "text": "Yo: y ella q? \nMi viejo: A ella no la quiero retar porq la esta pasando mal. No quiero q se sienta peor.\nYo: Y YO Q? \nMi viejo: a vos no t pasa nd, boluda. \nYo, mis 90 crisis existenciales diarias e instinto suicida: https://t.co/qT28nVBg22", "id": "1195865546123816961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865538704084996"], "created_at": "2019-11-17T00:45:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953455707784925186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195863655172202497"}], "text": "RT @jkthone95: @NoSei65100494 voc\u00ea, voc\u00ea \nvem pra \u00e1rvore \nonde enforcaram um homem \nque dizem que matou tr\u00eas\nn\u00e3o mais estranho seria a gent\u2026", "id": "1195865538704084996"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865368180514818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624902314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195865368180514818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865351873028097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "blimadelima", "id": "54158987"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 212, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "55977946", "created_at": "2019-11-17T00:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144941504651321345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195850989049450496"}], "text": "@hospicio_brasil @blimadelima O comunismo tbm....\nOu se esqueceu de um caso muito famoso que entrou pra hist\u00f3ria como o holocausto Ucraniano que matou de\u00a0fome cerca de 12 milh\u00f5es ... sob comando da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica....e Stalin...\n\nmundialmente conhecido como Holodomor...", "id": "1195865351873028097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195865140241092610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}]}, "in_reply_to_user_id": "2966948219", "created_at": "2019-11-17T00:44:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175760872985321473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195851906553397256"}], "text": "@loucareality Na verdade n\u00e3o se matou mataram ela !", "id": "1195865140241092610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864721645277187"], "created_at": "2019-11-17T00:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O autor da novela fumou maconha? Que final pat\u00e9tico \u00e9 esse da Josiane crist\u00e3 mano? Ela \u00e9 uma psicopata, matou a sangue frio, psicopata n\u00e3o tem sentimentos e nem se arrepende, caralho. Salvem a Josiane! #ADonadoPeda\u00e7o", "id": "1195864721645277187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864706231283712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26836942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195864706231283712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864583203905536"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "id": "1195864583203905536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864564891566081"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "id": "1195864564891566081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864446041636864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:41:16.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480068759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "id": "1195864446041636864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864410855743488"], "created_at": "2019-11-17T00:41:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113901746076700674", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Kkkkkk os coment\u00e1rio da minha amiga s\u00e3o top\nEla t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida n\u00e9\nTem meia hora que ela t\u00e1 perguntando cad\u00ea o Batman", "id": "1195864410855743488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864341028978688"], "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 80, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "USTRA"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4254, "type": "Organization", "normalized_text": "USTRA"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "262627253", "text": "UAU\n\nent\u00e3o a galera que exalta USTRA t\u00e1 achando ruim a enquete que o @alefrota77 fez?\n\nse algu\u00e9m falar que USTRA torturou e matou gente esse povo corre ou continua batendo palmas?\n\nhisteria seletiva", "id": "1195864341028978688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864178277396480"], "created_at": "2019-11-17T00:40:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569526892", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "josithanos7rings"}]}, "text": "a josithanos7rings da novela q roubou o bofe e o dinheiro da m\u00e3e matou dois homens e esfaqueou um pq odeia que a m\u00e3e eh boleira se eu n\u00e3o dissesse q eh a novela poderia ser facilmente uma fic da fanficspirits q achei no genero bolos", "id": "1195864178277396480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864162037051392"], "created_at": "2019-11-17T00:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547027781", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "hav2"}]}, "text": "Soy una suicida, si me anoto para dar hav2 libre en el segundo llamado de diciembre, no?", "id": "1195864162037051392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864089681108993"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Hcmy2tjbbM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1195780576940351488", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2170620289", "text": "q isso meu amigo, se matou https://t.co/Hcmy2tjbbM", "id": "1195864089681108993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864009104330752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195864009104330752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863941106126848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "delin"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792938378702516224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195405407231066112"}], "text": "RT @Erickrevilla: @uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delin\u2026", "id": "1195863941106126848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863835078512649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:38:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089933215064838145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195863835078512649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863655172202497"], "in_reply_to_user_id": "1172361343107682304", "created_at": "2019-11-17T00:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953455707784925186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195791524249952257"}], "text": "@NoSei65100494 voc\u00ea, voc\u00ea \nvem pra \u00e1rvore \nonde enforcaram um homem \nque dizem que matou tr\u00eas\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\n\u00e0 meia-noite\nna \u00e1rvore-forca?", "id": "1195863655172202497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863629373026305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:38:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103408772897271820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195863629373026305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863621663899648"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132024093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785622264270848"}], "text": "RT @nuriapiera: Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "id": "1195863621663899648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863464088145920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150720119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195863464088145920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863368147578881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:36:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858968768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "id": "1195863368147578881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863101641543680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187815727639810053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195863101641543680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863027251384320"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xXxu1HNZEa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carmelo.fornelli/posts/3005676326112530", "display_url": "facebook.com/carmelo.fornel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/carmelo.fornelli/posts/3005676326112530/"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.3632, "type": "Organization", "normalized_text": "STAR GAY"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028043601262129152", "text": "ENQUETE: ANTES DE SE APROVEITAR DA ONDA BOLSONARO, FROTA ERA:\n\n-PORNO STAR GAY E DROGADO\n-DEPRESSIVO, FALIDO E SUIC\u00cdDA https://t.co/xXxu1HNZEa", "id": "1195863027251384320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863010230898688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128235845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195863010230898688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862981264990209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300453821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195862981264990209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862893926989824"], "created_at": "2019-11-17T00:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765331532517150721", "text": "n quero mais que se importe, voc\u00ea matou minha f\u00e9", "id": "1195862893926989824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862748422459394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121617769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195862748422459394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862695758716928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Santi_Bas_00", "id": "812093984"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "Dam*"}]}, "in_reply_to_user_id": "812093984", "created_at": "2019-11-17T00:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818559687918583808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195862193813762048"}], "text": "@Santi_Bas_00 No puede ser. Es un suicida, un kamikaze. Ni Dam*ani", "id": "1195862695758716928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862621163065344"], "in_reply_to_user_id": "1171397709015724032", "created_at": "2019-11-17T00:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171397709015724032", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Poison Ivy"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "bombshells"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195862210708422656"}], "text": "@_loud_mind + de la 2 pues porque cuando sali\u00f3 la peli de Escuadr\u00f3n suicida (una \ud83d\udca9) me dio por buscar info de los or\u00edgenes de Harley Quinn y de ah\u00ed derivo a lo de Poison Ivy porque salen en muchos juntas y de ah\u00ed al de bombshells (lo de Catwoman me enter\u00e9 por Twitter)", "id": "1195862621163065344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862557988392960"], "created_at": "2019-11-17T00:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2984395367", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "matou 2, tentou matar 1 e agr passou uma semana na cadeia e ja se converteu kkkkkk piada #ADonaDoPeda\u00e7o", "id": "1195862557988392960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862422139146241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118388689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195862422139146241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862221731094528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472659270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195862221731094528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862112045879296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191729517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195862112045879296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862104634482693"], "created_at": "2019-11-17T00:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9882082", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Se a J\u00f4 que matou 2 e foi a vil\u00e3 maior da novela teve reden\u00e7\u00e3o pela f\u00e9 nenhum castigo pr'os outros \"vil\u00f5es\" \u00e9 justo. #ADonadoPedaco", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "id": "1195862104634482693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862001240723457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962907577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195862001240723457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861966109188096"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/YsRXIgaUTj", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiana_fam/status/1195861966109188096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsRXIgaUTj", "media_key": "16_1195861953287249923"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72940034", "text": "#ADonadoPedaco  minha m\u00e3e acredita que a psicopata se converteu kkkkk ainda mais pra evang\u00e9lica . Matou , roubou fez o cacete e se converteu . T\u00e1 bom !!!! https://t.co/YsRXIgaUTj", "id": "1195861966109188096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861901613420550"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921443981610844160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195861901613420550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861654996750336"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TAZU6rxeR0", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123354372", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude14 https://t.co/TAZU6rxeR0", "id": "1195861654996750336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861543398838272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luissimoes98_", "id": "1109895819153604614"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109895819153604614", "created_at": "2019-11-17T00:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902423125702389760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195852923730890758"}], "text": "@luissimoes98_ Coitado do pai dele por ter um filho f\u00fatil assim.\nEm quanto o pai se mata te trabalhar o filho fica jogando fora o dinheiro q o pai se matou para conseguir! Evolua fisicamente e mentalmente", "id": "1195861543398838272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861472720670722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Methodicam", "id": "841777086507409408"}]}, "in_reply_to_user_id": "841777086507409408", "created_at": "2019-11-17T00:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184923785146843139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195861334304468993"}], "text": "@Methodicam Sigue aguantando porfa.\n:(\n\u00a1Ahora podemos compartir un porrele de la paz cuando te entre la neura suicida!", "id": "1195861472720670722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861336305098752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409538563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195861336305098752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861273529012224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257776646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195861273529012224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861257263493120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159893352722116610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195861257263493120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861077042638849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160469026633592832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195861077042638849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861054674362368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562943937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195861054674362368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861048269705218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:27:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314417686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "id": "1195861048269705218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861021786877952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}]}, "in_reply_to_user_id": "98499329", "created_at": "2019-11-17T00:27:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "798438918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195770483914027015"}], "text": "@alexisdar27 Un suicida menos menol \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "id": "1195861021786877952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860962269704192"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rCmsBX4zTx", "expanded_url": "http://noticiasdafama.com/cristiano-araujo-se-comunica-novamente-em-uma-carta-psicografada-perturbadora-sensacao-de-dor/", "display_url": "noticiasdafama.com/cristiano-arau\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ara\u00fajo"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Allana Moraes"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:27:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086065547928838144", "text": "O cantor Cristiano Ara\u00fajo morreu em 2015 por causa de acidente de carro que matou tamb\u00e9m a sua namorada, Allana Moraes. Depois de tantos anos, o artista retornou em uma carta psicografada emocionante e disse que est\u00e1 sentindo saudade de todo mundo. https://t.co/rCmsBX4zTx", "id": "1195860962269704192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860953868488704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138014446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195860953868488704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860789355266048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ana_assuncao", "id": "54582865"}]}, "in_reply_to_user_id": "107329307", "created_at": "2019-11-17T00:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42332041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781583581655045"}], "text": "@profsosa13 @ana_assuncao Ele se matou assim que matou o filho.", "id": "1195860789355266048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860691720265728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890312893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195860691720265728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860607133720576"], "created_at": "2019-11-17T00:26:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290031765", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico MG"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "text": "Vendo legal, o Fluminense exala \u00f3dio em todos os times. Atl\u00e9tico MG com minimas chances de cair n\u00e3o quis se matou at\u00e9 o fim para ajudar o Cruzeiro.", "id": "1195860607133720576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860384311336960"], "created_at": "2019-11-17T00:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2204195736", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Facu"}]}, "text": "Me acuerdo cuando Facu viv\u00eda desmotivado y suicida y yo lo jodia para que est\u00e9 bien y se ponga las pilas.. ahora es todo al rev\u00e9s y el est\u00e1 ah\u00ed motivando jajaja ojal\u00e1 todos tuvieran amigos como los m\u00edos..", "id": "1195860384311336960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860180535304192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joseilan", "id": "17372241"}]}, "in_reply_to_user_id": "17372241", "created_at": "2019-11-17T00:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125128891381710848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195836923685851138"}], "text": "@joseilan NAO MATOU O JOGO COM O GALO COM OS 2 ZAGUEIROS AMARELADOS, RECUOU, DEU CAMPO E SE FUDEU. TATICA DO CABO ELEITORAL FUNCIONOU CERTINHA.", "id": "1195860180535304192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195860096527618048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SempereJaume", "id": "910611449650843649"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "perearagones", "id": "12824222"}]}, "in_reply_to_user_id": "910611449650843649", "created_at": "2019-11-17T00:23:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954775082613858304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195453083641405440"}], "text": "@SempereJaume @DavidGR1714 @QuimTorraiPla @perearagones No tenim perqu\u00e8 anar a eleccions anticipades, en aquests moments seria su\u00efcida, tothom est\u00e0 molt cansat d'anar a votar, el congr\u00e9s \u00e9s un exemple del que pot passar.", "id": "1195860096527618048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859986754285568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "helioflores", "id": "35219162"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "35219162", "created_at": "2019-11-17T00:23:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104189995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195852981289312260"}], "text": "@helioflores a pessoa se dar o trabalho de assistir esquadr\u00e3o suicida", "id": "1195859986754285568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859967309492225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:23:28.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765745744628355072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "id": "1195859967309492225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859929518747648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "loudmon", "id": "198144392"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "victorcomacento", "id": "1072551896"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}]}, "in_reply_to_user_id": "198144392", "created_at": "2019-11-17T00:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064145356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195840391188303877"}], "text": "@loudmon @victorcomacento tomara que ele morra no pr\u00f3ximo, essa putaria toda de Governadora foi pq ele matou o namorado da Bonnie tem mais eh que se fuder", "id": "1195859929518747648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859886652964864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:23:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240051677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "id": "1195859886652964864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859881322000384"], "created_at": "2019-11-17T00:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1030561792957800449", "text": "namoral, se eu come\u00e7ar a trampar vo pagar um psic\u00f3logo, sem condi\u00e7\u00f5es irmao, altos pensamento suicida q porra eh essa viado", "id": "1195859881322000384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859874879553537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194838905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195859874879553537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859776615469056"], "created_at": "2019-11-17T00:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3645268577", "text": "Que gente suicida la que sale a caminar o q andar en bici en la moreira de noche, no se ve una poronga y estos andando por ah\u00ed como si nada", "id": "1195859776615469056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859660106010624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OpsMiya", "id": "1447975398441111552"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "ournayeon", "id": "1222541106275127297"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057385830094901248", "created_at": "2019-11-17T00:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946539649945792513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195855845457833984"}], "text": "@opsmiya @Chloe_Maknae @ournayeon Acho q \u00e9 pq ela acabou se suicida*do e ent\u00e3o acabou virando um anjo", "id": "1195859660106010624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859625318502400"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WC8cA2PYm8", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1195845776007671808", "display_url": "twitter.com/NTN24ve/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297167993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195845776007671808"}], "text": "Y estos eunucos pretenden llegar a Diciembre entre marchas y pendejadas? \n\nEs algo como suicida saben? Cualquier rato puede arrecharse la poblaci\u00f3n y caerse a tiros no precisamente para tumbar gobierno, sino para desquitarse con estos apoyadores de farsas electorales. https://t.co/WC8cA2PYm8", "id": "1195859625318502400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859595656232961"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rDFJrpUjoB", "expanded_url": "https://twitter.com/MithGifs/status/1195859595656232961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDFJrpUjoB", "media_key": "16_1195693947525484544"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 112, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight championship"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:22:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "794144877621583876", "text": ".@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.co/rDFJrpUjoB", "id": "1195859595656232961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859534889279488"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:21:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015370131063623680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195859534889279488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859524684570624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097147500409118721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195859524684570624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859268592898049"], "created_at": "2019-11-17T00:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135193929882710017", "text": "Man, como assim ela se matou ? To pasmo, q ela possa descansar em paz.", "id": "1195859268592898049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859247470403589"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271711345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195859247470403589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859060681297921"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774998821864665088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195859060681297921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195858945769902080"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103730503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785622264270848"}], "text": "RT @nuriapiera: Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "id": "1195858945769902080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195858668052459522"], "created_at": "2019-11-17T00:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322295932", "text": "Pero que dias mas del orrrto no se como ya no me mate resulta que tan suicida no era", "id": "1195858668052459522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195858647450050560"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MP11QzmLb1", "expanded_url": "http://cachafu.com/11/2019/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "cachafu.com/11/2019/un-hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:18:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513609713", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/MP11QzmLb1 v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "id": "1195858647450050560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195858505896472576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111493856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195858505896472576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195858093709692928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136856994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195858093709692928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195857801932951552"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WzaPiXWbhr", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095093332047527936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA AEEEEEE https://t.co/WzaPiXWbhr", "id": "1195857801932951552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195857546705342465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781108446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195857546705342465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195857494075232256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1453153345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195857494075232256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195857110732562433"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PQBcrpVS8O", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707379948512800769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida.............. pelo menos tem a harley quinn ne https://t.co/PQBcrpVS8O", "id": "1195857110732562433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856857996439554"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/aBT77DHAex", "expanded_url": "https://youtu.be/MuvB-tKwNvw", "display_url": "youtu.be/MuvB-tKwNvw"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 50, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962179050943995904", "text": "chica suicida https://t.co/aBT77DHAex v\u00eda @YouTube", "id": "1195856857996439554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856841219170305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924489780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "id": "1195856841219170305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856800882581505"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AMS7gSDE9l", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1195856602546487297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMS7gSDE9l", "media_key": "16_1195856494555779072"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Slamilton"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Slamilton"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:10:53.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862315761859219456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195856602546487297"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Low-pe Suicida! @THELoganJames1\n\n@BLabelPro #Slamilton @indiewrestling \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u2b05\ufe0f https://t.co/AMS7gSDE9l", "id": "1195856800882581505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856709564215297"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AMS7gSDE9l", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1195856602546487297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMS7gSDE9l", "media_key": "16_1195856494555779072"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Slamilton"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Slamilton"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:10:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756656040834428928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195856602546487297"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Low-pe Suicida! @THELoganJames1\n\n@BLabelPro #Slamilton @indiewrestling \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u2b05\ufe0f https://t.co/AMS7gSDE9l", "id": "1195856709564215297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856706594586624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:10:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449261031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "id": "1195856706594586624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856611694252032"], "created_at": "2019-11-17T00:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3400431286", "text": "Caralho meu celular ja tava com a tela fudida\nai pra completar o bonito decidiu dar de maluco e se matou de vez", "id": "1195856611694252032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856602546487297"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AMS7gSDE9l", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1195856602546487297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMS7gSDE9l", "media_key": "16_1195856494555779072"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "Slamilton"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Slamilton"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:10:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3080525453", "text": "Low-pe Suicida! @THELoganJames1\n\n@BLabelPro #Slamilton @indiewrestling \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u2b05\ufe0f https://t.co/AMS7gSDE9l", "id": "1195856602546487297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856408119566336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224777182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195856408119566336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856388599287817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:09:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955960806973337601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195856388599287817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856383981367296"], "in_reply_to_user_id": "1151300352580472832", "created_at": "2019-11-17T00:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282345376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195855732635295747"}], "text": "@voltanraynara Menina eu to com muito medo de errar, na parte que falar receber a noticia que meu irm\u00e3o se suicidou eu to embolando nas palavras. Kkkk", "id": "1195856383981367296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856152262778885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:08:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755907463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "id": "1195856152262778885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856109170499584"], "created_at": "2019-11-17T00:08:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3782424682", "text": "Mam\u00e1 me esta mandando stickers y tengo que calcular muy bien que con que sticker le respondo sino me hace suicida", "id": "1195856109170499584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855927091564546"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2GuG7wGshV", "expanded_url": "https://youtu.be/LP32QD9PpDw", "display_url": "youtu.be/LP32QD9PpDw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 105, "tag": "CDN"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144484051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195855830781976577"}], "text": "RT @CDN37: Hombre mata a su pareja de 21 a\u00f1os en Valverde y luego se suicida https://t.co/2GuG7wGshV #CDN", "id": "1195855927091564546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855885819678720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:07:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877046234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "id": "1195855885819678720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855830781976577"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2GuG7wGshV", "expanded_url": "https://youtu.be/LP32QD9PpDw", "display_url": "youtu.be/LP32QD9PpDw"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4032, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "CDN"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "text": "Hombre mata a su pareja de 21 a\u00f1os en Valverde y luego se suicida https://t.co/2GuG7wGshV #CDN", "id": "1195855830781976577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855768995717124"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091421177216684032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195855768995717124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855669884334085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309846964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195855669884334085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855637546229761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarwinGaspar", "id": "1414303005642481665"}]}, "in_reply_to_user_id": "68500610", "created_at": "2019-11-17T00:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56146565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195855377373507585"}], "text": "@DarwinGaspar T\u00e9cnico matou o time tirando ele, fazer o que se o t\u00e9cnico \u00e9 um demente!", "id": "1195855637546229761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855612183232512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900831225350434816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195855612183232512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855572127690753"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Pg5EwIQf7u", "expanded_url": "https://pmnoticias.net/2019/11/16/familia-pide-exhumar-cuerpo-de-jovencito-supuesto-suicida-en-cocula/", "display_url": "pmnoticias.net/2019/11/16/fam\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "Cocula"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327919577", "text": "Familia pide exhumar cuerpo de jovencito supuesto suicida en Cocula https://t.co/Pg5EwIQf7u", "id": "1195855572127690753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855552276049921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrbSuperestar", "id": "301537783"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "in_reply_to_user_id": "301537783", "created_at": "2019-11-17T00:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18031454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195853981207212033"}], "text": "@BrbSuperestar Todo esto. Le dec\u00eda a Carlos que es primera vez en a\u00f1os que me siento suicida. Quiero tomarme todas las v pastillas juntas de una vez", "id": "1195855552276049921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855194237603840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051525298557263872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195855194237603840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855174407008257"], "created_at": "2019-11-17T00:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925836225315065857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195752176309751808"}], "text": "RT @ApBE_GM: Los #suicidios de pacientes que ocurren despu\u00e9s del alta son particularmente dificiles porque a menudo el paciente no da ningu\u2026", "id": "1195855174407008257", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "suicidios"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855157122211840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cardozo_tamii", "id": "2885635809"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239799516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195512079375048708"}], "text": "RT @cardozo_tamii: Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para dart\u2026", "id": "1195855157122211840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855116739469313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251639123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195855116739469313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855003270963200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramonrg16", "id": "887477647"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "887477647", "created_at": "2019-11-17T00:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195848576175366144"}], "text": "@ramonrg16 @monicabarone @Ollanta_HumalaT Mas falso!...el suicida ladr\u00f3n lonchera garcia, solo fortaleci\u00f3 sus COIMAS...y maltrat\u00f3 a.los pueblos indigenas y de la selva llam\u00e1ndolos ciudadanos de segunda clase", "id": "1195855003270963200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854763470020608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025357138175123456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195854763470020608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854581592395776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761996395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195854581592395776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854402030067714"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041473709658308608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "id": "1195854402030067714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854244676546560"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7JI6aKCp6j", "expanded_url": "https://youtu.be/-tpZ0etNfzM", "display_url": "youtu.be/-tpZ0etNfzM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-tpZ0etNfzM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "League of Runeterra"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Baraja Hecarim"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069177672", "text": "League of Runeterra - Baraja Hecarim suicida GG https://t.co/7JI6aKCp6j v\u00eda @YouTube", "id": "1195854244676546560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854239211413504"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qg4vMuf97p", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1195362119526633472", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61626968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195362119526633472"}], "text": "Pra quem n\u00e3o sabe o coringa foi feito por um grupo de palha\u00e7os desacreditados do picadeiro\nCustou algumas reciclagens \nE o ator principal ele s\u00f3 zoa no filme, s\u00f3 pra zua quem tem pensamento suicida e quer se cuidar! \nFoi feito em 2.5D remix https://t.co/Qg4vMuf97p", "id": "1195854239211413504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853922952450048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570937114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195853922952450048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853906347274250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606443823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "id": "1195853906347274250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853874365698049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Daniarrpinto1", "id": "1000039619096928256"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "_vann_marina_", "id": "1155194549049929729"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000039619096928256", "created_at": "2019-11-16T23:59:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006313282163085318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195834676440641536"}], "text": "@Daniarrpinto1 @_vann_marina_ E o people que se suicida? \u00c9 sinal de qu\u00ea? Aguentar pouco", "id": "1195853874365698049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853827351691264"], "created_at": "2019-11-16T23:59:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019751820695130112", "text": "Se eu n disser \"VOU ME MATAR\" ningu\u00e9m da a m\u00ednima pro q eu digo, ai depois me mato e falam q n mostrava nenhum ind\u00edcio de ser suicida \nAh para n\u00e9", "id": "1195853827351691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853750075834368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303367158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195853750075834368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853579124432896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-16T23:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175744717595848704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768107542990848"}], "text": "@LulaOficial Vai pro esquento dos inferno seu dem\u00f4nio \ud83d\udc7f ladr\u00e3o cafajestes, desgra\u00e7a, lixo dos inferno, suicida seu verme.", "id": "1195853579124432896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853573512409089"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950011609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "id": "1195853573512409089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853514238570498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17653776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "id": "1195853514238570498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853359737114626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195853359737114626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195853237007667200"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/qnFIhzGjrO", "expanded_url": "https://twitter.com/JoeBiden/status/1195778813633822720", "display_url": "twitter.com/JoeBiden/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.52, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336788766", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195778813633822720"}], "text": "Puta que me pariu mas \u00e9 muita cara de pau mesmo n\u00e9\n\nFala isso para os 90% de civis mortos pelo programa de Drone suicida do Obama no Afeganist\u00e3o, civis q n\u00e3o tinha afilia\u00e7\u00e3o com nenhuma fac\u00e7\u00e3o terrorista \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/qnFIhzGjrO", "id": "1195853237007667200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852962968612866"], "created_at": "2019-11-16T23:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941453169049075712", "text": "#Sabadou sendo expulso de casa. Yaaaayyy!!! Algu\u00e9m me suicida", "id": "1195852962968612866", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sabadou"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852894693732352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763002135768424448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195852894693732352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852847256100865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970437620269502464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195852847256100865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852826624364546"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wLK7hWs64Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mngiverse_/status/1195852826624364546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLK7hWs64Q", "media_key": "3_1195852797956313089"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wLK7hWs64Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mngiverse_/status/1195852826624364546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLK7hWs64Q", "media_key": "3_1195852809993936896"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wLK7hWs64Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mngiverse_/status/1195852826624364546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLK7hWs64Q", "media_key": "3_1195852818042834946"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "woojin"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:55:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989573409167339523", "text": "hay gente relacionando esto con woojin y yo solo puedo pensar en que el giro de la trama de la pel\u00edcula es que uno de los chicos se suicida Y QUIERO LLORAR https://t.co/wLK7hWs64Q", "id": "1195852826624364546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852820513218560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618650280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195852820513218560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852717157163011"], "created_at": "2019-11-16T23:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3121074169", "text": "Se depois de hj a bebida n\u00e3o me matou tenho certeza que ela n\u00e3o me mata nunca mais", "id": "1195852717157163011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852686882684933"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertoNonato5", "id": "1897898610"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 230, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1897898610", "created_at": "2019-11-16T23:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52286597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797312704065536"}], "text": "@RobertoNonato5 @gugachacra Poxa, isso \u00e9 apagar o inc\u00eandio com o copo d\u2019\u00e1gua ou legitimar um golpe militar? Que lado a \u201cautoproclamada\u201d (antigamente chamavam de t\u00edteres e fantoches) serve? Que for\u00e7a matou os manifestantes em La Paz? N\u00e3o se discute geopol\u00edtica enxugando o gelo. Lamento!", "id": "1195852686882684933"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852646709649408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181413394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195852646709649408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852563704356864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419517701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195852563704356864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852529256583168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "in_reply_to_user_id": "885418945", "created_at": "2019-11-16T23:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195201811394764801"}], "text": "@josepimentelali Este se educo con los profes corruptos apristas de Alfonso Ugarte del genocida cobarde suicida de ag", "id": "1195852529256583168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852356778385408"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HpBRMI5T9D", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "574298227", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/HpBRMI5T9D", "id": "1195852356778385408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852345638305794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872240685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195852345638305794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852059159015424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Kikoohoquista14", "id": "841684758207823872"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000843199542374401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785381930815488"}], "text": "RT @Kikoohoquista14: As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pesso\u2026", "id": "1195852059159015424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851906553397256"], "created_at": "2019-11-16T23:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2966948219", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "VisAVis"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "VisAVis"}]}, "text": "CARALHO A F\u00c1TIMA SE MATOU, POR QUE ELA FEZ ISSO?????? Meu Deus do c\u00e9u, eu to aos prantos #VisAVis", "id": "1195851906553397256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851897946677248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368881550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "id": "1195851897946677248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851874835951616"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069396138795696128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195851874835951616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851813599232000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634031669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195851813599232000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851775791661056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997202983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195851775791661056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851703129714688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961722151622643712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195851703129714688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851683806494720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74843446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1195851683806494720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851643146907648"], "in_reply_to_user_id": "3057195509", "created_at": "2019-11-16T23:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057195509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195851537375006721"}], "text": "1000000% estressado bravo chato triste e suicida infelizmente vou me jogar", "id": "1195851643146907648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851584347004928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87066220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195851584347004928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851568677031936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290391064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195851568677031936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851503807934477"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385247322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195851503807934477"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851488498765824"], "created_at": "2019-11-16T23:49:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150170492092985345", "text": "O que mant\u00e9m um suicida vivo \u00e9 sua playlist.", "id": "1195851488498765824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851290057818114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ranasantoss", "id": "1451541087571619845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018553282099175424", "created_at": "2019-11-16T23:49:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747782605211312132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195811123867652103"}], "text": "@Ranasantoss J\u00e1 assistiu a anima\u00e7\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida?", "id": "1195851290057818114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851232839163904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798482478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195851232839163904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851232306442241"], "in_reply_to_user_id": "1195518421389258752", "created_at": "2019-11-16T23:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195518421389258752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195851230750351360"}], "text": "+ ella solo estaba molestando, pero eso tampoco le import\u00f3 ni le impidi\u00f3 sentarse a su lado, mirando en la misma direcci\u00f3n que \u00e9l. Se le daba muy bien incomodar a la gente\u2014.\n\n\u00bfY c\u00f3mo te llamas, extra\u00f1o adolescente suicida?", "id": "1195851232306442241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851169714843649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035429518574583808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195851169714843649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851135900422146"], "created_at": "2019-11-16T23:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193082533", "text": "Que paja estar todo el d\u00eda de mi franco aburrido y ma\u00f1ana tener que laburar. Quien me suicida?", "id": "1195851135900422146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851068502138881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100449694478675968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195851068502138881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850988495818752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766838919954571265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195850988495818752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850911891050497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686664984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195850911891050497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850853867040768"], "created_at": "2019-11-16T23:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250826404", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "BKN Nets"}]}, "text": "Quinteto suicida de BKN Nets, no anota nadie, no defiende nadie, no rebotea nadie, muy descompensado.", "id": "1195850853867040768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850527344668672"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/a7UpsCgD0y", "expanded_url": "https://twitter.com/Lijanna3/status/1195846918041153536", "display_url": "twitter.com/Lijanna3/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:45:58.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "424445537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195846918041153536"}], "text": "Oko 1.500 suicida godi\u0161nje u Srbiji u proseku zna\u010di 4 dnevno. OVO SVAKI DAN PONOVITE SEBI; DA \u017dIVITE U OVAKVOJ ZEMLJI! https://t.co/a7UpsCgD0y", "id": "1195850527344668672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850475561783296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705189121283780608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195850475561783296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850310901739520"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/B0mcMwQx5X", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827229715", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina \ndoce tangerina https://t.co/B0mcMwQx5X", "id": "1195850310901739520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850267381698561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Korvox_", "id": "460552965"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893590330280423424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195849893811773441"}], "text": "RT @Korvox_: \"Voy a jugar un lolete antes de dormir\"\n\n*Lee sin medio que se suicida a proposito, feedea al mid y luego se cambia al bot par\u2026", "id": "1195850267381698561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850174360440835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377944597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195850174360440835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850145692299265"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QILeVawYQC", "expanded_url": "https://twitter.com/strangxtrs/status/1195850145692299265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QILeVawYQC", "media_key": "3_1195849995569815553"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QILeVawYQC", "expanded_url": "https://twitter.com/strangxtrs/status/1195850145692299265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QILeVawYQC", "media_key": "3_1195849998904254464"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QILeVawYQC", "expanded_url": "https://twitter.com/strangxtrs/status/1195850145692299265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QILeVawYQC", "media_key": "3_1195850106207121413"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QILeVawYQC", "expanded_url": "https://twitter.com/strangxtrs/status/1195850145692299265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QILeVawYQC", "media_key": "3_1195850110141435908"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 241, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:44:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "943867942642573312", "text": "monte sua ficha como personagem de au:\n\n\u2014 \ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\n\n\u00b0 so se apaixonou uma vez\n\u00b0 boiolinha apaixonada\n\u00b0 vai de 100% carente a 100% puta em um pulo\n\u00b0 musica 24/7\n\u00b0 gosta de desenhar\n\u00b0 amarelo e roxo = tudo\n\u00b0 louca por volei\n\u00b0 \"TWD PQ VC MATOU JESUS?\"\n\u00b0 cabelo roxo\n\u00b0 BI BI BI https://t.co/QILeVawYQC", "id": "1195850145692299265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850026536308736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166519165181747200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195850026536308736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850001882271745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918249544441303041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195850001882271745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849975365799936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477853101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195849975365799936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849893811773441"], "created_at": "2019-11-16T23:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460552965", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "Singed supp"}]}, "text": "\"Voy a jugar un lolete antes de dormir\"\n\n*Lee sin medio que se suicida a proposito, feedea al mid y luego se cambia al bot para feedear al adc*\n\n*Singed supp, pasandose a todas las lineas haciendo proxifarming a todos, tambien a nuestro nasus*\n\n:)", "id": "1195849893811773441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849844621029376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Unpaiodecarrer", "id": "1174772626683760640"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mauletgroc", "id": "863586210"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:43:15.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863586210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195826815866167297"}], "text": "RT @Unpaiodecarrer: @DavidGR1714 @mauletgroc \u00c9s el que t\u00e9 l'esquerra actual.En lloc de defensar el treballador mitj\u00e0,s\u00f3n antisemites (per q\u2026", "id": "1195849844621029376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849738463125506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496793051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195849738463125506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849732683423746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "loamisthebest", "id": "1445432783925612556"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:42:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096706504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195389341994037248"}], "text": "RT @LoamIsTheBest: EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO\u2026", "id": "1195849732683423746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849519440842758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445041262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195849519440842758"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849436536156161"], "created_at": "2019-11-16T23:41:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027603076151169024", "text": "Preparem-se s\u00f3 daqui a nada H\u00e1 mais um suicida na estrada", "id": "1195849436536156161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849282827497473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bielszz1", "id": "1273419024320401410"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021681526688374784", "created_at": "2019-11-16T23:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948910413810491393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195801312694325254"}], "text": "@Bielszz1 Se t\u00e1 doido, eu n acreditei qnd o level matou o \u00faltimo", "id": "1195849282827497473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849260232773632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184129545684819968", "created_at": "2019-11-16T23:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888358857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195833265397157888"}], "text": "@ligadcnauta Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1195849260232773632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849112190640128"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138409389554118656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195849112190640128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849008973066240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Kikoohoquista14", "id": "841684758207823872"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015367352043622400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785381930815488"}], "text": "RT @Kikoohoquista14: As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pesso\u2026", "id": "1195849008973066240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848941897748481"], "created_at": "2019-11-16T23:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990599798624587776", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "plastic man"}]}, "text": "Si ahora la gente se est\u00e1 quejando de el escuadron suicida de james gunn por que sera una comedia y no algo oscuro, que diran cuando se le ocurra a warner hacer una peli de plastic man? \ud83e\udd14", "id": "1195848941897748481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848843033743361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cardozo_tamii", "id": "2885635809"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959267263130906624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195512079375048708"}], "text": "RT @cardozo_tamii: Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para dart\u2026", "id": "1195848843033743361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848783818608641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lu_Xaico", "id": "48571860"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "wtfock"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Skam"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "wtfock"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888039645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830251894575105"}], "text": "RT @Lu_Xaico: #wtfock hizo que fans de Skam de todo el mundo publicaran cual es la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida y la l\u00ednea de atenci\u00f3n cont\u2026", "id": "1195848783818608641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848746489262080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861293690706423809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195848746489262080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848719930974208"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896501847590154240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195848719930974208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848429563523075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:37:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37155182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195848429563523075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848159529971714"], "created_at": "2019-11-16T23:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983657181680689153", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "WWX LAN ZHAN"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "XUANYU"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "WWX"}]}, "text": "BRO UN AU CON THE ZOMBIE SONG DONDE LUEGO DE LA MUERTE DE WWX LAN ZHAN SE SUICIDA\nLUEGO DE MUCHOS A\u00d1OS, EN EL APOCALIPSIS, YA SIENDO UN ZOMBIE VE A MO XUANYU Y SE PONE A SEGUIRLO XQ CREE QUE ES WWX, AL FINAL MO XUANYU LO MATA O ALGO ASI IDK\nALGUIEN HAGA UN FANFIC O ANIMATIC LCDLL", "id": "1195848159529971714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847929128468484"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NNannini", "id": "506687310"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "Missione"}]}, "in_reply_to_user_id": "506687310", "created_at": "2019-11-16T23:35:38.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359525024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195717242647990272"}], "text": "@NNannini Missione suicida", "id": "1195847929128468484"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847911298535425"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/qHpwgaFgGv", "expanded_url": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1195846622124617728", "display_url": "twitter.com/NovoLauropro/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2326184845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195846622124617728"}], "text": "\u00c9 que C\u00e9sar para obter apoio do cidad\u00e3o romano da plebe matou 1 milh\u00e3o de gauleses, numa guerra que os patr\u00edcios consideravam ilegal, para se tornar ditador perp\u00e9tuo. https://t.co/qHpwgaFgGv", "id": "1195847911298535425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847773444280321"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298671179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1195847773444280321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847755471691777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705189121283780608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195847755471691777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847742653775874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130186812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846413084774401"}], "text": "RT @SoyAranguibel: @berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s gran\u2026", "id": "1195847742653775874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847611841953792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ludpagnat", "id": "194415222"}]}, "in_reply_to_user_id": "194415222", "created_at": "2019-11-16T23:34:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2469523301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195842168994308096"}], "text": "@LudPagnat Eso me parece suicida pero lo aval\u00f3 igual", "id": "1195847611841953792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847384376455168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ramirez10_ivan", "id": "754864277178224640"}]}, "in_reply_to_user_id": "754864277178224640", "created_at": "2019-11-16T23:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4858438996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195847009300885510"}], "text": "@ramirez10_ivan bueeena chicha suicida", "id": "1195847384376455168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847371881623553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944349866980990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195847371881623553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847371353153536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156512432564690949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195847371353153536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847220253380610"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ra57XLjB2q", "expanded_url": "https://tamborilnews.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "tamborilnews.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372664594", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/ra57XLjB2q", "id": "1195847220253380610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847190889029633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263356595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195847190889029633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847127034933248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166790278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195847127034933248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195847041781501954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101928926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195847041781501954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846987884703744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326260475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "id": "1195846987884703744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846855273406465"], "created_at": "2019-11-16T23:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "865475595911610368", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "text": "#fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chile q tengan al suicida!", "id": "1195846855273406465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846793667530752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.388, "type": "Organization", "normalized_text": "UAU"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195705825551147010"}], "text": "RT @ligadcnauta: UAU \ud83c\udd98| A DC Comics est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e, para promover a nova era, foi revelada uma imagem\u2026", "id": "1195846793667530752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846502884823043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960419953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195846502884823043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846413084774401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "in_reply_to_user_id": "281198240", "created_at": "2019-11-16T23:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "262303120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841922809638919"}], "text": "@berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s grande del pa\u00eds, donde no se toman decisiones ni pol\u00edticas ni econ\u00f3micas sino de resguardo y seguridad del Estado. Van solo a buscar muertos.", "id": "1195846413084774401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846407070081029"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "A_LIGA_AZUL", "id": "819284951866765317"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68794855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195698416363483136"}], "text": "RT @A_LIGA_AZUL: Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as men\u2026", "id": "1195846407070081029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846394000662533"], "created_at": "2019-11-16T23:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113436226", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida.", "id": "1195846394000662533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846391270129665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243744390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195846391270129665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846324068982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "in_reply_to_user_id": "443008452", "created_at": "2019-11-16T23:29:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159051615258722304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195514793572159489"}], "text": "@reyreysincorona @reyconbarba Y lo dices t\u00fa que fuiste el lava truzas de gobiernos y candidatas ratas?. El suicida te di\u00f3 un ministerio y la se\u00f1ito K te di\u00f3 la chambita en el bcr. Tienes una cara de palo que me gustar\u00eda romper a lapos.", "id": "1195846324068982784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846272441372672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoaoCandidoPinh", "id": "1185229900254531585"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839178510098433"}], "text": "RT @JoaoCandidoPinh: Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah\u2026", "id": "1195846272441372672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846256339361792"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959006840293117952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1195846256339361792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846174160412672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430080506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195846174160412672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846123069550593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:28:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154531943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195846123069550593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845957612691456"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oDUBoKFFyV", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170899896670576641", "text": "MINHA SINAAA\nGANA SUICIDA\nMORTEE DIVINAAAAAA\nDOCE TANGERINAAAAAA https://t.co/oDUBoKFFyV", "id": "1195845957612691456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845892395405312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:27:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158068518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195845892395405312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845811927691264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francisco_022", "id": "134890801"}]}, "in_reply_to_user_id": "134890801", "created_at": "2019-11-16T23:27:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "20349330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195844180620304384"}], "text": "@Francisco_022 Absolutamente. He tuiteado de eso. Cuando alguien enfermo de depresi\u00f3n cl\u00ednica se suicida la gente se llena la boca diciendo \"\u00bfpor qu\u00e9 no habl\u00f3, no busc\u00f3 ayuda?\". Muchos la buscan y no la obtienen porq les dicen \"fastidio, otra vez t\u00fa y tus quejas y lloros\". Esa cara no la ven.", "id": "1195845811927691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845730906333184"], "created_at": "2019-11-16T23:26:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "878045053633081344", "text": "Se nao tiverem mais not\u00edcias minhas saibam que meu pai me matou... porque vai descobrir hoje que eu fiz uma tatuagem", "id": "1195845730906333184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845631585275905"], "in_reply_to_user_id": "3390076431", "created_at": "2019-11-16T23:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390076431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195845629454553093"}], "text": "EU SOU A PESSOA MAIS REVOLTADA DESSE SITE AGORA. MANO, O PEDRO MATOU O CEDRICO COMO SE ELE N\u00c3O FOSSE ABSOLUTAMENTE NADA, EU FUI T\u00c3O TONTA POR ACHAR QUE AINDA EXISTIA UM TICO DE HUMANIDADE NAQUELE BOSTA", "id": "1195845631585275905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845547720105984"], "created_at": "2019-11-16T23:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104585816716783618", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "C\u00e1 estou eu assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez s\u00f3 por causa da trilha sonora.\n\nEspero que tenham sido premiados pela obra de arte.", "id": "1195845547720105984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845501003976705"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/f1PtC0sUgH", "expanded_url": "https://twitter.com/CT_d_boleiragem/status/1195845501003976705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1PtC0sUgH", "media_key": "3_1195845497313005569"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6921, "type": "Organization", "normalized_text": "Free fire"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095879272982593537", "text": "Apos t\u00edtulo mundial do Corinthians no Free fire, Carille desabafa:\n\"Estava acompanhando, e o jogador la em uma rodada matou 10 pessoas, ai eu pergunto, pra que? Se ele matasse apenas 1 e se escondesse, venceria do mesmo jeito, sem correr nenhum risco\" https://t.co/f1PtC0sUgH", "id": "1195845501003976705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845367809622018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337602483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195845367809622018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845330908127232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318200482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195845330908127232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845307336187904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006608218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195845307336187904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845294648430592"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vHEGthZFmR", "expanded_url": "https://twitter.com/RLEsports/status/1195844173355569153", "display_url": "twitter.com/RLEsports/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150177411", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195844173355569153"}], "text": "Esse segundo toque matou o goleiro de uma maneira, meu amigo, se foi proposital, meus parab\u00e9ns, tem que ter muita vis\u00e3o. https://t.co/vHEGthZFmR", "id": "1195845294648430592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845228332306433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190762513056587781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195845228332306433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845127702548480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiegOverthink", "id": "394107062"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444486452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195838024355123201"}], "text": "RT @DiegOverthink: te quiero m\u00e1s que a mi vida dijo el suicida", "id": "1195845127702548480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845099592269824"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MvGj32Lj9Q", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902072479", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/MvGj32Lj9Q", "id": "1195845099592269824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844928435367938"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938663007164489728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195844928435367938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844922634645506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:23:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156475593933893632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195844922634645506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844916695490562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "created_at": "2019-11-16T23:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062021426704797696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195814712195321859"}], "text": "@moreiraviw Hitler se matou pq ele msm n tinha feito a sauda\u00e7\u00e3o nazista agr t\u00e1 expricado istoria nota 1000 yeah", "id": "1195844916695490562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844688172990464"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZyzkgO2HPp", "expanded_url": "https://twitch.tv/guiloviu", "display_url": "twitch.tv/guiloviu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/guiloviu"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850395832595689473", "text": "Noche con el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/ZyzkgO2HPp", "id": "1195844688172990464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844670984724480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286820665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195844670984724480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844644942352385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596576442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195844644942352385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844542278389767"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290030236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "id": "1195844542278389767"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844333645246465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:21:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195844333645246465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844184831381504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024235951588093952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195844184831381504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844126060765192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42577457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195844126060765192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844053625167872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301725247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195844053625167872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843707351773186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:18:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048791538518708224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "id": "1195843707351773186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843703585280000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195843703585280000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843517957976070"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "146975933", "created_at": "2019-11-16T23:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4093265728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805160838184960"}], "text": "@Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195843517957976070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843451172114433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "created_at": "2019-11-16T23:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087439480603193344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195703618118307840"}], "text": "@ManuelaDavila Revolu\u00e7\u00f5es de que? De quem matou mais? Se foi o comunismo ou o socialismo?", "id": "1195843451172114433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843294753898496"], "created_at": "2019-11-16T23:17:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127656398970654720", "text": "engra\u00e7ado que as pessoas s\u00f3 se importam com a depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida", "id": "1195843294753898496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843227276005377"], "created_at": "2019-11-16T23:16:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184611804837810176", "text": "- Ele nunca sorri...\n- Ela queria faz\u00ea-lo sorrir...\n...\n- Ele se suicidou e sorriu em seus \u00faltimos momentos...\ud83d\udc94\n- Ela agora nunca sorri... \ud83d\ude2a", "id": "1195843227276005377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843181822263296"], "created_at": "2019-11-16T23:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 91, "quote_count": 6}, "author_id": "819551708", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "text": "Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis. Es una epidemia. Mas viudas, m\u00e1s hu\u00e9rfanos, m\u00e1s desesperanza. Que Dios nos ilumine.", "id": "1195843181822263296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843146271379457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deh_alencar", "id": "41515677"}]}, "in_reply_to_user_id": "41515677", "created_at": "2019-11-16T23:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3078826819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195842458581708801"}], "text": "@deh_alencar Nossa mana, porque me matou assim???? Eu acredito demais que a gente vai se ver de novo, eu vou morrer todos os dias at\u00e9 l\u00e1", "id": "1195843146271379457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843120149225472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "A_LIGA_AZUL", "id": "819284951866765317"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954516729731928070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195698416363483136"}], "text": "RT @A_LIGA_AZUL: Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as men\u2026", "id": "1195843120149225472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842993850159104"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7GYE1Ca6SQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRC42", "display_url": "dlvr.it/RJRC42"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305024902", "text": "Otro hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7GYE1Ca6SQ", "id": "1195842993850159104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842853878013952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fran_branchesi", "id": "1056336151"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175371314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195815004487999488"}], "text": "RT @Fran_branchesi: Qu\u00e9 s\u00e1bado suicida", "id": "1195842853878013952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842784219090954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiegOverthink", "id": "394107062"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203228442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195838024355123201"}], "text": "RT @DiegOverthink: te quiero m\u00e1s que a mi vida dijo el suicida", "id": "1195842784219090954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842782616797184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146465869247262721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195842782616797184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842774899331073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255293012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195842774899331073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842690442809345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197233666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195842690442809345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842618430820352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149407213586407425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195842618430820352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842578014445568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "freemago2019", "id": "3153788362"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162200415858917377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195580387600277504"}], "text": "RT @freemago2019: @GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tip\u2026", "id": "1195842578014445568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842554627067906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163959297140764674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195842554627067906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842422133207041"], "created_at": "2019-11-16T23:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769283849650069504", "text": "a pessoa que mandou as msgs ontem tbm me chamou de decadente e apagou pra eu n tirar print e por mais que no fundo eu saiba que n\u00e3o sou decadente t\u00f4 com idea\u00e7\u00e3o suicida de novo", "id": "1195842422133207041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842337697603590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoaoCandidoPinh", "id": "1185229900254531585"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415862903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839178510098433"}], "text": "RT @JoaoCandidoPinh: Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah\u2026", "id": "1195842337697603590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842179849216000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "conradoh47", "id": "69158881"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "69158881", "created_at": "2019-11-16T23:12:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621276796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195840613033431041"}], "text": "@conradoh47 No todo lo que se ecpresa es verdadero. No se qu\u00e9 pasa en Cuba y no me interesa. Hablar es gratis y decir algo de un lugar donde uno no est\u00e1 es peligroso. Porqu\u00e9?? Porque es un tema cubano no uruguayo.\nAl menos que tenga intereses en esa isla. Los sabiondos y suicida hablen.", "id": "1195842179849216000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842147699830790"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781200707043155968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195842147699830790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841974550630400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Otaviospfc10", "id": "1018226315227549697"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5864, "type": "Organization", "normalized_text": "AVA\u00cd"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018226315227549697", "created_at": "2019-11-16T23:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912433074012655618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195836725588844545"}], "text": "@Otaviospfc10 Se matou pra ganhar do AVA\u00cd, sendo que tem time que meteu 6... S\u00f3 a\u00ed da pra ver o n\u00edvel.", "id": "1195841974550630400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841945450491905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:11:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295872001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195841945450491905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841883223863296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4332616901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195841883223863296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841651912126464"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:10:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713470901367541760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "id": "1195841651912126464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841505140842496"], "created_at": "2019-11-16T23:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565884767", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.337, "type": "Place", "normalized_text": "Cabos"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Suggar daddy"}]}, "text": "Necesito ir a los Cabos pero ni dinero ni Suggar daddy. Luego por eso se suicida la gente \ud83d\ude29", "id": "1195841505140842496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841327646289920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50578108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195841327646289920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841266963095558"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/h4m8l5TAek", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315488515", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/h4m8l5TAek", "id": "1195841266963095558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841204572884997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147398824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195841204572884997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841028315635712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055380515094781952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1195841028315635712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840939664777219"], "created_at": "2019-11-16T23:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3342720459", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "capitu"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "bentinho"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "text": "pior do que se perguntar se capitu traiu bentinho \u00e9 se perguntar se alaska se matou ou sofreu um acidente", "id": "1195840939664777219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840907049877504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoaoCandidoPinh", "id": "1185229900254531585"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:07:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45223822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839178510098433"}], "text": "RT @JoaoCandidoPinh: Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah\u2026", "id": "1195840907049877504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840791060586496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927577979236028416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195840791060586496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840634692808704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470193873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195840634692808704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840630255226881"], "created_at": "2019-11-16T23:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "867086096869543936", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "exit music"}]}, "text": "Si no te fumaste un pucho con cara de suicida escuchando exit music for a film tan deprimido no estabas", "id": "1195840630255226881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840584440844291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707925315289554945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "id": "1195840584440844291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840514374950912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4137391431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195840514374950912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840396502470657"], "created_at": "2019-11-16T23:05:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164797219", "text": "Hoy iba caminando tranqui y unos 4 perros saltaron a ladrarme y como buena boluda me tir\u00e9 para la calle sin ver si ven\u00edan autos, un auto me paso rozando, me sali\u00f3 la suicida de adentro", "id": "1195840396502470657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840350394494976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758026592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195840350394494976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840246396719104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:05:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195840246396719104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840244249223168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947906781350637568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195840244249223168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840123902009345"], "created_at": "2019-11-16T23:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187569026978983937", "text": "Algumas palavras jogadas ao vento servem de gatilho para quem tem uma mente suicida ... cuidado com o que voc\u00eas pensam sobre algu\u00e9m, sem se quer conhecer a pessoa e suas cicatrizes.", "id": "1195840123902009345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840120710189059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "in_reply_to_user_id": "173541298", "created_at": "2019-11-16T23:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038209206816518145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195834245912109062"}], "text": "@jordi_canyas @CiudadanosCs Por lo del selfie suicida? pues s\u00ed", "id": "1195840120710189059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839996047048704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125476444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195839996047048704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839953751683073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snyderizacao", "id": "1020318761495285760"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Cyborgue"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020318761495285760", "created_at": "2019-11-16T23:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865739190906048512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195835567885443072"}], "text": "@snyderizacao Mais incompreendido e injusti\u00e7ado do filme. \nO mesmo com o Cyborgue na liga e o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1195839953751683073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839836793556992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070008217458130949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195839836793556992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839807576051712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amsalas33", "id": "2304914257"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "alg"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195796028403912704"}], "text": "RT @amsalas33: @CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alg\u2026", "id": "1195839807576051712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839746490191878"], "created_at": "2019-11-16T23:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045663205480157185", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "Porque \u00e9 que o Hitler se suicidou?\nPorque viu a conta do g\u00e1s\ud83d\ude2c", "id": "1195839746490191878"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839659496103936"], "in_reply_to_user_id": "737069607652057089", "created_at": "2019-11-16T23:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980169707432144898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195818343934103553"}], "text": "@rasminemr_ agora ela se matou mano, meu Deusss", "id": "1195839659496103936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839541917241344"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823554571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "id": "1195839541917241344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839520698179584"], "created_at": "2019-11-16T23:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960930614915584001", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "m\u00e3e t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida cmg, algo t\u00e1 errado", "id": "1195839520698179584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839518680768513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586522832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195839518680768513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839463030738944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KAristiguieta", "id": "870645932"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Edward_1873", "id": "138616820"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3609, "type": "Organization", "normalized_text": "FAES"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Sebin"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Dgcim"}]}, "in_reply_to_user_id": "870645932", "created_at": "2019-11-16T23:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148037352377528320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195822187162357763"}], "text": "@KAristiguieta @Edward_1873 Si sucede le mandan el FAES, Sebin, Dgcim y todas porquer\u00edas de pasi lo torturan y s\u00e9 suicida accidentalmente esa es ma diferencia", "id": "1195839463030738944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839426712264704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094552965136990209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195839426712264704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839408420933632"], "created_at": "2019-11-16T23:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2728495420", "text": "Nunca senti tanta vontade de me matar como to sentindo agora, acho que entendi o que a galera que se suicida sente", "id": "1195839408420933632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839388887977986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoaoCandidoPinh", "id": "1185229900254531585"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197138645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195839178510098433"}], "text": "RT @JoaoCandidoPinh: Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah\u2026", "id": "1195839388887977986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839330524246017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281716240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195839330524246017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839178510098433"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/CjPXrAgtiE", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1195825621592469504", "display_url": "twitter.com/SputnikMundo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "chilena"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.666, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1185229900254531585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195825621592469504"}], "text": "Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah t\u00e1 se preparando para ajudar os eua a roubar o litio, g\u00e1s al\u00e9m de  intermediar o tr\u00e1fico de coca na Bol\u00edvia https://t.co/CjPXrAgtiE", "id": "1195839178510098433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839068946522112"], "in_reply_to_user_id": "1034167574496460801", "created_at": "2019-11-16T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035220048057643018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195835780926709760"}], "text": "@rodlshy @daniels_aug Caramba, n\u00e3o fiz absolutamente nada. S\u00f3 o fato de eu estar vivo incomoda vc pelamor. Vo me suicida fodasse", "id": "1195839068946522112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839018484850688"], "created_at": "2019-11-16T23:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3402836483", "text": "Sab\u00eda que eras t\u00fa la suicida... @", "id": "1195839018484850688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838883247902720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292958458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195838883247902720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838865493446658"], "created_at": "2019-11-16T22:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "314807046", "text": "Que s\u00e1bado suicida", "id": "1195838865493446658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838797826662400"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041330875898589184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195838797826662400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838659293065221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613388078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195838659293065221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838628112547840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846134433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195838628112547840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838395089661953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045337697043255296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195838395089661953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838382678691840"], "created_at": "2019-11-16T22:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "891684726779654147", "text": "Me matou descobrir que minha fam\u00edlia toda vai viajar p comemorar o anivers\u00e1rio do meu primo e ngm me chamou, mas na hora de pedir favor sempre sou eu que eles procuram. Hj eu tenho certeza que no fundo ningu\u00e9m se importa de vdd com o sujeito", "id": "1195838382678691840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838292949979136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adepm2009", "id": "44944175"}]}, "in_reply_to_user_id": "44944175", "created_at": "2019-11-16T22:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105129469105393664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195837561366814720"}], "text": "@Adepm2009 N\u00e3o! O pai come\u00e7ou como volante. Tinha vontade. O filho eu nem sei se ele quer isso pra vida dele! Um pregui\u00e7a em campo! S\u00f3 toca pra tr\u00e1s. Nem \u00e9 para o lado!! Matou uns 30 ataques!!", "id": "1195838292949979136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838253288632320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484992261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195838253288632320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838175131947008"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ybPZF64wpy", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafecamposq/status/1195838175131947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybPZF64wpy", "media_key": "3_1195838168446185474"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "created_at": "2019-11-16T22:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "609966119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195792925713715201"}], "text": "@joicehasselmann @DaniloGentili @BlogDoPim @moura_101 Olha o que teu amigo fez! Chega nem aos p\u00e9s esse meme! Sua idiota! Suicida pol\u00edtica! Vc acabou! https://t.co/ybPZF64wpy", "id": "1195838175131947008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838024355123201"], "created_at": "2019-11-16T22:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "394107062", "text": "te quiero m\u00e1s que a mi vida dijo el suicida", "id": "1195838024355123201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837971343261703"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192420758443700224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195837971343261703"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837779885903872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "POTUSVE", "id": "2556628930"}]}, "in_reply_to_user_id": "2556628930", "created_at": "2019-11-16T22:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624862190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195777961397489664"}], "text": "@POTUSVE Este es un suicida", "id": "1195837779885903872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837599270756353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966627266569605120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195837599270756353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837474607697920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:54:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924114217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195837474607697920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837352628948998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256115492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "id": "1195837352628948998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837349055401984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KingLebronKobe1", "id": "1001451768277032961"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001451768277032961", "created_at": "2019-11-16T22:53:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974200747981189120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195831500840804353"}], "text": "@KingLebronKobe1 @NonEvoluto E invece lo teniamo per continuare a comprare i Krunic, i casti e i Duarte sperando di diventare una squadra da 4\u00baposto. altrettanto suicida a parer mio\nComunque se domani arrivassero 40per Suso,30per Calha,20per RR e 60per Romagnoli sarei ben contento di tenerlo,ma non arrivano", "id": "1195837349055401984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195837284211408896"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966041880835362816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195837284211408896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836835785785345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778833103766876160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195836835785785345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836738456969221"], "created_at": "2019-11-16T22:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1141966488372482049", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "text": "caralho, recebi uma not\u00edcia muito foda agr, q a Bruna, a menina que a gente viu crescer meu, se suicidou, eu to em choque, fudeu c meu findi nmrl, descansa em paz meu anjo \u2665\ufe0f", "id": "1195836738456969221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836698665586689"], "created_at": "2019-11-16T22:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115271614554357760", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "id": "1195836698665586689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836687915659265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depmgualberto", "id": "1053123917785808901"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020004571710656512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195406169814294532"}], "text": "RT @depmgualberto: O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se\u2026", "id": "1195836687915659265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836677929013248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937378765721755649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195836677929013248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836666365251585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187475084052533248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "id": "1195836666365251585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836521057804291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:50:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171626406574534656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "id": "1195836521057804291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836484894507009"], "created_at": "2019-11-16T22:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061031621116248064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "BomSucesso"}]}, "text": "Se Diogo matou dois n\u00e3o era mais f\u00e1cil tenta mata a terceira? \n#BomSucesso", "id": "1195836484894507009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836367265247232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456924364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195836367265247232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836284419420161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188081566112718849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1195836284419420161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836128915529730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:48:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747035862626668544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "id": "1195836128915529730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836124880613376"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912217767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195836124880613376"}], "includes": {"users": [{"name": "Cassia Azevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 326, "tweet_count": 7045, "listed_count": 2}, "id": "732567965825142785", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "cassinha_azeved"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "TanyaNegrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 87, "tweet_count": 526, "listed_count": 2}, "id": "722190613592936448", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "tany_negrete"}, {"name": "JorgeFernandoNegrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}, "id": "177976875", "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "username": "fernegretep"}, {"name": "Edgar trast\u00e1mara \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1277, "tweet_count": 14628, "listed_count": 2}, "id": "107471137", "username": "edgartrastamara"}, {"name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "id": "1128940405544902656", "username": "Patriar19099909"}, {"name": "Alejandra Fuentes 62% \u2708\ud83c\udfdd\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 450, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "id": "2724192524", "username": "Ale_Fuentes18"}, {"name": "ems", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 45, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "id": "1122872082252148736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_emelysc"}, {"name": "Benjamin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1155, "tweet_count": 23083, "listed_count": 0}, "id": "837430278561882113", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "benjamoin5519"}, {"name": "LISTINDIARIO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1336018, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario"}, {"name": "mjay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 303, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "id": "974746291", "username": "babyimyours44"}, {"name": "Ca\u00f0u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 1214, "tweet_count": 74674, "listed_count": 2}, "id": "828225281991249921", "location": "Rio Branco", "username": "carl_moretz"}, {"name": "ALLYSSON LOBATO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 558, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "id": "1194343344710803457", "location": "Manaus, Brasil", "username": "LobatoAllysson"}, {"name": "Carla Zambelli B22 T10", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2089208, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210"}, {"name": "Maria L Alberro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 655, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "id": "255667668", "location": "En el Pa\u00eds de Principito", "username": "malberro"}, {"name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "id": "3294307516", "location": "Caracas", "username": "tlopezmelendez"}, {"name": "Ciclista do kuduairo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 322, "tweet_count": 61380, "listed_count": 2}, "id": "785197489", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, RS", "username": "niconickinho"}, {"name": "\ua7fc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 608, "tweet_count": 55014, "listed_count": 3}, "id": "931184502315126785", "username": "quimerico_"}, {"name": "Perseidas.\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 263, "tweet_count": 15963, "listed_count": 0}, "id": "582909001", "username": "LudyStayStrong"}, {"name": "Miranda Meyer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 968, "tweet_count": 103764, "listed_count": 2}, "id": "779015543907049472", "username": "MirandHero"}, {"name": "El Plurimomio Pobre \ud83c\udf33=\ud83d\udc1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1950, "tweet_count": 43670, "listed_count": 1}, "id": "36550391", "location": "Santiago, Chile", "username": "fachomet"}, {"name": "Leonardo Mota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}, "id": "197138645", "location": "Natal/RN", "username": "Leon_Mota"}, {"name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "id": "1006661818121670657", "username": "EstevamReboucas"}, {"name": "Luis Eduardo Brizuela Strauss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1714, "tweet_count": 62829, "listed_count": 2}, "id": "413454160", "location": "United States", "username": "bristra56"}, {"name": "Luis A. Guti\u00e9rrez Torres \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4999, "tweet_count": 89008, "listed_count": 8}, "id": "286528335", "location": "Chile", "username": "luisgutierrezt"}, {"name": "DeIquique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4868, "following_count": 4864, "tweet_count": 109185, "listed_count": 9}, "id": "302767030", "location": "Iquique - Chile", "username": "Contened"}, {"name": "El + Facho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1895, "tweet_count": 68187, "listed_count": 0}, "id": "330627864", "username": "BARRILETEGAGO"}, {"name": "Baiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 267, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "id": "1189953193549160448", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "ArthurCSViana"}, {"name": "tadpole \ud83c\udf75\ud83c\udf8d\ud83e\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 353, "tweet_count": 59505, "listed_count": 7}, "id": "81141679", "location": "the nearest bog", "username": "senordonweko"}, {"name": "Dudinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 151, "tweet_count": 22151, "listed_count": 0}, "id": "824287405062688769", "username": "diasdudd"}, {"name": "Rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2183, "tweet_count": 33986, "listed_count": 4}, "id": "113982449", "username": "rainostr"}, {"name": "Sonia Al94509954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 325, "tweet_count": 38648, "listed_count": 1}, "id": "1059212517329850369", "username": "asoniac84"}, {"name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234564, "listed_count": 90}, "id": "136616923", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "username": "demonhenslayer"}, {"name": "DC Comics - Universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223609, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"name": "gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1110, "tweet_count": 132352, "listed_count": 9}, "id": "406486624", "location": "Vi\u00f1a del Mar - Chile", "username": "gonzalojqv"}, {"name": "Andy_S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 454, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "id": "1172621364815192066", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Andysotomayor01"}, {"name": "T R U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 630, "tweet_count": 34867, "listed_count": 28}, "id": "58298559", "location": "Brasil", "username": "kaiquetru"}, {"name": "Gerardo Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 147, "tweet_count": 6758, "listed_count": 22}, "id": "6836812", "location": "Zapopan", "username": "Taur"}, {"name": "Bien Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 469, "tweet_count": 22060, "listed_count": 9}, "id": "33578069", "location": "Dominican Republic", "username": "BIEN22"}, {"name": "Luisin Jimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123005, "following_count": 8054, "tweet_count": 17182, "listed_count": 86}, "id": "819551708", "location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc"}, {"name": "Junior saint hilaire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55201, "listed_count": 9}, "id": "998361061", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "JuniorSainthila"}, {"name": "cris \u2764\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83e\udd85\ud83c\udf39\ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1841, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}, "id": "1403004630", "username": "crisey82"}, {"name": "H Cristian Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2014, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "id": "247549728", "username": "hcristianperez"}, {"name": "Armando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2947, "tweet_count": 3294, "listed_count": 1}, "id": "101688421", "location": "California, USA", "username": "Vazmoen"}, {"name": "H\u00e9roe Del Distrito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 648, "tweet_count": 36823, "listed_count": 22}, "id": "3306164976", "username": "HeroeDelDistrit"}, {"name": "codro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 815, "tweet_count": 31755, "listed_count": 3}, "id": "3026414858", "username": "codro77"}, {"name": "Raiane  Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 577, "tweet_count": 4920, "listed_count": 0}, "id": "1112777046155984896", "location": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil", "username": "RaianeCruz13"}, {"name": "Marcelo de Lucena\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 564, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "id": "807721586891558914", "username": "Marcelinlucena"}, {"name": "Thiago Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13765, "following_count": 366, "tweet_count": 54545, "listed_count": 34}, "id": "906953404458692609", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "thiagfvs"}, {"name": "G. \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 861, "tweet_count": 9722, "listed_count": 0}, "id": "287323589", "location": "Brasil", "username": "MrGabriella"}, {"name": "c\u0432a.rechazo(\u00ac_\u00ac)\ud83c\udff3\ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4960, "tweet_count": 25673, "listed_count": 1}, "id": "2245379741", "username": "1229Lopez"}, {"name": "sabry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 498, "tweet_count": 228798, "listed_count": 44}, "id": "1004814548", "location": "crf", "username": "lmjdrunk"}, {"name": "Hugo \ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 146, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "id": "1076091864107892736", "location": "Los Angeles, CA", "username": "HugoAzevedo1995"}, {"name": "Juan Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 349, "tweet_count": 31750, "listed_count": 0}, "id": "969648064045764608", "location": "Earth", "username": "PanaitJC"}, {"name": "CESAR O.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1941, "tweet_count": 105882, "listed_count": 10}, "id": "199285979", "location": "VENEZUELA", "username": "CESARO1972"}, {"name": "\u2022\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc \ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01 \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 225, "tweet_count": 51983, "listed_count": 0}, "id": "711219943291953153", "location": "\u2661", "username": "ori_franco_"}, {"name": "Naty S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1418, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}, "id": "1033125634166456320", "username": "Naty_sanchez2"}, {"name": "Pipe ACAB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 271, "tweet_count": 11553, "listed_count": 1}, "id": "813784208", "location": "Aqu\u00ed huele raro.", "username": "PipeSays"}, {"name": "MAURICE VALERIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"name": "Mariela Roxana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51996, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"name": "Matheus Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2284, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}, "id": "161128919", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "MStrynner"}, {"name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}, "id": "1184129545684819968", "username": "ligadcnauta"}, {"name": "Alfredo de la Cruz C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 374, "tweet_count": 5848, "listed_count": 7}, "id": "125327869", "location": "Rep. Dominicana", "username": "alfredodelacruz"}, {"name": "jady cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 204, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}, "id": "1057025977174376448", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "jadycristinap"}, {"name": "Laysla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 677, "tweet_count": 81857, "listed_count": 0}, "id": "913246251788857344", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "_____layslacrf"}, {"name": "bibi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 5492, "tweet_count": 46994, "listed_count": 18}, "id": "729969839436115969", "username": "empirelilia"}, {"name": "Ram\u00f3n Pi\u00f1ango", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74023, "following_count": 14117, "tweet_count": 30256, "listed_count": 445}, "id": "134170807", "location": "Venezuela", "username": "rapinango"}, {"name": "Arthy Laveny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 281, "tweet_count": 5930, "listed_count": 1}, "id": "16461251", "location": "Bras\u00edlia, Brasil.", "username": "Ennock"}, {"name": "skrifbird", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17338, "following_count": 466, "tweet_count": 6041, "listed_count": 90}, "id": "20824155", "location": "Seattle, WA", "username": "skullbird"}, {"name": "Koraima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 252, "tweet_count": 4316, "listed_count": 0}, "id": "248949902", "location": "P\u00e1nuco, Veracruz de Ignacio de", "username": "Koraima___"}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2680, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "location": "Campinas, Brasil", "username": "elinaldosousaa"}, {"name": "GN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud83d\udc9a com b de bixa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1504, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "id": "931317082834300928", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabiix_n"}, {"name": "pobre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 91, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "id": "1073697997429583872", "location": "casa do caraio", "username": "rainbowbmb"}, {"name": "\ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d \ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc32\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc24 \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 592, "tweet_count": 11599, "listed_count": 7}, "id": "3079320951", "location": "#Fakeaccount #TimeTurner", "username": "OAKGreybacK"}, {"name": "Marlene Mater\u00e1n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2944, "tweet_count": 199619, "listed_count": 20}, "id": "816514284", "location": "Caracas.", "username": "marlenesanoja"}, {"name": "\u00c1lvaroWut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 824, "tweet_count": 108087, "listed_count": 3}, "id": "291449530", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alvaro1488"}, {"name": "Hermann Tertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "username": "hermanntertsch"}, {"name": "\u01ddpu\u0250\u0186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 365, "tweet_count": 56034, "listed_count": 1}, "id": "261891480", "username": "candeabriII"}, {"name": "german montiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 3481, "tweet_count": 63950, "listed_count": 12}, "id": "142773228", "location": "Venezuela", "username": "gatoprendio"}, {"name": "Alejandro Rond\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 495, "tweet_count": 138099, "listed_count": 26}, "id": "472409812", "location": "Venezuela", "username": "ArondonFT"}, {"name": "Pelado De la Barra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1292, "tweet_count": 18613, "listed_count": 17}, "id": "538567993", "location": "En el pa\u00eds de los simios", "username": "PeladoDelaBarra"}, {"name": "JOSE RODRIGUEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 3249, "tweet_count": 563288, "listed_count": 8}, "id": "2772844548", "location": "Galiza, Espanha", "username": "joselisa17"}, {"name": "Metal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 420, "tweet_count": 37151, "listed_count": 3}, "id": "108832517", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MetalXR"}, {"name": "6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 335, "tweet_count": 101346, "listed_count": 0}, "id": "329328193", "location": "sp", "username": "cix6cix"}, {"name": "Erick Machmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3024, "tweet_count": 143414, "listed_count": 5}, "id": "42341293", "username": "ErickMachmar"}, {"name": "Carmence Cabeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 896, "tweet_count": 44790, "listed_count": 3}, "id": "171538528", "location": "Miami Fl", "username": "Mencho11"}, {"name": "ONI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 56, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}, "id": "2547959027", "username": "TheONIvilla"}, {"name": "RICARDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 722, "tweet_count": 177426, "listed_count": 1}, "id": "4227175875", "username": "RICKHARD63"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 365, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "id": "172943259", "location": "Chile", "username": "paulacastlop"}, {"name": "Rosa Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 196, "tweet_count": 42304, "listed_count": 17}, "id": "207582243", "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "username": "andersonrosavaz"}, {"name": "tiao marreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509085, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13"}, {"name": "sasa.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10212, "following_count": 11961, "tweet_count": 48766, "listed_count": 7}, "id": "941348166179475456", "username": "twellise"}, {"name": "Antop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 62, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "744893442505965568", "username": "antoaac13"}, {"name": "Mam\u00e1 soy Paquito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 83, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "id": "271185212", "location": "Mexico", "username": "PACOPURPURA"}, {"name": "Sociedad Civil M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184394, "following_count": 37480, "tweet_count": 101796, "listed_count": 306}, "id": "987148244584206336", "location": "TODO MX Sin cuentas afiliadas ", "username": "SocCivilMx"}, {"name": "Nuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 795, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "id": "940010193596899334", "location": "Vila Uni\u00e3o, Zona leste", "username": "nuno170"}, {"name": "t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 91, "tweet_count": 49504, "listed_count": 1}, "id": "866621592", "location": "RJ,Brasil", "username": "PrincessFerrerb"}, {"name": "leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "id": "745415821028057089", "username": "leotrinds"}, {"name": "Fran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 514, "tweet_count": 34420, "listed_count": 0}, "id": "1188733594228985856", "username": "Fran86954978"}, {"name": "Clara est\u00e1 tentando escrever\ud83c\udf0c\ud83e\ude84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1014, "tweet_count": 81346, "listed_count": 9}, "id": "760666888716378112", "location": "lugar nenhum", "username": "Nimwen"}, {"name": "Krispy \ud81a\udd10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 323, "tweet_count": 40661, "listed_count": 6}, "id": "3418135181", "location": "andro", "username": "Kris_Orion"}, {"name": "Thelma  Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 471, "tweet_count": 208745, "listed_count": 22}, "id": "200889793", "location": "Santiago, Rep. Dom.", "username": "Thelma_Felipe"}, {"name": "El Nuevo Diario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}, "id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "username": "elnuevodiariord"}, {"name": "Pato Gareca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 451, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "889615425688006657", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "patitogareca"}, {"name": "Marcela Cunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 739, "tweet_count": 99658, "listed_count": 1}, "id": "2753473775", "location": "bh", "username": "cunhamaarcela"}, {"name": "CaRib", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 152, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "id": "4720791921", "location": "Litoral Paulista", "username": "Carol_Rib_"}, {"name": "El Equipo \ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 5003, "tweet_count": 102771, "listed_count": 16}, "id": "105352667", "location": "Santiago, Chile", "username": "xRADAGASTx"}, {"name": "Asonada Bailable", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 2514, "tweet_count": 72572, "listed_count": 61}, "id": "81998047", "username": "asonadabailable"}, {"name": "emi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 551, "tweet_count": 14988, "listed_count": 9}, "id": "1074463307132796928", "username": "rhaenysfv"}, {"name": "Beto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1299, "tweet_count": 1620, "listed_count": 6}, "id": "574922331", "location": "Peru", "username": "vilroga11"}, {"name": "Daniel Mora Zevallos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46597, "following_count": 739, "tweet_count": 33944, "listed_count": 152}, "id": "516592477", "location": "Lima, Peru", "username": "Dmorazevallos"}, {"name": "Silvio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 277, "tweet_count": 68421, "listed_count": 1}, "id": "812685146365239302", "username": "senzacoeur"}, {"name": "Rodrigo Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 458, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "id": "47659167", "location": "Campinas-SP, Brasil", "username": "Rodrigo_Lara"}, {"name": "Fernando Cesarotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 1569, "tweet_count": 159259, "listed_count": 55}, "id": "14629347", "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "cesarotti"}, {"name": "Napalm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 969, "tweet_count": 41320, "listed_count": 1}, "id": "3054643659", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mesomorf0"}, {"name": "Amparo R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 7819, "listed_count": 12}, "id": "2288672859", "username": "aggee46"}, {"name": "RelatandoHistoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89621, "following_count": 292, "tweet_count": 41078, "listed_count": 446}, "id": "1102279269185662976", "location": "Inefablemente Atemporal", "username": "relatandohisto1"}, {"name": "Rafa Alm\u00e9cija Angulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1079, "tweet_count": 52706, "listed_count": 3}, "id": "278647725", "username": "Rafa_Almecija"}, {"name": "Angelou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 297, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}, "id": "1165122912908664832", "username": "angelomrn_"}, {"name": "Monto2100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1126, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "id": "1163406102328938496", "username": "monto2100"}, {"name": "Jos\u00e9 Rodriguez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 3632, "tweet_count": 16515, "listed_count": 0}, "id": "897246296", "location": "concepcion  region del biobio ", "username": "joserod82805396"}, {"name": "Agostina\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 443, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "id": "1027754078", "location": "La Paz - Entre Rios", "username": "AgosMonzalvo"}, {"name": "cata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 289, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "id": "1161433172606902273", "username": "cata_curci"}, {"name": "de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 651, "tweet_count": 222244, "listed_count": 30}, "id": "3151678025", "location": "ela/ dela", "username": "departura"}, {"name": "El miron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4687, "tweet_count": 104764, "listed_count": 0}, "id": "359780996", "location": "Puerto Colombia, Atl, Colombia", "username": "jantoniog1"}, {"name": "TelevideoRai101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 56715, "listed_count": 2}, "id": "990637804215562241", "username": "TelevideoRai101"}, {"name": "Carol Fialho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 531, "tweet_count": 15037, "listed_count": 0}, "id": "987439283907723265", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "cfialho_1909"}, {"name": "Peter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 360, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "1165447018610876416", "username": "Peter93166967"}, {"name": "Ana Vasques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5296, "tweet_count": 184717, "listed_count": 2}, "id": "1367941184", "username": "AVasquesv"}, {"name": "Lilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178299, "following_count": 1235, "tweet_count": 58408, "listed_count": 331}, "id": "44093823", "location": "San Pablo", "username": "LiloVLOG"}, {"name": "Gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1345, "tweet_count": 27362, "listed_count": 5}, "id": "1139744283911774208", "username": "LOUWTHES91"}, {"name": "Mariah Curry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 597, "tweet_count": 13700, "listed_count": 3}, "id": "2975253647", "location": "she/her", "username": "Mariah_Curryy"}, {"name": "Fernando Gonzalez\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 519, "tweet_count": 5035, "listed_count": 1}, "id": "2170941860", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "FernandoGonGon"}, {"name": "Jaume #NiUnPasEnrere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 526, "tweet_count": 11462, "listed_count": 0}, "id": "233986162", "username": "kodachrome65"}, {"name": "Javi Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 618, "tweet_count": 51189, "listed_count": 8}, "id": "234177775", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "BautistaJavi"}, {"name": "Gustavo Coutinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 2330, "tweet_count": 7764, "listed_count": 3}, "id": "223365270", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Guuzasko"}, {"name": "N\u00e3o \u00e9 o Filipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 248, "tweet_count": 10129, "listed_count": 0}, "id": "1060672748740136966", "username": "FilTheDalek"}, {"name": "\ud83d\ude16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 977, "listed_count": 1}, "id": "726172215125778433", "location": "si", "username": "_zi_u"}, {"name": "Sandra Silvina Oliva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 6, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "4196600241", "location": "ARGENTINA", "username": "Sandrasilvinao2"}, {"name": "leticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1018, "tweet_count": 28126, "listed_count": 1}, "id": "951584501775372289", "location": "br, ela/dela", "username": "777seas"}, {"name": "cai\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 95, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "id": "3402217744", "username": "caiobuganza"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 422, "tweet_count": 102553, "listed_count": 6}, "id": "979119662771384320", "location": "Japari Park", "username": "miguelapr408"}, {"name": "elesbinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 2708, "tweet_count": 65046, "listed_count": 10}, "id": "1106280825207877632", "location": "paraty, rj  ", "username": "elesbinho"}, {"name": "Cr\u00f4nicas Cariocas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 276, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "id": "748294478599962625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CronicasDoRio"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3105, "tweet_count": 11307, "listed_count": 7}, "id": "98499329", "location": " Venezuela - Ecuador", "username": "alexisdar27"}, {"name": "Yeruska \u2661 Tovar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6669, "following_count": 4833, "tweet_count": 71357, "listed_count": 30}, "id": "798438918", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "yeruskat_"}, {"name": "Jos\u00e9 Miguel Lora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 255, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "id": "1675916275", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "josemlorah"}, {"name": "Oscar Cury", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8321, "following_count": 1028, "tweet_count": 24052, "listed_count": 2}, "id": "1932414865", "location": "Dominican Republic", "username": "CuryOscar"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 180, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "id": "828540357088571392", "location": "London, England", "username": "nivenoire"}, {"name": "Aitana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "username": "aitanafergo"}, {"name": "russofolk\ud83e\udd5b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 210, "tweet_count": 14428, "listed_count": 2}, "id": "31166196", "location": "Brasil", "username": "russofolk"}, {"name": "Gil Diniz 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405073, "following_count": 730, "tweet_count": 15554, "listed_count": 593}, "id": "2797010717", "username": "carteiroreaca"}, {"name": "\u2022 Vicky Pesce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 435, "tweet_count": 17175, "listed_count": 1}, "id": "3397527795", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "vicky_pesce"}, {"name": "Maru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11576, "following_count": 10523, "tweet_count": 223840, "listed_count": 8}, "id": "937493882", "location": "Chile", "username": "veteranadel73"}, {"name": "drawyu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19908, "following_count": 932, "tweet_count": 39601, "listed_count": 12}, "id": "725762137566633984", "username": "drawyuzin"}, {"name": "luvy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 624, "tweet_count": 83727, "listed_count": 0}, "id": "1130529482681532419", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "luvvmeland"}, {"name": "pedro muzy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 556, "tweet_count": 51152, "listed_count": 0}, "id": "365270250", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedrumuzy"}, {"name": "Lucia Tassan Mangina\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#FBPE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47088, "following_count": 32392, "tweet_count": 563457, "listed_count": 601}, "id": "2257121711", "location": "Toscana \u269c Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ", "username": "LuciaTassan"}, {"name": "Baobab Experience", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "id": "3371020601", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "username": "BaobabExp"}, {"name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "id": "1551205861", "location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias"}, {"name": "Marcia Valentim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "id": "2735183691", "location": "Recife", "username": "marciav2015"}, {"name": "jesus transport", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 2456, "tweet_count": 10525, "listed_count": 3}, "id": "66478704", "location": "Santo domingo, RD", "username": "jesusminer"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 3231, "tweet_count": 73669, "listed_count": 0}, "id": "211970361", "location": "Cuarta region ", "username": "guspiz"}, {"name": "ANG \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 636, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "id": "750804733498187776", "username": "Ang_DeCordoba"}, {"name": "noseapendejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 496, "tweet_count": 12548, "listed_count": 0}, "id": "263679032", "username": "farydelarosa"}, {"name": "guel \u604b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 764, "tweet_count": 79887, "listed_count": 2}, "id": "859521487862194179", "username": "M1guelEsh"}, {"name": "Manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "id": "864969098299625474", "username": "ManuelBaca11"}, {"name": "Fernando Mu\u00f1oz\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4995, "tweet_count": 288280, "listed_count": 116}, "id": "33321265", "location": "Worldwide - Peru", "username": "fernandomunioz7"}, {"name": "Luk em situa\u00e7\u00e3o de barril \ud83e\udd28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1887, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "id": "915757055792881664", "location": "062", "username": "lukdololo"}, {"name": "iamromina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 631, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "id": "3312364150", "username": "rominapintos21"}, {"name": "Colmillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 402, "tweet_count": 10039, "listed_count": 3}, "id": "1139122141700509696", "location": "Andr\u00f3meda ", "username": "RaphaelleWolf"}, {"name": "Sad_Spirit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 657, "tweet_count": 2252, "listed_count": 4}, "id": "755108820355944448", "location": "M\u00e9xico", "username": "ALostForgotten"}, {"name": "Juan Guillermo Monsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 626, "tweet_count": 3362, "listed_count": 1}, "id": "2359816752", "location": "Talca, Chile. ", "username": "JuanGui36402486"}, {"name": "Helena 13 \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4824, "tweet_count": 55870, "listed_count": 9}, "id": "4873076723", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "helleng54"}, {"name": "Mara Telles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46591, "following_count": 1133, "tweet_count": 22848, "listed_count": 69}, "id": "953995126875058176", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "MaraTellesReal"}, {"name": "facu62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 111, "tweet_count": 10592, "listed_count": 0}, "id": "1006984490906988545", "username": "facu629"}, {"name": "sure\u00f1ito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3533, "tweet_count": 37321, "listed_count": 2}, "id": "1052714096787779584", "username": "Petisal2"}, {"name": "Carlos Divanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3665, "tweet_count": 35419, "listed_count": 4}, "id": "896040668681953280", "location": "La Romana, Dominican Republic.", "username": "DivannaCarlos"}, {"name": "CARLOS DIVANNA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3837, "following_count": 4953, "tweet_count": 58177, "listed_count": 26}, "id": "282891405", "location": "La Romana, Dominican Republic.", "username": "CarlosDivanna"}, {"name": "Snyderiza\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 153, "tweet_count": 34515, "listed_count": 1}, "id": "1020318761495285760", "username": "snyderizacao"}, {"name": "Wildney Lucas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 570, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "id": "865739190906048512", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "wildney_lucas"}, {"name": "paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4991, "tweet_count": 90678, "listed_count": 1}, "id": "353346484", "location": "CHILOE", "username": "wentelikan"}, {"name": "Juan A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 448, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "id": "3381609820", "username": "juan4mo"}, {"name": "PerigosoTricolor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 183, "tweet_count": 36615, "listed_count": 10}, "id": "239534683", "username": "PerigosoTricolo"}, {"name": "Streetface", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 547, "tweet_count": 4707, "listed_count": 3}, "id": "488075971", "username": "hadgomes"}, {"name": "vivis \u2606 JAY B NO BR MAS EU N\u00c3O VOU \ud83d\udc94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 2942, "tweet_count": 82230, "listed_count": 10}, "id": "1449703452", "location": "pda squad \ud83c\udf6f", "username": "sailorromanoff"}, {"name": "VITOR \u02ac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"name": "LibrePensador - 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2247, "tweet_count": 54192, "listed_count": 14}, "id": "49852830", "location": "Santiago de Chile", "username": "FcoPensador"}, {"name": "Yuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 2986, "tweet_count": 54588, "listed_count": 0}, "id": "971967334289104896", "username": "ytieff"}, {"name": "Marvi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5027, "tweet_count": 59229, "listed_count": 0}, "id": "2735734081", "location": "@eternasereia", "username": "sereiaIuz"}, {"name": "Alexaira\ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 149, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}, "id": "1123619029669883906", "username": "Alexaira13"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 451, "tweet_count": 13647, "listed_count": 1}, "id": "1684453778", "location": "Buenos Aires", "username": "ana_jluq"}, {"name": "lola || maxident", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 1652, "tweet_count": 170023, "listed_count": 18}, "id": "319299539", "location": "tbz. skz. txt. \u22c6 ela/dela", "username": "delightgun"}, {"name": "Paolita Quijada Tranamil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 754, "tweet_count": 11699, "listed_count": 3}, "id": "519016029", "username": "paolitaqt"}, {"name": "Lour", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 190, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "id": "1181063345824309249", "location": "she/her", "username": "Loour3"}, {"name": "tata\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 824, "tweet_count": 31135, "listed_count": 0}, "id": "953455707784925186", "location": "stars hollow ", "username": "alstaek"}, {"name": "Alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 350, "tweet_count": 18210, "listed_count": 0}, "id": "624902314", "location": "Donde se me necesite", "username": "ABravoFritz"}, {"name": "Edgar Roach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "id": "1144941504651321345", "location": "Seu pior pesadelo", "username": "Mib1sugar"}, {"name": "Paulo RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3580, "tweet_count": 93269, "listed_count": 104}, "id": "55977946", "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "username": "hospicio_brasil"}, {"name": "Lisse Freit\ud83c\udd70\ufe0fs\ud83c\udf35\ud83e\udd41\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 267, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "id": "1175760872985321473", "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "FreitasLisse"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 514, "tweet_count": 129211, "listed_count": 26}, "id": "2966948219", "username": "loucareality"}, {"name": "ChrisChris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 545, "tweet_count": 9690, "listed_count": 10}, "id": "26836942", "location": "Santiago, Chile", "username": "khisfrenzel"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586700, "listed_count": 869}, "id": "778223814", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "Hongry_hrm"}, {"name": "Felix Victorino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124636, "listed_count": 176}, "id": "158701816", "location": "Dominican Republic", "username": "donfelixSPM"}, {"name": "JOSEPH (\u30b8\u30e7\u30bb\u30d5)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1694, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "id": "480068759", "username": "josephbelacse"}, {"name": "Mith Gifs Wrestling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13998, "following_count": 239, "tweet_count": 24082, "listed_count": 134}, "id": "794144877621583876", "location": "Aichi-ken, Japan", "username": "MithGifs"}, {"name": "aprox. 3,14 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 230, "tweet_count": 20198, "listed_count": 0}, "id": "1113901746076700674", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "pyetrha96"}, {"name": "lisa fecha\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2562, "tweet_count": 31612, "listed_count": 0}, "id": "262627253", "location": "Brazil", "username": "Descoladalisa"}, {"name": "fernonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 187, "tweet_count": 52319, "listed_count": 1}, "id": "569526892", "username": "masterskwalker"}, {"name": "flor \ud83e\udd81\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 241, "tweet_count": 28956, "listed_count": 3}, "id": "547027781", "location": "Argentina", "username": "inside5794"}, {"name": "Fabao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1825, "tweet_count": 92687, "listed_count": 1}, "id": "2170620289", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "weedFA4"}, {"name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1955, "tweet_count": 328537, "listed_count": 0}, "id": "2290088904", "username": "dialogosiempre"}, {"name": "Mar\u00eda Teresa Vera A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 325, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "id": "792938378702516224", "location": "Limamantapacha", "username": "mariterevera15"}, {"name": "Erick Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla"}, {"name": "Alina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7442, "tweet_count": 279737, "listed_count": 3}, "id": "1089933215064838145", "location": "S\u00e3o Paulo . SP", "username": "alinadpc1"}, {"name": "Gabriel Vel\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 5424, "tweet_count": 63154, "listed_count": 0}, "id": "1103408772897271820", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Gabriel01931343"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 303, "tweet_count": 120061, "listed_count": 20}, "id": "1132024093", "username": "Sandra_Acta"}, {"name": "N Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459454, "following_count": 464, "tweet_count": 87324, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "username": "nuriapiera"}, {"name": "Sofia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2585, "tweet_count": 97854, "listed_count": 18}, "id": "150720119", "location": "Santiago de Chile", "username": "Shiofi"}, {"name": "Teresa_La_Vispa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 4227, "tweet_count": 37975, "listed_count": 27}, "id": "858968768", "location": "Bologna_Napoli_Mondo", "username": "Teresa_La_Vispa"}, {"name": "Ronald L\u00fcer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6266, "tweet_count": 51801, "listed_count": 1}, "id": "1187815727639810053", "username": "007Ciudadano"}, {"name": "Carmelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 6146, "listed_count": 3}, "id": "1028043601262129152", "username": "Carmelo56814123"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11672, "following_count": 11770, "tweet_count": 190718, "listed_count": 22}, "id": "128235845", "location": "Santiago de Chile", "username": "13mae13"}, {"name": "danichuncho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350401, "listed_count": 16}, "id": "300453821", "username": "Valdeazul1"}, {"name": "luzzyz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 496, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}, "id": "765331532517150721", "location": "\u4e00\u6b21\u5143", "username": "_luzzyz"}, {"name": "Pepa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 2487, "tweet_count": 26339, "listed_count": 3}, "id": "121617769", "location": "Santiago Chile", "username": "drarogers"}, {"name": "n\u00aahuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 457, "tweet_count": 19292, "listed_count": 0}, "id": "818559687918583808", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "n4huelgvt"}, {"name": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 977, "tweet_count": 24328, "listed_count": 4}, "id": "812093984", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Santi_Bas_00"}, {"name": "Spooky Elssylla \ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1435, "tweet_count": 56693, "listed_count": 2}, "id": "1171397709015724032", "location": "Raccoon City", "username": "BlatzElssy"}, {"name": "\u03b1n\u03b1 \u00a2\u2113\u03b1\u044f\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 998, "tweet_count": 23698, "listed_count": 1}, "id": "2984395367", "username": "anaguiimaraees"}, {"name": "Heisenberg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 6191, "tweet_count": 62255, "listed_count": 0}, "id": "118388689", "location": "Auckland, New Zealand", "username": "HectorAll_black"}, {"name": "\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 866, "tweet_count": 27953, "listed_count": 0}, "id": "2472659270", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Bibiitore"}, {"name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473324, "listed_count": 68}, "id": "191729517", "location": "MG", "username": "Cricamg"}, {"name": "Flavinho do Pneu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1742, "tweet_count": 76440, "listed_count": 10}, "id": "9882082", "location": "Uberaba, Minas Gerais, Brasil", "username": "zabin"}, {"name": "truju sebacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 185, "tweet_count": 16308, "listed_count": 2}, "id": "962907577", "username": "trujulogan"}, {"name": "Fabizinha \u00c1cida \ud83e\udd28\ud83d\ude12\ud83d\ude3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 466, "tweet_count": 49609, "listed_count": 27}, "id": "72940034", "username": "Fabizinha_acida"}, {"name": "Salazar de Tejada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 270, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}, "id": "921443981610844160", "location": "Arequipa", "username": "WSadeTe"}, {"name": "Srta. Bela \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 290, "tweet_count": 95716, "listed_count": 33}, "id": "123354372", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "isaods"}, {"name": "Felipe heystee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1349, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "902423125702389760", "location": "Dubany, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "felipeheystee"}, {"name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28 /hiatus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 53, "tweet_count": 40768, "listed_count": 0}, "id": "1184923785146843139", "username": "IurkingcaIamity"}, {"name": "\u200b\u200b \u200b\u200b \u200b\u200b \u200b\u200b \u200b\u200b \ud835\udcd0\u035f\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude81\ud835\ude7e \ud835\udcd0\u035f\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 127, "tweet_count": 29070, "listed_count": 3}, "id": "841777086507409408", "location": "\u00a9 ! \ud835\ude08\ud835\ude33\ud835\ude35: nipuni.", "username": "Methodicam"}, {"name": "raymundo rengifo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1531, "tweet_count": 157066, "listed_count": 14}, "id": "409538563", "username": "r_rengifo_c"}, {"name": "S\u0324\u0325\u0308\u030aoLChavista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22998, "following_count": 20941, "tweet_count": 30032, "listed_count": 51}, "id": "1257776646", "username": "SoLChavista"}, {"name": "Alberto Aranguibel B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87459, "following_count": 1033, "tweet_count": 45350, "listed_count": 224}, "id": "262303120", "username": "SoyAranguibel"}, {"name": "Yo RECHAZO @Bernardo2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 3288, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "id": "1159893352722116610", "location": "En alg\u00fan Lugar Del Planeta", "username": "bellaco2019"}, {"name": "Clarinette", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 268, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}, "id": "1160469026633592832", "username": "Clarine62901180"}, {"name": "SPSec\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 5002, "tweet_count": 278819, "listed_count": 87}, "id": "2562943937", "location": "Cumbaya- Ecuador", "username": "Spaezs1"}, {"name": "Anton Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 238, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "id": "2314417686", "location": "United States", "username": "JaguarJock"}, {"name": "Melys Vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 99, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "id": "1086065547928838144", "location": "Brasil", "username": "MelysVida"}, {"name": "la Vigouroux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 949, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}, "id": "1138014446", "location": "Chile", "username": "Monita1Vigourou"}, {"name": "Raimbow Brite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 2762, "tweet_count": 4505, "listed_count": 1}, "id": "865475595911610368", "username": "gullacion"}, {"name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}, "id": "42332041", "username": "zezaLulaestrela"}, {"name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}, "id": "107329307", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "profsosa13"}, {"name": "Jenny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 3314, "tweet_count": 329167, "listed_count": 31}, "id": "4890312893", "username": "jennyca35561303"}, {"name": "Wilber Sodr\u00e9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1218, "tweet_count": 17617, "listed_count": 0}, "id": "290031765", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Wilber_Sodre"}, {"name": "Micaela \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 840, "tweet_count": 25657, "listed_count": 6}, "id": "2204195736", "location": "Rosario", "username": "miqalarrosa"}, {"name": "ffontes1979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 113, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "id": "1125128891381710848", "username": "ffontes19791"}, {"name": "Jos\u00e9 Ilan", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 193747, "following_count": 647, "tweet_count": 104327, "listed_count": 994}, "id": "17372241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joseilan"}, {"name": "Olga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4058, "tweet_count": 58178, "listed_count": 1}, "id": "954775082613858304", "username": "Olga42830864"}, {"name": "Jaumovich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2008, "tweet_count": 15840, "listed_count": 0}, "id": "910611449650843649", "location": "Catalunya", "username": "SempereJaume"}, {"name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173978, "listed_count": 26}, "id": "104189995", "username": "cafeinadocafe"}, {"name": "H\u00e9lio Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 217, "tweet_count": 186956, "listed_count": 111}, "id": "35219162", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "helioflores"}, {"name": "Jack (-_\u2022)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 579, "tweet_count": 101353, "listed_count": 98}, "id": "765745744628355072", "location": "21 \u2022 He/Him", "username": "captaincupkicks"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 725, "tweet_count": 78630, "listed_count": 15}, "id": "3064145356", "location": "Natal, Brazil", "username": "victordragons_"}, {"name": "Ramon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 509, "tweet_count": 82634, "listed_count": 449}, "id": "198144392", "location": "Paran\u00e1 - Brazil", "username": "loudmon"}, {"name": "Angel Garza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711682, "following_count": 714, "tweet_count": 41278, "listed_count": 902}, "id": "240051677", "username": "AngelGarzaWwe"}, {"name": "pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 333, "tweet_count": 13886, "listed_count": 2}, "id": "1030561792957800449", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pachesco_"}, {"name": "Kah Negromonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 208, "tweet_count": 2204, "listed_count": 1}, "id": "194838905", "location": "Pernambuco/Brasil", "username": "Karinanegromont"}, {"name": "Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1096, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "id": "3645268577", "location": "laboulaye, C\u00f3rdoba ", "username": "AngelCena15"}, {"name": "\u00b3\u00b3\u00b3 \u27ec\u27ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 772, "tweet_count": 75263, "listed_count": 5}, "id": "946539649945792513", "location": "Neverland \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "zskamg"}, {"name": "luizinha picuinha 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1334, "tweet_count": 44660, "listed_count": 4}, "id": "1057385830094901248", "location": "she/they", "username": "kunikidamito"}, {"name": "Miguelito | Bikermice2015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 4966, "tweet_count": 244114, "listed_count": 46}, "id": "297167993", "location": "Atlantic City", "username": "El_Buen_Miguel"}, {"name": "NTN24 Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4132988, "following_count": 4560, "tweet_count": 418895, "listed_count": 5719}, "id": "200267797", "location": "Venezuela", "username": "NTN24ve"}, {"name": "isadora \u200e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 158, "tweet_count": 114123, "listed_count": 4}, "id": "1015370131063623680", "location": "Brasil - She/Her", "username": "isaclps"}, {"name": "Javier casas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 314, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "id": "1097147500409118721", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "username": "Javiercasas276"}, {"name": "oliver macklovin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1506, "tweet_count": 9367, "listed_count": 0}, "id": "1135193929882710017", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "username": "oliverzuka"}, {"name": "Occhi di gnocchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 660, "tweet_count": 37202, "listed_count": 1}, "id": "271711345", "location": "En Tur\u00edn", "username": "ItsAndo25"}, {"name": "juh \ud83d\udd78\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2153, "tweet_count": 53442, "listed_count": 5}, "id": "774998821864665088", "location": "central perk", "username": "bwteraparker"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 244, "tweet_count": 114342, "listed_count": 24}, "id": "103730503", "username": "SandraActa"}, {"name": "brenbia\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 945, "tweet_count": 35983, "listed_count": 2}, "id": "1322295932", "location": "Paso de los Libres,Ctes. Arg", "username": "Brendabiancarod"}, {"name": "Cachaf\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}, "id": "2513609713", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "diariocachafu"}, {"name": "Juan Alonso Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 426, "tweet_count": 110070, "listed_count": 22}, "id": "111493856", "location": "Barquisimeto", "username": "tatomolina"}, {"name": "Yajaira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3543, "tweet_count": 102407, "listed_count": 12}, "id": "136856994", "location": "Miranda, Venezuela", "username": "YOYAMIL"}, {"name": "\ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1020, "tweet_count": 23941, "listed_count": 0}, "id": "1095093332047527936", "location": "he/him", "username": "ultr4gaycalo"}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83e\ude93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 462, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "id": "781108446", "username": "alprezk"}, {"name": "Angel ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 0, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "id": "1453153345", "username": "polter45"}, {"name": "bruna \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 753, "tweet_count": 20796, "listed_count": 12}, "id": "707379948512800769", "location": "Recife, Brasil", "username": "lmjrosalia"}, {"name": "davielys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 30, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "id": "962179050943995904", "username": "davielysramos"}, {"name": "Ok.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 157, "tweet_count": 2770, "listed_count": 1}, "id": "924489780", "username": "Luciapd_"}, {"name": "Black Label Pro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15040, "following_count": 912, "tweet_count": 25608, "listed_count": 93}, "id": "862315761859219456", "location": "Crown Point, IN", "username": "BLabelPro"}, {"name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "username": "WrestlingSub"}, {"name": "IWTV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31857, "following_count": 925, "tweet_count": 124871, "listed_count": 138}, "id": "756656040834428928", "location": "Wilkes-Barre, PA", "username": "indiewrestling"}, {"name": "Carlos Z.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 430, "tweet_count": 20335, "listed_count": 0}, "id": "449261031", "location": "Torremolinos-M\u00e1laga", "username": "crls94i"}, {"name": "flip", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 234, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "id": "3400431286", "username": "flp_gs"}, {"name": "Del 62% a toda honra! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 7317, "tweet_count": 86805, "listed_count": 26}, "id": "224777182", "location": "Iquique, Chile", "username": "patriota4424"}, {"name": "ramon figueroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 710, "tweet_count": 85884, "listed_count": 0}, "id": "955960806973337601", "username": "ramonfi1783"}, {"name": "\ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udc5c\ud835\udcc3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 4830, "tweet_count": 85678, "listed_count": 29}, "id": "282345376", "username": "papershoran"}, {"name": "Voltanraynara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1151300352580472832", "username": "fogofatuoo"}, {"name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 469, "tweet_count": 17939, "listed_count": 0}, "id": "2755907463", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ATN1403"}, {"name": "i$a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 6954, "tweet_count": 46553, "listed_count": 7}, "id": "2877046234", "location": "Ramos, Rio de Janeiro ", "username": "tremisa_7"}, {"name": "zoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 218, "tweet_count": 36036, "listed_count": 1}, "id": "3782424682", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rodriguez_zoe9"}, {"name": "\ud83d\udc37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 100, "tweet_count": 111856, "listed_count": 2}, "id": "144484051", "username": "Guevarinchy"}, {"name": "CDN 37", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227278, "following_count": 1479, "tweet_count": 860472, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Thomas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 4856, "tweet_count": 45949, "listed_count": 0}, "id": "1091421177216684032", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Thomas55668350"}, {"name": "To\u00f1o P. Merayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 833, "tweet_count": 93199, "listed_count": 0}, "id": "309846964", "location": "En todo ", "username": "pradavega4"}, {"name": "Rafael Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 359, "tweet_count": 68038, "listed_count": 3}, "id": "56146565", "username": "rafaelS_alves"}, {"name": "VIVIDOR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4793, "following_count": 4997, "tweet_count": 28973, "listed_count": 2}, "id": "900831225350434816", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "username": "Albmadmar"}, {"name": "Alfonso A. Catal\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 460, "tweet_count": 6052, "listed_count": 2}, "id": "2327919577", "username": "Ponchozzzz"}, {"name": "Paz \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1176, "tweet_count": 41135, "listed_count": 20}, "id": "18031454", "location": "Santiago, Chile", "username": "paztheconeja"}, {"name": "Barbara \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1223, "tweet_count": 150465, "listed_count": 17}, "id": "301537783", "location": "Provizuela", "username": "BrbSuperestar"}, {"name": "danmol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 294, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}, "id": "1051525298557263872", "location": "Madrid, Spain", "username": "danmol6"}, {"name": "Manzanilla & Miel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 5001, "tweet_count": 197421, "listed_count": 2}, "id": "925836225315065857", "username": "ManzanillaMiel5"}, {"name": "DaPBE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2824, "tweet_count": 10622, "listed_count": 23}, "id": "1081889034530705409", "username": "ApBE_"}, {"name": "Alba Ochoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 308, "tweet_count": 4806, "listed_count": 2}, "id": "239799516", "location": "Paraguay", "username": "alba_8a"}, {"name": "Tam\u2171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 838, "tweet_count": 55395, "listed_count": 8}, "id": "2885635809", "location": "Central, Paraguay", "username": "cardozo_tamii"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 126, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "id": "251639123", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "username": "Pasodetoo"}, {"name": "Cesar  Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "id": "939134848483999745", "username": "CesarRojMi"}, {"name": "Ramon Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 179, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "id": "887477647", "location": "Lima, Peru", "username": "ramonrg16"}, {"name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4998, "tweet_count": 80842, "listed_count": 24}, "id": "1025357138175123456", "location": "Waverider", "username": "frostcanary"}, {"name": "ZUKUNFT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 240, "tweet_count": 13038, "listed_count": 2}, "id": "2761996395", "location": " Cura\u00e7ao", "username": "Kyjfcy"}, {"name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "haguiar_"}, {"name": "JairoGamerYT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 244, "tweet_count": 589, "listed_count": 1}, "id": "3069177672", "location": "Perez Zeledon, SJ, Costa Rica", "username": "JNegociosweb"}, {"name": "Paulo \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1370, "tweet_count": 29404, "listed_count": 7}, "id": "61626968", "location": "Babil\u00f4nia ", "username": "Bagda420"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "Kurt Gertz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 26780, "listed_count": 2}, "id": "2570937114", "location": "DIE WELT", "username": "k0gertz"}, {"name": "Tatiana Vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 422, "tweet_count": 1977, "listed_count": 5}, "id": "1606443823", "location": "Burgos", "username": "Tatiana_Vasco"}, {"name": "insomniac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 133, "tweet_count": 15743, "listed_count": 0}, "id": "1006313282163085318", "location": "your mom's pussy", "username": "Kamikun15"}, {"name": "\u60aa\u9b54\u81ea\u4f53 \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 17, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "id": "1000039619096928256", "username": "Daniarrpinto1"}, {"name": "Sad_baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 75, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "1019751820695130112", "username": "Sadbaby74"}, {"name": "puchy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 688, "tweet_count": 53170, "listed_count": 6}, "id": "303367158", "username": "puchysg"}, {"name": "eden willians", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 837, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "id": "1175744717595848704", "location": "Costa Rica, Brasil", "username": "WilliansEden"}, {"name": "Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5051009, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial"}, {"name": "N M G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4682, "tweet_count": 60624, "listed_count": 8}, "id": "2950011609", "location": "Dominican Republic", "username": "nenryma"}, {"name": "Nick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 473, "tweet_count": 20013, "listed_count": 5}, "id": "17653776", "username": "pnmr2022"}, {"name": "Victor Meza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "id": "2245342114", "username": "vmezadelc"}, {"name": "Paulada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "id": "2336788766", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "playboy_rocksta"}, {"name": "Joe Biden", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36188322, "following_count": 48, "tweet_count": 8604, "listed_count": 40152}, "id": "939091", "location": "Washington, DC", "username": "JoeBiden"}, {"name": "Lusk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 85, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "id": "941453169049075712", "location": "Toledo - PR", "username": "LopusLunari"}, {"name": "Hno. Mariano Sullca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 86, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}, "id": "763002135768424448", "username": "HnoMarianoOFMCp"}, {"name": "madera Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4685, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "id": "970437620269502464", "location": "La Reina, Chile", "username": "maderachile"}, {"name": "me fui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1, "tweet_count": 8935, "listed_count": 2}, "id": "989573409167339523", "username": "mngiverse_"}, {"name": "mariadelmonton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534448, "listed_count": 15}, "id": "618650280", "username": "mariadelmonton"}, {"name": "Thor 5618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 464, "tweet_count": 30108, "listed_count": 2}, "id": "4093265728", "username": "thor5618"}, {"name": "Flavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 146, "tweet_count": 24026, "listed_count": 0}, "id": "3121074169", "username": "flavii_f"}, {"name": "Leo \ud83d\udc3a\ud83e\ude90\ud83c\udfdb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1070, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "52286597", "location": "Salvador, Brasil", "username": "Lefayor6"}, {"name": "Roberto Nonato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18185, "following_count": 424, "tweet_count": 6359, "listed_count": 62}, "id": "1897898610", "username": "RobertoNonato5"}, {"name": "Lorena Andriola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1165, "tweet_count": 231659, "listed_count": 25}, "id": "181413394", "username": "MafiPescadora"}, {"name": "Antoni297 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 6044, "tweet_count": 144768, "listed_count": 1}, "id": "2419517701", "username": "Antoni297"}, {"name": "Pedro Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1164108576539009025", "username": "PedroPa00281835"}, {"name": "Jose Pimentel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}, "id": "885418945", "location": "La Molina, Peru", "username": "josepimentelali"}, {"name": "\uff2d\uff49\uff47\uff55\uff45\uff4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 640, "tweet_count": 8422, "listed_count": 29}, "id": "574298227", "location": "Gij\u00f3n - Palma ", "username": "_miguel_pm"}, {"name": "JOS\u00c9 A. BARTRA \u05d7\u05d5\u05e1\u05d4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1355, "tweet_count": 137137, "listed_count": 14}, "id": "1872240685", "username": "edojoseb"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 56, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "id": "1000843199542374401", "location": "Cantanhede, Portugal", "username": "Mariana98591696"}, {"name": "K\u012bk\u00f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 427, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "id": "841684758207823872", "location": "Maia, Portugal", "username": "Kikoohoquista14"}, {"name": "Manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 331, "tweet_count": 2635, "listed_count": 1}, "id": "368881550", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Man_rc"}, {"name": "Ana Pardo de Vera P.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera"}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc89 \ud835\udc90\ud835\udc87 \ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a \u02ac\u2078\u2074 | \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1283, "tweet_count": 7289, "listed_count": 1}, "id": "1069396138795696128", "location": "ninho de cobra", "username": "kccomic_"}, {"name": "H\u00e9ctor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 653, "tweet_count": 9697, "listed_count": 1}, "id": "634031669", "location": "Valencia", "username": "BnsRuiz"}, {"name": "Jes\u00fas Arroyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 42, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "id": "997202983", "location": "Chinch\u00f3n - Madrid - Espa\u00f1a", "username": "JessArroyo2"}, {"name": "J L \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 542, "tweet_count": 26128, "listed_count": 0}, "id": "961722151622643712", "username": "jlmmhg"}, {"name": "Yve\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 4782, "tweet_count": 79970, "listed_count": 16}, "id": "74843446", "location": "En el Oriente de Venezuela.", "username": "YveVzla"}, {"name": "sambiquira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 362, "tweet_count": 36151, "listed_count": 1}, "id": "3057195509", "username": "dorinhx"}, {"name": "B B M P !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5612, "tweet_count": 134944, "listed_count": 5}, "id": "87066220", "location": "Salvador - Bahia", "username": "heraldossa"}, {"name": "Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 797, "tweet_count": 7094, "listed_count": 3}, "id": "2290391064", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "CapaSuarez"}, {"name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}, "id": "385247322", "location": "Recuperando a Chile.", "username": "LaLeyEsRelativa"}, {"name": "voc\u00ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 73, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "1150170492092985345", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Sandry41191549"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 146, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "id": "747782605211312132", "location": "S\u00e3o Francisco, Brasil", "username": "lucas030795"}, {"name": "isabel rguez go\u00f1i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1008, "tweet_count": 132175, "listed_count": 41}, "id": "798482478", "username": "isabelrguezgoi"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d .\u2022\u00b0 \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc03 ! kidnapped", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 655, "tweet_count": 29247, "listed_count": 30}, "id": "1195518421389258752", "location": "???", "username": "THCUNNAMCD"}, {"name": "siempre con fuerza \ud83d\udcaa\ud83d\ude09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 108, "tweet_count": 6220, "listed_count": 0}, "id": "1035429518574583808", "username": "Maiadelcarmen4"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 304, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "id": "193082533", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LuucasNunez"}, {"name": "MariaG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 960, "tweet_count": 189275, "listed_count": 0}, "id": "1100449694478675968", "username": "MariaG91196097"}, {"name": "Bkanca1961Espa\u00f1ola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2VIVA ESPA\u00d1A VIVA VOX\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2403, "tweet_count": 66486, "listed_count": 1}, "id": "766838919954571265", "username": "Bkanca1961"}, {"name": "Libzan Ch. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 913, "tweet_count": 21859, "listed_count": 1}, "id": "2686664984", "username": "libzanchea12"}, {"name": "BETGOHAN NBA \ud83c\udfc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13588, "following_count": 2363, "tweet_count": 39731, "listed_count": 189}, "id": "2250826404", "username": "BETGOHAN"}, {"name": "Djura Krompic 1244  USTAVOBRANITELJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 4979, "tweet_count": 83071, "listed_count": 35}, "id": "424445537", "location": "Serbia", "username": "DjuraKrompic"}, {"name": "Lijanna -\u017delim vam kavez i lokot!-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2610, "tweet_count": 49672, "listed_count": 0}, "id": "1070383199367385088", "username": "Lijanna3"}, {"name": "Monica Becerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4067, "tweet_count": 171215, "listed_count": 1}, "id": "705189121283780608", "username": "monicaesoterica"}, {"name": "van\u00a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 292, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "id": "4827229715", "username": "vnxssf"}, {"name": "TERRORGAMES\ud83d\udc0d\ud83d\udc3a\ud83e\udd8b#LC6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 200, "tweet_count": 27131, "listed_count": 0}, "id": "893590330280423424", "location": "Balsa Bot\u00edn ", "username": "Terror_GamesYT"}, {"name": "Korvox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1777, "tweet_count": 38749, "listed_count": 8}, "id": "460552965", "location": "Spain", "username": "Korvox_"}, {"name": "Oye, t\u00fa, McFly!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 475, "tweet_count": 31422, "listed_count": 4}, "id": "377944597", "location": "Madrid", "username": "you_mc_fly"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 5528, "tweet_count": 8199, "listed_count": 7}, "id": "943867942642573312", "location": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd9e ", "username": "G0THSATAN"}, {"name": "CWinievisck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "id": "1166519165181747200", "username": "CWinievisck"}, {"name": "Mauricio Irarr\u00e1zaval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 901, "tweet_count": 11892, "listed_count": 0}, "id": "918249544441303041", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "undroix"}, {"name": "Yolanda Palma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 652, "tweet_count": 160207, "listed_count": 15}, "id": "477853101", "location": "Maracay - Edo Aragua", "username": "Yolandapalmap"}, {"name": "Blair, Eric \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3863, "tweet_count": 119557, "listed_count": 44}, "id": "863586210", "location": "Catalunya.", "username": "mauletgroc"}, {"name": "Un Paio de Carrer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 213, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "id": "1174772626683760640", "location": "St. Esteve de Roures Rep Cat", "username": "Unpaiodecarrer"}, {"name": "Cristina Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2510, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "id": "2496793051", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Cristin82474989"}, {"name": "grazi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 430, "tweet_count": 20327, "listed_count": 0}, "id": "3096706504", "username": "agraziandrade"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2957, "tweet_count": 94910, "listed_count": 40}, "id": "1041739209420226560", "username": "luanbadliar"}, {"name": "#NoQuedaSinoBatirnos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 5003, "tweet_count": 78962, "listed_count": 15}, "id": "445041262", "username": "AjesusGomez"}, {"name": "Carapinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 226, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "id": "1027603076151169024", "location": "Barreiro, Portugal", "username": "tcarapinha8"}, {"name": "meduza \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 267, "tweet_count": 36844, "listed_count": 0}, "id": "948910413810491393", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "dareeana"}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u02e2\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 699, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "id": "1021681526688374784", "location": "Feira de Santana, Bahia", "username": "Bielxis"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 12103, "listed_count": 0}, "id": "1888358857", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Henrinune"}, {"name": "helen. | hotd spoilers.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2744, "tweet_count": 10282, "listed_count": 4}, "id": "1138409389554118656", "location": "she/her | portugal. ", "username": "hxlenwayne"}, {"name": "Pinguim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 115, "tweet_count": 3873, "listed_count": 0}, "id": "1015367352043622400", "location": "Porto, Portugal", "username": "_brunex7_"}, {"name": "Yalli Spooky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32770, "listed_count": 2}, "id": "990599798624587776", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "username": "yallihulk1"}, {"name": "Melvis Ortega Ferloni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1053, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}, "id": "959267263130906624", "username": "mel_ortegaf"}, {"name": "flow-journey\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1809, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "2888039645", "location": "gay | amab | he/him | \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "FB_SKAM"}, {"name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 58, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "id": "48571860", "location": "Argentina", "username": "Lu_Xaico"}, {"name": "Florencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 29, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "861293690706423809", "username": "encioto24"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4milena likes you a lot\u2728 | cadelinha da Lana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1752, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "id": "896501847590154240", "location": "Minas Gerais", "username": "milenadelrey_"}, {"name": "Seb \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 494, "tweet_count": 19991, "listed_count": 6}, "id": "37155182", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "dev_seb75"}, {"name": "enkidu lover era", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 764, "tweet_count": 19496, "listed_count": 1}, "id": "983657181680689153", "location": "Too many fandoms~", "username": "Yuu1chir0"}, {"name": "Anima Blues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1507, "tweet_count": 37450, "listed_count": 2}, "id": "359525024", "location": "Italy", "username": "takaperfect"}, {"name": "Niky \u264f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 89, "tweet_count": 4397, "listed_count": 0}, "id": "506687310", "username": "NNannini"}, {"name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452599, "listed_count": 46}, "id": "2326184845", "location": "Recife", "username": "NovoLauropro"}, {"name": "Rosa P B\ud83c\udf97\ufe0f @ConsellxRep.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10293, "following_count": 10104, "tweet_count": 38684, "listed_count": 4}, "id": "298671179", "location": "Vic - Barcelona ", "username": "rosabass"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "mario jimmy maguida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 1598, "tweet_count": 115521, "listed_count": 7}, "id": "130186812", "location": "Caracas Venezuela", "username": "musicajusta"}, {"name": "agustina (Taylor version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 298, "tweet_count": 8404, "listed_count": 1}, "id": "2469523301", "location": "ella", "username": "cabezademedusx"}, {"name": "\u029f\u1d0f\u029f\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 340, "tweet_count": 17232, "listed_count": 0}, "id": "194415222", "location": "arg", "username": "ludpagnat"}, {"name": "Simon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 371, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "id": "4858438996", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "martinezsimon_"}, {"name": "Ivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 490, "tweet_count": 20326, "listed_count": 0}, "id": "754864277178224640", "location": "Catriel ", "username": "ramirez10_ivan"}, {"name": "Olivia Fuentes \ud83d\udc9a#LaBanderaDeTodos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7462, "tweet_count": 323994, "listed_count": 2}, "id": "944349866980990976", "location": "Chile", "username": "Olivie08"}, {"name": "Vivimos en democracia!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 0, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "id": "1156512432564690949", "username": "maribelqv69"}, {"name": "TamborilNews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 335, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}, "id": "2372664594", "location": "Tamboril, Santiago", "username": "TamborilNews"}, {"name": "JusticiaPorNisman\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 5461, "tweet_count": 272934, "listed_count": 32}, "id": "263356595", "location": "Corrientes- Argentina", "username": "bettymmar"}, {"name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62848, "following_count": 1388, "tweet_count": 392806, "listed_count": 206}, "id": "166790278", "location": "Buenos Aires", "username": "Apuntes_"}, {"name": "Cornelius \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 661, "tweet_count": 36638, "listed_count": 0}, "id": "1101928926", "username": "Joncar7"}, {"name": "PMBC EN LA RESISTENCIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15031, "following_count": 10863, "tweet_count": 146007, "listed_count": 10}, "id": "326260475", "location": ",Santiago", "username": "GiovanniPetri2"}, {"name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "username": "jaoandtheniners"}, {"name": "Loli Sanchez-Escalon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 155, "tweet_count": 33639, "listed_count": 4}, "id": "2960419953", "username": "lolisanchezesca"}, {"name": "Dra. Bernardina Fajardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2480, "tweet_count": 14465, "listed_count": 3}, "id": "281198240", "location": "Venezuela", "username": "berf_27"}, {"name": "Prof. Saulo Bezerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 3339, "tweet_count": 19410, "listed_count": 6}, "id": "68794855", "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "username": "sauloboyna"}, {"name": "LIGAAZULMONARQUISTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 4643, "tweet_count": 20393, "listed_count": 14}, "id": "819284951866765317", "location": "Brasil", "username": "A_LIGA_AZUL"}, {"name": "Carlos Colula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 145, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "id": "113436226", "username": "carloscolula"}, {"name": "Rodrigo Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 115, "tweet_count": 108377, "listed_count": 11}, "id": "243744390", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "rodrigp1964"}, {"name": "Jorge Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 80, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "id": "1159051615258722304", "username": "JorgeIvan_GA"}, {"name": "Rafael Rey Rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121225, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "id": "443008452", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyreysincorona"}, {"name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "id": "567662102", "username": "InsPaschoarelli"}, {"name": "Almirante Negro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1836, "tweet_count": 6069, "listed_count": 1}, "id": "1185229900254531585", "location": "ibero america", "username": "JoaoCandidoPinh"}, {"name": "J\u00f3venes Transgresores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 231, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "id": "959006840293117952", "location": "Illers balears", "username": "JTransgresores"}, {"name": "JacoboDopico_UC3M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JUc3m"}, {"name": "Fco Pachas Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 597, "tweet_count": 313416, "listed_count": 29}, "id": "430080506", "username": "FcoPachasSerran"}, {"name": "Juan Benito S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 310, "tweet_count": 8016, "listed_count": 3}, "id": "3154531943", "username": "juanbesoy"}, {"name": "cocolY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1275, "tweet_count": 19566, "listed_count": 0}, "id": "1170899896670576641", "location": "quinto dos infernos", "username": "nickazxiv"}, {"name": "Fernando Chiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 6507, "tweet_count": 126963, "listed_count": 94}, "id": "158068518", "location": "Regne de Val\u00e9ncia, Espa\u00f1a, EU", "username": "Ferran"}, {"name": "\ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fEerie SchwanenSCHREI Hier\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4977, "tweet_count": 198838, "listed_count": 66}, "id": "20349330", "location": "Jedi Temple, Coruscant.", "username": "dark_swan"}, {"name": "Alias Pancho \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1637, "tweet_count": 42691, "listed_count": 8}, "id": "134890801", "location": "Puerto Ordaz-Venezuela", "username": "Francisco_022"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 516, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "id": "878045053633081344", "location": "Brasil", "username": "DouradoGabriel_"}, {"name": "jess \ud83d\udc0a \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1243, "tweet_count": 76927, "listed_count": 4}, "id": "3390076431", "location": "Hogwarts", "username": "Shawnssica"}, {"name": "Holand\u00eas voador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 45, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "id": "1104585816716783618", "username": "RobRihennaFenty"}, {"name": "CT da Boleiragem (de \ud83c\udfe0)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 37, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "id": "1095879272982593537", "username": "CT_d_boleiragem"}, {"name": "Carmen Pineda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24208, "following_count": 17896, "tweet_count": 435975, "listed_count": 94}, "id": "337602483", "location": "Madrid", "username": "CarmenRevista"}, {"name": "Sebasti\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 474, "tweet_count": 10812, "listed_count": 1}, "id": "3318200482", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "chitishamp"}, {"name": "Juan Viruel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 130, "tweet_count": 62166, "listed_count": 3}, "id": "3006608218", "username": "viruel_juan"}, {"name": "Dex, o Sem Controle 1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1430, "tweet_count": 38848, "listed_count": 8}, "id": "1150177411", "location": "Brasil, Rio Grande do Sul", "username": "osemcontrole"}, {"name": "Rocket League Esports", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 401877, "following_count": 223, "tweet_count": 18627, "listed_count": 632}, "id": "703370607119839232", "location": "San Diego, CA", "username": "RLEsports"}, {"name": "Sergi Vlad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 20002, "tweet_count": 8279, "listed_count": 1}, "id": "1190762513056587781", "username": "sergi_vlad"}, {"name": "Mj.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 395, "tweet_count": 50741, "listed_count": 4}, "id": "444486452", "location": "Por ah\u00ed, bailando.", "username": "MariaJesusBC1"}, {"name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd86.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 311, "tweet_count": 21942, "listed_count": 1}, "id": "394107062", "location": "Madrid", "username": "DiegOverthink"}, {"name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2209, "tweet_count": 44056, "listed_count": 15}, "id": "902072479", "username": "MaluRossi2"}, {"name": "liv!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 835, "tweet_count": 127151, "listed_count": 6}, "id": "938663007164489728", "location": "on the ground", "username": "golden_rosiie"}, {"name": "ElHOy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 197, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}, "id": "1156475593933893632", "username": "ElHOy1983"}, {"name": "vascalindo \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1543, "tweet_count": 42054, "listed_count": 1}, "id": "1062021426704797696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kk_crvg1"}, {"name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510392, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}, "id": "964709709566611457", "location": "ES", "username": "moreiraviw"}, {"name": "Guiloviu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 6, "tweet_count": 59, "listed_count": 1}, "id": "850395832595689473", "username": "guiloviu"}, {"name": "PACO H.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 314, "tweet_count": 98026, "listed_count": 11}, "id": "286820665", "username": "11caco"}, {"name": "Cougar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1719, "tweet_count": 52306, "listed_count": 0}, "id": "596576442", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "cgarmela"}, {"name": "Pablo Reyes Inojosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 3042, "tweet_count": 14785, "listed_count": 6}, "id": "290030236", "location": "San Pedro de Macoris", "username": "pabloreyes123"}, {"name": "Alan Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14"}, {"name": "Alex Pinilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 106, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "id": "1024235951588093952", "username": "AlexPinilla95"}, {"name": "jehuty.v10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 47040, "listed_count": 0}, "id": "42577457", "username": "jehutyv10"}, {"name": "Libre Pensador \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1904, "tweet_count": 161021, "listed_count": 1}, "id": "301725247", "username": "yoLibrePensador"}, {"name": "danvers, s\u00f3 n disse qual delas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 292, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "id": "1048791538518708224", "location": "We're in the endgame now", "username": "MariSanchezP30"}, {"name": "grey's anatomy SPOILERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "id": "828634007407583232", "username": "greysanatombei"}, {"name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4755, "tweet_count": 263944, "listed_count": 5}, "id": "2911890154", "username": "ec_bsu"}, {"name": "Ariel V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 585, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "id": "146975933", "location": "Azul, Argentina", "username": "Kumulus14"}, {"name": "Heber Rocha Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 718, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "id": "1087439480603193344", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "hb1327"}, {"name": "Manuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1481513, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila"}, {"name": "griidizinha\ud83c\udf36\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 54, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "id": "1127656398970654720", "username": "grii46350171"}, {"name": "PortalSelvaNews@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 371, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "id": "1184611804837810176", "username": "news_selva"}, {"name": "ana paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 610, "tweet_count": 60876, "listed_count": 53}, "id": "3078826819", "location": "la zarzamora", "username": "itunoarchives"}, {"name": "D\u00e9borah Alencar Toledo Viana Camargo\ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 979, "tweet_count": 99864, "listed_count": 11}, "id": "41515677", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "deh_alencar"}, {"name": "Everton\u00ae\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2694\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 4091, "tweet_count": 52054, "listed_count": 0}, "id": "954516729731928070", "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "username": "Everton11_15"}, {"name": "El Guardian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 81, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "id": "2305024902", "location": "Santo Domingo", "username": "elguardianrd"}, {"name": "Sh\u03b1\u03b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 528, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "id": "2175371314", "username": "Shaira_Daiana"}, {"name": "Txsla\ud83e\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 753, "tweet_count": 49259, "listed_count": 2}, "id": "1056336151", "location": "Hurlingham", "username": "Fran_branchesi"}, {"name": "TAINTED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 404, "tweet_count": 23012, "listed_count": 0}, "id": "203228442", "location": "The hell", "username": "adriancubiles"}, {"name": "PLR_BOT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1936, "tweet_count": 14938, "listed_count": 12}, "id": "1146465869247262721", "username": "BotPlr"}, {"name": "ssuu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4197, "tweet_count": 148185, "listed_count": 26}, "id": "255293012", "location": "Chile", "username": "susavif"}, {"name": "Mr. O \u00ae \ud83d\udc9a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1037, "tweet_count": 8953, "listed_count": 2}, "id": "197233666", "location": "Wolf 587", "username": "spectrumncx"}, {"name": "Indignatus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 710, "tweet_count": 26387, "listed_count": 0}, "id": "1149407213586407425", "username": "Indignatus9"}, {"name": "Bego\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 400, "tweet_count": 28270, "listed_count": 0}, "id": "1162200415858917377", "username": "BegoaP2"}, {"name": "mago - La R\u00e9sistance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 6157, "tweet_count": 39560, "listed_count": 3}, "id": "3153788362", "username": "freemago2019"}, {"name": "Bartmur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2578, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "id": "1163959297140764674", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Bartmur1"}, {"name": "d\u00e9borinha cara de ab\u00f3brinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 492, "tweet_count": 55163, "listed_count": 2}, "id": "769283849650069504", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "debbieirreal"}, {"name": "italo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}, "id": "3415862903", "username": "itadck"}, {"name": "Gaucho JAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1569, "tweet_count": 12261, "listed_count": 1}, "id": "1621276796", "location": "Mdeo", "username": "opin_oriental"}, {"name": "Conrado Hughes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60143, "following_count": 969, "tweet_count": 41106, "listed_count": 116}, "id": "69158881", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "conradoh47"}, {"name": "Kratos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 446, "tweet_count": 11934, "listed_count": 0}, "id": "781200707043155968", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "KaelGivigi"}, {"name": "Somos S\u00e3o Paulinos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127474, "following_count": 814, "tweet_count": 109903, "listed_count": 190}, "id": "912433074012655618", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "somosaopaulinos"}, {"name": "Ot\u00e1vio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11043, "following_count": 6198, "tweet_count": 134754, "listed_count": 19}, "id": "1018226315227549697", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Otaviospfc10"}, {"name": "robercepee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 83, "tweet_count": 3464, "listed_count": 1}, "id": "3295872001", "username": "CepedaRocan"}, {"name": "Dama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1332, "tweet_count": 48256, "listed_count": 9}, "id": "4332616901", "username": "grataluz"}, {"name": "Maria Josse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 363, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "id": "713470901367541760", "username": "Mjosse2712"}, {"name": "No Soy Un Aculturado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 2270, "tweet_count": 49891, "listed_count": 19}, "id": "154422084", "username": "EsNoAculturado"}, {"name": "pulguita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 549, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}, "id": "565884767", "username": "itzelbees"}, {"name": "Invasor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1776, "tweet_count": 18177, "listed_count": 12}, "id": "50578108", "location": "Madrid", "username": "irivasormaza"}, {"name": "dom valeiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2310, "tweet_count": 30436, "listed_count": 17}, "id": "315488515", "username": "DomValeiras"}, {"name": "Gualterio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 424, "tweet_count": 55674, "listed_count": 5}, "id": "1147398824", "location": "Madrid, Spain", "username": "gualteriopolo"}, {"name": "@TonyaDeCarvalho.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 890, "tweet_count": 41652, "listed_count": 0}, "id": "1055380515094781952", "location": "Plano Piloto de BSBDF Brasil", "username": "tonyadecarvalho"}, {"name": "capitu \u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1182, "tweet_count": 49563, "listed_count": 1}, "id": "3342720459", "location": "Z.O. - RJ", "username": "tefypntx"}, {"name": "Eduardo  Londero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75390, "listed_count": 7}, "id": "45223822", "username": "edlondero"}, {"name": "Juan Antonio Pascual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "id": "927577979236028416", "location": "Valladolid, Spain", "username": "JuanAnt96968736"}, {"name": "Dave \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 4893, "tweet_count": 63262, "listed_count": 11}, "id": "1470193873", "location": "Planeta Tierra ", "username": "oliveratom025"}, {"name": "\ud83d\udc51 Little Wing \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 757, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "867086096869543936", "username": "medaigualqcyo"}, {"name": "Jorge \"Sowi\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 171, "tweet_count": 36539, "listed_count": 1}, "id": "707925315289554945", "location": "\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa", "username": "_Sowip"}, {"name": "L\u00c1BARO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}, "id": "4137391431", "location": "ESPA\u00d1A.", "username": "VOXBELLATOR1"}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 175, "tweet_count": 32905, "listed_count": 2}, "id": "164797219", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RebC106"}, {"name": "Ismael Mu\u00f1oz. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 423, "tweet_count": 3086, "listed_count": 1}, "id": "758026592", "location": "Salamanca, Spain", "username": "ismamg66"}, {"name": "mautsetubs \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1202, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "id": "947906781350637568", "location": "jesus", "username": "gafoespacial"}, {"name": "Linda, Louca e Mimada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 70, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "id": "1187569026978983937", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Debranasciiment"}, {"name": "Esa informaci\u00f3n fresquita ah\u00ed que yo la vea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 596, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "1038209206816518145", "location": "La INFORMA\u00c7AO", "username": "el_informazado"}, {"name": "Jordi Ca\u00f1as", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84682, "following_count": 5983, "tweet_count": 53316, "listed_count": 644}, "id": "173541298", "location": "Barcelona-Spain", "username": "jordi_canyas"}, {"name": "TOLIMA22\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9486, "following_count": 6434, "tweet_count": 311256, "listed_count": 28}, "id": "125476444", "location": "COLOMBIA", "username": "TOLIMA2121"}, {"name": "JmMARCELINO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10770, "following_count": 10754, "tweet_count": 64452, "listed_count": 4}, "id": "1070008217458130949", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MARCELI21540333"}, {"name": "Edgar Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "username": "characatos"}, {"name": "ALFREDO M. SALAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 258, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "id": "2304914257", "location": "LIMA", "username": "amsalas33"}, {"name": "Vassalo\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 490, "tweet_count": 26805, "listed_count": 0}, "id": "1045663205480157185", "location": "howgarts", "username": "lara_sintra"}, {"name": "\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc82.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 447, "tweet_count": 12487, "listed_count": 0}, "id": "980169707432144898", "location": "petr\u00f3polis, rj", "username": "paivabhyanca"}, {"name": "Marcella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 37, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "id": "737069607652057089", "username": "mrasmine_"}, {"name": "getElementById('Gui')", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1240, "tweet_count": 40641, "listed_count": 26}, "id": "2823554571", "location": "Itu, Brasil", "username": "jeanphoenwx"}, {"name": "mara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 802, "tweet_count": 33996, "listed_count": 5}, "id": "960930614915584001", "username": "lmjpricex"}, {"name": "Montse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1324, "tweet_count": 289166, "listed_count": 1}, "id": "586522832", "location": "Madrid", "username": "Montse2004"}, {"name": "Gregpopart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 337, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "id": "1148037352377528320", "username": "gregpopart"}, {"name": "KA\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 268, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}, "id": "870645932", "username": "KAristiguieta"}, {"name": "Jose \ud83c\udfdb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 563, "tweet_count": 20773, "listed_count": 0}, "id": "1094552965136990209", "location": "Burgos, Espa\u00f1a.", "username": "Jose72677972"}, {"name": "Nathalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 306, "tweet_count": 19626, "listed_count": 1}, "id": "2728495420", "username": "nardinathalia"}, {"name": "AntSoMorMa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1728, "tweet_count": 129112, "listed_count": 28}, "id": "281716240", "location": "Madrid, Spain", "username": "antsomorma"}, {"name": "Sputnik Mundo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157865, "following_count": 403, "tweet_count": 382586, "listed_count": 1887}, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "SputnikMundo"}, {"name": "Cara dos Desenhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "id": "1035220048057643018", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "hvellosos_"}, {"name": "10miolada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 195, "tweet_count": 14434, "listed_count": 0}, "id": "1034167574496460801", "location": "Antonina, Paran\u00e1", "username": "badgalAyy"}, {"name": "Faeton20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18825, "following_count": 19305, "tweet_count": 22350, "listed_count": 9}, "id": "3402836483", "username": "Faetton20"}, {"name": "Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11317, "following_count": 10691, "tweet_count": 45367, "listed_count": 7}, "id": "292958458", "username": "AleGarciaPerez"}, {"name": "sof\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 308, "tweet_count": 34630, "listed_count": 1}, "id": "314807046", "location": "Rivera", "username": "SofiMiolo"}, {"name": "Israel Taveira\u2605\u5f61\u1d2e\u1da0\u1d3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1128, "tweet_count": 20943, "listed_count": 0}, "id": "1041330875898589184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Israelct19"}, {"name": "PADY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 108, "tweet_count": 235540, "listed_count": 0}, "id": "1613388078", "location": "Granada.ESPA\u00d1A", "username": "lordpady"}, {"name": "Rosario Angles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 652, "tweet_count": 21894, "listed_count": 17}, "id": "2846134433", "username": "RosarioAngles"}, {"name": "SALAMANQUESA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 738, "tweet_count": 78334, "listed_count": 0}, "id": "1045337697043255296", "username": "SALAMANQUESA4"}, {"name": "Manh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 384, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "891684726779654147", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Manhaes0802"}, {"name": "salvinerocha0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 897, "tweet_count": 32612, "listed_count": 8}, "id": "1105129469105393664", "location": "Capital do Galo", "username": "salvinerocha0"}, {"name": "Ademilson - APM Solu\u00e7\u00f5es em Inform\u00e1tica\ud83d\udcbb\ud83d\uddb1\ud83d\udd27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2115, "tweet_count": 8088, "listed_count": 2}, "id": "44944175", "location": "Belo Horizonte", "username": "Adepm2009"}, {"name": "Caballero del Sur,Extinguido.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1429, "tweet_count": 42268, "listed_count": 1}, "id": "2484992261", "location": "Espanha", "username": "BanderaSanJuan"}, {"name": "Marcelo Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 315, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "id": "609966119", "username": "Cafecamposq"}, {"name": "Joice Hasselmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370121, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann"}, {"name": "VOXFANCLUB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22209, "following_count": 22437, "tweet_count": 209872, "listed_count": 8}, "id": "1192420758443700224", "location": "Espa\u00f1a", "username": "VOXFANCLUBOFI"}, {"name": "Gitoruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 183, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "id": "624862190", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gitoruno"}, {"name": "Portal Ming-Na Wen Brasil \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 235, "tweet_count": 19119, "listed_count": 0}, "id": "966627266569605120", "location": "Brasil", "username": "PortalMingNaBR"}, {"name": "lois y clarck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 106, "tweet_count": 4057, "listed_count": 2}, "id": "924114217", "location": "Fuenlabrada", "username": "luissillo26"}, {"name": "Alejandra Marroqu\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 849, "tweet_count": 25668, "listed_count": 2}, "id": "256115492", "location": "Guatemala", "username": "alemarroq"}, {"name": "Carolina_Sarti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "id": "618291244", "location": "Guatemala", "username": "Cescobarsarti"}, {"name": "Fallimento Rossonero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 1027, "tweet_count": 40446, "listed_count": 15}, "id": "974200747981189120", "location": "milano", "username": "falliremooggi"}, {"name": "Maldini The Yankee\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 23, "tweet_count": 16795, "listed_count": 2}, "id": "1001451768277032961", "username": "KingLebronKobe1"}, {"name": "karen' \u2079\u2079\u2079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 930, "tweet_count": 18275, "listed_count": 0}, "id": "966041880835362816", "location": "pluto", "username": "sagealskbizzle"}, {"name": "lht441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 573, "tweet_count": 28623, "listed_count": 0}, "id": "778833103766876160", "username": "lht4411"}, {"name": "DAVID VALLE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 164, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "id": "1141966488372482049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "daavidsvalle"}, {"name": "luke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1279, "tweet_count": 2897, "listed_count": 1}, "id": "1115271614554357760", "username": "mandaloriandx"}, {"name": "Isa Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1347, "tweet_count": 12607, "listed_count": 1}, "id": "1020004571710656512", "username": "belfreitaslima"}, {"name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47149, "following_count": 838, "tweet_count": 6210, "listed_count": 55}, "id": "1053123917785808901", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "depmgualberto"}, {"name": "Sergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4061, "tweet_count": 47690, "listed_count": 0}, "id": "937378765721755649", "location": "Valle de Tobalina, Espa\u00f1a", "username": "Berdasco88"}, {"name": "Insidio Cahuin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 905, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "id": "1187475084052533248", "username": "InsidioC"}, {"name": "Racario:P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 240, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "id": "1171626406574534656", "location": "Fortaleza", "username": "racario73"}, {"name": "Matheus Cassano\u2696\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1596, "tweet_count": 136554, "listed_count": 9}, "id": "1061031621116248064", "username": "Matheusssilvac"}, {"name": "Guirandana de Lay \ud83e\udd8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4953, "tweet_count": 112590, "listed_count": 35}, "id": "1456924364", "username": "rm69mr"}, {"name": "La P\u00e9rfida Albi\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1615, "tweet_count": 51208, "listed_count": 7}, "id": "1188081566112718849", "username": "Todo_estribor"}, {"name": "Anna Rita Cosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 621, "tweet_count": 5264, "listed_count": 10}, "id": "747035862626668544", "username": "CossoAnna"}, {"name": "Walter Ganapini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}, "id": "393494421", "location": "Punti di vista solo personali ", "username": "wganapini"}, {"name": "Maria \ud83d\udcd6 \ud83c\udfc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3070, "tweet_count": 208480, "listed_count": 22}, "id": "1912217767", "username": "Mariaaan25MARIA"}], "places": [{"full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "c184b698ed4cd4fc"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Uberaba, Brasil", "id": "5c45bf3d0e371805"}, {"full_name": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "019f5b823c2b7bae"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "177976875", "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "id": "1195360474344374272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "author_id": "1128940405544902656", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "id": "1195817955940077568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195880456341905408"], "created_at": "2019-11-17T01:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122872082252148736", "text": "sinceramente se eu fosse algum dos meus amigos eu agradeceria mil vezes por me ter na vida dele pq n\u00e3o \u00e9 todo trouxa que faz de tudo por algu\u00e9m n\u00e3o", "id": "1195880456341905408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195780150274744327"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5W5yldq7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5W5yldq7VG", "media_key": "3_1195780146529284107"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 29}, "author_id": "19236297", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u00ednDiario https://t.co/5W5yldq7VG", "id": "1195780150274744327"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195771882013941765"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/EEiOGpAfAq", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1195771882013941765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEiOGpAfAq", "media_key": "3_1195771877236576256"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 183, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-16T18:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1392, "reply_count": 1629, "like_count": 6998, "quote_count": 255}, "author_id": "975127727501185025", "text": "O Sr. Alexandre Frota passou a campanha inteira dizendo que apoiaria o Presidente Bolsonaro.\n\nDepois de eleito, passou a apoiar O ASSASSINATO do Presidente.\n\nQUE VERGONHA, @alefrota77! https://t.co/EEiOGpAfAq", "id": "1195771882013941765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "id": "1195806248895209475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195877711127941120"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/si1fFVTdq9", "expanded_url": "https://twitter.com/quimerico_/status/1195877711127941120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/si1fFVTdq9", "media_key": "3_1195876451406491650"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/si1fFVTdq9", "expanded_url": "https://twitter.com/quimerico_/status/1195877711127941120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/si1fFVTdq9", "media_key": "3_1195877650616737792"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:33:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "931184502315126785", "text": "x japan antes do sucesso https://t.co/si1fFVTdq9", "id": "1195877711127941120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "author_id": "1006661818121670657", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "id": "1195762791170396160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195680840023511041"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xM9D9If4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1195383572229754882", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:31:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195383572229754882"}], "text": "First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o se apegue. Eu j\u00e1 sinto falta de alguns deles \ud83d\ude08\" https://t.co/xM9D9If4bR", "id": "1195680840023511041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843181822263296"], "created_at": "2019-11-16T23:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 91, "quote_count": 6}, "author_id": "819551708", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "text": "Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis. Es una epidemia. Mas viudas, m\u00e1s hu\u00e9rfanos, m\u00e1s desesperanza. Que Dios nos ilumine.", "id": "1195843181822263296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844928955392000"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/aIs57fWnwL", "expanded_url": "https://twitter.com/HeroeDelDistrit/status/1195844928955392000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIs57fWnwL", "media_key": "7_1195844731026202626"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "WillOspreay", "id": "397973794"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "LuchaCentralCom", "id": "938139198313267200"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "MaskedRepublicE", "id": "842730665212874753"}, {"start": 161, "end": 175, "username": "Planeta_Wrest", "id": "572798465"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "cmll_mistico", "id": "2762950808"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "rushtoroblanco", "id": "4425105494"}]}, "in_reply_to_user_id": "3262425482", "created_at": "2019-11-16T23:23:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "3306164976", "text": "@dragonlee95 Vs @WillOspreay  Estar\u00e1 considerada entre las Mejores Luchas del 2019 , una tremenda batalla \n\n@LuchaCentralCom \n@maskedrepublic \n@MaskedRepublicE \n@Planeta_Wrest \n@cmll_mistico \n@rushtoroblanco https://t.co/aIs57fWnwL", "id": "1195844928955392000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874148331008001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcelinlucena", "id": "807721586891558914"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "imkananda", "id": "919067403903995904"}]}, "in_reply_to_user_id": "807721586891558914", "created_at": "2019-11-17T01:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906953404458692609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195871483844841472"}], "text": "@Marcelinlucena @imkananda Esse vers\u00edculo fala de assassinato, n\u00e3o suic\u00eddio. A\u00ed diz claramente: \"quem derramar o sangue de homem (um outro), pelo homem o seu sangue (o do que matou) ser\u00e1 derramado\"", "id": "1195874148331008001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195854652794966016"], "created_at": "2019-11-17T00:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1033125634166456320", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Susi"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "Susi"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "REIS"}]}, "text": "Yo: bueno mami, si tome, sup\u00e9ralo\nSusi: ya sabia amor, decime algo que no sepa\nYo: me gustan las nenas\nSusi: jajaja\n\nDE K TE REIS, NO FUE CHISTE", "id": "1195854652794966016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195690362158927873"], "created_at": "2019-11-16T13:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 52, "like_count": 802, "quote_count": 16}, "author_id": "804906192334163968", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.3045, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}]}, "text": "Mijael PINOCHO Garrido Lecca es el \"Se\u00f1or Mentira\" de la pol\u00edtica peruana. No es abogado, no es periodista, no es capit\u00e1n del ej\u00e9rcito peruano, no ha sido ascendido, no ha tenido acciones distinguidas, no comanda ning\u00fan equipo en el Vraem, solo es un desesperado por el poder", "id": "1195690362158927873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "author_id": "1184129545684819968", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "id": "1195833265397157888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874520604856321"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yGnT1xlXle", "expanded_url": "https://twitter.com/empirelilia/status/1195874520604856321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGnT1xlXle", "media_key": "16_1195874493719306240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-17T01:21:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "729969839436115969", "text": "beatriz eh a m\u00e3e mais de boa poss\u00edvel nessa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o d\u00e1 na cara do camilo, n\u00e3o quebra um vaso na parede, ainda acredita que \"um plano\" \u00e9 a melhor sa\u00edda enquanto a filha continua na merda #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/yGnT1xlXle", "id": "1195874520604856321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195403691177566208"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tqS17YXNum", "expanded_url": "https://twitter.com/skullbird/status/1195403691177566208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqS17YXNum", "media_key": "3_1195403674253574144"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:10:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2920, "reply_count": 34, "like_count": 10259, "quote_count": 39}, "author_id": "20824155", "text": "What\u2019s scary to one can be comforting to another. https://t.co/tqS17YXNum", "id": "1195403691177566208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "author_id": "884185909368901633", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "id": "1195830913076060161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195758444378234880"], "created_at": "2019-11-16T17:40:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1073697997429583872", "text": "adultos: as m\u00fasicas de hj em dia s\u00e3o muito depravadas \n\nas m\u00fasicas de antigamente: quem vai querer a minha periquita, chupa que \u00e9 de uva, perereca suicida se joga na pika se mata na pika", "id": "1195758444378234880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195875423768457216"], "in_reply_to_user_id": "3079320951", "created_at": "2019-11-17T01:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3079320951", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Kaoru Ikeya"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Tsutomu Seki"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Alphar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195875422552154114"}], "text": "los astr\u00f3nomos aficionados muggles Kaoru Ikeya y Tsutomu Seki, con unos 15 minutos de diferencia de uno a otro, el 18 de septiembre de 1965, a las 19:12 horas, al oeste de la estrella \"Alphar\" con una magnitud estimada de 8, present\u00e1ndose difuso con condensaci\u00f3n. Desde un primer+", "id": "1195875423768457216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "id": "1195740663146565632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195805016717553664"], "created_at": "2019-11-16T20:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "472409812", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Caballero"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido Estafador"}]}, "text": "Pens\u00e1ndolo bien Carlos Caballero esta loco pero es un valiente, ir a una marcha de oposici\u00f3n donde est\u00e1n acostumbrado a quemar gente por pensar diferente con una pancarta diciendo \"Guaido Estafador\" es rudo.", "id": "1195805016717553664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195874448827715584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MetalXR", "id": "108832517"}]}, "in_reply_to_user_id": "108832517", "created_at": "2019-11-17T01:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329328193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195874145642389504"}], "text": "@MetalXR eu to impressionado como &gt;qualquer&lt; imbecil que spamma 2k de games ta master\n\u00e9 impressionante como os +35 e -10 catapultaram uns retardado", "id": "1195874448827715584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195696830106849281"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/NgwaAvrvMs", "expanded_url": "https://bahia.ba/politica/ciro-cita-conversa-com-acm-neto-e-acordo-entre-dem-e-pdt-visando-eleicoes-futuras/", "display_url": "bahia.ba/politica/ciro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bahia.ba/politica/ciro-cita-conversa-com-acm-neto-e-acordo-entre-dem-e-pdt-visando-eleicoes-futuras/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 142, "like_count": 581, "quote_count": 16}, "author_id": "206222507", "text": "12% com Rodrigo Maia de vice! Hahahahahahaha! Ciristas se suicidando em 3,2...\nCiro cita conversa com ACM Neto e acordo entre DEM e PDT visando elei\u00e7\u00f5es [...] https://t.co/NgwaAvrvMs", "id": "1195696830106849281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195872972206157824"], "in_reply_to_user_id": "744893442505965568", "created_at": "2019-11-17T01:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744893442505965568", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 217, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Siete Almas"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195872970071269376"}], "text": "muerta por dentro. Esa sensaci\u00f3n de ser solo un cuerpo m\u00e1s sin pr\u00f3posito ni motivo no me las quita nadie. Quiz\u00e1 acabar con mi vida sea darle la oportinidad a muchas otras personas de empezar despues de ver \"Siete Almas\" de Will Smith esa idea cada vez a sido m\u00e1s frecuente", "id": "1195872972206157824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195323735840083968"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OI4bEg96Kd", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1195323735840083968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI4bEg96Kd", "media_key": "7_1195323684753461254"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "EvoDictador"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "GRATIS"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.7069, "type": "Place", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 20, "tag": "EvoDictador"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "Cuba"}, {"start": 41, "end": 51, "tag": "Venezuela"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1550, "reply_count": 165, "like_count": 1594, "quote_count": 91}, "author_id": "987148244584206336", "text": "Por que #EvoDictador no se fue a #Cuba \u00f3 #Venezuela? Le gusta la buena vida! Vive en #M\u00e9xico GRATIS mejor que la mayor\u00eda de los mexicanos, y todo pagado por TUS impuestos\n\nBuenos restaurantes en Polanco, y equipos de seguridad que no tiene \u201cNi Obama\u201d\n\nPor favor comp\u00e1rte\ud83d\ude4fgracias https://t.co/OI4bEg96Kd", "id": "1195323735840083968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "author_id": "745415821028057089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "id": "1195344333031038976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195871943888658437"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nimwen", "id": "760666888716378112"}]}, "in_reply_to_user_id": "760666888716378112", "created_at": "2019-11-17T01:11:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3418135181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195869809948479489"}], "text": "@Nimwen NOSSA MINHA VONTADE DE FALAR ISSO PRA MINA Q CHEGOU EM MIM E FALOU\n\"namora meu irm\u00e3o. Tenho certeza q tu daria jeito nele\"", "id": "1195871943888658437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195745734932516877"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/XKxhm9bg70", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195745734932516877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKxhm9bg70", "media_key": "3_1195745729765093377"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:49:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 20, "quote_count": 8}, "author_id": "87690452", "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/XKxhm9bg70", "id": "1195745734932516877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195737328591015937"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XsGI8Z7Ify", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmorazevallos/status/1195737328591015937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsGI8Z7Ify", "media_key": "3_1195737323192954881"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:16:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 46, "like_count": 715, "quote_count": 13}, "author_id": "516592477", "text": "Me dicen que miento, aqu\u00ed dejare el cuadro que utilice para fundamentar la necesidad de la moratoria de creaci\u00f3n de universidades y la reforma universitaria. Miren en qu\u00e9 a\u00f1os se dieron los picos m\u00e1s altos de creaci\u00f3n de universidades https://t.co/XsGI8Z7Ify", "id": "1195737328591015937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867728961318913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernandacobo", "id": "37558328"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Rodrigo_Lara", "id": "47659167"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "teamfernanda"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Lars Von Trier"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "teamfernanda"}]}, "in_reply_to_user_id": "37558328", "created_at": "2019-11-17T00:54:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14629347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195865618781802502"}], "text": "@fernandacobo @Rodrigo_Lara T\u00f4 s\u00f3 de olho na discuss\u00e3o e #teamfernanda pois ODEIO Lars Von Trier.", "id": "1195867728961318913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866200120680451"], "created_at": "2019-11-17T00:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1102279269185662976", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "text": "Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "id": "1195866200120680451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855312735080448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "noobde", "id": "17530721"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "Millena"}]}, "in_reply_to_user_id": "17530721", "created_at": "2019-11-17T00:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165447018610876416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195818219409485824"}], "text": "@noobde Millena", "id": "1195855312735080448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842506514141192"], "created_at": "2019-11-16T23:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 172, "like_count": 3800, "quote_count": 16}, "author_id": "44093823", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Sabe o que me estressa? \u00c9 que muita gente que tem foto com camiseta e filtro do Bolsonaro t\u00e1 caindo no papo dos isent\u00f5es e vem me xingar sendo que EU estou apoiando o Bolsonaro. O Brasil \u00e9 uma loucura.", "id": "1195842506514141192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867905784795137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Guuzasko", "id": "223365270"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CaioEstumano", "id": "1429550594084192260"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Del Toro"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Jaeggers"}]}, "in_reply_to_user_id": "223365270", "created_at": "2019-11-17T00:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060672748740136966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195855016617271296"}], "text": "@Guuzasko @CaioEstumano Um filme n precisa ter personagens carism\u00e1ticos para ter carisma. Eu falo de todo o cora\u00e7\u00e3o que o Del Toro colocou, do movimento realista dos Jaeggers, de como o filme \u00e9 o sonho de uma crian\u00e7a em forma de filme, da divers\u00e3o pura. Curtindo ou n \u00e9 um filme feito com carinho.", "id": "1195867905784795137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867242765963264"], "in_reply_to_user_id": "951584501775372289", "created_at": "2019-11-17T00:52:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402217744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195866281326661639"}], "text": "@70seas ah al\u00e9m de quase ter me matado do cora\u00e7\u00e3o, e ser nojentissima, ela n fez nada n", "id": "1195867242765963264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861021786877952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}]}, "in_reply_to_user_id": "98499329", "created_at": "2019-11-17T00:27:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "798438918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195770483914027015"}], "text": "@alexisdar27 Un suicida menos menol \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "id": "1195861021786877952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195789559822467072"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pq352lNmwB", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1932414865", "text": "Cualquier persona  pensaria que es plan premeditado de asesinar una mujer al dia! https://t.co/pq352lNmwB", "id": "1195789559822467072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "1119190474525421568", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "id": "1195754024953405446"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195867343949324288"], "in_reply_to_user_id": "725762137566633984", "created_at": "2019-11-17T00:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130529482681532419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195867022825082885"}], "text": "@osmarn3to t\u00e1 explicado ent\u00e3o pq tu gostou kaksksks", "id": "1195867343949324288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "author_id": "3371020601", "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "id": "1194979008192094212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195821003647201280"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/o3GLyGuVQt", "expanded_url": "https://t.co/o3GLyGuVQt", "display_url": "t.co/o3GLyGuVQt"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 254, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Franco"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:48:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "33321265", "text": "El partido que apoyas tambi\u00e9n tiene muchos muertos Garrido Lecca @MijaelGLP \nLo tuvo desde su creaci\u00f3n, los muertos en Trujillo y despu\u00e9s con el corrupto Alan Garc\u00eda con Comando Rodrigo Franco\nCuando se\u00f1ales a otros mira tambi\u00e9n los tuyos\n@Vero_Mendoza_F es hip\u00f3crita total eso si https://t.co/o3GLyGuVQt", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "id": "1195821003647201280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195866586294444032"], "created_at": "2019-11-17T00:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3312364150", "text": "ac\u00e1,esperando a que me llamen para hacer la laburaci\u00f3n", "id": "1195866586294444032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1119061283079426048"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/l8f92KHgiH", "expanded_url": "https://twitter.com/SuicidalAbigor/status/1119061283079426048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8f92KHgiH", "media_key": "3_1119061277035380736"}]}, "created_at": "2019-04-19T02:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "755108820355944448", "text": "Me sumerg\u00ed en el fango de la depresi\u00f3n y vi de frente las cuencas vac\u00edas de la muerte\n\nAprend\u00ed del olor a sangre, qu\u00e9 no es un perfume qu\u00e9 la piel deba llevar\n\nLa negaci\u00f3n, es el fil\u00f3 que abre mis heridas\n\nLas emociones mudas, siempre escupir\u00e1n palabras para una carta suicida https://t.co/l8f92KHgiH", "id": "1119061283079426048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195601124428075008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.2971, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "created_at": "2019-11-16T07:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "953995126875058176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195474424570548225"}], "text": "@BlogdoNoblat Ou seja: tem todas as qualifica\u00e7\u00f5es pra tomar parte do governo! T\u00edpico do vocabul\u00e1rio do Esquadr\u00e3o suicida!", "id": "1195601124428075008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195731631300059138"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/TIXbHnfuEx", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-mata-a-su-pareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela-valverde/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 190, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "282891405", "text": "Lamentable, otro femenicidio! No hay una pol\u00edtica p\u00fablica eficiente en este pa\u00eds respeto evitar hechos como este:  \"Hombre mata a su pareja sentimental y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela, Valverde.\" https://t.co/TIXbHnfuEx", "id": "1195731631300059138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839953751683073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snyderizacao", "id": "1020318761495285760"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Cyborgue"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020318761495285760", "created_at": "2019-11-16T23:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865739190906048512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195835567885443072"}], "text": "@snyderizacao Mais incompreendido e injusti\u00e7ado do filme. \nO mesmo com o Cyborgue na liga e o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1195839953751683073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "author_id": "1156317847867613184", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "id": "1195415277854441476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864721645277187"], "created_at": "2019-11-17T00:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O autor da novela fumou maconha? Que final pat\u00e9tico \u00e9 esse da Josiane crist\u00e3 mano? Ela \u00e9 uma psicopata, matou a sangue frio, psicopata n\u00e3o tem sentimentos e nem se arrepende, caralho. Salvem a Josiane! #ADonadoPeda\u00e7o", "id": "1195864721645277187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195864955444244481"], "created_at": "2019-11-17T00:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181063345824309249", "text": "Yo: tengo 1 mill\u00f3n d crisis existenciales, ganas d suicidarme 24/7, me odio m\u00e1s q a nd pero sonr\u00edo igual. \nMi hermana: se enoja y se corta\n*tenemos una pelea* \nMi viejo: LOURDES LPM, DEJA D PELEAR A TU HERMANA, VOS SOS M\u00c1S FUERTE Q ELLA. DEJALA EN PAZ PENDEJA DEL ORTO.", "id": "1195864955444244481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195863655172202497"], "in_reply_to_user_id": "1172361343107682304", "created_at": "2019-11-17T00:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953455707784925186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195791524249952257"}], "text": "@NoSei65100494 voc\u00ea, voc\u00ea \nvem pra \u00e1rvore \nonde enforcaram um homem \nque dizem que matou tr\u00eas\nn\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\n\u00e0 meia-noite\nna \u00e1rvore-forca?", "id": "1195863655172202497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195850989049450496"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jsXNhyVS4B", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/quatro-moradores-de-rua-morrem-em-barueri-sp-apos-ingerir-bebida-oferecida-na-cracolandia.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.315, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 49, "like_count": 1012, "quote_count": 22}, "author_id": "55977946", "text": "Estamos a um passo da barb\u00e1rie. Cada vez que um evento desses cai no esquecimento, o nazismo avan\u00e7a. \nhttps://t.co/jsXNhyVS4B", "id": "1195850989049450496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851906553397256"], "created_at": "2019-11-16T23:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2966948219", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "VisAVis"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "VisAVis"}]}, "text": "CARALHO A F\u00c1TIMA SE MATOU, POR QUE ELA FEZ ISSO?????? Meu Deus do c\u00e9u, eu to aos prantos #VisAVis", "id": "1195851906553397256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195813557788528640"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "158701816", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "id": "1195813557788528640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195859595656232961"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rDFJrpUjoB", "expanded_url": "https://twitter.com/MithGifs/status/1195859595656232961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDFJrpUjoB", "media_key": "16_1195693947525484544"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 112, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight championship"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:22:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "794144877621583876", "text": ".@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.co/rDFJrpUjoB", "id": "1195859595656232961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195405407231066112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}]}, "in_reply_to_user_id": "14165101", "created_at": "2019-11-15T18:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "234851836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391869292818432"}], "text": "@uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delincuente suicida AG. Ya nos cansamos de tanto imb\u00e9cil en el Congreso, no dejaremos q este mamarracho llegue al Legislativo.", "id": "1195405407231066112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195785622264270848"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34935938", "text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "id": "1195785622264270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862193813762048"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OZjUajDfbv", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_Bas_00/status/1195862193813762048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZjUajDfbv", "media_key": "3_1195862183802003458"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/zg3eZfP5DT", "expanded_url": "https://twitter.com/PanosHodjaian/status/1195835498545192960", "display_url": "twitter.com/PanosHodjaian/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:32:19.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812093984", "text": "https://t.co/OZjUajDfbv https://t.co/zg3eZfP5DT", "id": "1195862193813762048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195862210708422656"], "in_reply_to_user_id": "517912859", "created_at": "2019-11-17T00:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171397709015724032", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.8792, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5819, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195861612558790656"}], "text": "@_loud_mind A ver, yo tengo nociones m\u00ednimas de los c\u00f3mics porque como me d\u00e9 por leerme todos los de todos los personajes de DC me da una embolia (igual con Marvel) porque son muchisimos. As\u00ed que de la 1 no tengo mucha idea. +", "id": "1195862210708422656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195861334304468993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IurkingcaIamity", "id": "1184923785146843139"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184923785146843139", "created_at": "2019-11-17T00:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841777086507409408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195860875074326530"}], "text": "@IurkingcaIamity \"\u00a1No lo har\u00e9! Bueno, eso espero. De momento creo que aguanto palos.\"", "id": "1195861334304468993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846413084774401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "berf_27", "id": "281198240"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "in_reply_to_user_id": "281198240", "created_at": "2019-11-16T23:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "262303120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841922809638919"}], "text": "@berf_27 Solo un desquiciado como Almagro puede haber planeado esa acci\u00f3n suicida, de ir a protestar al cuartel m\u00e1s grande del pa\u00eds, donde no se toman decisiones ni pol\u00edticas ni econ\u00f3micas sino de resguardo y seguridad del Estado. Van solo a buscar muertos.", "id": "1195846413084774401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195770483914027015"], "created_at": "2019-11-16T18:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "98499329", "text": "Que alguien me diga: Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \ud83e\udd14 #PreguntasQueNoMeDejanVivir", "id": "1195770483914027015", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 113, "tag": "PreguntasQueNoMeDejanVivir"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846855273406465"], "created_at": "2019-11-16T23:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "865475595911610368", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}]}, "text": "#fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chile q tengan al suicida!", "id": "1195846855273406465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195781583581655045"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ana_assuncao", "id": "54582865"}]}, "in_reply_to_user_id": "54582865", "created_at": "2019-11-16T19:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781427222253568"}], "text": "@ana_assuncao Tinha sido preso, deve estar sendo julgado.", "id": "1195781583581655045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195836923685851138"], "created_at": "2019-11-16T22:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "17372241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e3o"}]}, "text": "Juli\u00e3o entrou bem no jogo. Criou op\u00e7\u00e3o ofensiva. Mas precisa de cobertura na marca\u00e7\u00e3o. Time deu muito espa\u00e7o no campo de defesa.", "id": "1195836923685851138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195453083641405440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "perearagones", "id": "12824222"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 112, "tag": "SpainIsAFascistState"}]}, "in_reply_to_user_id": "483061210", "created_at": "2019-11-15T21:26:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910611449650843649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195421946747461644"}], "text": "@DavidGR1714 @QuimTorraiPla @perearagones Qu\u00e8 convoqui eleccions abans que l'inhabilitin..\n#SpainIsAFascistState", "id": "1195453083641405440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195852981289312260"], "created_at": "2019-11-16T23:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 79, "like_count": 240, "quote_count": 81}, "author_id": "35219162", "text": "Cin\u00e9filos, vcs que s\u00e3o insuport\u00e1veis, qual o limite do ~gosto cinematogr\u00e1fico~ de crush que vcs toleram?", "id": "1195852981289312260"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840391188303877"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorcomacento", "id": "1072551896"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072551896", "created_at": "2019-11-16T23:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198144392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195838285597331456"}], "text": "@victorcomacento @starkdragons_ Sim, n sabemos a ordem dos acontecimentos kkkkkk", "id": "1195840391188303877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855845457833984"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 34, "username": "zskamg", "id": "946539649945792513"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "ournayeon", "id": "1222541106275127297"}]}, "in_reply_to_user_id": "3680190441", "created_at": "2019-11-17T00:07:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057385830094901248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195849992164040705"}], "text": "@Chloe_Maknae @irracuagain @zskamg @ournayeon mas n\u00e3o foi trocadilho eu so disse que ela \u00e9 um anjo????", "id": "1195855845457833984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845776007671808"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HggOo74z3n", "expanded_url": "http://bit.ly/2NWISeZ", "display_url": "bit.ly/2NWISeZ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/america-latina/venezuela/estudiantes-venezolanos-anuncian-marcha-fuerte-tiuna-para-el-jueves-21n"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Fuerte Tiuna"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1083, "reply_count": 119, "like_count": 1425, "quote_count": 50}, "author_id": "200267797", "text": "Estudiantes venezolanos anuncian marcha a Fuerte Tiuna para el jueves 21N https://t.co/HggOo74z3n", "id": "1195845776007671808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195856602546487297"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AMS7gSDE9l", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1195856602546487297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMS7gSDE9l", "media_key": "16_1195856494555779072"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "THELoganJames1", "id": "601183801"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "Slamilton"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Slamilton"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:10:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3080525453", "text": "Low-pe Suicida! @THELoganJames1\n\n@BLabelPro #Slamilton @indiewrestling \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u2b05\ufe0f https://t.co/AMS7gSDE9l", "id": "1195856602546487297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855732635295747"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cadelada1D", "id": "1317767432912719872"}]}, "in_reply_to_user_id": "282345376", "created_at": "2019-11-17T00:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151300352580472832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195854710093369344"}], "text": "@cadelada1D Mano que odioooo kkkkk eu confundi pq era de tarde eu acho. Deu vontade de parar tudo e sentar e chorar", "id": "1195855732635295747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195498663197454342"], "created_at": "2019-11-16T00:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2877046234", "text": "Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma que essa pessoa encontrou pra acabar com toda a dor e problema foi acabando com a pr\u00f3pria vida, frustrante", "id": "1195498663197454342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195855830781976577"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2GuG7wGshV", "expanded_url": "https://youtu.be/LP32QD9PpDw", "display_url": "youtu.be/LP32QD9PpDw"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4032, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "CDN"}]}, "created_at": "2019-11-17T00:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "text": "Hombre mata a su pareja de 21 a\u00f1os en Valverde y luego se suicida https://t.co/2GuG7wGshV #CDN", "id": "1195855830781976577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195752176309751808"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/25kIibclmZ", "expanded_url": "https://pst.cr/cN1hi", "display_url": "pst.cr/cN1hi"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 231, "username": "TJCommission", "id": "41643844"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "suicidios"}]}, "created_at": "2019-11-16T17:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081889034530705409", "text": "Los #suicidios de pacientes que ocurren despu\u00e9s del alta son particularmente dificiles porque a menudo el paciente no da ninguna indicaci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida. \nSe eval\u00faan 19 eventos centinela producidos 72h del alta @TJCommission\n https://t.co/25kIibclmZ", "id": "1195752176309751808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195512079375048708"], "created_at": "2019-11-16T01:21:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2885635809", "text": "Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para darte un serm\u00f3n diciendo que \u201cning\u00fan profesor quiere cagarte\u201d", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1195512079375048708"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195848576175366144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4348, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "in_reply_to_user_id": "130951772", "created_at": "2019-11-16T23:38:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887477647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195822989419393025"}], "text": "@monicabarone @Ollanta_HumalaT La lucha contra la desnutricion infantil se inicio en gobierno de Toledo, lo fortalecio Garcia y Humala lo cambio de nombre", "id": "1195848576175366144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195782838781657088"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "884185909368901633", "text": "Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "id": "1195782838781657088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195362119526633472"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QeHGeLB8mx", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195362119526633472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeHGeLB8mx", "media_key": "3_1195362104636784640"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 198, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2171, "reply_count": 211, "like_count": 11126, "quote_count": 907}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "- Sem 1 centavo da China \n- Sem A\u00e7\u00e3o \n- Sem 3D \n- Com um or\u00e7amento min\u00fasculo\n- Classifica\u00e7\u00e3o para maiores de idade \n\nE mesmo assim, Coringa, conseguiu bater a marca de 1 bilh\u00e3o mundialmente.\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/QeHGeLB8mx", "id": "1195362119526633472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195834676440641536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kamikun15", "id": "1006313282163085318"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_vann_marina_", "id": "1155194549049929729"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006313282163085318", "created_at": "2019-11-16T22:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000039619096928256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195832716459151360"}], "text": "@Kamikun15 @_vann_marina_ Chorar \u00e9 sinal de que aguentas te durante muito tempo e chegas te ao teu limite in my opinion", "id": "1195834676440641536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195768107542990848"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/P2z1dpp4AR", "expanded_url": "https://lula.com.br/o-bem-vencera-o-mal-a-integra-da-troca-de-cartas-entre-o-papa-e-lula/", "display_url": "lula.com.br/o-bem-vencera-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/o-bem-vencera-o-mal-a-integra-da-troca-de-cartas-entre-o-papa-e-lula/"}]}, "created_at": "2019-11-16T18:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1607, "reply_count": 915, "like_count": 11724, "quote_count": 90}, "author_id": "2670726740", "text": "Obrigado a todas as ora\u00e7\u00f5es de todas as f\u00e9s. https://t.co/P2z1dpp4AR", "id": "1195768107542990848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195778813633822720"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fyy1DLOac9", "expanded_url": "https://twitter.com/JoeBiden/status/1195778813633822720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyy1DLOac9", "media_key": "3_1195778017953492998"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:01:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15706, "reply_count": 13434, "like_count": 113525, "quote_count": 4717}, "author_id": "939091", "text": "Two elections. Zero criminal convictions. https://t.co/fyy1DLOac9", "id": "1195778813633822720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195843517957976070"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "146975933", "created_at": "2019-11-16T23:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4093265728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805160838184960"}], "text": "@Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "id": "1195843517957976070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195797312704065536"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/1eNjvAHEN6", "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/281957/presidente-autoproclamada-da-bolivia-nao-deve-pola.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/281957/presidente-autoproclamada-da-bolivia-nao-deve-pola.htm"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 64, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Meia Hora"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T20:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1897898610", "text": "Este \u00e9 \"O Mundo em Meia Hora\" desta semana. Comigo e @gugachacra. Confere a\u00ed! 'Presidente autoproclamada da Bol\u00edvia n\u00e3o deve polarizar ainda mais o pa\u00eds' https://t.co/1eNjvAHEN6", "id": "1195797312704065536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195201811394764801"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/b0lRcIUzQv", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu", "display_url": "gestion.pe/peru/sunedu-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6261, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-15T04:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 1284, "like_count": 394, "quote_count": 218}, "author_id": "885418945", "text": "Facultades de Sunedu afectan autonom\u00eda universitaria y derechos de miles de alumnos, bur\u00f3crata de Vizcarra ha decidido poner fin al proyecto de vida de miles de j\u00f3venes y familias, as\u00ed como derechos de miles de docentes.\nRestituiremos estado de derecho!!\n\nhttps://t.co/b0lRcIUzQv", "id": "1195201811394764801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195785381930815488"], "created_at": "2019-11-16T19:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "841684758207823872", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pessoas e instaurou um clima de terror bem pior doq Hitler \ud83e\udd2f", "id": "1195785381930815488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "id": "1193987375900307456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851537375006721"], "created_at": "2019-11-16T23:49:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3057195509", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5694, "type": "Place", "normalized_text": "itabira"}]}, "text": "CARALHO quem t\u00e1 nessa PORRA dessa cidade santa maria de itabira inferno???? me chama pra sair DESGRA\u00c7A", "id": "1195851537375006721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851230750351360"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Bdei3utJSl", "expanded_url": "https://twitter.com/SEERHILL/status/1195849860869586944", "display_url": "twitter.com/SEERHILL/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195518421389258752", "text": "\u2014Le costaba entender algunas bromas de vez en cuando, pero a \u00e9l lo entendi\u00f3 r\u00e1pidamente. Imit\u00f3 la sonrisa del chico y se mantuvo en silencio un tiempo, tratando de entender qu\u00e9 hac\u00eda ah\u00ed quieto desde hac\u00eda tanto tiempo.\n\nQuiz\u00e1s no ten\u00eda intenci\u00f3n de hablar m\u00e1s con ella quiz\u00e1s + https://t.co/Bdei3utJSl", "id": "1195851230750351360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846918041153536"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6dQWKEmqUn", "expanded_url": "https://www.6yka.com/novosti/godinu-dana-poslije-majka-marije-curcic-to-sto-nismo-mrtvi-ne-znaci-da-smo-zivi", "display_url": "6yka.com/novosti/godinu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.6yka.com/novosti/godinu-dana-poslije-majka-marije-curcic-to-sto-nismo-mrtvi-ne-znaci-da-smo-zivi"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:31:37.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1070383199367385088", "text": "Godinu dana poslije, majka Marije \u0106ur\u010di\u0107: To \u0161to nismo mrtvi, ne zna\u010di da smo \u017eivi https://t.co/6dQWKEmqUn", "id": "1195846918041153536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195849893811773441"], "created_at": "2019-11-16T23:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460552965", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "Singed supp"}]}, "text": "\"Voy a jugar un lolete antes de dormir\"\n\n*Lee sin medio que se suicida a proposito, feedea al mid y luego se cambia al bot para feedear al adc*\n\n*Singed supp, pasandose a todas las lineas haciendo proxifarming a todos, tambien a nuestro nasus*\n\n:)", "id": "1195849893811773441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195826815866167297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mauletgroc", "id": "863586210"}]}, "in_reply_to_user_id": "483061210", "created_at": "2019-11-16T22:11:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174772626683760640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195633777982222336"}], "text": "@DavidGR1714 @mauletgroc \u00c9s el que t\u00e9 l'esquerra actual.En lloc de defensar el treballador mitj\u00e0,s\u00f3n antisemites (per qu\u00e8?) i nom\u00e9s es fixen en els col\u00b7lectius minoritaris. No dic que els col\u00b7lectius minoritaris no hagin de ser escoltats, sin\u00f3 que no es preocupen pels treballadors,i aix\u00f2 \u00e9s molt su\u00efcida.", "id": "1195826815866167297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195389341994037248"], "created_at": "2019-11-15T17:13:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1041739209420226560", "text": "EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO COM ORGULHO QUE O CARA MATOU AS ON\u00c7AS VAI SE FODEEEEEER. PQ O SER HUMANO \u00c9 ASSIM?????", "id": "1195389341994037248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195801312694325254"], "in_reply_to_user_id": "948910413810491393", "created_at": "2019-11-16T20:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021681526688374784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195800214625497089"}], "text": "@ana_dar3 Que virada extraordin\u00e1ria", "id": "1195801312694325254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195830251894575105"], "created_at": "2019-11-16T22:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48571860", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "wtfock"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8252, "type": "Person", "normalized_text": "Skam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "wtfock"}]}, "text": "#wtfock hizo que fans de Skam de todo el mundo publicaran cual es la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida y la l\u00ednea de atenci\u00f3n contra la homofobia de cada pa\u00eds. DEMASIADO para un show que deber\u00eda ser fresco y esperanzador", "id": "1195830251894575105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195717242647990272"], "created_at": "2019-11-16T14:56:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "506687310", "text": "...ma i ciclisti che arrivano sparati contromano? \ud83e\udd14", "id": "1195717242647990272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195846622124617728"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Tm5dyX8EmO", "expanded_url": "https://t.co/Tm5dyX8EmO", "display_url": "t.co/Tm5dyX8EmO"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7367, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:30:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2326184845", "text": "A compara\u00e7\u00e3o que se deve fazer \u00e9 com Roma: Qual a diferen\u00e7a para um cidad\u00e3o de uma tribo gaulesa de Roma governada por patr\u00edcios ou plebeus? https://t.co/Tm5dyX8EmO", "id": "1195846622124617728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842168994308096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cabezademedusx", "id": "2469523301"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "Sabat"}]}, "in_reply_to_user_id": "2469523301", "created_at": "2019-11-16T23:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194415222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841160985661440"}], "text": "@cabezademedusx Fumo porro atraso lo de Sabat hasta el martes a la noche", "id": "1195842168994308096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195705825551147010"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Dr5Vol8ter", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195705825551147010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr5Vol8ter", "media_key": "3_1195705819620347904"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1184129545684819968", "text": "UAU \ud83c\udd98| A DC Comics est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e, para promover a nova era, foi revelada uma imagem da nova forma\u00e7\u00e3o da equipe, com seus novos visuais. \n\nA nova HQ do Esquadr\u00e3o Suicida chegar\u00e1 \u00e0s prateleiras no dia 18 de dezembro ! https://t.co/Dr5Vol8ter", "id": "1195705825551147010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195841922809638919"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerte Tiuna"}]}, "in_reply_to_user_id": "262303120", "created_at": "2019-11-16T23:11:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "281198240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841554742751232"}], "text": "@SoyAranguibel Aqui en Fuerte Tiuna esa plaga no entrar\u00e1", "id": "1195841922809638919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195698416363483136"], "created_at": "2019-11-16T13:41:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "819284951866765317", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as mentiras. A rep\u00fablica no Brasil nasceu com um golpe militar que matou todos que se opuseram, inclusive o povo.", "id": "1195698416363483136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195514793572159489"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8LEhD96kBm", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/ollanta-humala-el-apra-es-un-partido-que-ya-esta-anejo-y-huele-mal-video-noticia-1229982", "display_url": "rpp.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/ollanta-humala-el-apra-es-un-partido-que-ya-esta-anejo-y-huele-mal-video-noticia-1229982"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4341, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta H"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8255, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Delgado"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Mir\u00f3"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "Ferreyros"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.8783, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "America TV"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 102, "like_count": 805, "quote_count": 25}, "author_id": "443008452", "text": "Ollanta H, pol\u00edtico de \u201calta calidad moral\u201d, es la nueva \u201cestrella\u201d de RPP y Canal N!\n\nHugo Delgado, qu\u00e9 verg\u00fcenza!!\n\nJos\u00e9 Antonio Mir\u00f3 Quesada Ferreyros: All\u00e1 ustedes, pero la colombiana sigue desprestigiando Canal N y America TV. https://t.co/8LEhD96kBm", "id": "1195514793572159489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195839178510098433"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/CjPXrAgtiE", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1195825621592469504", "display_url": "twitter.com/SputnikMundo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "chilena"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.666, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1185229900254531585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195825621592469504"}], "text": "Policia chilena j\u00e1 chegou 230 manifestantes chilenos \nPol\u00edcia da Bol\u00edvia matou mais de 30 pessoas \n\nCade a oea ?,. Ah t\u00e1 se preparando para ajudar os eua a roubar o litio, g\u00e1s al\u00e9m de  intermediar o tr\u00e1fico de coca na Bol\u00edvia https://t.co/CjPXrAgtiE", "id": "1195839178510098433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "author_id": "913070553522688001", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "id": "1194170655920533505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844180620304384"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2sEH7QZxbh", "expanded_url": "https://twitter.com/thairkassam/status/1195471869358546947", "display_url": "twitter.com/thairkassam/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "134890801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195471869358546947"}], "text": "No debe avergonzarnos pedir ayuda y si conocen alguien en su entorno que pueda padecer de depresi\u00f3n, ofrezcan su compa\u00f1\u00eda, escuchar, un abrazo, hacerles entender que buscar ayuda no es una admision de debilidad sino de valent\u00eda hace toda la diferencia y puede salvar una vida. https://t.co/2sEH7QZxbh", "id": "1195844180620304384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195845629454553093"], "created_at": "2019-11-16T23:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390076431", "text": "VELHO, EU TERMINEI DE ASSISTIR HP E O C\u00c1LICE DE FOGO", "id": "1195845629454553093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195844173355569153"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PpKjSDWZR1", "expanded_url": "http://twitch.tv/rocketleague", "display_url": "twitch.tv/rocketleague", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767861927358464/VhCYYWC0?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582767861927358464/VhCYYWC0?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "RocketLeague - Twitch", "description": "The official Rocket League Twitch channel from Psyonix Studios!", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/rocketleague"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/uvOY7qpJta", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=tAr7I6WgLjY", "display_url": "youtube.com/watch?v=tAr7I6\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YaSObt9CJg", "expanded_url": "http://rewards.rocketleague.com", "display_url": "rewards.rocketleague.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563900169824911361/2ThZBHOQ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563900169824911361/2ThZBHOQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fan Rewards", "description": "Get Fan Rewards just by watching Rocket League Esports broadcasts! Earn decals, wheels, goal explosions, and more!", "unwound_url": "https://esports.rocketleague.com/rewards/"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/wJTt1kCSCn", "expanded_url": "https://twitter.com/RLEsports/status/1195844173355569153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJTt1kCSCn", "media_key": "7_1195844098218848256"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 42, "username": "eUnited", "id": "759527448757215232"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Rival Series"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "World Championship"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "RLCS8"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "RLCS8"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:20:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 244, "quote_count": 3}, "author_id": "703370607119839232", "text": "From the Rival Series to Madrid!\n\n@eUnited is headed to the World Championship! #RLCS8 \n\n\ud83d\udcfa:\u00a0https://t.co/PpKjSDWZR1\n\ud83d\udcfa:\u00a0https://t.co/uvOY7qpJta\n\ud83d\ude80:\u00a0https://t.co/YaSObt9CJg https://t.co/wJTt1kCSCn", "id": "1195844173355569153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195838024355123201"], "created_at": "2019-11-16T22:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "394107062", "text": "te quiero m\u00e1s que a mi vida dijo el suicida", "id": "1195838024355123201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "author_id": "828634007407583232", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "id": "1195438130893131776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195805160838184960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "UVAs"}]}, "in_reply_to_user_id": "166790278", "created_at": "2019-11-16T20:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146975933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195803016265383937"}], "text": "@Apuntes_ Destruir las UVAs? Las destruyo wl pelotudo con inflacion de 60% no seamos hipocritas", "id": "1195805160838184960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195703618118307840"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/7jBXyMpjwh", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1195703618118307840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7jBXyMpjwh", "media_key": "3_1195703610887282689"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "O2"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 529, "like_count": 16341, "quote_count": 229}, "author_id": "25858078", "text": "Parece que O2 est\u00e1 mesmo querendo sumir. Depois de fechar as redes sociais foi para o \u00faltimo lugar no qual iriam procura-lo: uma livraria. https://t.co/7jBXyMpjwh", "id": "1195703618118307840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195842458581708801"], "in_reply_to_user_id": "3078826819", "created_at": "2019-11-16T23:13:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41515677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841420034215936"}], "text": "@zanazangada Amiga essa sensa\u00e7\u00e3o s\u00f3 melhora com o tempo. Bate muita saudade mas o que se vive ao encontrar quem gostamos fica para sempre. \u00c9 a cada novo encontro esse sentimento se renova", "id": "1195842458581708801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195815004487999488"], "created_at": "2019-11-16T21:24:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1056336151", "text": "Qu\u00e9 s\u00e1bado suicida", "id": "1195815004487999488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195580387600277504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "in_reply_to_user_id": "59215690", "created_at": "2019-11-16T05:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3153788362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195544397577957376"}], "text": "@GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics", "id": "1195580387600277504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195840613033431041"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/93gdid4I9p", "expanded_url": "https://twitter.com/yoanisanchez/status/1195768199742144512", "display_url": "twitter.com/yoanisanchez/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "created_at": "2019-11-16T23:06:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "69158881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195768199742144512"}], "text": "No se lo pierdan. En configuraci\u00f3n de reproducci\u00f3n de Youtube habiliten los subt\u00edtulos y ver\u00e1n los que es una Dictadura de tipo Cubano. La m\u00e1s sangrienta y asesina del mundo! \nRecomiendo mandarlo a vuestras redes de WA y similares para que sus amigos comprendan de qu\u00e9 se trata. https://t.co/93gdid4I9p", "id": "1195840613033431041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "154422084", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "id": "1195792162039963648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195834245912109062"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7ajY4D65ZU", "expanded_url": "https://twitter.com/jordi_canyas/status/1195834245912109062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ajY4D65ZU", "media_key": "3_1195834238433726464"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-11-16T22:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 42, "like_count": 403, "quote_count": 5}, "author_id": "173541298", "text": "Pues \u2066@CiudadanosCs\u2069 ten\u00eda  raz\u00f3n (como siempre). https://t.co/7ajY4D65ZU", "id": "1195834245912109062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195835567885443072"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mStmY37olM", "expanded_url": "https://twitter.com/snyderizacao/status/1195835567885443072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mStmY37olM", "media_key": "3_1195835559496880131"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "BvS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020318761495285760", "created_at": "2019-11-16T22:46:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1020318761495285760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195832452515868673"}], "text": "Lex Luthor #BvS https://t.co/mStmY37olM", "id": "1195835567885443072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195796028403912704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "alguirn"}]}, "in_reply_to_user_id": "41431080", "created_at": "2019-11-16T20:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2304914257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195732420013760512"}], "text": "@CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alguirn le hacia sombra..\nSer\u00e1n del mismo partido?", "id": "1195796028403912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195822187162357763"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Edward_1873", "id": "138616820"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "chavismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "138616820", "created_at": "2019-11-16T21:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870645932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195810779447975937"}], "text": "@Edward_1873 Me gustar\u00eda ver que suceda lo mismo pero en la concentraci\u00f3n del chavismo a ver qu\u00e9 pasa.... No sin sinceros ven la paja del ojo del otro y no la viga que est\u00e1 en el suyo... Pero arriba hay uno que ve TODO", "id": "1195822187162357763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195825621592469504"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GlQHrePGvV", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AxwK", "display_url": "sptnkne.ws/AxwK", "unwound_url": "https://sptnkne.ws/AxwK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-16T22:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 18, "like_count": 211, "quote_count": 6}, "author_id": "253020963", "text": "Maduro condena que Bachelet no se pronuncie por muertes en Bolivia https://t.co/GlQHrePGvV", "id": "1195825621592469504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195792925713715201"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u4MbIML51E", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1195792925713715201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4MbIML51E", "media_key": "3_1195792918302396416"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 188, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "created_at": "2019-11-16T19:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 2246, "like_count": 934, "quote_count": 165}, "author_id": "116519514", "text": "Pq atacam assim aqueles que sempre ajudaram? Eu respondo: pq os loucos e os vendidos \u00d1 aceitam o contradit\u00f3rio, as discord\u00e2ncias, a m\u00ednima cr\u00edtica. HJ eles atacam gente como @DaniloGentili @BlogDoPim @moura_101 e tantos outros. No final das contas \u00e9 a falta da solidez de car\u00e1ter. https://t.co/u4MbIML51E", "id": "1195792925713715201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "author_id": "618291244", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "id": "1195376159275520001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195831500840804353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "falliremooggi", "id": "974200747981189120"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "in_reply_to_user_id": "974200747981189120", "created_at": "2019-11-16T22:30:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001451768277032961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195829877594869760"}], "text": "@falliremooggi @NonEvoluto No,noi non stiamo facendo il percorso inverso. Noi ci siamo ritrovati un fenomeno in squadra,in porta e non lo abbiamo comprato. Tu vorresti cederlo(e non ci fai 150M)per acquistare gli ipotetici firmino,salah,van dijk e wijnaldum e roberston. Irrealistico e suicida. Imho", "id": "1195831500840804353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195406169814294532"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cFAkqMwWo9", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1195406169814294532/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFAkqMwWo9", "media_key": "3_1195406070904213506"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "1053123917785808901", "text": "O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se repita. https://t.co/cFAkqMwWo9", "id": "1195406169814294532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "393494421", "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "id": "1195687022180077573"}]}, "errors": [{"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195619154910490625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195619154910490625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195619154910490625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "12141242", "value": "12141242", "detail": "User has been suspended: [12141242].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195755820753010688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195755820753010688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195755820753010688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "711404968612388864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [711404968612388864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711404968612388864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195875840099266562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195875840099266562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195875840099266562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "945649488802312192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [945649488802312192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "945649488802312192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195874643283976192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195874643283976192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195874643283976192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2967161110", "value": "2967161110", "detail": "User has been suspended: [2967161110].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195872668412628992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195872668412628992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195872668412628992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195870369053319168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195870369053319168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195870369053319168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104918355528556546", "value": "1104918355528556546", "detail": "User has been suspended: [1104918355528556546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195870076282515456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195870076282515456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195870076282515456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195863604588875776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195863604588875776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195863604588875776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3307975878", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3307975878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3307975878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195868443981045761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195868443981045761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195868443981045761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195815141046181888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195815141046181888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195815141046181888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "815273289698385920", "value": "815273289698385920", "detail": "User has been suspended: [815273289698385920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195867712192483328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195867712192483328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195867712192483328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172361343107682304", "value": "1172361343107682304", "detail": "User has been suspended: [1172361343107682304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195791524249952257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195791524249952257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195791524249952257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109895819153604614", "value": "1109895819153604614", "detail": "User has been suspended: [1109895819153604614].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195852923730890758", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195852923730890758", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195852923730890758].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "68500610", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [68500610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68500610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195855377373507585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195855377373507585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195855377373507585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195853981207212033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195853981207212033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195853981207212033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018553282099175424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018553282099175424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018553282099175424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195811123867652103", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195811123867652103].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195811123867652103", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195847009300885510", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195847009300885510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195847009300885510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195814712195321859", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195814712195321859].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195814712195321859", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195836725588844545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195836725588844545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195836725588844545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195818343934103553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195818343934103553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195818343934103553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195835780926709760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195835780926709760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195835780926709760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195837561366814720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195837561366814720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195837561366814720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2556628930", "value": "2556628930", "detail": "User has been suspended: [2556628930].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195777961397489664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195777961397489664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195777961397489664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1195881128399376384", "oldest_id": "1195836124880613376", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00pmwycnz7g7oeyzd644re2m4d"}}