{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191503245589524480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191452650979700738"}], "id": "1191503245589524480", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMI"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "ADELIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@senadorhumberto MEU...NAO ADIANTA FICAR COM ESSE MIMIMI...NAO TA COLANDO VEJA O NUMERO DE CURTIDAS...TOMA VERGONHA....E FALA QUEM MATOU  CELSO DANIEL????? A BATATA TA ASSANDO....E O CASO DO ADELIO TBM...COMO SE DIZ NO INTERIOR\n...OCES TAO F....O", "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "1176539353121796097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191503187729096704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502925278982144"}], "id": "1191503187729096704", "created_at": "2019-11-04T23:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_vitoranthony Se n\u00e3o matou antes foi pq n\u00e3o tinha capacidade", "in_reply_to_user_id": "519089374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_vitoranthony", "id": "519089374"}]}, "author_id": "56582264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191503074503909376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191503074503909376", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1262819508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191503043986173952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1191503043986173952", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "author_id": "746533819608629249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502993876750336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501463794671622"}], "id": "1191502993876750336", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gabriel48169732 @whindersson Deus me livre vi no cinema, pra mim as piores partes quando os dem\u00f4nios se apresentam e fala Caim que matou Abel e o pr\u00f3prio L\u00facifer tava l\u00e1  e a parte do padre com medo dentro da igreja 03 da manh\u00e3 n\u00e3o tem como n\u00e3o se cagar kkk", "in_reply_to_user_id": "1002542361409458176", "author_id": "767148664208912384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502921239797760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191502921239797760", "created_at": "2019-11-04T23:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1037135509074653184"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191502818852638726"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501700399583233"}], "id": "1191502818852638726", "created_at": "2019-11-04T23:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@angela_src10 Suicida tu", "in_reply_to_user_id": "827453506529406976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angela_src10", "id": "827453506529406976"}]}, "author_id": "718473350587236352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191502811378401280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191502811378401280", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "356333974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191502747591421953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}], "id": "1191502747591421953", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "author_id": "2610912004"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191502702095851521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502388424773633"}], "id": "1191502702095851521", "created_at": "2019-11-04T23:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@batwonderr__ suicida", "in_reply_to_user_id": "1127011719744716801", "author_id": "795256634847232000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502634949234688"], "id": "1191502634949234688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "aira"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esse ano t\u00e1 pesado, aira se suicidou, quando olho fotos dela eu sinto uma agonia t\u00e3o grande, uma coisa que eu s\u00f3 fa\u00e7o me perguntar \u201c isso \u00e9 verdade? \u201c depressao mata, e as pessoas continuam agindo como se fosse nada.", "author_id": "378732109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191502584953131008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191499775486709760"}], "id": "1191502584953131008", "created_at": "2019-11-04T23:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@isabgb1987 Fuerza suicida de memes jajajaja", "in_reply_to_user_id": "2558426649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isabgb1987", "id": "2558426649"}]}, "author_id": "51599819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502549553160197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "id": "1191502549553160197", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "author_id": "1189626905722527744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tZqmdJ0iok", "expanded_url": "https://twitter.com/AbriDPortela/status/1191195137021480961", "display_url": "twitter.com/AbriDPortela/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valenferreya", "id": "1190112586232152064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191502498219134976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191195137021480961"}], "id": "1191502498219134976", "created_at": "2019-11-04T23:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valenferreya  y con la suicida peor \u2639\ufe0f https://t.co/tZqmdJ0iok", "in_reply_to_user_id": "1190112586232152064", "author_id": "924118410631499776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502173449998337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191502173449998337", "created_at": "2019-11-04T23:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1132373028359290880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502140130369537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191502140130369537", "created_at": "2019-11-04T23:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "3982680165"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191502093456150535"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191500630180978689"}], "id": "1191502093456150535", "created_at": "2019-11-04T23:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@batrixiaa wa re suicida", "in_reply_to_user_id": "2357381342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "batrixiaa", "id": "2357381342"}]}, "author_id": "576579378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191502066746822656"], "id": "1191502066746822656", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel Nielsen"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas Khanwald"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Ulrich Nielsen"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Solo ven\u00eda a recordarles que hoy se suicida Mikkel Nielsen, padre de Jonas Khanwald e hijo de Ulrich Nielsen.", "author_id": "280764046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/YyIlXIbUjM", "expanded_url": "https://twitter.com/iollinda/status/1191106648473034752", "display_url": "twitter.com/iollinda/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501945988628481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191106648473034752"}], "id": "1191501945988628481", "created_at": "2019-11-04T23:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "o meu primeiro filme foi esquadr\u00e3o suicida pse mores https://t.co/YyIlXIbUjM", "author_id": "1041082603082842112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CLo3yTysjC", "expanded_url": "https://twitter.com/GFdeVenezuela/status/1191499012173684741", "display_url": "twitter.com/GFdeVenezuela/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Maqueta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501430802259968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191499012173684741"}], "id": "1191501430802259968", "created_at": "2019-11-04T23:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Maqueta se suicida espantada de ver en lo que se convirti\u00f3.....\nProximo titular del chiguire bipolar https://t.co/CLo3yTysjC", "author_id": "57108105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501420975001600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191501420975001600", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "499928877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501420454973440"], "id": "1191501420454973440", "created_at": "2019-11-04T23:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "LA CIMA DE UN BESO EN UN RINCON SUICIDA", "author_id": "3368099915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501272995774469"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191501272995774469", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "135655459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501272282734593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191106648473034752"}], "id": "1191501272282734593", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iollinda", "id": "68198719"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iollinda Minha primeira vez no cinema foi com 14 anos de idade, e fui assistir esquadr\u00e3o suicida com minha irm\u00e3 e meu irm\u00e3o, era presente de anivers\u00e1rio.\nO cinema na minha cidade so veio existir a pouco mais de 4 anos, e possui uma sala s\u00f3, ainda assim \u00e9 a melhor coisa que existe aqui", "in_reply_to_user_id": "68198719", "author_id": "899663015041282048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501188799352835"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191501188799352835", "created_at": "2019-11-04T23:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "758807120170987521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501151759425536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191501151759425536", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "1532392320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501084818321408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191501084818321408", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "966611881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501083014762496"], "id": "1191501083014762496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "deus se Nietzsche nao te matou entao pq n escutas minhas suplicas estais voz se fazendo de sonsa amada?", "author_id": "347839091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501070972981260"], "id": "1191501070972981260", "created_at": "2019-11-04T23:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pol\u00edcia,se vcs estiverem procurando quem matou ele, esse tweet \u00e9 a prova de que fui eu sim", "author_id": "1160368453007663104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500966677356548"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191500966677356548", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "2983999444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Ulvyko7FLh", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2018/12/14/interna_nacional,1013283/milicia-matou-marielle-pela-ocupacao-de-terras-diz-secretario-de-se.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/na\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "strolive", "id": "127650136"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ninalemos", "id": "14776696"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1191500903712481280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191499838095085568"}], "id": "1191500903712481280", "created_at": "2019-11-04T23:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@strolive @ninalemos @nadanovonofront https://t.co/Ulvyko7FLh", "in_reply_to_user_id": "127650136", "author_id": "8817272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500872670498817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191469354321403905"}], "id": "1191500872670498817", "created_at": "2019-11-04T23:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@chendo741 Quien es el suicida? @yoelmasizo @saraiespinal", "in_reply_to_user_id": "312083202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chendo741", "id": "312083202"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "yoelmasizo", "id": "211393610"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "saraiespinal", "id": "141783771"}]}, "author_id": "376436896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500859043176449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191500859043176449", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1146509734612230150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500745377497089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191500745377497089", "created_at": "2019-11-04T23:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3191630399"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191500676356018177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191500676356018177", "created_at": "2019-11-04T23:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "838443980794785792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/IbCQjTzQXR", "expanded_url": "https://noticias.band.uol.com.br/brasilurgente/videos/15492692/policial-mata-esposa-e-se-suicida", "display_url": "noticias.band.uol.com.br/brasilurgente/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Policial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191500615165399040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414934632054785"}], "id": "1191500615165399040", "created_at": "2019-11-04T23:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Policial mata esposa e se suicida\n\nO homem n\u00e3o teria aceitado o pedido de separa\u00e7\u00e3o e, tomado pela raiva, matou a esposa e em seguida cometeu suic\u00eddio.\nhttps://t.co/IbCQjTzQXR", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "172207320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191500585125785600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191500585125785600", "created_at": "2019-11-04T23:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "802576697124130816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191500516418871296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191499633794715648"}], "id": "1191500516418871296", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SexoGratweeto Depois de come\u00e7ar a fazer uma omolete, come\u00e7o a suspeitar que o Epstein n\u00e3o se matou. \n\ud83e\udd14\n(estou na brincadeira,podia ser um jump off point)\ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "27413251", "author_id": "3819173199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500513071812608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191500513071812608", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1084102272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191500495396986880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191500495396986880", "created_at": "2019-11-04T23:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "994681843659231232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500482025529344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191500482025529344", "created_at": "2019-11-04T23:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "18002115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/7wYdtuzuA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500481752899584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191500481752899584", "created_at": "2019-11-04T23:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fuerza suicida capitalista https://t.co/7wYdtuzuA8", "author_id": "299969251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500480976969728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191500480976969728", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1059909533198376960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500431203143680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191005110186446852"}], "id": "1191500431203143680", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "SKTT1"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Kai-Sa"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Renekton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CooLifeGame", "id": "475078654"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CooLifeGame No le quito merito a G2 ya que jugaron como dioses pero Dios mio ese TOP y ADC de SKTT1... una vez mas fueron una basura.. Teddy jugando con miedo sin hacer da\u00f1o pero con Kai-Sa un completo suicida y ese Renekton a fuerzas.. No me jodas...", "in_reply_to_user_id": "475078654", "author_id": "108490131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MvjT2BRklq", "expanded_url": "https://twitter.com/Anlitu2/status/1191500294103937025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MvjT2BRklq", "media_key": "7_1191500149438201858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500294103937025"], "id": "1191500294103937025", "created_at": "2019-11-04T23:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ALERTA COLOMBIANOS SE NOS QUIERE IMPONER OTRA SUICIDA REFORMA LABORAL AL ESTILO URIBE.\nAHORA MAS EXPLOTADORA. https://t.co/MvjT2BRklq", "author_id": "1012097212199985153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500230396710912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191500230396710912", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "304115959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500100838797312"], "id": "1191500100838797312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Iglesias se suicida cuando abra Twitter xd", "author_id": "1294805640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191500035281825792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191500035281825792", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "4409633957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499900661510147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191499900661510147", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "1181621090449346560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499870944800771"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191499870944800771", "created_at": "2019-11-04T23:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "858913376109547521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499828230066178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191499828230066178", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "752918654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191499702002442240"], "id": "1191499702002442240", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o eduardo me matou hj perguntando se isso era meu sonho e eu n sabia oq responder", "author_id": "1103435508171067394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191499633794715648"], "id": "1191499633794715648", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Depois de ler o primeiro volume do capital come\u00e7o a suspeitar que o Epstein n\u00e3o se matou. \ud83e\udd14", "author_id": "27413251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499551942889478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191499551942889478", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "213592359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499546628706307"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191499546628706307", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "838909185882525696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499501363716096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191499501363716096", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "388398533"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191499430723112961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "id": "1191499430723112961", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "author_id": "902337290483122177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499297189244928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191499297189244928", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "author_id": "941457168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191499200481177602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191499200481177602", "created_at": "2019-11-04T23:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1044036414743236609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499069606240256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191491411587272706"}], "id": "1191499069606240256", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.3482, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BigDabi", "id": "1504900562629844993"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BigDabi \u00bf se puede tener un dirigente m\u00e1s sobrado , prepotente y suicida ? NO y la izquierda no nos merecemos esto. Yo voto UP, nuestro reto simple, hacer cumplir la Constituci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "266339058", "author_id": "4200619774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498997061566464"], "id": "1191498997061566464", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "4921702259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498897207767040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "id": "1191498897207767040", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "253053424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191498813799882752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191498813799882752", "created_at": "2019-11-04T23:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1065302984765161472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498803985162243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191498803985162243", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "2978455996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191498785765150721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191486920246861825"}], "id": "1191498785765150721", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Laurent"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Nicaise"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Aimeric"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Nicaise"}, {"start": 290, "end": 290, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hey_Heinen", "id": "1633671524"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hey_Heinen @aryarcheron Voc\u00ea fica sabendo da morte dele antes\nFoi uma forma do lixo ambulante desestabilizar o Laurent antes da batalha\n\no Nicaise tava morto a mais tempo, ja que o Aimeric se suicidou a noite mesmo por conta da culpa\nPrimeiro tu descobre a morte do Nicaise e depois a do A.", "in_reply_to_user_id": "1633671524", "author_id": "880579776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191498726927470593"], "id": "1191498726927470593", "created_at": "2019-11-04T23:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje faz 4 anos que meu melhor amigo se suicidou.... eu n\u00e3o consigo suportar essa saudade, e esse sentimento de culpa. eu n\u00e3o pode me despedir, n\u00e3o pode ajudar... :(", "author_id": "792727562430586880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498651094392832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191498651094392832", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "339278172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498606278303746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191498606278303746", "created_at": "2019-11-04T23:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "260895861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191498503819804672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191455560337698816"}], "id": "1191498503819804672", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFreixo Acho que vcs n\u00e3o querem saber \u00e9 nada quem matou a vereadora , t\u00e1 muito f\u00e1cil esse argumento, \" no dia do crime vamos receber o assassino em casa... \" Fala s\u00e9rio n\u00e9 , se fosse o Bolsonaro j\u00e1 tinha descoberto em outros governos, Rio de janeiro corrup\u00e7\u00e3o em tudo.", "in_reply_to_user_id": "45870897", "author_id": "1173199375058833408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191498413986209792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191498413986209792", "created_at": "2019-11-04T23:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1088237892953092096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498409066270727"], "id": "1191498409066270727", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que Abascal habla de historia se me suicida un libro desde lo alto de la estanter\u00eda.", "author_id": "465775905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498319568277505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191498319568277505", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "875770488852819969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498275377037312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191498275377037312", "created_at": "2019-11-04T23:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "1089950040733429765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gI2FDrJa9x", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/pastor-cristiano-se-suicida-tras-ser-acusado-de-violar-mas-de-100-veces-a-menor-de-edad/", "display_url": "minutochiapas.com/pastor-cristia\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498174340456451"], "id": "1191498174340456451", "created_at": "2019-11-04T23:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor cristiano se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de 100 veces a menor de edad https://t.co/gI2FDrJa9x", "author_id": "2215358216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498122675048450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191498122675048450", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2786973323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191498100290019328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191498100290019328", "created_at": "2019-11-04T23:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "360125709"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191497966898548736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191218417870819330"}], "id": "1191497966898548736", "created_at": "2019-11-04T23:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CAllgau @elnacionalcat_e \u00bfEn Vic? SU\u00cfCIDA EST\u00daPIDA", "in_reply_to_user_id": "4408295668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2909316172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497958493237248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191497958493237248", "created_at": "2019-11-04T23:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1279751490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497933788733445"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496216384811009"}], "id": "1191497933788733445", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Tayse"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "whopati", "id": "157039214"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@comenta01 @whopati Pq se enforcou? Se ela perder a Tayse quem vai t\u00e1 com ela quando o Lucas surta e briga com ela? Nem junto mais eles t\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "961348298782265347", "author_id": "1100759057735008257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497849181261824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191494620972236801"}], "id": "1191497849181261824", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@apiscomenta Esquadr\u00e3o suicida \nSIGA TATIIDIAS NO IG", "in_reply_to_user_id": "1139624744951734273", "author_id": "2414377365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497809171812357"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191497809171812357", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1106995601747656708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497806923653122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496766056742915"}], "id": "1191497806923653122", "created_at": "2019-11-04T23:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Y t\u00fa... t\u00fa das pena y verg\u00fcenza ajena por tu fanatismo por un ladr\u00f3n suicida, y no te arroban porque luego los bloqueas", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "991786048127631361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497726023884805"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191497726023884805", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "629604950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Gj5CnSfolE", "expanded_url": "https://www.hojeemdia.com.br/horizontes/pai-m%C3%A3e-e-filho-de-10-anos-s%C3%A3o-assassinados-por-vizinho-no-interior-de-minas-suspeito-se-matou-1.747247", "display_url": "hojeemdia.com.br/horizontes/pai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hojeemdia.com.br/horizontes/pai-m%C3%A3e-e-filho-de-10-anos-s%C3%A3o-assassinados-por-vizinho-no-interior-de-minas-suspeito-se-matou-1.747247"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "plantao190", "id": "15493428"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497677193830401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412101459402752"}], "id": "1191497677193830401", "created_at": "2019-11-04T23:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@plantao190 @benebarbosa_mvb O atirador, tinha uma pistola Tauros calibre .380 e um rev\u00f3lver calibre 32, uma garrucha de dois canos de calibre 22, muni\u00e7\u00f5es de v\u00e1rios calibres, uma espingarda de calibre 38 com luneta de mira e uma espingarda de press\u00e3o.\u00a0\nhttps://t.co/Gj5CnSfolE", "in_reply_to_user_id": "15493428", "author_id": "172207320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497637918363648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191497637918363648", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "53916105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497530225446912"], "id": "1191497530225446912", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c Deus n\u00e3o perdoa pessoas suicida \u201c ele pode n\u00e3o perdoar , mas , s\u00f3 quem sabe oque a gente esta passando somos n\u00f3s mesmos , somos somente o \u00fanicos que podemos dizer at\u00e9 aonde suportamos . Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e as pessoas acham que isso \u00e9 bobagem de ser humano.", "author_id": "750119268008730624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497280777596928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191497037998632960"}], "id": "1191497280777596928", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Cule"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fatboy_ic", "id": "1158245162902085634"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Leonardo_jose05", "id": "740756696558080000"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fatboy_ic @Leonardo_jose05 Cule suicida", "in_reply_to_user_id": "1158245162902085634", "author_id": "2196247248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191497255938863104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495596621754368"}], "id": "1191497255938863104", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCJalisco: Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro\u2026", "author_id": "1131241717368180741"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497204038545409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495426572206080"}], "id": "1191497204038545409", "created_at": "2019-11-04T23:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Alexsandra: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Crf_Alexsandra", "id": "1090282647904047104"}]}, "author_id": "753365850778963968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191497066079563777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191497066079563777", "created_at": "2019-11-04T23:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1058774722161324032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496947384946688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "id": "1191496947384946688", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "990790455813132288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496920285491201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191496920285491201", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "373599598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496749061464064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "id": "1191496749061464064", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "author_id": "618347797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496667096334336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191496667096334336", "created_at": "2019-11-04T23:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1045411128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496653322309632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191496653322309632", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "95809204"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191496608967467009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191496608967467009", "created_at": "2019-11-04T23:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "490736218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496575236923393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191496575236923393", "created_at": "2019-11-04T23:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1181889433446076416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496466256351233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191496466256351233", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "23087264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496430634065920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191496430634065920", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "616943722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496424124485633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191495929167265792"}], "id": "1191496424124485633", "created_at": "2019-11-04T23:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@whopati Se enforcou de novo", "in_reply_to_user_id": "157039214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whopati", "id": "157039214"}]}, "author_id": "988727413189300225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496423126245378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191465711601885185"}], "id": "1191496423126245378", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariapilarazul", "id": "120492683"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariapilarazul: Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episo\u2026", "author_id": "199398731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496419879706624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191496419879706624", "created_at": "2019-11-04T23:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "991886735062786048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496328993366016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191496328993366016", "created_at": "2019-11-04T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1098311993616973826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496210785419266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191496210785419266", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1046042748149731328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9mYCj8LZkp", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191490570243305472", "display_url": "twitter.com/NovelaTopissim\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3754, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 279, "tag": "topissimacapituloespecial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496194645778433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191490570243305472"}], "id": "1191496194645778433", "created_at": "2019-11-04T23:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O assassino t\u00e1 todo vestido de preto, parece a roupa do PR mas seria mt na cara se fosse ele, ent\u00e3o quem matou seria algu\u00e9m q desse tempo de trocar de roupa tipo a Ang\u00e9lica (ela tava com uma bolsa e antes entrou numa sala) e at\u00e9 agora n\u00e3o passou + ela  #topissimacapituloespecial https://t.co/9mYCj8LZkp", "author_id": "261828743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496189029617667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191496189029617667", "created_at": "2019-11-04T23:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "883034913515204609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496171228930048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191496171228930048", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "914797173522485249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496062516772874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191496062516772874", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "386259172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191496048419786754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191496048419786754", "created_at": "2019-11-04T23:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1087479661620273153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495990299242496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191495990299242496", "created_at": "2019-11-04T23:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1160205878357835778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495835588149248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191495835588149248", "created_at": "2019-11-04T23:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "984993310170320896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495785109708801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191495785109708801", "created_at": "2019-11-04T23:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "941457168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495753014956033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191492396355334149"}], "id": "1191495753014956033", "created_at": "2019-11-04T23:21:39.000Z", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marvaman @pablolirar @CHVNoticias Yo Nou asesor ni trabajo para el Gobierno, saco de weas y veo, clarito, por tu foto de perfil el porqu\u00e9 avalada la destrucci\u00f3n de nuestro Pa\u00eds, que, obviamente, no es el tuyo.\nEres un pobre HDP rancio que adora a un pobre borracho suicida!!", "in_reply_to_user_id": "90962540", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marvaman", "id": "90962540"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "author_id": "47138165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495737852538880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191495737852538880", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1955271715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495648899715073"], "id": "1191495648899715073", "created_at": "2019-11-04T23:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.......\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "718889276579135488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495631648501760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653749518688257"}], "id": "1191495631648501760", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "author_id": "361402893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493135872"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588488986624"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588497391616"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493180931"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495596621754368"], "id": "1191495596621754368", "created_at": "2019-11-04T23:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro comandancia regional. Una pronta respuesta y una correcta atenci\u00f3n psicol\u00f3gica puede salvar una vida. https://t.co/NBzlYyemNd", "author_id": "205840868"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495426572206080"], "id": "1191495426572206080", "created_at": "2019-11-04T23:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1090282647904047104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495338206679044"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191495338206679044", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "867460969018032128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495215934320640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191495215934320640", "created_at": "2019-11-04T23:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "43556939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495115883327488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493542411153408"}], "id": "1191495115883327488", "created_at": "2019-11-04T23:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@opaulohreal pelo menos tu tens essa ctz, e a gnt que se matou estudando um crl de coisa e n caiu nd", "in_reply_to_user_id": "2228833942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "opaulohreal", "id": "2228833942"}]}, "author_id": "3815944157"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494909922029568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191494909922029568", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "2821301607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494883133001728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191494883133001728", "created_at": "2019-11-04T23:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1101992844338872320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494878141779970"], "id": "1191494878141779970", "created_at": "2019-11-04T23:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e eu que acho que n\u00e3o sou mais uma suicida passiva, to feliz com isso", "author_id": "1656393331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494874299797504"], "id": "1191494874299797504", "created_at": "2019-11-04T23:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "fico puta com o pessoal romantizando automutila\u00e7\u00e3o. S\u00f3 quem j\u00e1 viveu isso sabe como \u00e9 ruim e n\u00e3o voc\u00eas qu\u00ea leem texto triste e se acham o suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "1021483448656166913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494846340587522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191494846340587522", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "49870833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494718712164353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191494718712164353", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "363914327"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494705374203904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191494705374203904", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "1166972623399653376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494689372999685"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191494689372999685", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "491269127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494613955174401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191494613955174401", "created_at": "2019-11-04T23:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "author_id": "720976835060842496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494567884972037"], "id": "1191494567884972037", "created_at": "2019-11-04T23:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se rompio mi celular por tercera vez en 20 dias, ma\u00f1ana se desayunan con la noticia de una pelotuda se suicida por que no entiende como tiene tanta tanta sal. \nno me lloren no sirvo pa mucho.", "author_id": "350398874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494563132780544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191494563132780544", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "458479931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494446128476161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191494446128476161", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "825554702372855809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494436326445056"], "id": "1191494436326445056", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tiene partes muy buenas la peli de escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "2437178534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494260799000576"], "id": "1191494260799000576", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vodka com energ\u00e9tico\n\n\u2022todo mundo j\u00e1 tomou\n\u2022eh o carro chefe dos rol\u00eas\n\u2022da pra virar copao\n\u2022tem gostinho de quero mais\n\u2022matou o irm\u00e3o do mc gui\n\u20223 copo vai p marte\n\u2022nao d\u00e1 ressaca\n\u2022vende em qualquer lugar\n\u2022Se voc\u00ea botar o dobro de vodka, tu vai pra N\u00e1rnia visitar os Le\u00e3o", "author_id": "1097388821010923520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494260316659713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418183598661633"}], "id": "1191494260316659713", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "KARLA CALLE"}, {"start": 267, "end": 283, "probability": 0.6392, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "STEBAN_DIDILLO", "id": "80164345"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@STEBAN_DIDILLO @JuanCBQp @patriciagamarra KARLA CALLE: Sendero enemigos de los apristas\n\nEL SUICIDA: el senderista tiene lo que nosotros no tenemos: Mistica. Esa es gente que merece nuestro respeto y mi personal admiraci\u00f3n porque son, se quiera o no, militantes\nVII Congreso Nacional de la juventud \n\nA QUI\u00c9N LE CREEMOS?", "in_reply_to_user_id": "80164345", "author_id": "2927310162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494233921871874"], "id": "1191494233921871874", "created_at": "2019-11-04T23:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "eu e a @EduardaNLeal est\u00e1vamos voltando pra casa de \u00f4nibus, da\u00ed eu conversando com ela quando v\u00ea o \u00f4nibus passa num quebra mola e me toca pra cima KKKKKKKKKKKKKKK a gente se matou rindo", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "EduardaNLeal", "id": "1142214275387338755"}]}, "author_id": "1116911880151367681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494185062424576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191494185062424576", "created_at": "2019-11-04T23:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1012507897178345474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494182516543488"], "id": "1191494182516543488", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Turns out"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "E meu primo que tem o famigerado CD de metal que a capa \u00e9 literalmente o corpo morto de um dos integrantes que se matou\nE quem tirou a foto foi o guitarrista\nTurns out que esse guitarrista foi assassinado por outro integrante dps", "author_id": "1232061846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191494152812404736"], "id": "1191494152812404736", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial\n\nQuem matou Lara Alencar?\n\nde rt se acha que \u00e9 o Pedro!", "author_id": "1165809228856139778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191494025129418753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191494025129418753", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "742014198515916801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493897853317122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191493897853317122", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1267961012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493761039323137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191493761039323137", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "517580960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493690272993280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191493690272993280", "created_at": "2019-11-04T23:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "70418371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493679514636289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493194317471744"}], "id": "1191493679514636289", "created_at": "2019-11-04T23:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alolaroyal Sou de exatas mulher, a parte das contas tem que ser natural pra mim haha.\nMas eu joguei o hate s\u00f3 na sinopse por ter sido o que me matou no fds.\nMas detesto fazer transi\u00e7\u00e3o de cena, pq nunca sei se descrevo e se descrever pode ficar chato, ou s\u00f3 coloco *** e parto pra pr\u00f3xima \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1099038002377052162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alolaroyal", "id": "1099038002377052162"}]}, "author_id": "261283460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493597331410945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191493597331410945", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "361197727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493588586250240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191493588586250240", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3120322028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493588288450560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191492130914607104"}], "id": "1191493588288450560", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "exvondyadicta", "id": "701398782378958848"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "portalhercaibr", "id": "1151654428426014720"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exvondyadicta @portalhercaibr Miran o mocinho quer se vingar do pai da mocinha Reyyan pq acredita q ele matou os pais dele. E vai usar a Reyyan pra se vingar do pai. O que ele n\u00e3o contava era bater o olho e se apaixonar de cara por ela. Ele cai de quatro assim q conhece sem saber de quem \u00e9 filha.", "in_reply_to_user_id": "701398782378958848", "author_id": "114561089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493557648887808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191493557648887808", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "937042478120792064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493473419120641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}], "id": "1191493473419120641", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "author_id": "157686868"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493470248153088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191493470248153088", "created_at": "2019-11-04T23:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1185248180096643078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493450614620160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191493450614620160", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1368372205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493370176311304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191493370176311304", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "author_id": "911152121633964032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493267763990533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191493267763990533", "created_at": "2019-11-04T23:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "138665585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493243168546819"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191476744085233671"}], "id": "1191493243168546819", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanFrutuozo", "id": "68847232"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AllanFrutuozo Reflex\u00e3o 2:\nSe o nazismo \u00e9 proibidos pois \u00e9 um s\u00edmbolo do crime contra a humanidade, pq o comunismo q matou mais q o nazismo n\u00e3o \u00e9 pro\u00edbido?", "in_reply_to_user_id": "68847232", "author_id": "1000794273393111040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493236021485569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191493236021485569", "created_at": "2019-11-04T23:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "975929890213126144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191493223644049410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191475316151242754"}], "id": "1191493223644049410", "created_at": "2019-11-04T23:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mmm_caramelito @HpmVivalavida @y_muyfacha @SrPitimini @RebusStantibus @RubenSanchezTW No,es lo mismo que la gente que no puede pagar su hipoteca y se suicida antes de que los desahucien, la vida no es justa,se deber\u00eda buscar una situaci\u00f3n al problema pero si no puede pagar su casa lo l\u00f3gico es que la pierda,las deudas hay que pagarlas.", "in_reply_to_user_id": "100858458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mmm_caramelito", "id": "100858458"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "SrPitimini", "id": "257598238"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "RebusStantibus", "id": "1637540244"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "author_id": "3154047851"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492990340157440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191492990340157440", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "898323551299796992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492942579544064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191492942579544064", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2960307909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492916767797248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191426162804826114"}], "id": "1191492916767797248", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AbrahamWeint @BolsonaroSP O tema da reda\u00e7\u00e3o poderia ter sido, pq Fl\u00e1vio \ud83e\udd21 ainda n\u00e3o perdeu o mandato. Quem matou Marielle? Porque Bolsonaro falou o nome do Ad\u00e9lio no dia da fakeada? J\u00e1 se conheciam? Pq Ad\u00e9lio n\u00e3o foi linxado pelos seguidores sanguin\u00e1rios do mito?", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "author_id": "1103409426457915396"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191492810748223488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "id": "1191492810748223488", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "author_id": "1423252914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492778984902663"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191492778984902663", "created_at": "2019-11-04T23:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "818627161384960000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492716833714177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191492716833714177", "created_at": "2019-11-04T23:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1264243794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492679265374208"], "id": "1191492679265374208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "BARILOCHE"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "ENTIENDEN QUE HACE DOS MESES ESTABA EN BARILOCHE CAGANDOME DE RISA CON MIS AMIGAS??????? *se suicida*", "author_id": "3123045137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492659828969477"], "id": "1191492659828969477", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No niego ni afirmo que miro escuadron suicida solo por Margot", "author_id": "1079771788249317376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492549464219648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191492549464219648", "created_at": "2019-11-04T23:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1267619354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492499967283200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191492499967283200", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "918230010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492431914639364"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191492431914639364", "created_at": "2019-11-04T23:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "291119664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492241652629507"], "id": "1191492241652629507", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4845, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida hj e s\u00f3 consegui pensar em como o coringa parece o Justin Bieber", "author_id": "1171082992544100352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191492034915438592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191489564986073088"}], "id": "1191492034915438592", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoChavezV", "id": "143711720"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlbertoChavezV @fernandeznorona @FelipeCalderon Cuando le hablaron de su sobrina suicida ah\u00ed andaba de Magdalena el hijo de puta... habr\u00e1 que hablar de su hija para que tenga un poquito de empat\u00eda el ghdp", "in_reply_to_user_id": "143711720", "author_id": "1087580094460317696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/pY46xixjRj", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492001352634368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420896340324353"}], "id": "1191492001352634368", "created_at": "2019-11-04T23:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "vc sabia??\n\nquando get\u00falio vargas se matou a carta de suic\u00eddio dele falava \u201csaio da vida para entrar no terceiro filme dos animais fant\u00e1sticos\u201d https://t.co/pY46xixjRj", "author_id": "2424967954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491991961423872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191491131625730048"}], "id": "1191491991961423872", "created_at": "2019-11-04T23:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HablemosNeuro: Cuando tengas hijos no s\u00f3lo pienses en los rasgo f\u00edsicos que le heredaste, los genes tambi\u00e9n se heredan.\n536 genes asoci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HablemosNeuro", "id": "1107081892522807297"}]}, "author_id": "473618000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491984134987777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191491984134987777", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2569426366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491950697943042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191491950697943042", "created_at": "2019-11-04T23:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "745034053343141889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491947212480512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191491947212480512", "created_at": "2019-11-04T23:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "299824404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491945589280771"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191479185149173760"}], "id": "1191491945589280771", "created_at": "2019-11-04T23:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gdckelly Cara, acho que nem \u00e9 isso. Se olhar em um governo que propaga que n\u00e3o houve ditadura e que o ocorrido em 64 foi algo bom (\"e matou foi pouco\"), o n\u00e3o-dito fala bastante coisa.", "in_reply_to_user_id": "1163166415303663619", "author_id": "1104743066924212229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491773316653057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191491773316653057", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "4866667955"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191491754739916800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "id": "1191491754739916800", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "author_id": "765055438463176704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491733915406344"], "id": "1191491733915406344", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bom, desde o sucesso que foi esquadr\u00e3o suicida, eu parei de assistir trailer de qualquer filme, entretanto num resisti e vi o novo de harry potter... desde j\u00e1 no aguardo de 2020", "author_id": "217051435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491716299313152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191491716299313152", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "256079315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491711316443136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191491711316443136", "created_at": "2019-11-04T23:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "969616344856580097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491579795689473"], "id": "1191491579795689473", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o fui na academia a semana passada inteira e voltei hoje como se nada tivesse acontecido kkkkkk Paulo quase me matou por isso", "author_id": "730485548301824001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491578910646273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191491578910646273", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3603172517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491430570696711"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191491430570696711", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "759179449241927680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491389303009280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191491389303009280", "created_at": "2019-11-04T23:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "736670159365099525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491358437064705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191491358437064705", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "195499046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491298206920707"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191491298206920707", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "566557269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491281287028739"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191491281287028739", "created_at": "2019-11-04T23:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1594589700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491167856349185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191491167856349185", "created_at": "2019-11-04T23:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1082068645482848256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CxuVnknN4x", "expanded_url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/mexicanos-tienen-536-genes-asociados-con-el-suicidio", "display_url": "milenio.com/ciencia-y-salu\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/8J1gXsE1nJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HablemosNeuro/status/1191491131625730048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8J1gXsE1nJ", "media_key": "3_1191491127192342529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491131625730048"], "id": "1191491131625730048", "created_at": "2019-11-04T23:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando tengas hijos no s\u00f3lo pienses en los rasgo f\u00edsicos que le heredaste, los genes tambi\u00e9n se heredan.\n536 genes asociados a tendencia suicida en Mexicanos. \n\nhttps://t.co/CxuVnknN4x https://t.co/8J1gXsE1nJ", "author_id": "1107081892522807297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491080396640258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191491080396640258", "created_at": "2019-11-04T23:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1024055745749438464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/lX95oym6Qs", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/detienen-a-un-policia-israeli-por-disparar-por-diversion-a-un-joven-palestino_201911035dbf41290cf2e8dc5192722a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/inter\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191491019315011584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191458233992564736"}], "id": "1191491019315011584", "created_at": "2019-11-04T23:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Benedictis_Ort Soldado s\u00e1dico. Pelos n\u00e3o matou pois a bala era de borracha (bala de goma), ent\u00e3o esse cidad\u00e3o palestino pode refletir se vale a pena ser pac\u00edfico depois dessa. https://t.co/lX95oym6Qs", "in_reply_to_user_id": "174518646", "author_id": "288892987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490979699855361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191490979699855361", "created_at": "2019-11-04T23:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "898928329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490960577978369"], "id": "1191490960577978369", "created_at": "2019-11-04T23:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando se suicida, e n\u00e3o morre vc volta diferente. \u00e9 uma diferen\u00e7a mais interna... n sei explicar ainda.", "author_id": "127521285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490872044670977"], "id": "1191490872044670977", "created_at": "2019-11-04T23:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "cada vez que alguien dice que no le importa la pol\u00edtica se me suicida una neurona y no me sobran as\u00ed que por favor parad", "author_id": "883132032368480256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490814398074881"], "id": "1191490814398074881", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si Manuel le llega a contar a Bia que se va a Espa\u00f1a, Bia se suicida encima que ya estaba triste", "author_id": "1184544839586795521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490811374030848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191490811374030848", "created_at": "2019-11-04T23:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "902601021440000000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490753085759489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191490753085759489", "created_at": "2019-11-04T23:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490751600959488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191490751600959488", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "190877029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490744718102529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191490744718102529", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "457809436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490723444645888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191490723444645888", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "80973523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490610190061575"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191490610190061575", "created_at": "2019-11-04T23:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1117657996727869440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490591626080259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1191490591626080259", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "author_id": "792543217900195840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490336427855872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191490336427855872", "created_at": "2019-11-04T23:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "184580811"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490314533511169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191490314533511169", "created_at": "2019-11-04T23:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1191474248361168896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490301866713097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191490301866713097", "created_at": "2019-11-04T22:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1139873903361347584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490141178793984"], "id": "1191490141178793984", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7397, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se t\u00e1 ruim pra voc\u00ea imagina pra quem pagou cursinhos caros e se matou de estudar pra n\u00e3o cair nada no enem \ud83e\udd75", "author_id": "1072272747592642560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dtay1k4r2D", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalez_793/status/1191490022488322049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtay1k4r2D", "media_key": "3_1191489632648736768"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dtay1k4r2D", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalez_793/status/1191490022488322049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtay1k4r2D", "media_key": "3_1191490015592931329"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dtay1k4r2D", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalez_793/status/1191490022488322049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtay1k4r2D", "media_key": "3_1191490020198244354"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "DarkNetflix"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "DarkNetflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490022488322049"], "id": "1191490022488322049", "created_at": "2019-11-04T22:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TODO ESTA CONECTADO!! \nLa desaparici\u00f3n de Mikkel ocurre la misma hora que Mikkel se suicida! \n\n\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83d\ude28\n#DarkNetflix https://t.co/dtay1k4r2D", "author_id": "578210490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489929026703361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191489929026703361", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "977955955026644993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191489803688132608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191489803688132608", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "1081607372773253123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191489800970342400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191489203030437890"}], "id": "1191489800970342400", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@elijah08_ @globoesportecom At\u00e9 parece..  Goleiro Bruno matou uma pessoa e dps foi contratado tu acha q se ele for preso e dps sair nn v\u00e3o atr\u00e1s dele n?", "in_reply_to_user_id": "181235998", "author_id": "950861711891976192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191489628018282496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191488369592872960"}], "id": "1191489628018282496", "created_at": "2019-11-04T22:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yThiaguinhokk Champion suicida msm", "in_reply_to_user_id": "1136443083896369152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yThiaguinhokk", "id": "1136443083896369152"}]}, "author_id": "962496742888484865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489579704102912"], "id": "1191489579704102912", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Mikkel"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "darknetflix"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "darknetflix"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje Mikkel desaparece e Michel se suicida #darknetflix", "author_id": "1157370992064417794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489482933055488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191462281768570881"}], "id": "1191489482933055488", "created_at": "2019-11-04T22:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChechoMario Encuentro suicida antiregueton. \ud83d\ude04", "in_reply_to_user_id": "1123692324956069897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChechoMario", "id": "1123692324956069897"}]}, "author_id": "716375297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489479862829060"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191488318313242624"}], "id": "1191489479862829060", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Sara trousers"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "South Park"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Tengo antojo de pizza\n-Sara trousers ser\u00e1 violada una vez al d\u00eda\n-La que se suicida dejar\u00e1 de suicidarse\n-Ilegalizacion de South Park, pobre Dani\n-Designaci\u00f3n del var\u00f3n anal como mi pareja oficial\n-La de las tetas gordas tambi\u00e9n\n-Cuando se acaba el puto debate?\n-Genaro explotar\u00e1", "in_reply_to_user_id": "994143041786187777", "author_id": "994143041786187777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489458438320129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191489458438320129", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "902249437770153985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489397096697858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191489397096697858", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "1020524243182915584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489355346579456"], "id": "1191489355346579456", "created_at": "2019-11-04T22:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esta \u00e9poca del a\u00f1o es literalmente marat\u00f3nica y suicida", "author_id": "991912633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489225402802193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191489225402802193", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1289117329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489147757707264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191489147757707264", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "263888256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191489108494958592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191489108494958592", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "481980403"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191488940576038914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191488940576038914", "created_at": "2019-11-04T22:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "926112278335950853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488891578175488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191488891578175488", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "942710601058541568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191488884011655170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191488884011655170", "created_at": "2019-11-04T22:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "788796732448595968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488878307422208"], "id": "1191488878307422208", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amo al joker de escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "751160234886987777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488693393088513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191488693393088513", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "author_id": "892469512070627328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488498928406528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191488498928406528", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "362508371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488423971954689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191486644366577664"}], "id": "1191488423971954689", "created_at": "2019-11-04T22:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MAI2TA: I el perrete?? El q huele a leche, ande esta??? No hay nada como ver a este personaje q quiere morir matando y se suicida polit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "MAI2TA", "id": "14397083"}]}, "author_id": "1055088998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488326450188289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183194617560350720"}], "id": "1191488326450188289", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.3416, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Wave"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Blitz"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "keller"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "Vendrian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elmauro1", "id": "71293868"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elmauro1 Los 4 modelos de moto mas vendidos en Arg son + scooter que moto. Wave, Smash, Blitz, keller B110. Vendrian a ser scooters low cost de rueda alta con cambios centrifugos. Si hubiera scooters + accesibles se venderian mas. Por otro lado andar en conurbano con rodado 12 es suicida.", "in_reply_to_user_id": "71293868", "author_id": "2882751050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2CmZf82QBv", "expanded_url": "https://twitter.com/GirlWit36082077/status/1191488240588664838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CmZf82QBv", "media_key": "3_1191488238306955265"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "JUNGKOOK"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191488240588664838"], "id": "1191488240588664838", "created_at": "2019-11-04T22:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ESSA COISINHA AQUI QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O POXA JUNGKOOK VIOLAR AS LEIS TAMBEM N\u00c3O N\u00c9 QUASE TIVE UM INFARTO POR SUA CAUSA \ud83d\ude02\u270c AINDA ESTOU MELHORANDO DA NOTICIA MAS POR FAVOR N\u00c3O SE META MAIS EM CONFUS\u00c3O SEU MALUCO I LOVE YOU \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4c https://t.co/2CmZf82QBv", "author_id": "1174388839605035010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488185542553600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191152911746777088"}], "id": "1191488185542553600", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaime16271229", "id": "1118923426243149824"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jaime16271229: VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 inse\u2026", "author_id": "825432095577296896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488066717995009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191478896694304768"}], "id": "1191488066717995009", "created_at": "2019-11-04T22:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuckNathalia: \"\u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo tod\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuckNathalia", "id": "870451213"}]}, "author_id": "1115477977704407042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487980613099521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480302750842881"}], "id": "1191487980613099521", "created_at": "2019-11-04T22:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claricecaiado_ Grita\nA gente se matou praticamente atoa", "in_reply_to_user_id": "715321063958319105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claricecaiado_", "id": "715321063958319105"}]}, "author_id": "914681951130390528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487874362986496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191487874362986496", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "author_id": "1096485090987819010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487798416740352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191487798416740352", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "355194901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487767802462208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191464515906555906"}], "id": "1191487767802462208", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "DAVIS"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlfanoDuda A VIOLA DAVIS TA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA???????", "in_reply_to_user_id": "1175168596152074240", "author_id": "711389760472915968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487646788440069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191487646788440069", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "915224321148235776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487641625206787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191487641625206787", "created_at": "2019-11-04T22:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1027707450210902017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Y01HzALIYa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2975, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191487586579054593"], "id": "1191487586579054593", "created_at": "2019-11-04T22:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2026\n\nhttps://t.co/Y01HzALIYa", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487575678214144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191487575678214144", "created_at": "2019-11-04T22:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "author_id": "2650815095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487573497188355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191476932505935873"}], "id": "1191487573497188355", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josenoguerauab: Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda dema\u2026", "author_id": "1137681595"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487532036481026"], "id": "1191487532036481026", "created_at": "2019-11-04T22:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1021871763746115585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487462524309504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191487462524309504", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "928299589744168965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487298799407104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107387400306689"}], "id": "1191487298799407104", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3406, "type": "Organization", "normalized_text": "Diablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mateoglg K perversa es UD. Maritza ya cumpli\u00f3 su pena... Pero el suicida AG sigue dando cuentas al Diablo... Sigue en juicio... Plop", "in_reply_to_user_id": "77493939", "author_id": "2351855130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/XC3Flzn2Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/elenxgm/status/1183866995583963144", "display_url": "twitter.com/elenxgm/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fixednail", "id": "1173033121077440513"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1191487182177030146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191486597612617728"}], "id": "1191487182177030146", "created_at": "2019-11-04T22:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fixednail: @tanga_suicida https://t.co/XC3Flzn2Yj", "author_id": "934495749710237697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487123066642432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191455560337698816"}], "id": "1191487123066642432", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Frouxo"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFreixo Marcelo Frouxo, cria vergonha na cara e vai trabalhar, vagabundo. T\u00f4 achando que quem matou a coisa foram voc\u00eas. Uma pessoa que ningu\u00e9m nunca ouviu falar al\u00e7ada ao status de m\u00e1rtir. Quem se importa com Mariele? Morrem milhares todos os dias ela \u00e9 s\u00f3 mais uma. Bando de vadios.", "in_reply_to_user_id": "45870897", "author_id": "1026513914056646658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191487083954802688"], "id": "1191487083954802688", "created_at": "2019-11-04T22:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1002364809499824135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487066477084673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191487066477084673", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "789484346130456576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487037356068865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191487037356068865", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "195719649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191487010537648139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191487010537648139", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1058393252506886144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486956435320835"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412733608177664"}], "id": "1191486956435320835", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "bluezao"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "maiconkusterkk", "id": "1091806590523580417"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@badassbabybro1 @maiconkusterkk Bem mas o bluezao tinha um rato suicida no come\u00e7o da carreira, isso invalida qualquer argumento plaus\u00edvel", "in_reply_to_user_id": "1176550896001585152", "author_id": "807603997880291329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486822020501507"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191486822020501507", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "554669706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486748087463942"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191486748087463942", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "713429920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486703955054592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191486703955054592", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "337308428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7nGzgbAEnj", "expanded_url": "http://hoyt.am/400434", "display_url": "hoyt.am/400434"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8805, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.2365, "type": "Person", "normalized_text": "LEE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Altamira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486667372290049"], "id": "1191486667372290049", "created_at": "2019-11-04T22:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Tamaulipas\nHombre se suicida en #Altamira - LEE \u27a1 https://t.co/7nGzgbAEnj", "author_id": "98250367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Eum4AZaMR9", "expanded_url": "https://twitter.com/charliecriticon/status/1191472512426790912", "display_url": "twitter.com/charliecritico\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486644366577664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191472512426790912"}], "id": "1191486644366577664", "created_at": "2019-11-04T22:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I el perrete?? El q huele a leche, ande esta??? No hay nada como ver a este personaje q quiere morir matando y se suicida politicamente hablando https://t.co/Eum4AZaMR9", "author_id": "14397083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486599298727942"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191486599298727942", "created_at": "2019-11-04T22:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "796849708069224449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XC3Flzn2Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/elenxgm/status/1183866995583963144", "display_url": "twitter.com/elenxgm/status\u2026"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1191486597612617728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183866995583963144"}], "id": "1191486597612617728", "created_at": "2019-11-04T22:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tanga_suicida https://t.co/XC3Flzn2Yj", "in_reply_to_user_id": "934495749710237697", "author_id": "1173033121077440513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486550531624960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191486550531624960", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "938900403177115649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486547738189825"], "id": "1191486547738189825", "created_at": "2019-11-04T22:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Meu vizinho que eu vi crescer se matou hoje por conta da depress\u00e3o. \u00c9 uma not\u00edcia triste e tem gente que trata depress\u00e3o como frescura.", "author_id": "271177453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486441320267778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191486441320267778", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2258008568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FREW9jQ4hU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicovector/status/1191427148881506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREW9jQ4hU", "media_key": "3_1191427126295244805"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "Marinos"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Unicovector", "id": "578174364"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Valdiviacl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486406926966785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191427148881506304"}], "id": "1191486406926966785", "created_at": "2019-11-04T22:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Unicovector: Los Marinos rescatando a una historia ya suicida. Vuela Alto Pedro de #Valdiviacl https://t.co/FREW9jQ4hU", "author_id": "102275928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486373838151681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190674621206552576"}], "id": "1191486373838151681", "created_at": "2019-11-04T22:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frasesfunestas: @queretana70 @JPsosa @ok_ggomez @70Ger @logflogf @LizzDurann @villab0609 @Queretarolibre @arq_yad @Paloma_ACD @algomo @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frasesfunestas", "id": "249867336"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "queretana70", "id": "410151177"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JPsosa", "id": "41374052"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ok_ggomez", "id": "2867784843"}, {"start": 52, "end": 58, "username": "70Ger", "id": "738921159673024512"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "logflogf", "id": "195166022"}]}, "author_id": "37861333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486281127202817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191486281127202817", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "339142862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xBfB0aK5WJ", "expanded_url": "https://twitter.com/inerteeee/status/1191462045490782208", "display_url": "twitter.com/inerteeee/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Grindevaldo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486273007042564"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191462045490782208"}], "id": "1191486273007042564", "created_at": "2019-11-04T22:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o Vargas se suicidou pq tava apaixonado pelo Dumbledore mas o Dumbledore era apaixonado no Grindevaldo https://t.co/xBfB0aK5WJ", "author_id": "985607014352113664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486259178483720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191486259178483720", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "author_id": "784837562045231105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486172750594049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191486172750594049", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3305652627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486166647869441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191484622053486592"}], "id": "1191486166647869441", "created_at": "2019-11-04T22:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@grau_miki @quinbroquil Ya se ve que vais en plan suicida", "in_reply_to_user_id": "2894434763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grau_miki", "id": "1522556088150863873"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "quinbroquil", "id": "256237072"}]}, "author_id": "916357988352438272"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191486109890621440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191485957511495681"}], "id": "1191486109890621440", "created_at": "2019-11-04T22:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrEfis79: Clamoroso il resoconto dell'attivit\u00e0 investigativa che ha salvato una ragazza dal proposito suicida rilasciato via Instagram.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MrEfis79", "id": "336770410"}]}, "author_id": "35564742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486002923266050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191486002923266050", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "1121200254685200387"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191485957511495681"], "id": "1191485957511495681", "created_at": "2019-11-04T22:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Clamoroso il resoconto dell'attivit\u00e0 investigativa che ha salvato una ragazza dal proposito suicida rilasciato via Instagram.\n\nSocial, solitudine, adolescenza: una combo potenzialmente devastante.\n\nPer\u00f2 va detto che attraverso i social la persona \u00e8 stata salvata.\n\n#PrimaDellAlba", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PrimaDellAlba"}]}, "author_id": "336770410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485837936119810"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191483248536379393"}], "id": "1191485837936119810", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "brooke"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "montana"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "emma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hermionegeek", "id": "1137877139406098432"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hermionegeek mas n\u00e3o quero a brooke se ferre pq matou a montana \u00e9 pq n\u00e3o gosto dela mesmo kkk gostei dela at\u00e9 o ep 3, n\u00e3o t\u00f4 acostumado com a emma em papel de boazinha e tbm f\u00e3s dela tem uns que s\u00e3o t\u00f3xico dms ficam desmerecendo outro personagem e ator e isso me fez n\u00e3o gostar dela mais ainda", "in_reply_to_user_id": "1137877139406098432", "author_id": "1175047316161609728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485798052483072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191485798052483072", "created_at": "2019-11-04T22:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1026969161304600576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485734399696902"], "id": "1191485734399696902", "created_at": "2019-11-04T22:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E hj q a m\u00e3e de uma fiscal do meu trabalho se suicidou :(", "author_id": "4535770661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485690867060738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485690867060738", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2310675288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485585309020160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191485583358615560"}], "id": "1191485585309020160", "created_at": "2019-11-04T22:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ten\u00eda ya m\u00e1s de 5 amigxs que le contaban como se hac\u00edan cuting, se cortaban la piel, cuando lo hac\u00edan, c\u00f3mo lo ocultaban, etc.\nA lo mejor por ignorancia yo no entend\u00ed el fen\u00f3meno que no es tendencia suicida, es m\u00e1s bien una pr\u00e1ctica sado.\nCon esa lectura de que eso pod\u00eda ...", "in_reply_to_user_id": "975929903232245760", "author_id": "975929903232245760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485479755112448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485479755112448", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1029424952381001728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485463674204168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191485463674204168", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "58875595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485452378951687"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485452378951687", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "842165856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485437820448775"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485437820448775", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "245925552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485369935695872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485369935695872", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "801097440552243200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485294169722881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191485294169722881", "created_at": "2019-11-04T22:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "757023333741395968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485265006747648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191485265006747648", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1067068068323647488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191485061226475522"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191457473695223810"}], "id": "1191485061226475522", "created_at": "2019-11-04T22:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leo_abecassis @izzynobre Tamb\u00e9m achei que ele levou pro lado sensacionalista da parada. A mina explicou com bastante sensatez \"Che matou inocentes? Depende da tua concep\u00e7\u00e3o\". \nEnt\u00e3o se vc acha que um desertor na guerra n\u00e3o merece morrer, sim, Che matou inocentes.", "in_reply_to_user_id": "60460865", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "author_id": "40514587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484936190136320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191483877862174720"}], "id": "1191484936190136320", "created_at": "2019-11-04T22:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pedrofariag questao eh que h\u00e1 9 anos ca\u00eda esse mesmo conte\u00fado (diversas coisas al\u00e9m das q eu citei)kkkkkk eles poderiam abordar de forma diferente em vez de cortar e pegar de surpresa o pessoal que se matou de estudar isso", "in_reply_to_user_id": "3373404394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrofariag", "id": "3373404394"}]}, "author_id": "2869539596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484889138442241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191484889138442241", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "1100703494737141761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484803629146113"], "id": "1191484803629146113", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3841, "type": "Person", "normalized_text": "kisaco"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "kisaco mlk at\u00e9 o cucat eu perdi anem vo me suicida", "author_id": "1185926875660591104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484714550517763"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191484034075045894"}], "id": "1191484714550517763", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "mdolla"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "madonna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "actofprayer", "id": "843519950593691648"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Isa4c_", "id": "426038973"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "likeambition", "id": "1363337432532410371"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@actofprayer @Isa4c_ @likeambition mdolla tem minha calcinha mas n\u00e3o tem minhas apostas n\u00e3o gente\n\nmadonna espi\u00e3 se camufla e mata todas sem elas nem verem quem matou", "in_reply_to_user_id": "843519950593691648", "author_id": "604720007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484683755966464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191484683755966464", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "484946297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484512859021313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191484512859021313", "created_at": "2019-11-04T22:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1159953014796562433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484477668839425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191484477668839425", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "3028280120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484466964942853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191484466964942853", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "911986166777417728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484442637934592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191420443871318023"}], "id": "1191484442637934592", "created_at": "2019-11-04T22:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @daimolincho: Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "author_id": "450254902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484427584622594"], "id": "1191484427584622594", "created_at": "2019-11-04T22:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu tio se suicidou hoje pela manh\u00e3 \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "836367006437892096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484386417479681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191474917658767361"}], "id": "1191484386417479681", "created_at": "2019-11-04T22:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Piolhodakamilla @globoesportecom Imagina isso!\nHahahahahahahaha.\nIa ser uma onda suicida de jornalismo esportivo", "in_reply_to_user_id": "1040655994970353664", "author_id": "276516651"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484371150233600"], "id": "1191484371150233600", "created_at": "2019-11-04T22:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "vcs podem falar o que for de esquadr\u00e3o suicida mas que puta trilha sonora vsffffffffff", "author_id": "1897643450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484304783740928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191484304783740928", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "author_id": "2184755390"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191484180980482049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191484180980482049", "created_at": "2019-11-04T22:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "1190354783112192000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484157534330886"], "id": "1191484157534330886", "created_at": "2019-11-04T22:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se amanh\u00e3 tiver nega no teste de hist\u00f3ria vai ter atentando suicida...", "author_id": "1043312075110604800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484115910045697"], "id": "1191484115910045697", "created_at": "2019-11-04T22:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De la nada aparece un transantiago tratando de pasar por la marcha!   Ese ch\u00f3fer es suicida o era un paco manejando la wea", "author_id": "1276965698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191484114064543744"], "id": "1191484114064543744", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Squadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu nunca tinha visto Squadr\u00e3o Suicida todo! A final, ningu\u00e9m era mal, s\u00f3 eram pessoas magoadas com o mundo...", "author_id": "1125112291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483908178743296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483908178743296", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1050479614429188097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483664602992640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483664602992640", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "911297525910589442"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191483635230220289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191148619535138817"}], "id": "1191483635230220289", "created_at": "2019-11-04T22:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grangoig: @jordan_juad @CatalaNacional @martaroqueta Esteu malalts i voleu pervertir els nens i el jovent i arru\u00efnar vides\nhttps://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}]}, "author_id": "13750312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191483614657236992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191483614657236992", "created_at": "2019-11-04T22:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1122312973110972418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483497820626946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191483497820626946", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "author_id": "375870176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483496985960453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191483496985960453", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "2212152327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191483453625294849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191483453625294849", "created_at": "2019-11-04T22:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1149457493803900928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483355516174336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191482536804966402"}], "id": "1191483355516174336", "created_at": "2019-11-04T22:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KorosuLonZ Osu? \n\nOjete suicida usual? XD", "in_reply_to_user_id": "2349125149", "author_id": "1032502802239684608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483327775170560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483327775170560", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "753844074"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191483320812654592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191483320812654592", "created_at": "2019-11-04T22:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "1121849055955640320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191483318296076292"], "id": "1191483318296076292", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.3067, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "manuelaoriano", "id": "922798376726515712"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez finalmente vi a arlequina @manuelaoriano", "author_id": "925134772816490497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483198691299328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191483198691299328", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "author_id": "1052665478534053900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483146434416651"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483146434416651", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "493489854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483129237835777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483129237835777", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "246149376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483088657960961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483088657960961", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "164088770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483071549321217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483071549321217", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "914950941496967168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191483023486803968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191483023486803968", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "196088807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482940842225664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191401446119530498"}], "id": "1191482940842225664", "created_at": "2019-11-04T22:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lautibillone: 2016: Conoc\u00ed un mont\u00f3n de gente nueva. Me enamor\u00e9 perdidamente de @RecorcholisFest\n2017: Ir en auto y a la vuelta me espe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lautibillone", "id": "257359417"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}]}, "author_id": "3550851213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482940221464587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482940221464587", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "723637668534472704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482908407676929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482908407676929", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2235493571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482820797046787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191482820797046787", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "907275657914273793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482817613565953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482817613565953", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1169668056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482813960339461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191482813960339461", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "1074984504002002944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rUbQDMLmWf", "expanded_url": "http://dragongate.live", "display_url": "dragongate.live"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AbA2rlkDil", "expanded_url": "https://twitter.com/DanIsAYeti/status/1191482654241234944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbA2rlkDil", "media_key": "16_1191482613552308224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Masato Yoshino"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Ben-K"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "DragonGate"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "DragonGateNetwork"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "TheGateOfDestiny2019"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "DragonGate"}, {"start": 64, "end": 82, "tag": "DragonGateNetwork"}, {"start": 83, "end": 104, "tag": "TheGateOfDestiny2019"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191482654241234944"], "id": "1191482654241234944", "created_at": "2019-11-04T22:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Masato Yoshino takes out Ben-K with a Tope Suicida. #DragonGate #DragonGateNetwork #TheGateOfDestiny2019 \n\nhttps://t.co/rUbQDMLmWf https://t.co/AbA2rlkDil", "author_id": "4711093413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482651108134919"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191190913508356097"}], "id": "1191482651108134919", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrankAleSantana", "id": "62561880"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FrankAleSantana Panama tiene un sistema mixto, como la mayor\u00eda de los pa\u00edses. El problema es que en los ultimos 20 anos el socialismo se ha impuesto al libre mercado.  Esta tendencia suicida es la que hay que cambiar.", "in_reply_to_user_id": "62561880", "author_id": "2848737897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191482567654039552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "id": "1191482567654039552", "created_at": "2019-11-04T22:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "author_id": "941144531440893952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482454558887937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191482454558887937", "created_at": "2019-11-04T22:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "249753633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482411311337472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191481622677377029"}], "id": "1191482411311337472", "created_at": "2019-11-04T22:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@LlopisNahuel @victoriasonn_ Yo tambi\u00e9n te lo reitero, no existe tal derecho. Es m\u00e1s, al exponerse a una pr\u00e1ctica mortal, la madre se suicida adem\u00e1s de cometer homicidio. Lamentable. \nPd: por eso esta regulado q no mate a su hijo \ud83d\ude09", "in_reply_to_user_id": "1083556365832986624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LlopisNahuel", "id": "1083556365832986624"}]}, "author_id": "901576459122331650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482376305750016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482376305750016", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2236387540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482309226225665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482309226225665", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3104924997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482274417709060"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191444461932498945"}], "id": "1191482274417709060", "created_at": "2019-11-04T22:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MicrobioD: @MiguelPoloP Si supiera que los \u00absuperamigos\u00bb de las camionetas si lo vieran mal parqueado no le har\u00edan caso al decir que es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MicrobioD", "id": "1123973575176749056"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MiguelPoloP", "id": "541020317"}]}, "author_id": "1145895155477688323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482265265684483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191482265265684483", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "316467175"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191482264447848449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191471897860562950"}], "id": "1191482264447848449", "created_at": "2019-11-04T22:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanignasielena: Diu S\u00e1nchez que vol lluitar contra l'adoctrinament a l'escola catalana imposant una assignatura a les escoles de const\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joanignasielena", "id": "240594519"}]}, "author_id": "374461580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482072197685248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480871049662466"}], "id": "1191482072197685248", "created_at": "2019-11-04T22:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GEEZIEONE \"\u00a1Somos el Frente del Pueblo Judaico! \u00a1Escuadr\u00f3n suicida! \u00a1Escuadr\u00f3n, ataquen! \u00a1As\u00ed aprender\u00e1n esos rom........!\" Jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "989274565", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GEEZIEONE", "id": "989274565"}]}, "author_id": "1179715730150973441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482028585357314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191482027943583744"}], "id": "1191482028585357314", "created_at": "2019-11-04T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElDominicalTV: Ate: padre asesina a su hijo esquizofr\u00e9nico y luego se suicida \u25b6 https://t.co/kbKplIq3WL", "author_id": "49339195"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482027943583744"], "id": "1191482027943583744", "created_at": "2019-11-04T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ate: padre asesina a su hijo esquizofr\u00e9nico y luego se suicida \u25b6 https://t.co/kbKplIq3WL", "author_id": "285323812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191482025104039936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191482025104039936", "created_at": "2019-11-04T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "4754204835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481937547997185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191481937547997185", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "758797674225274880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481929046142976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191480928545247232"}], "id": "1191481929046142976", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "trajanojorge", "id": "395011753"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trajanojorge: A menos que, como \u00e9 prov\u00e1vel e prudente, tenha \u201cpicado a mula\u201d diante do que podem fazer com ele. FB\nSe est\u00e1 no Rio eu o\u2026", "author_id": "3317618397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481926051356673"], "id": "1191481926051356673", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleMORREU"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 143, "tag": "MarielleMORREU"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:42.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas se o tal do Braz\u00e3o mandou matar a pentelha da Marielle, pq tem gente que insiste em perguntar quem matou a vereadora do RJ? #MarielleMORREU", "author_id": "93906368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481925942358028"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191481925942358028", "created_at": "2019-11-04T22:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "921100231768510464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481851849904128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191481851849904128", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "author_id": "405839701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zCnPn4uBwh", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 122, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481816668131329"], "id": "1191481816668131329", "created_at": "2019-11-04T22:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza https://t.co/zCnPn4uBwh v\u00eda @diario_16", "author_id": "2735497645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481796250230786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191477321158602753"}], "id": "1191481796250230786", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "CCKonex", "id": "58817922"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "mariasztajn", "id": "773313344447152129"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@futurockOk @CCKonex @sztajnszrajber @mariasztajn Si Maria no se suicida despu\u00e9s de este programa, NO SE MUERE MASSSSSS!!", "in_reply_to_user_id": "1250577332", "author_id": "494514799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481792752160769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191481792752160769", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "925720151395270656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481778818682886"], "id": "1191481778818682886", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "jiraya"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "sarutobi"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "hokage"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha opini\u00e3o: claro que ele errou com o naruto. Mas n da pra fala que o cara \u00e9 in\u00fatil que era um merda quando ele SE MATOU pela vila e lembrando o kakashi e o jiraya n tinha nd pra fazer e cagou pro naruto, j\u00e1 o sarutobi era \"s\u00f3\" o hokage", "author_id": "1155442261494239232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481751669035008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191481149949960192"}], "id": "1191481751669035008", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DFD_74: Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. En\u2026", "author_id": "1119331384416526337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481732517773314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191481149949960192"}], "id": "1191481732517773314", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DFD_74: Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. En\u2026", "author_id": "2492568049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481717867130881"], "id": "1191481717867130881", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Greys"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se a shonda matou at\u00e9 a abertura de greys anatomy imagina os personagens,.... Spoiler se forem ver Greys !!!", "author_id": "935288525389475840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481644122824710"], "id": "1191481644122824710", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3389, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "slowmotion"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Revendo esquadr\u00e3o suicida e... mds \u00e9 muito ruim, o final tem uma sequ\u00eancia de 15 minutos de slowmotion, nem \u00e9 zoeira, s\u00f3 ver l\u00e1 mano, muito chaaato", "author_id": "3422659108"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481578582675456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191462462563991553"}], "id": "1191481578582675456", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Alexand19353744 @bigbife Monstro? Ele n matou querida \nE outra se vc n perdoa \nVc eh INCAPAZ de mencionar o nome de Deus.\nPq Deus ti perdoa todos os dias sem nem vc merecer . e pq vc acha q com ELE sera diferente \nVc s\u00f3 ta acumulando magoa e lixo t\u00f3xico na sua cabe\u00e7a!", "in_reply_to_user_id": "1180984348134297601", "author_id": "977374500525363203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481571141963776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191481571141963776", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "author_id": "974019501841895425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481563738972162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1191481563738972162", "created_at": "2019-11-04T22:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "188949717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481555451035650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191481555451035650", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "840695564798959616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/rKavUYEc8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SolveUndCoagula/status/1191476737143713792", "display_url": "twitter.com/SolveUndCoagul\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191481486127648775"], "id": "1191481486127648775", "created_at": "2019-11-04T22:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo umanesimo suicida ...! https://t.co/rKavUYEc8e", "author_id": "800437561357258753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481470839410688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191481149949960192"}], "id": "1191481470839410688", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DFD_74: Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. En\u2026", "author_id": "1318048670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9rnRwlzhps", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1191481466364014592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rnRwlzhps", "media_key": "7_1191481255789027333"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481466364014592"], "id": "1191481466364014592", "created_at": "2019-11-04T22:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Veja o que esse cidad\u00e3o carioca fala sobre quem matou Marielle Franco @MarceloFreixo e para de tentar incriminar o PR @jairbolsonaro como o respons\u00e1vel pela morte da vereadora!!! Voc\u00ea @MarceloFreixo tem muito a se explicar na justi\u00e7a sobre esse crime!!! https://t.co/9rnRwlzhps", "author_id": "382261316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481376408768512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191481149949960192"}], "id": "1191481376408768512", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DFD_74: Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. En\u2026", "author_id": "272450313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UBXsUV4Ewg", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma?sfns=mo", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191481307504791553"], "id": "1191481307504791553", "created_at": "2019-11-04T22:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/UBXsUV4Ewg", "author_id": "2338172602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481173131829248"], "id": "1191481173131829248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "Coca"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coca y uno chizitos, a ver escuadr\u00f3n suicida\nSi, soy un abuelo", "author_id": "981660680947421185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481160196665344"], "id": "1191481160196665344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "CPM"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4948, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CPM 22 - Jovem, Alco\u00f3latra, Suicida", "author_id": "173200909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481149949960192"], "id": "1191481149949960192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 174, "tag": "DebateElectoral"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. Encorsetarlo \nS\u00e1nchez. \u00bfQuien? \n #DebateElectoral", "author_id": "908629539609341952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481142014287872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191481142014287872", "created_at": "2019-11-04T22:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1067514656611336194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481126935842817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191478538878275585"}], "id": "1191481126935842817", "created_at": "2019-11-04T22:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raul79: Pero vamos a ver,que mas se le puede pedir a la afici\u00f3n del @valenciacf por dios? Mercado de fichajes indigno,gestion suicida,d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "raul79", "id": "70404471"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}]}, "author_id": "735585710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481126231138305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191481126231138305", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "874284516566855680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/t3SqImcEcE", "expanded_url": "https://t.co/t3SqImcEcE", "display_url": "t.co/t3SqImcEcE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481087890997248"], "id": "1191481087890997248", "created_at": "2019-11-04T22:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu quebrava ela todinha na porrada, t\u00e1 mlc, ser\u00e1 que n\u00e3o pesa ver o desespero da grt n\u00e3o ? que se matou o ano todo pra estudar e se sair bem e agr foi desclassificada https://t.co/t3SqImcEcE", "author_id": "3316116849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481038544998400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191481038544998400", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1595800262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481026750668801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191481026750668801", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "928363035412041728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nuU5TA66Xr", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/porteiro-errado-no-alibi-dos-bolsonaro/", "display_url": "tijolaco.net/blog/porteiro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tijolaco.net/porteiro-errado-no-alibi-dos-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.5108, "type": "Organization", "normalized_text": "FB"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 216, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191480928545247232"], "id": "1191480928545247232", "created_at": "2019-11-04T22:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A menos que, como \u00e9 prov\u00e1vel e prudente, tenha \u201cpicado a mula\u201d diante do que podem fazer com ele. FB\nSe est\u00e1 no Rio eu o considero suicida.\nPorteiro errado no \u00e1libi dos Bolsonaro https://t.co/nuU5TA66Xr via @tijolaco", "author_id": "395011753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480877513084929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191480877513084929", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "574660688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mNOPCr0za2", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191480686219341826"], "id": "1191480686219341826", "created_at": "2019-11-04T22:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: \u201cL\u2019inchiesta \u00e8 ferma\u201d https://t.co/mNOPCr0za2", "author_id": "263763897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480642455900166"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191479589157122049"}], "id": "1191480642455900166", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "antonovas", "id": "63766213"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonovas: S\u00e1nchez el suicida....\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "511662117"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191480136618663937"], "id": "1191480136618663937", "created_at": "2019-11-04T22:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bicho o Mr jinglles se matou no acamp. Redwood #AHS1984", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "AHS1984"}]}, "author_id": "1049422046319525889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480087176200192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191480087176200192", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "749613886589075456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480063084171264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480061964300288"}], "id": "1191480063084171264", "created_at": "2019-11-04T22:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "text": "Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo mire no le doy con la expresi\u00f3n en la cara porque estoy agachado. Mi madre llevaba diez minutos en la ventana pero yo soy un Tauro insistente en el amor.", "in_reply_to_user_id": "135793103", "author_id": "135793103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479991751643137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479991751643137", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1174621910954647552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479965394591760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191479965394591760", "created_at": "2019-11-04T22:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "250868942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479900420689921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479900420689921", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1026458008522563584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479875783266305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191468371528835074"}], "id": "1191479875783266305", "created_at": "2019-11-04T22:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@inigomab @CruzDiez ABASCAL SOLO SABE HABLAR DE BANDERAS, y trabajo y recortar Sanidad, hay algo m\u00e1s suicida", "in_reply_to_user_id": "621004241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inigomab", "id": "621004241"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "CruzDiez", "id": "15517510"}]}, "author_id": "457041242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/v9KAfGRqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1191405242711203840", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191479855055081473"], "id": "1191479855055081473", "created_at": "2019-11-04T22:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "JAHSHSJSJSBSHSJSKSKSK ba se matou https://t.co/v9KAfGRqvp", "author_id": "702702652296142851"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191479773253554183"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191479773253554183", "created_at": "2019-11-04T22:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "1133446553023209473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479661932503040"], "id": "1191479661932503040", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa treta do Sarutobi ae\nO lance da raposa matou a mulher dele, provavelmente ele n\u00e3o era bom em lidar com o ressentimento que vem disso, mas se vc parar pra pensar algu\u00e9m teve que estar l\u00e1 pelo Naruto n\u00e9.\nEle n\u00e3o aprendeu a andar, comer e a falar sozinho po", "author_id": "1009603549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479628407476225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478945197232129"}], "id": "1191479628407476225", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Kazekage"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.3621, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danisv_01", "id": "842528821798719488"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JackMachado_", "id": "934564388283011072"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PassosNick", "id": "4873042191"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Danisv_01 @JackMachado_ @PassosNick Segurou o Orochimaru???\nOrochimaru matou ele\nMatou o Kazekage\nTirou o Sasuke da vila\nDeitou o Tsunade no soco\n\nSe teve uma coisa que ele n\u00e3o fez foi parar o Orochimaru", "in_reply_to_user_id": "842528821798719488", "author_id": "772503263266631680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479608257986565"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191449837427933187"}], "id": "1191479608257986565", "created_at": "2019-11-04T22:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @myguitarandi: Hombre asesina a mujer y luego se suicida...... a ver cuando cojones se invierten las acciones Y primero llega el puto su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "myguitarandi", "id": "799582605381353472"}]}, "author_id": "308659284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479589157122049"], "id": "1191479589157122049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1nchez el suicida....\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "63766213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479547646091269"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479547646091269", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "909322863466991616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479476498112512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191423860677189633"}], "id": "1191479476498112512", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "timekakashi", "id": "1231771360369795072"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "konohadadepre", "id": "933849474518147072"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:58.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@timekakashi @Reiiielias @konohadadepre Ele se matou pra salvar konoha,incluindo o Naruto", "in_reply_to_user_id": "786501575133061120", "author_id": "1048679948070936576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479452636573696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479452636573696", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "306269310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479441773477889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191479441773477889", "created_at": "2019-11-04T22:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "355492844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479430440509441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191128933300916225"}], "id": "1191479430440509441", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.6988, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha @rosamariabartra Jajaja ya mas loca no puedes estar, te falto quien es la que blindo a todos los corruptos, quien se robo toda la plata de la comision lava jato, y tapo a la china gorda y al suicida maricon", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "author_id": "1087766253341687809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479428393639937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191479428393639937", "created_at": "2019-11-04T22:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1122164491159068672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bCAzIDe4mA", "expanded_url": "https://www.elitestream.org/peliculas/suicide-squad-escuadron-suicida/", "display_url": "elitestream.org/peliculas/suic\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191479422966272004"], "id": "1191479422966272004", "created_at": "2019-11-04T22:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/bCAzIDe4mA", "author_id": "1004419458453196800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479317634658304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479317634658304", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "537299634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479246251794434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479246251794434", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "913852611832500226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479239788380160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191479239788380160", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2497319452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vwmhyp2lL1", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479099182727169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191479099182727169", "created_at": "2019-11-04T22:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Concentraci\u00f3n suicida corrupta \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/vwmhyp2lL1", "author_id": "56893616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191479058170875904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191479058170875904", "created_at": "2019-11-04T22:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1090967785897951232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479042681257986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "id": "1191479042681257986", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "95435519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478978495860736"], "id": "1191478978495860736", "created_at": "2019-11-04T22:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nojo dessa gente que fala que uma surra resolve a depress\u00e3o. Eu deveria ter dado uma surra no meu primo, j\u00e1 que ele teve v\u00e1rias interna\u00e7\u00f5es e mesmo assim se matou... Pq n me deram esse conselho antes?", "author_id": "3239652825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478978416193537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478978416193537", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "269288744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478898225270793"], "id": "1191478898225270793", "created_at": "2019-11-04T22:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "semana passada eu e bea tivemos que fazer uma reda\u00e7\u00e3o de tema livre na aula, escolhemos falar sobre suicidio. hoje, uma semana depois, no dia de entregar a reda\u00e7\u00e3o, um amg dela se suicidou, \u00e9 foda...", "author_id": "2450303394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478896694304768"], "id": "1191478896694304768", "created_at": "2019-11-04T22:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral del suicida, menos la fuerza que se precisa para meterse un tiro en la sien...", "author_id": "870451213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478853933453312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191474537134727169"}], "id": "1191478853933453312", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Othello"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Desdemona"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "FP25"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@certezamente @DanielBF1906 Que se saiba, Othello s\u00f3 matou Desdemona. O resto foi com as FP25...", "in_reply_to_user_id": "281225798", "author_id": "912385452799381504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478829698736130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "id": "1191478829698736130", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "author_id": "107671115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478810073616385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478524076548099"}], "id": "1191478810073616385", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Star Trak"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LipyEntrins", "id": "66502543"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LipyEntrins Felizmente o Oscar de Animais Fant\u00e1sticos merecido anjo, j\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida foi boicote com Star Trak, e sem choro.", "in_reply_to_user_id": "66502543", "author_id": "827757519548383232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478803283005440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478803283005440", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "258492410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZJqpsd6WM", "expanded_url": "https://pst.cr/Dd1mg", "display_url": "pst.cr/Dd1mg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478755186892801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191475567163514880"}], "id": "1191478755186892801", "created_at": "2019-11-04T22:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AztecaNoticias: Varias personas hablaron con el hombre para que no se arrojara al vac\u00edo \ud83d\udc47 https://t.co/kZJqpsd6WM", "author_id": "2766562151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478727328325634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478727328325634", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "61351207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478723041808384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191478723041808384", "created_at": "2019-11-04T22:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "726851681774886912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478687553785857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478687553785857", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "925415442126163968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478654745923589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191478654745923589", "created_at": "2019-11-04T22:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "831138302212337665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478625851318278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478625851318278", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "840696054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478625461248001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191478625461248001", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "767057982660177920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478594704465920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191474927951581186"}], "id": "1191478594704465920", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8806, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juliosucena", "id": "178790506"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Juliosucena @Teleco1910 Flamengo se matou pra ganhar do CSA de 1x0 no Maracan\u00e3. Isso n\u00e3o \u00e9 par\u00e2metro algum.", "in_reply_to_user_id": "178790506", "author_id": "56474742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478590212366336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191472880032395265"}], "id": "1191478590212366336", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4003, "type": "Place", "normalized_text": "francesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Jardiner_", "id": "1182188715986313216"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Jardiner_ Muere el hermanito de la francesa y el negro se suicida pero los gringos logran su objetivo.\nDe nada", "in_reply_to_user_id": "1182188715986313216", "author_id": "2533368552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/OzsBgUPrnR", "expanded_url": "https://polisfmires.blogspot.com/2019/11/fernando-mires-los-idiotas.html?spref=tw&m=1", "display_url": "polisfmires.blogspot.com/2019/11/fernan\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "Maiquet\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478577658781696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478258803642369"}], "id": "1191478577658781696", "created_at": "2019-11-04T22:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FernandoMiresOl \"Como si fueran portadores de una pulsi\u00f3n suicida, ya anuncian intentos para regalar la AN al r\u00e9gimen de Maduro en las parlamentarias del 2020... La \u00fanica salida, para algunos, es Maiquet\u00eda.\"\nhttps://t.co/OzsBgUPrnR", "in_reply_to_user_id": "529463766", "author_id": "529463766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478544955781120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191478544955781120", "created_at": "2019-11-04T22:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1079208785695129600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478538878275585"], "id": "1191478538878275585", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "mestalla"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 71, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Pero vamos a ver,que mas se le puede pedir a la afici\u00f3n del @valenciacf por dios? Mercado de fichajes indigno,gestion suicida,decisiones sin sentido,un presi mandando callar a mestalla,horarios insufribles,arbitrajes escandalosos,y lo peor,nadie nos defiende.", "author_id": "70404471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478503478300673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191478503478300673", "created_at": "2019-11-04T22:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "938242924541890561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/N5Wov4afdS", "expanded_url": "https://twitter.com/eiBode/status/1191166588248055810", "display_url": "twitter.com/eiBode/status/\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191478377368227841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191166588248055810"}], "id": "1191478377368227841", "created_at": "2019-11-04T22:12:36.000Z", "geo": {"place_id": "91ef4094d14cb6c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ratatouille se suicidou https://t.co/N5Wov4afdS", "author_id": "1057803504906108928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478334783442945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191478334783442945", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "author_id": "2302936780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478326730403845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337165084594176"}], "id": "1191478326730403845", "created_at": "2019-11-04T22:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ldpsincomplejos Se lo dar\u00eda a los m\u00e1s desfavorecidos por oportunismo pol\u00edtico. \u00c9l es m\u00e1s que consciente de que cualquier acuerdo con los separatistas tiene un mismo final y es suicida a medio plazo", "in_reply_to_user_id": "241993704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "159064665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478292089585664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191478292089585664", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "50653789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478217783287808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191478217783287808", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "354226157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/gI1WN0wUof", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478069447593984"], "id": "1191478069447593984", "created_at": "2019-11-04T22:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por evitar estas situaciones luchamos. Porque nuestras hijas e hijos merecen respeto y se merecen los mismos derechos que el resto de ni\u00f1as y ni\u00f1os. \nhttps://t.co/gI1WN0wUof", "author_id": "1181508657810432000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478055610519553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191478055610519553", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "931920747190214660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477889830707200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191477889830707200", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "921292092739080195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477870058778624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477870058778624", "created_at": "2019-11-04T22:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1177672152373436419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477845069094912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477845069094912", "created_at": "2019-11-04T22:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "857985493765677056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477793869254658"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189705109695062021"}], "id": "1191477793869254658", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OsvladPereira a policia J\u00c1 DESCOBRIU que o Braz\u00e3o foi o mandante e quem matou! ELES N\u00c3O SE IMPORTAM! querem Culpar Bolsonaro pela morte da mulher a qualquer custo.mesmo q seja com mentiras facilmente comprovadas.", "in_reply_to_user_id": "122389049", "author_id": "126845298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/q83D0rJCww", "expanded_url": "https://reportedirecto.mx/seguridad/carretonero-se-suicida/", "display_url": "reportedirecto.mx/seguridad/carr\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Hpj0mdCvkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteDirecto/status/1191477790866100226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hpj0mdCvkg", "media_key": "3_1191477789268029440"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Altamira"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Altamira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477790866100226"], "id": "1191477790866100226", "created_at": "2019-11-04T22:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carretonero se suicida #Altamira https://t.co/q83D0rJCww https://t.co/Hpj0mdCvkg", "author_id": "2806960491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477776966131712"], "id": "1191477776966131712", "created_at": "2019-11-04T22:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Todos los d\u00edas se suicida gente en esta ciudad y tengo miedo de que sea alg\u00fan amigo o conocido m\u00edo.", "author_id": "184541167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477665234112523"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191477665234112523", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "1042673299568947200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477625488891905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191477625488891905", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1049039201700855808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477619851702277"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191434906309734400"}], "id": "1191477619851702277", "created_at": "2019-11-04T22:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeReveluv En el primer a\u00f1o del suicida", "in_reply_to_user_id": "1164332393601339393", "author_id": "219808601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477606664810496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191477606664810496", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1163048117886967808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477603275825155"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191475578597187585"}], "id": "1191477603275825155", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8988, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrazCleberson", "id": "1271600967214120963"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Juliosucena", "id": "178790506"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@BrazCleberson @Juliosucena @Teleco1910 Thiago se matou para ganhar do CSA, assim como Carille, Jesus e  Sampaoli... CSA tem complicado muito os jogos. N\u00e3o sei se ele tem cacife pra treinar um gigante como n\u00f3s mas acredito que valha a aposta!", "in_reply_to_user_id": "1177031387943231489", "author_id": "222793734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477574628716544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477574628716544", "created_at": "2019-11-04T22:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "942169371337809920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477539274919936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191477539274919936", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "975057179517562882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477480449826817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477480449826817", "created_at": "2019-11-04T22:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1021088605538840582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477473294327808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191477473294327808", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "997266954909048832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477459281162240"], "id": "1191477459281162240", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "croc"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brother n\u00e3o importa quantas vezes eu assista esquadr\u00e3o suicida eu sempre vou rir/chorar o jeito que eu amo esse filme e o croc e o el diablo \u00e9 diferente", "author_id": "883212062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477431795900417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191476932505935873"}], "id": "1191477431795900417", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josenoguerauab: Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda dema\u2026", "author_id": "2860402863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477336534921218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191477336534921218", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "716321861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477281224609793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477281224609793", "created_at": "2019-11-04T22:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "889979705922912256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477255878385665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477255878385665", "created_at": "2019-11-04T22:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "971083027320369152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477202036105216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191477202036105216", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "author_id": "785150320779390976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477170968895488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191477170968895488", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3105332512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477139989843968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191476932505935873"}], "id": "1191477139989843968", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josenoguerauab: Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda dema\u2026", "author_id": "109807316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477080556548096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191477080556548096", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "307445829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477078660698112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191476932505935873"}], "id": "1191477078660698112", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josenoguerauab", "id": "2841136469"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josenoguerauab: Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda dema\u2026", "author_id": "1617475909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191477048193277960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191477048193277960", "created_at": "2019-11-04T22:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "2788243769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477040308015104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191477040308015104", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "100114554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476932505935873"], "id": "1191476932505935873", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7503, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "debatea5RTVE"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 179, "tag": "debatea5RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda demagogia irresponsable y econ\u00f3micamente suicida. \n#debatea5RTVE", "author_id": "2841136469"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476780860882944"], "id": "1191476780860882944", "created_at": "2019-11-04T22:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mentalmente suicida", "author_id": "1492474650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476657846202374"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191476657846202374", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "48992982"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191476623788388352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190952285741953024"}], "id": "1191476623788388352", "created_at": "2019-11-04T22:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@everlong2404 Lei piuttosto si suicida.\n\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "486937989", "author_id": "2278990603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476602946904077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191476602946904077", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "895039202416631809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476539080216576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414678737555456"}], "id": "1191476539080216576", "created_at": "2019-11-04T22:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pu2omp Tem um primo meu que quase se matou com o pneu ,um monte de costelas quebradas ,perfurou o pulm\u00e3o .Quase foi ...  Mas \u00e9 muito bom ,vale a pena o risco kkkk", "in_reply_to_user_id": "1082309530220937216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pu2omp", "id": "1082309530220937216"}]}, "author_id": "892764122600943617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476505127391232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191476505127391232", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "546846575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476232757686274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191476232757686274", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "903732150935183360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476208921448454"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191475284933009408"}], "id": "1191476208921448454", "created_at": "2019-11-04T22:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@blessagustd Mano imagina se ela tava viva e tu matou em quanto dormia", "in_reply_to_user_id": "809144647834603520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blessagustd", "id": "809144647834603520"}]}, "author_id": "934244125590917120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476205041704963"], "id": "1191476205041704963", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Comecei a ver esquadr\u00e3o suicida mas o moz\u00e3o come\u00e7ou a falar, j\u00e1 desconcentrei do filme um temp\u00e3o", "author_id": "2933690627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191476095377461248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191473685946863619"}], "id": "1191476095377461248", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arunananaa Sim mas na \u00e9poca a situa\u00e7\u00e3o de Miguel se agravou pq tiveram v\u00edtimas e sim depois Rog\u00e9rio pagou ao Davi pra tirar a queixa mas sem sentido esse surto todo pq o Miguel foi viajar pq de fato tava trabalhando, cochilou e matou o povo o erro foi a hist\u00f3ria do roubo q j\u00e1 ta resolvido\ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "769962779281330176", "author_id": "601382845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ChdqSWqjDo", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-david-ayer-se-lamenta-sobre-el-joker-y-harley-quinn/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572902876", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476009536774145"], "id": "1191476009536774145", "created_at": "2019-11-04T22:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida le dio un rumbo diferente a la relaci\u00f3n del Joker y Harley Quinn, algo que no iba en los planes de David Ayer. https://t.co/ChdqSWqjDo", "author_id": "36660545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191475983351779329"], "id": "1191475983351779329", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La recaudaci\u00f3n fiscal es de un 6% menor a la UE. Y el suicida de Casado quiere bajarlo.", "author_id": "1681791"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191475913860485126"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191475913860485126", "created_at": "2019-11-04T22:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "891668490129735680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191475876384387074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191475876384387074", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "955065781464850432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191475847187841026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191475847187841026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "3023750841"}], "includes": {"users": [{"username": "blewwwww", "name": "Blewwwww", "id": "1176539353121796097", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 63, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 471613, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "verified": true}, {"username": "mcfmaya", "name": "mc mayara \ud83d\udc1d", "id": "56582264", "location": "tree hill", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1064, "tweet_count": 140749, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "_vitoranthony", "name": "Anthony!!!!", "id": "519089374", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 406, "tweet_count": 7849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MojalYolanda", "name": "Yolanda", "id": "1262819508", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1725, "tweet_count": 115150, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "FonsiLoaiza", "name": "Fonsi Loaiza", "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "verified": false}, {"username": "catboytenth", "name": "\u26d3 ezra \u15e2", "id": "746533819608629249", "location": "Neverland ", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3540, "tweet_count": 33501, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "verified": true}, {"username": "talita_ribRJ", "name": "Talita Ribeiro", "id": "767148664208912384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 195, "tweet_count": 7825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marthinxs", "name": "Marthinxs", "id": "1002542361409458176", "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 126, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nickpurpleyou", "name": "\ubcf4\ub77c\ud574", "id": "1037135509074653184", "location": "magic shop \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 314, "tweet_count": 59590, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "avengerstaehy", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "franciscotr9", "name": "kiko", "id": "718473350587236352", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 150, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angela_src10", "name": "\u00c2ngela", "id": "827453506529406976", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 196, "tweet_count": 7983, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "robertvendrell", "name": "\ud83c\udf97\ud83c\udf97 Robert Vendrell \ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "356333974", "location": "Tarragona, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1166, "tweet_count": 7403, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "xiscamulet1", "name": "Xisca Mulet", "id": "2610912004", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 307, "tweet_count": 6289, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "abrildavid", "name": "david abril herv\u00e1s", "id": "184039952", "location": "Illes Balears, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "detectivcomiccs", "name": "ph", "id": "795256634847232000", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4966, "tweet_count": 275810, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "batwonderr_", "name": "Mary Quinn \u2756 THIS IS WHY", "id": "1127011719744716801", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2561, "tweet_count": 41556, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Kallina_", "name": "kalina", "id": "378732109", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 383, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sarah_GB", "name": "Sara_learningmum", "id": "51599819", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1144, "tweet_count": 14033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabgb1987", "name": "Isabelle dadaalchiras \ud83e\udd2c", "id": "2558426649", "location": "Pasto", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 525, "tweet_count": 11913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daninha0510", "name": "daninha \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "1189626905722527744", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 97, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "apostoladocatol", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor", "id": "1157693379729399808", "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Magalippilar", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud83e\udd0d", "id": "924118410631499776", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 236, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valenferreya", "name": "valenferreyra", "id": "1190112586232152064", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbriDPortela", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7f\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude7b", "id": "2330535644", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 398, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mababe__", "name": "fxnine", "id": "1132373028359290880", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 540, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nashehyun", "name": "ana", "id": "3982680165", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2556, "tweet_count": 37240, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ThorRvn", "name": "thor \u26a1", "id": "576579378", "location": "Lan\u00fas.", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 241, "tweet_count": 16725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "batrixiaa", "name": "pat", "id": "2357381342", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 51, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zallastre", "name": "Santiago", "id": "280764046", "location": "Bogot\u00e1/Toulouse", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1029, "tweet_count": 20025, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "heslouzia", "name": "heloisa \u2728", "id": "1041082603082842112", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 158, "tweet_count": 7077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iollinda", "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "id": "68198719", "location": "s\u00e3o paulo, sp", "public_metrics": {"followers_count": 18050, "following_count": 627, "tweet_count": 207465, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "gogonefaria", "name": "Gogo", "id": "57108105", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 1796, "tweet_count": 92233, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GFdeVenezuela", "name": "GFV", "id": "3099120071", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 46373, "following_count": 21872, "tweet_count": 41940, "listed_count": 210}, "verified": false}, {"username": "Bellogin", "name": "Noni de Arriba", "id": "499928877", "location": "El mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 282, "tweet_count": 6531, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "afernb", "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "702298741651447808", "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "verified": true}, {"username": "Lau_Quirozz", "name": "Chaque", "id": "3368099915", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 593, "tweet_count": 32110, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "sweetnemesiis", "name": "iara. \u2b50 dia 30 \u00e9 13! fora bolsonaro", "id": "899663015041282048", "location": "\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3960, "tweet_count": 40139, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Ana_AliceMF", "name": "\u00b0\u2022.Nalice.\u2022\u00b0", "id": "758807120170987521", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 504, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angpared", "name": "Felip P.", "id": "1532392320", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Irenuhi", "name": "Irenuhi", "id": "966611881", "location": "Shadow Gallery", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1215, "tweet_count": 15830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sharkboyalex", "name": "sharkboy alex", "id": "347839091", "location": "Batplace", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1713, "tweet_count": 34627, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "walaccian", "name": "helo", "id": "1160368453007663104", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 766, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAD162024", "name": "Esturion", "id": "2983999444", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 60, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evauviedo", "name": "Eva Uviedo / #Vote13", "id": "8817272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 1745, "tweet_count": 118419, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "strolive", "name": "vanessa", "id": "127650136", "location": "Balb\u00fardia, Bozolandia do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 278, "tweet_count": 1452, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "antiJOH4ever", "name": "Enoc barrientos", "id": "376436896", "location": "San Manuel, Cort\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 349, "tweet_count": 33657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chendo741", "name": "@chendo74", "id": "312083202", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 199, "tweet_count": 10404, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "cloe_alves", "name": "clone\ud83d\udc7d\u2728", "id": "1146509734612230150", "location": "Zumaia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 82, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeroSpringbreak", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2606\ud83d\udc9aQueen of Meereen", "id": "3191630399", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 432, "tweet_count": 132994, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "secret_folder_", "name": "\ud83c\udf38paola", "id": "838443980794785792", "location": "A casa mia", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 151, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DomenicaSisto", "name": "domenica sisto", "id": "2228372482", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kalunga321", "name": "Mau", "id": "172207320", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 22068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "xmillasz", "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee\u2077\ud83d\udc9c", "id": "802576697124130816", "location": "\ud835\udc74+\ud835\udc72 \ud83d\udc97 ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 681, "tweet_count": 6224, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AREA51mpson", "name": "MKRsimpson", "id": "3819173199", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1233, "tweet_count": 15231, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "SexoGratweeto", "name": "Guilherme Trindade", "id": "27413251", "public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "culedeloslakers", "name": "Un socio cul\u00e9", "id": "1084102272", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 143, "tweet_count": 126918, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "styl3ssun", "name": "Cali'fornia", "id": "994681843659231232", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 886, "tweet_count": 26479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jrodriguezpe", "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "id": "18002115", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 687, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanAndresCM_", "name": "Juan Yatra.", "id": "299969251", "location": "Bucaramanchester. ", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 1783, "tweet_count": 70728, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Soyunbottfake", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "id": "1100163696926605313", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "DelRombo", "name": "El Becari \ud83e\uddbe\ud83c\udf97", "id": "1059909533198376960", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 141, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YohKusanagi", "name": "Jus call me J", "id": "108490131", "location": "Guadalajara Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 289, "tweet_count": 1077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CooLifeGame", "name": "Jacky \ud83d\udc41 CooLifeGame", "id": "475078654", "location": "Alicante/Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 470539, "following_count": 1315, "tweet_count": 66306, "listed_count": 413}, "verified": true}, {"username": "Anlitu2", "name": "Anlitu", "id": "1012097212199985153", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 180, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barbaplata", "name": "Barbaplata", "id": "304115959", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 540, "tweet_count": 16869, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "AnaBelen_PB", "name": "Ana Bel\u00e9n", "id": "1294805640", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 340, "tweet_count": 7638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carmenr71953425", "name": "Carmen ramos", "id": "4409633957", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAngelesdeLeon", "name": "M\u00aa Angeles de Le\u00f3n /\u2764\ufe0f", "id": "1181621090449346560", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 425, "tweet_count": 7263, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Tanavdd", "name": "Tana", "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aranotorne", "name": "Rafel", "id": "752918654", "location": "Alcoi, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1147, "tweet_count": 18774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jokermulher", "name": "buceta esquizofrenica", "id": "1103435508171067394", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 106, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janettdaz", "name": "Janet", "id": "213592359", "location": "La Laguna, Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1793, "tweet_count": 93427, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "omrpe2017", "name": "Omr2017", "id": "838909185882525696", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 19, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JSAMacael", "name": "JSA Macael", "id": "388398533", "location": "Macael (Almer\u00eda)", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 430, "tweet_count": 3948, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "id": "902337290483122177", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "PedroMartinIQT", "name": "PMartinIQT", "id": "941457168", "location": "IQUITOS", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HRomanoWy", "name": "Hugo Romano", "id": "839618836999598082", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pjiminboy", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udd8b\ud835\udd8b\u17f9", "id": "1044036414743236609", "location": "\u2708\ufe0e\ud835\udc0f\ud835\udc09\ud835\udc0c\u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 786, "tweet_count": 20545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "5peter68", "name": "Peter", "id": "4200619774", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dabiconb", "name": "Dabi", "id": "266339058", "location": "West Coast", "public_metrics": {"followers_count": 43190, "following_count": 430, "tweet_count": 36570, "listed_count": 453}, "verified": false}, {"username": "marianellag_1", "name": "\u043car\u03b9a\u03b7ella\ud83e\udd84", "id": "4921702259", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 507, "tweet_count": 8065, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CriticoLibre", "name": "@CriticoLibre", "id": "253053424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1133, "tweet_count": 29036, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "strawverryjiin", "name": "bih; \u263e", "id": "1065302984765161472", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2751, "tweet_count": 83737, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353333, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "lamenwho", "name": "mads. DUO MENG NO BR", "id": "880579776", "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1614, "tweet_count": 60608, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Hey_Heinen", "name": "Thalita \ud83d\udcd6 M\u00e3e e Leitora", "id": "1633671524", "public_metrics": {"followers_count": 8279, "following_count": 6670, "tweet_count": 40697, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "drunkyors", "name": "lia | zutara au \ud83d\udccc", "id": "792727562430586880", "location": "pfp: @taestymaee", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 740, "tweet_count": 32913, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "nenedetauro", "name": "Juan", "id": "339278172", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 586, "tweet_count": 65189, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sancheztomi", "name": "tom\u00e1s", "id": "197605627", "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "madreselva2011", "name": "Madreselva", "id": "260895861", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 253, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anderso85286333", "name": "Anderson \ud83d\ude0e", "id": "1173199375058833408", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 123, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894995, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "verified": true}, {"username": "pporajin", "name": "mallu", "id": "1088237892953092096", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 832, "tweet_count": 77759, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "javip30", "name": "Javi P\u00e9rez", "id": "465775905", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 962, "tweet_count": 7339, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TauroInMinos", "name": "Bafometo \ud83d\udc10\ud83c\udf83", "id": "875770488852819969", "location": "En la mansion de Dedalo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 82, "tweet_count": 26045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akkadesa", "name": "chikibeibi \ud83e\udd96", "id": "1089950040733429765", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 82, "tweet_count": 28252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darkmoonselina", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "id": "2215358216", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "BroggiElisa", "name": "Elisa Broggi ||\u2b50||\ud83d\udc9b\ud83d\ude37#Rep\u00fablicaCAT #Seguim", "id": "2786973323", "location": "BCN, l'Escala...", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 7697, "tweet_count": 404922, "listed_count": 196}, "verified": false}, {"username": "willchlz", "name": "William", "id": "360125709", "location": "Piura", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 545, "tweet_count": 25011, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ClSeSe", "name": "\u00b6PARLEM CL\u00c0\u00b6", "id": "2909316172", "location": "Catalanya: Paisos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 127, "tweet_count": 27361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CAllgau", "name": "space", "id": "4408295668", "public_metrics": {"followers_count": 11713, "following_count": 11561, "tweet_count": 49726, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Lecomenta27", "name": "Leticia", "id": "1100759057735008257", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 277, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorraneribeiroa", "name": "\u2728 Lorrane\u2728", "id": "2414377365", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 364, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ssarramanzzano", "name": "ssarramanzzano", "id": "1106995601747656708", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1715, "tweet_count": 7319, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gabriel69494864", "name": "Gabriel", "id": "991786048127631361", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "jlfl195633", "name": "@Neptuno1903Azul\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "629604950", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2272, "tweet_count": 103687, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jupol_Zaragoza", "name": "Jupol Zaragoza", "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "plantao190", "name": "Plant\u00e3o 190", "id": "15493428", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 253115, "following_count": 2643, "tweet_count": 203862, "listed_count": 464}, "verified": true}, {"username": "PilarPL", "name": "Pilar", "id": "53916105", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1139, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Eu_mesma6", "name": "SB \uf8ff", "id": "750119268008730624", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 785, "tweet_count": 28341, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alexdbf_", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "id": "2196247248", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 943, "tweet_count": 50637, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "fatboy_ic", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "1158245162902085634", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 230, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "facio_mojarro", "name": "Juan Carlos Facio Mojarro", "id": "1131241717368180741", "location": "Av. 18 de Marzo #750 ", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 637, "tweet_count": 16571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PCJalisco", "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL", "id": "205840868", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 245706, "following_count": 453, "tweet_count": 21133, "listed_count": 631}, "verified": true}, {"username": "whyamands", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "id": "753365850778963968", "location": "zn 021\ud83c\udf34 \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 626, "tweet_count": 30879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crf_Alexsandra", "name": "A\u1963\u1971\u0302 \ud83c\udf38", "id": "1090282647904047104", "location": "G", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 341, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ksskmlly", "name": "katita\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1058774722161324032", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 347, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GrandeIII", "name": "Black Wolf \ud83d\udc3a", "id": "373599598", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 656, "tweet_count": 75829, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Ana_F04", "name": "Ana", "id": "618347797", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 554, "tweet_count": 11818, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "8_mzgz", "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "id": "1043202326029377538", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "mariaherminiab1", "name": "maria herminia bring", "id": "1045411128", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 686, "tweet_count": 30967, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Pedrovmrs", "name": "Pedro Vasconcellos Moraes (Em \ud83c\udfe1). Paz. \ud83d\udd4d", "id": "95809204", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 3633, "tweet_count": 63695, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "verified": true}, {"username": "redbus2012", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9maverick \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "490736218", "location": "medico e incazzato ", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1401, "tweet_count": 121084, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "JKEYART", "name": "rairai.", "id": "1181889433446076416", "location": "bangtwice & ariana grande.", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 0, "tweet_count": 35296, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MickeyIsPurple", "name": "\uff24\uff25\uff33\uff21\uff2d\uff2f\uff32en\uff2a\uff21\uff30\uff2f\uff2e. \ud83c\udf3e\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #HouseoftheDragon", "id": "23087264", "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 896, "tweet_count": 97750, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "juanjotdt", "name": "juanjotdt", "id": "616943722", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 714, "tweet_count": 9164, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JulllyAmorimS", "name": "J\u00falia Amorim", "id": "988727413189300225", "location": "\ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1473, "tweet_count": 33410, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "whopati", "name": "patti.", "id": "157039214", "location": "RBD \u2022 dizis \u2022  realities ", "public_metrics": {"followers_count": 11286, "following_count": 1025, "tweet_count": 136100, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Loca_de_patio", "name": "LaResentida \ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "id": "199398731", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 421, "tweet_count": 11492, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mariapilarazul", "name": "Pilar Villarroel", "id": "120492683", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 306, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "armyzineaaa", "name": "stay gold", "id": "1098311993616973826", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 721, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuifrePpcc", "name": "Guifr\u00e9 PPCC \u0646 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u271d\ufe0f", "id": "1046042748149731328", "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2289, "tweet_count": 80552, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SophiaTopzeira", "name": "Rainha Nefertari futura Aino\u00e3", "id": "261828743", "location": "Seguida pela @AishaJambo  ", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 101, "tweet_count": 38501, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NovelaTopissima", "name": "Top\u00edssima", "id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_sleoo", "name": "Leonardo Sousa", "id": "883034913515204609", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 320, "tweet_count": 304, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IreneMa39464417", "name": "Irene Martinez", "id": "914797173522485249", "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 333, "tweet_count": 44536, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jsa_AlmeriaCep", "name": "JSA Almer\u00eda CEP", "id": "386259172", "location": "Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2063, "tweet_count": 6643, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "ipybts", "name": "Bivi\u2077 \ud83c\udfa8", "id": "1087479661620273153", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 625, "tweet_count": 7781, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PromiseYouJIMIN", "name": "Perola", "id": "1160205878357835778", "location": " \u1da4 \u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64 ", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1981, "tweet_count": 2149, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hopejjya", "name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud83d\udc3e\u2022\ud83d\udc18", "id": "984993310170320896", "location": "\ud83c\udfc1\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd98- \ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1480, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vhcastro", "name": "V\u00edctor H. Castro O.", "id": "47138165", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "votalosam", "name": "V\u00f3talo otra vez, Sam", "id": "1955271715", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3485, "tweet_count": 50286, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Biazinhaaa19", "name": "Bia Lopes", "id": "718889276579135488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 573, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Junior_0311", "name": "Willy Z", "id": "361402893", "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "evacmacedo", "name": "Evandra", "id": "867460969018032128", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1468, "tweet_count": 6717, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ipsofacto81", "name": "Luis Alberto", "id": "43556939", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38114, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "brenodomar", "name": "breno", "id": "3815944157", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 733, "tweet_count": 19966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opaulohreal", "name": "paulinho\ud83c\udf44", "id": "2228833942", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 398, "tweet_count": 8563, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabiolafonte1", "name": "Fabiola Fontenele", "id": "2821301607", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187493, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "berryu_xx", "name": "Berry", "id": "1101992844338872320", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 273, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmjallnight", "name": "Gabi", "id": "1656393331", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 545, "tweet_count": 60731, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "carolinx77", "name": "carolzinha \u2720", "id": "1021483448656166913", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 2002, "tweet_count": 19344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rlbarreto", "name": "Rafael Lula 2022", "id": "49870833", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 267, "tweet_count": 12868, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoanenF", "name": "Otger Monteagudo", "id": "363914327", "location": "Fonollosa (Catalunya)", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1375, "tweet_count": 127161, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "Martin53686752", "name": "Turista feliz", "id": "1166972623399653376", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 124, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lopera_7", "name": "L7", "id": "491269127", "location": "Silla, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 708, "tweet_count": 44202, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mpiorhi", "name": "Tal cual", "id": "720976835060842496", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 210, "tweet_count": 37873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ragorom", "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "279563024", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "sisiyanina", "name": "Yanina", "id": "350398874", "location": "Boca", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 353, "tweet_count": 5803, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Masajistakelajo", "name": "Jonathan", "id": "458479931", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 915, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlmadlAgua", "name": "Almadlagua", "id": "825554702372855809", "location": "Principado das Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 337, "tweet_count": 10892, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NaniGaarcia", "name": ".", "id": "2437178534", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 456, "tweet_count": 30520, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "micaeuuu", "name": "Papai da helena", "id": "1097388821010923520", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 559, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doctorjlfc", "name": "Jose Luis Fernandez ", "id": "2927310162", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "STEBAN_DIDILLO", "name": "Steban_Dido", "id": "80164345", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1116, "tweet_count": 25352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eumileneluiza", "name": "m", "id": "1116911880151367681", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 330, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ghannaa_", "name": "Peixinho", "id": "1012507897178345474", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1479, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delacreoix", "name": "Delacr(e)oix", "id": "1232061846", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 302, "tweet_count": 92462, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "aericasincera", "name": "\u00c9rica - Amor de M\u00e3e", "id": "1165809228856139778", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 80, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "franjrm82", "name": ";v", "id": "742014198515916801", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1595, "tweet_count": 51752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Galerna74", "name": "Laura Rodr\u00edguez\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc3e", "id": "1267961012", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 889, "tweet_count": 34797, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carapapel_sita", "name": "Sita Carapapel", "id": "517580960", "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 994, "tweet_count": 14044, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuisMedinaSir", "name": "Luis Medina Sirlop\u00fa \ud83e\udde9\ud83d\udc99", "id": "70418371", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 3753, "tweet_count": 43732, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KNRobsten", "name": "{K} Kah || Promises no Nyah!", "id": "261283460", "location": "Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 272, "tweet_count": 58540, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alolaroyal", "name": "Lola Royal \u2b50 VOTE 13", "id": "1099038002377052162", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 699, "tweet_count": 42015, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Estellencs1", "name": "Estellencs", "id": "361197727", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 573, "tweet_count": 60678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__erosgarcia", "name": "Rosa Mar\u00eda Garc\u00eda", "id": "3120322028", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14307, "following_count": 2561, "tweet_count": 128909, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "Candy_DM_", "name": "\ud83c\udf80Srta_Pattinson || Fan Account", "id": "114561089", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 392, "tweet_count": 173121, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "exvondyadicta", "name": "Marga \u263c A amarga", "id": "701398782378958848", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1070, "tweet_count": 11304, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KaiserMotard", "name": "Turu Kaiser", "id": "937042478120792064", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 495, "tweet_count": 20293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Abogada_gf", "name": "Geni Frangie", "id": "157686868", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1197, "tweet_count": 366855, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "Zet4dk", "name": "Z", "id": "1081738433691824129", "location": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 884, "tweet_count": 13200, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Ranarajkkhybe", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcd3\u2077 \ud83e\uddc8", "id": "1185248180096643078", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 274, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sentgit222", "name": "Rub\u00e9n", "id": "1368372205", "location": "San fernando,C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 412, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlos70233633", "name": "Carlos", "id": "911152121633964032", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 703, "tweet_count": 52212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paterjm", "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "id": "2455544106", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "verified": false}, {"username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "F1082818922", "name": "Fabio10 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1000794273393111040", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 254, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cherylvrr", "name": "\u03b1\u03b7\u03b1", "id": "975929890213126144", "location": "wolfstar is my 11:11 wish! \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1783, "tweet_count": 3911, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Yandros_LPGC", "name": "YANDROS", "id": "3154047851", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Is", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 4649, "tweet_count": 101677, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "elBakunin", "name": "\ud83c\udf97Mr. Bakunin\ud83c\udf97", "id": "898323551299796992", "location": "Rep\u00fablica Catalana Lliure ", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 3008, "tweet_count": 42292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "colladov61", "name": "Carmen Collado Velas", "id": "2960307909", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 82429, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "id": "1103409426457915396", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4928, "tweet_count": 87894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbrahamWeint", "name": "Abraham Weintraub", "id": "1120399498692497408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088661, "following_count": 232, "tweet_count": 16637, "listed_count": 1441}, "verified": true}, {"username": "R_Agasi9469", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YuriiV1c", "name": "\u0443\u03c5\u044f\u03b9\ud83c\udf1f", "id": "818627161384960000", "location": "Rio Verde, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 828, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melittlearmy", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Let\u00edcia \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "id": "1264243794", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2338, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kiaferrero1", "name": "polaquita\ud83d\udc9a", "id": "3123045137", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 100, "tweet_count": 18340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tbslipa", "name": "Lu \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "1079771788249317376", "location": "17", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2584, "tweet_count": 44607, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "RUDAVARA2013", "name": "RUBEN DARIO ", "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BleyLacerda", "name": "Walter Lacerda", "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MoonAmori", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\u2019\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "id": "1171082992544100352", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 110, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c15lm", "name": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0fC\u00e9sar Bicampeon \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "1087580094460317696", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1323, "tweet_count": 24961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "terrrinh", "name": "ana flavia", "id": "2424967954", "location": "goiania", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2102, "tweet_count": 37500, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Nerdbunker", "name": "NerdBunker", "id": "12603512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96265, "listed_count": 878}, "verified": true}, {"username": "fernandac710", "name": "Fernanda Smith", "id": "473618000", "location": "Cd. de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 3502, "tweet_count": 52756, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "HablemosNeuro", "name": "Hablemos de Neurodesarrollo", "id": "1107081892522807297", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 2650, "tweet_count": 5490, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "lauratora19", "name": "Lakuchan\ud83c\udf83", "id": "2569426366", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 674, "tweet_count": 22094, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BetoTrinidad3", "name": "Beto Trinidad", "id": "745034053343141889", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 217, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuvem__cinzenta", "name": "ely \u2b50 comiss\u00f5es abertas", "id": "299824404", "location": "multi she/her 21 yo", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 3404, "tweet_count": 46859, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "marcosleandr0", "name": "Marcos Leandro", "id": "1104743066924212229", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 67, "tweet_count": 245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carlatti_", "name": "\u00d1ah", "id": "4866667955", "location": "En tu agujero.", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 372, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sakamo7777", "name": "sakamo777", "id": "765055438463176704", "location": "Chuo-ku, Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 567, "tweet_count": 16716, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "falaben10", "name": "ciclista no brt", "id": "217051435", "location": "Eu vim do norte", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1887, "tweet_count": 96657, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Andredgzin", "name": "Andr\u00e9 Gomes Zimny", "id": "256079315", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 961, "tweet_count": 51703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jidokook_", "name": "Cindy\u17f9\u2077\ud83e\udd8b", "id": "969616344856580097", "location": " Ela/Dela ", "public_metrics": {"followers_count": 20612, "following_count": 15146, "tweet_count": 148167, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "nathroldao", "name": "N\u00e1tally Rold\u00e3o", "id": "730485548301824001", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 309, "tweet_count": 18204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniZopo", "name": "posito", "id": "3603172517", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 208, "tweet_count": 3840, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dellecasse", "name": "Nel \ud83d\udd0c", "id": "759179449241927680", "location": "LL", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 699, "tweet_count": 19367, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fotigrafiana", "name": "Fotografiana", "id": "736670159365099525", "location": "La victoria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguel_felician", "name": "Miguel Feliciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "195499046", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 5003, "tweet_count": 97551, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Lucia_fdm", "name": "Luc\u00eda Fulgueiras", "id": "566557269", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 218, "tweet_count": 28244, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "asm_ane", "name": "annelisse", "id": "1594589700", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DDLN46664", "name": "DDLN", "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Millemochiie", "name": "Nelly.\uaa04", "id": "1024055745749438464", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1277, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gerardo1Neto", "name": "Gerardo Neto", "id": "288892987", "location": "Sobral/CE", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 998, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikearmando", "name": "Kike Armando", "id": "898928329", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "beiramarbaby", "name": "ludovico \u264f \u2647", "id": "127521285", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 683, "tweet_count": 111784, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "pablofetada", "name": "Pablofetada \ud83d\udcab", "id": "883132032368480256", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 402, "tweet_count": 25787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "svgelalisa", "name": "lisa", "id": "1184544839586795521", "location": "she\u00a1her", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 248, "tweet_count": 22965, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "fufflytae", "name": "raah", "id": "902601021440000000", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1398, "tweet_count": 34856, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "robertogomes13", "name": "Roberto Gomes", "id": "190877029", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 3349, "tweet_count": 145326, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "30_bixit", "name": "M\u00f2nica \ud83c\udf97", "id": "457809436", "location": "Republica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 617, "tweet_count": 7755, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "juanalvarezm", "name": "Juan Alvarez Morales", "id": "80973523", "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "public_metrics": {"followers_count": 33117, "following_count": 3636, "tweet_count": 316351, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "eliza7045", "name": "Juana", "id": "1117657996727869440", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1364, "tweet_count": 20127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmandaRRibeiro3", "name": "amanda \u2720\ud83d\ude82\ud83c\udf6c", "id": "792543217900195840", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 175, "tweet_count": 20121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "musoverao", "name": "jhon", "id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "verified": false}, {"username": "renzin17", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mihseok94", "name": "b-ARMY\u2764", "id": "1191474248361168896", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitriaizabelly1", "name": "Isabella_santos", "id": "1139873903361347584", "location": "Cotia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 99, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annacrcha", "name": "anna \ud83e\udd8b", "id": "1072272747592642560", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 36, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gonzalez_793", "name": "me dicen D A N N Y", "id": "578210490", "location": "Ciudad de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 317, "tweet_count": 10983, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Espill4", "name": "Espill", "id": "977955955026644993", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 90, "tweet_count": 31757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elbbya", "name": "Elbbya \ud83d\udea9", "id": "1081607372773253123", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 323, "tweet_count": 9382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_TR1COLOR", "name": "TRICOLOR \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "950861711891976192", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 403, "tweet_count": 20623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucasVash_", "name": "MUGENDRAMON MUITO FODA MESMO", "id": "962496742888484865", "location": "Meu pa\u00eds Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 592, "tweet_count": 64461, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "graydeinert", "name": "leticia\ud83c\udf3b", "id": "1157370992064417794", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 202, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "19Astaroht", "name": "Alejandro", "id": "716375297", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 178, "tweet_count": 190258, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "morfabello", "name": "Morfabello Fol\u00e9y Chac (aka El Pescadilla)", "id": "994143041786187777", "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 77, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tomy_dj82", "name": "Panata", "id": "902249437770153985", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 137, "tweet_count": 7977, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IreneArce14", "name": "Irene Arce", "id": "1020524243182915584", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 550, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Romarrtinez", "name": "Roc\u00edo con acento en la i", "id": "991912633", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 280, "tweet_count": 12308, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jateraysa", "name": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "id": "1289117329", "location": "\u270a\u266a~ METAL ~\u266a\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2543, "tweet_count": 86577, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "SrtaLetyDiaz", "name": "Leticia D\u00edaz", "id": "263888256", "location": "Plasencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 207, "tweet_count": 3087, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "janhol2masx", "name": "janhol \ud83d\udd3b", "id": "481980403", "location": "Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3483, "tweet_count": 126896, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Corrado121216", "name": "Corrado\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "926112278335950853", "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 364, "tweet_count": 10683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tolanda10", "name": "yolanda", "id": "942710601058541568", "location": "Manresa", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4082, "tweet_count": 36364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notimebae", "name": "liny \ud83d\udc9c", "id": "788796732448595968", "location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 319, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbigailBuscari2", "name": "\ud83d\udc51 ABIGAIL \ud83d\udc51", "id": "751160234886987777", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 446, "tweet_count": 15557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TMediacion", "name": "Terapia_Mediacion", "id": "892469512070627328", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 336, "tweet_count": 70, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "verified": false}, {"username": "LaBitxa1", "name": "La Bitxa", "id": "362508371", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 369, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Filaprim", "name": "Vicen\u00e7", "id": "1055088998", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3407, "tweet_count": 23721, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MAI2TA", "name": "MAI2TA\ud83c\udf97", "id": "14397083", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 4689, "tweet_count": 34509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marce1o7", "name": "Marcelo", "id": "2882751050", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elmauro1", "name": "Mauro", "id": "71293868", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7466, "following_count": 784, "tweet_count": 69547, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "GirlWit36082077", "name": "Your_Sunshine\ud83d\udc9c", "id": "1174388839605035010", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 54, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anap1958", "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "id": "825432095577296896", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1076, "tweet_count": 390405, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jaime16271229", "name": "JaimeL\u00f3pez", "id": "1118923426243149824", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 5001, "tweet_count": 34335, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Jenkins_Wil", "name": "This Is Why", "id": "1115477977704407042", "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 477, "tweet_count": 3362, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FuckNathalia", "name": "Amelia con H", "id": "870451213", "location": "Asteroide B-612", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 292, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amandafv_10", "name": "Amanda", "id": "914681951130390528", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 495, "tweet_count": 5898, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "claricecaiado_", "name": "Cla", "id": "715321063958319105", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 457, "tweet_count": 15999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NobreHClaudio", "name": "Claudio", "id": "1096485090987819010", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 396, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nao_muito", "name": "quiet tweeting", "id": "770434956791283713", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "Dxkay83", "name": "MiMiMi \ud83d\udd3b", "id": "355194901", "location": "Ejpa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 673, "tweet_count": 50910, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "blueswomanx", "name": "brozer de carolpeixinho", "id": "711389760472915968", "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 344, "tweet_count": 30217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d_alfff", "name": "toretto", "id": "1175168596152074240", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 278, "tweet_count": 17677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ediee_safari", "name": "Mois\u00e9s Ruiz", "id": "915224321148235776", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 329, "tweet_count": 12006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "artggukk_", "name": "liza\u17f9 \u2661's jm\u2077", "id": "1027707450210902017", "location": "d\u03b1ech\u026f\u0131t\u03b1 \u4e00  \ud80c\udd3c  ", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3555, "tweet_count": 20533, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "cafededi", "name": "Carmen beb\u00e9s robados", "id": "2650815095", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 137, "tweet_count": 24931, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "errallando", "name": "Antonia Ariza", "id": "1137681595", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 821, "tweet_count": 5980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josenoguerauab", "name": "Jos\u00e9 Antonio Noguera", "id": "2841136469", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 8170, "following_count": 1642, "tweet_count": 33990, "listed_count": 140}, "verified": false}, {"username": "soldadaBraga", "name": "\ud83d\udcab\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud83d\udc9b\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1021871763746115585", "location": "Brasil Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 1662, "tweet_count": 8397, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fcoppintado", "name": "\ud83d\udca5Fco. P. Pintado\ud83d\udca5", "id": "928299589744168965", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 655, "tweet_count": 54488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonio78453702", "name": "ANTONIO FERNANDEZ ", "id": "2351855130", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 78, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mateoglg", "name": "Mateo Garrido Lecca", "id": "77493939", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51827, "following_count": 773, "tweet_count": 31527, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "guaucamole", "name": "Guaucamole", "id": "934495749710237697", "location": "Lg\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 18242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fixednail", "name": "Martina", "id": "1173033121077440513", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EBortholacci", "name": "Elisabet Bortholacci", "id": "1026513914056646658", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraBe29", "name": "Escorpianjo\ud83e\uddd0\ud83d\ude07", "id": "1002364809499824135", "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 204, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kklearr", "name": "Th\ud83d\udd3bm", "id": "789484346130456576", "location": "Through the looking glass", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 399, "tweet_count": 27704, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JuanSVQ", "name": "J. Yirael Rd", "id": "195719649", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 85, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eniivak", "name": "enic\u00f3ptero", "id": "1058393252506886144", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 205, "tweet_count": 4183, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Itss_Kauann", "name": "Kauan", "id": "807603997880291329", "location": "Localiza\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 204, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juaninnav", "name": "Juanin Navalc\u00e1n.", "id": "554669706", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 421, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaronadal_", "name": "Aar\u00f3n", "id": "713429920", "location": "Ll\u00edria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 798, "tweet_count": 38239, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WeltonCAlves", "name": "Welton Castro \ud83e\udd82 (Na \ud83c\udf7b em \ud83c\udfe1 e na \u270b)\ud83d\udea9Lula13\ud83d\udea9", "id": "337308428", "location": "Tri\u00e2nguMineru - Minas uai - BR", "public_metrics": {"followers_count": 16859, "following_count": 17334, "tweet_count": 220458, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "HOYTamaulipas", "name": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "public_metrics": {"followers_count": 31246, "following_count": 454, "tweet_count": 411041, "listed_count": 347}, "verified": true}, {"username": "charliecriticon", "name": "Charlie Critic\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "922084385578471430", "public_metrics": {"followers_count": 30411, "following_count": 543, "tweet_count": 9094, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "Aliice_Dantaas", "name": "Just Me \u2077", "id": "796849708069224449", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1137, "tweet_count": 77319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elenxgm", "name": "eleni\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "921426146792755206", "location": "Palma de Mallorca, Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 174, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Azevedo_Wall", "name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "938900403177115649", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 4969, "tweet_count": 195041, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "euleorodrigues_", "name": "Archibald", "id": "271177453", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 390, "tweet_count": 17615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bufolodre", "name": "Xavier Serret", "id": "2258008568", "location": "Serra del Montsec", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2040, "tweet_count": 23264, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TitoTurunen", "name": "Roberto Foz \ud83c\udf33", "id": "102275928", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 797, "tweet_count": 38298, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Unicovector", "name": "H\u00e9ctor Unicovector", "id": "578174364", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 615, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valdemar74", "name": "Valdemar Coronel", "id": "37861333", "location": "Quer\u00e9taro, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7027, "following_count": 7607, "tweet_count": 45008, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "frasesfunestas", "name": "Patricia Ramirez", "id": "249867336", "location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 957, "tweet_count": 52129, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "LFeministe", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "id": "339142862", "location": "Agora, Tempo Presente!", "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344903, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "IvanKrolik", "name": "\u042f\u043d \u041a\u0440\u043e\u043b\u0438\u043a", "id": "985607014352113664", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 307, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inerteeee", "name": "isabela", "id": "2667397416", "location": "his/unb", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 442, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelsanbis", "name": "Angel Sanchez", "id": "784837562045231105", "location": "El Campello, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 356, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CordonetMayse", "name": "Mayse Cordonet", "id": "3305652627", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1013, "tweet_count": 33766, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Car_Calab", "name": "CarCal-", "id": "916357988352438272", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 397, "tweet_count": 29702, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "indiqueta", "name": "Un somni una rep\u00fablica un poble.", "id": "2894434763", "location": "Catalu\u00f1a, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1646, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salvosottile", "name": "Salvo Sottile", "id": "35564742", "location": "Siciliano", "public_metrics": {"followers_count": 183933, "following_count": 347, "tweet_count": 28901, "listed_count": 666}, "verified": true}, {"username": "MrEfis79", "name": "Mr. Efis", "id": "336770410", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 3565, "tweet_count": 120398, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "carcris1976", "name": "Carlos chuchero2", "id": "1121200254685200387", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 643, "tweet_count": 21357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sickradest", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00", "id": "1175047316161609728", "location": "kaer morhen", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1415, "tweet_count": 5377, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Jaebeomie__", "name": "Marina \u2735\ud83d\udc77", "id": "1026969161304600576", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 219, "tweet_count": 22207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mjssravena", "name": "raven targaryen", "id": "4535770661", "location": "partner in time", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2064, "tweet_count": 15047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "H_Llibertat", "name": "H\u00e9l\u00e8ne", "id": "2310675288", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 340, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pedro47276558", "name": "Pedro Enrique", "id": "975929903232245760", "location": "COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 3108, "tweet_count": 42080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "91ig024", "name": "Sara", "id": "1029424952381001728", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 583, "tweet_count": 37620, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ivansb2009", "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "id": "58875595", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1961, "tweet_count": 147603, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "lastrocker68", "name": "Albert Kompanys  \u2620\ufe0f", "id": "842165856", "location": "bilarroja, gerona, espa\u00d1a", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1410, "tweet_count": 18201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RosaSalvadorC", "name": "Rosa Salvador", "id": "245925552", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 351, "tweet_count": 93407, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "libertad_nina", "name": "Ni\u00f1a", "id": "801097440552243200", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 2785, "tweet_count": 5557, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hoggukjiz_", "name": "\u0abd\u03c5\u03b7 \u2445 \ud83e\ude90 \u02b2\u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "id": "757023333741395968", "location": "\u00bb only army ot7 \u221e ELA/DELA \u00ab", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 814, "tweet_count": 58167, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kaarlos67", "name": "Kaarlos67", "id": "1067068068323647488", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 193, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antpires", "name": "Tito", "id": "40514587", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 372, "tweet_count": 375, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lerecoleco", "name": "Lerecoleco", "id": "60460865", "location": "Seus sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1009, "tweet_count": 14176, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bialavandeiraa", "name": "beatriz", "id": "2869539596", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 661, "tweet_count": 23950, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pedrofariag", "name": "Ped", "id": "3373404394", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 937, "tweet_count": 21410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaCunh62077053", "name": "Ana Cunha", "id": "1100703494737141761", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1075, "tweet_count": 33791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "s_arahbeatriz", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "1185926875660591104", "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 299, "tweet_count": 33763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HausOfVal", "name": "val \ud83e\udd87", "id": "604720007", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 2753, "tweet_count": 99008, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "LMBagues", "name": "LMB #Altsasukoakaske", "id": "484946297", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1413, "tweet_count": 27255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Beh1812", "name": "Beh\u2077\ud83d\udc3e", "id": "1159953014796562433", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 163, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarlEQA", "name": "Marleny", "id": "3028280120", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 43, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Odpiank", "name": "Odpi", "id": "911986166777417728", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 548, "tweet_count": 14055, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OyarceEmilia", "name": "emilia oyarce", "id": "450254902", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 6716, "tweet_count": 366397, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "daimolincho", "name": "Daimo Sanchez", "id": "734464520991707136", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DrykaGrey", "name": "Dryka\ud83d\udc9c", "id": "836367006437892096", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 156, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luccrf", "name": "Sr. Luc \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u00ae\ufe0f", "id": "276516651", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 5802, "tweet_count": 34069, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "P10LHO", "name": "Rafael", "id": "1040655994970353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 143, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandavilela0", "name": "a maria", "id": "1897643450", "location": "Rj, zo ", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 619, "tweet_count": 53714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariangelesmelc", "name": "gelimelnis\ud83e\udd81", "id": "2184755390", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2847, "tweet_count": 269678, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "NeodiMatrix", "name": "NeodiMatrix", "id": "1190354783112192000", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 259, "tweet_count": 19511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Franxisco_", "name": "\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd92", "id": "1043312075110604800", "location": "Caldas do Caralho - Koimbra", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 220, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ROmaldonadoV", "name": "Ro amv", "id": "1276965698", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 740, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rhelensoares", "name": "Saturno\ud83e\ude90", "id": "1125112291", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 208, "tweet_count": 8446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alb_Puig04", "name": "Albert Puig\ud83c\udf0d", "id": "1050479614429188097", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 192, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeelLlibertat", "name": "Llibertat ||\u2606||", "id": "911297525910589442", "location": "Pa\u00efsos catalans", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 6116, "tweet_count": 73159, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120672, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "jkaspassion", "name": "\u212c\ud835\udcbe", "id": "1122312973110972418", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 622, "tweet_count": 3907, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Espanolica", "name": "Paloma \u00c1lvarez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d", "id": "375870176", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1428, "tweet_count": 41182, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "samuelmg78", "name": "samuel martin gomez", "id": "2212152327", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 91, "tweet_count": 10620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lovelypjjk", "name": "'Anny", "id": "1149457493803900928", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 695, "tweet_count": 16750, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RoosterKris", "name": "Cris Rooster Flossy", "id": "1032502802239684608", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 98, "tweet_count": 13885, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sightsei", "name": "seight", "id": "2349125149", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 191, "tweet_count": 21393, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Oritortu", "name": "A Oriana(\u273f\u25e0\u203f\u25e0) \ud83c\udf42\ud83c\udf43\u2615\ud83c\udf27\ufe0f", "id": "753844074", "location": "Ghaliza", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 138, "tweet_count": 355722, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "ZoldanDaniele", "name": "daniele zoldan", "id": "1121849055955640320", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3260, "tweet_count": 23123, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SarahPrats1", "name": "sarah", "id": "925134772816490497", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 282, "tweet_count": 22924, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaumevz", "name": "jaumevz", "id": "493489854", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 792, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lluis_Ytarte", "name": "Llu\u00eds Ytarte", "id": "246149376", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2537, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "perogrusho", "name": "gonza", "id": "164088770", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 43, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xavimakina", "name": "Xavi", "id": "914950941496967168", "location": "CAT", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1001, "tweet_count": 19231, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paqui26", "name": "paqui serrano", "id": "196088807", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 229, "tweet_count": 141072, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "RecorcholisFest", "name": "#RecorcholisFest\u00ae", "id": "3550851213", "location": "Etruria Cba. ", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 4545, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lautibillone", "name": "Lauti Billone", "id": "257359417", "location": "Corral de Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 161, "tweet_count": 877, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KrenPatriRU", "name": "K. Patri U. #Regularizaci\u00f3nYa", "id": "723637668534472704", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1223, "tweet_count": 24837, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "jsrhha", "name": "@vamospiquepresident", "id": "2235493571", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1267, "tweet_count": 126014, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MJimenezPalomo", "name": "Manuel Jim\u00e9nezPalomo", "id": "907275657914273793", "location": "Motril, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 330, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Gemagic_", "name": "Koala del Mar\u2728", "id": "1169668056", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 628, "tweet_count": 141103, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Jorgegu12055779", "name": "Jorgeguti", "id": "1074984504002002944", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 5, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanIsAYeti", "name": "The Wicker Dan", "id": "4711093413", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 811, "tweet_count": 37860, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "linaresfulo", "name": "Adolfo E Linares", "id": "2848737897", "public_metrics": {"followers_count": 14101, "following_count": 1458, "tweet_count": 47097, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294086, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BetoFaroPT", "name": "Beto Faro | Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "988250780", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 1818, "tweet_count": 12357, "listed_count": 157}, "verified": true}, {"username": "jhin_shieda", "name": "Jhineida", "id": "249753633", "location": "Night Vale,801- Missing Mile. ", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 203, "tweet_count": 11500, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "iace16", "name": "Issac Coronel \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "901576459122331650", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 196, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LlopisNahuel", "name": "Nahuel", "id": "1083556365832986624", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 604, "tweet_count": 12463, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ana_Holmes221B", "name": "Ana \u2640", "id": "2236387540", "location": "TARDIS at 221B with 4th. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 524, "tweet_count": 102219, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ToniRocaT", "name": "Toni Roca", "id": "3104924997", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 520, "tweet_count": 307107, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Aldeana67944701", "name": "Clayita", "id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 9576, "tweet_count": 239653, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MicrobioD", "name": "Nicol\u00e1s (El de las pipas)", "id": "1123973575176749056", "public_metrics": {"followers_count": 10546, "following_count": 8316, "tweet_count": 40700, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Tuhoajatar", "name": "Tuhoajatar", "id": "316467175", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1680, "tweet_count": 36449, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lolarelos", "name": "S\u00edlvia Soler #1Octubre", "id": "374461580", "location": "Catalunya Al servei de la Rep\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 4250, "tweet_count": 166386, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "joanignasielena", "name": "Joan Ignasi Elena", "id": "240594519", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19637, "following_count": 4266, "tweet_count": 10649, "listed_count": 222}, "verified": false}, {"username": "angielicamdez", "name": "Ang\u00e9lica", "id": "1179715730150973441", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 757, "tweet_count": 4266, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GEEZIEONE", "name": "Gonzalo Oya", "id": "989274565", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 296, "tweet_count": 16909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PanamericanaTV", "name": "panamericanatv", "id": "49339195", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418356, "listed_count": 1687}, "verified": true}, {"username": "ElDominicalTV", "name": "El Dominical", "id": "285323812", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19210, "following_count": 33, "tweet_count": 4204, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "VTAEGH0ST", "name": "duda\u2077 THE ASTRONAUT", "id": "4754204835", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2041, "tweet_count": 40921, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iiisaiiisa", "name": "ParaSisa", "id": "758797674225274880", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 575, "tweet_count": 26568, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "feduambiental", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "trajanojorge", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "FeOBarros", "name": "Fernanda O de Barros", "id": "93906368", "location": "S\u00e3o Paulo/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1558, "tweet_count": 24200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gcforkyu", "name": "L \ud83d\udc9c\u2077", "id": "921100231768510464", "location": "\u2600\ufe0f \u1d34\u1d52\u1d56\u1d49 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48 ", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 863, "tweet_count": 29135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Critconst", "name": "Critconst", "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21351, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "DamarissRut", "name": "D\u00e1marisRut", "id": "494514799", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 536, "tweet_count": 5072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "futurockOk", "name": "Futurock.fm", "id": "1250577332", "location": "Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 162413, "following_count": 405, "tweet_count": 103521, "listed_count": 344}, "verified": true}, {"username": "alvaro_aller", "name": "Alvaro lopez aller", "id": "925720151395270656", "location": "Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2838, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mano_Gersin", "name": "Gerson\u2605\u5f61", "id": "1155442261494239232", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarmenzitaJ", "name": "Carmenzita j", "id": "1119331384416526337", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 815, "tweet_count": 14256, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DFD_74", "name": "Espa\u00f1ol74 (david) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "908629539609341952", "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 596, "tweet_count": 69779, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JMurilloDoll", "name": "Jaime M. Doll \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2492568049", "location": "Madrid - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4099, "tweet_count": 61178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "uaiqueeisso", "name": "Misael\u1d9c\u1d43\u1d50", "id": "935288525389475840", "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 205, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DevirDevaneio", "name": "13\u2b50\ufe0f Comunista Pid\u00e3o do Metaverso", "id": "3422659108", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 387, "tweet_count": 18606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilvinoBibe", "name": "Lizzy do p\u00e3o \ud83c\udf5e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "977374500525363203", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3350, "tweet_count": 48026, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alehbs_", "name": "ale ! heartstopper", "id": "1180984348134297601", "location": "conan ", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1296, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paquigs1970", "name": "Francisca Garc\u00eda Salmer\u00f3n", "id": "974019501841895425", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 115, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "javilo37", "name": "Xabier", "id": "188949717", "location": "Pontevedra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 732, "tweet_count": 1629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "mim46mauler", "name": "Jota ema \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "840695564798959616", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 6239, "tweet_count": 72385, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PasRodique", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 pasrodique.", "id": "800437561357258753", "location": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9243, "tweet_count": 200467, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "rsarille4", "name": "Ramon Sarille", "id": "1318048670", "public_metrics": {"followers_count": 20384, "following_count": 11124, "tweet_count": 213596, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "OscarTindo", "name": "OscarTind\u00f4", "id": "382261316", "location": "Natal, RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 937, "tweet_count": 147167, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "SebFacundo", "name": "Sebastian Facundo", "id": "272450313", "location": "(De Otro Mundo)", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4257, "tweet_count": 144079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reburdo", "name": "giuseppe reburdo", "id": "2338172602", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 425, "tweet_count": 31113, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_BenitezAgustin", "name": "loquillo", "id": "981660680947421185", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 800, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Biel_Inc", "name": "Gabriel Pereira", "id": "173200909", "location": "RANCHO QUEIMADO ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 652, "tweet_count": 15629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zzzciel", "name": "\u0618lili", "id": "1067514656611336194", "location": "ela/ele/elu!", "public_metrics": {"followers_count": 24782, "following_count": 25708, "tweet_count": 174036, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "manuRF41", "name": "Manuel R.F. \ud83c\udf39\ud83d\ude82", "id": "735585710", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 873, "tweet_count": 40721, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "raul79", "name": "El Rac\u00f3", "id": "70404471", "location": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 5648, "tweet_count": 37176, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Pool482021", "name": "Pool", "id": "874284516566855680", "location": "Juruti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 546, "tweet_count": 32298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HannaEndl", "name": "Hanninha \ud83c\udf3b", "id": "3316116849", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 1409, "tweet_count": 56324, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Karmelec1960", "name": "Karmele", "id": "1595800262", "location": "Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 326, "tweet_count": 87192, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Angela29692247", "name": "Angela", "id": "928363035412041728", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1843, "tweet_count": 15403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RocioMatilla29", "name": "rose \ud83c\udf3b", "id": "574660688", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 156, "tweet_count": 38504, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luluasnicar", "name": "Lulu :)", "id": "263763897", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 462, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristinaLealGa1", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "511662117", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2838, "tweet_count": 174457, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "antonovas", "name": "Anton\u2693Z", "id": "63766213", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3841, "tweet_count": 464765, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "glowzera", "name": "Rhaenyra Targaryen", "id": "1049422046319525889", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 262, "tweet_count": 23959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "httpjstn", "name": "\u2022Cindy\u2022", "id": "749613886589075456", "location": "3/7/16 || 16/9/18", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 935, "tweet_count": 55342, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Guille_FerRam", "name": "Willi Depu", "id": "135793103", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "Macuvictorio_", "name": "la pija", "id": "1174621910954647552", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 101, "tweet_count": 9447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vanessabloisi", "name": "\u1d20\u1d00\u0274\u2077\u1d0f\u0274\u029fy aRMy", "id": "250868942", "location": "Ssa - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1192, "tweet_count": 20783, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "amaviman", "name": "Amaviman", "id": "1026458008522563584", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 49180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monizapico", "name": "emilia zapico fdez", "id": "457041242", "location": "en el mejor", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 3650, "tweet_count": 25315, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "inigomab", "name": "\u00cd\u00f1igo Madrid", "id": "621004241", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 969, "tweet_count": 13488, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jbarbosxx", "name": "\ud835\ude2b\ud835\ude36", "id": "702702652296142851", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1441, "tweet_count": 47207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iolanda07658172", "name": "Islanda\ud83d\udd95\ud83d\udd95#inmovimentoperl'Italia", "id": "1133446553023209473", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 925, "tweet_count": 35913, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HigorNtt", "name": "Ro\u03c7igh \ud83d\udddd", "id": "1009603549", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 672, "tweet_count": 18954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SucramXV", "name": "Markin(56/61)\u2720", "id": "772503263266631680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1085, "tweet_count": 27717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Danisv_01", "name": "daniel \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "842528821798719488", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 125, "tweet_count": 9100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariarb23", "name": "Maria.Rb23\u2665", "id": "308659284", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 355, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "myguitarandi", "name": "jesus garcia leal", "id": "799582605381353472", "location": "Triana, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 546, "tweet_count": 41201, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "AlexcsHorta", "name": "\u00c0lex.c.s", "id": "909322863466991616", "location": "Barcelona. Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 168, "tweet_count": 11246, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LucasNazrio1", "name": "Naza \u00e9 uma droga", "id": "1048679948070936576", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 175, "tweet_count": 4077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergiestegrill", "name": "Sergi Grill", "id": "306269310", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 394, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ralessa_cyrus", "name": "Ralessa", "id": "355492844", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 300, "tweet_count": 84771, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "corruptos_sin", "name": "Peru sin corruptos", "id": "1087766253341687809", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikkki007", "name": "Cry Baby", "id": "1122164491159068672", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cele_r97", "name": "Celeste Rodr\u00edguez", "id": "1004419458453196800", "location": "Torralba de Calatrava, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 127, "tweet_count": 20950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AirForceJuan1", "name": "Juan Garc\u00eda", "id": "537299634", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 389, "tweet_count": 32117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosepLluis2001", "name": "Josep Llu\u00eds", "id": "913852611832500226", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 2852, "tweet_count": 261223, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "semprelaia", "name": "Laia Vera", "id": "2497319452", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 326, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniiDc", "name": "\u00d0\u00d0ominguez", "id": "56893616", "location": "El Cerrito, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 373, "tweet_count": 34589, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "flyvkoo", "name": "\u034f \u034f \u034f\ud835\ude2b\ud835\ude36", "id": "1090967785897951232", "location": "BANGT4N b\ud81a\uddb9YS !!  \u9632\u5f3e\u5c11\u5e74\u56e3\u306f\u5f7c\u3089\u306e\u624d\u80fd\u3068\u52aa\u529b\u306e\u304a\u304b\u3052\u3067\u3053\u308c\u307e\u3067\u306b\u5f97\u307e\u3057\u305f\u3001\u79c1\u306f\u5f7c\u3089\u3092\u79c1\u306e\u4eba\u751f\u306b\u8fce\u3048\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u3066\u5e78\u305b\u3067\u3059\u2606\u79c1\u306f\u5f7c\u3089\u3068\u540c\u6642\u306b\u751f\u304d\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u3066\u5e78\u305b\u3067\u3059 \u30e3  \ud80c\udc85\ud80c\udd39\u08ea ", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 7360, "tweet_count": 21142, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yasminwg_", "name": "yasmin t", "id": "3239652825", "location": "Zona Show", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1043, "tweet_count": 63477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BorjaOrtiz_", "name": "Borja Ortiz", "id": "269288744", "location": "Alcoi, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 977, "tweet_count": 17056, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "leticixcrf", "name": "Let\u00edcia Viana", "id": "2450303394", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1242, "tweet_count": 44880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "afsmartins52", "name": "antonio sousa martins", "id": "912385452799381504", "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 77, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "certezamente", "name": "jo\u0101o", "id": "281225798", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 20375, "following_count": 1477, "tweet_count": 167596, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "vesloqueyoveo", "name": "Yoli", "id": "107671115", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1814, "tweet_count": 3043, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ItsRihannaNigg4", "name": "Pietro Henrique", "id": "827757519548383232", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 468, "tweet_count": 128904, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "balnearii", "name": "ari", "id": "258492410", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 252, "tweet_count": 17954, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CaraveoAnita", "name": "Anita Caraveo", "id": "2766562151", "location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4458, "tweet_count": 148829, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "AztecaNoticias", "name": "Azteca Noticias", "id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 805728, "following_count": 909, "tweet_count": 394889, "listed_count": 3004}, "verified": true}, {"username": "Sonya_Back_", "name": "Sonya Back", "id": "61351207", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 512, "tweet_count": 270249, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "liamftjimin", "name": "fefa\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80.", "id": "726851681774886912", "location": "only army.", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 2291, "tweet_count": 81782, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "munta_garlaire", "name": "Muntagarlaire \ud83c\udf97", "id": "925415442126163968", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 296, "tweet_count": 8325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dinha_691D", "name": "Diinha\ud83d\udca2", "id": "831138302212337665", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 3772, "tweet_count": 38673, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PepSoler_01", "name": "Pep Soler \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "840696054", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 154, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guipignatti", "name": "Gui Pignatti", "id": "56474742", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 327, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juliosucena", "name": "$SCCP - J\u00falio Cezar", "id": "178790506", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 272, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniomg1414", "name": "Antonio", "id": "2533368552", "location": "Mi casa/ Home", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 211, "tweet_count": 1128, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "karla_ngj", "name": "Karla", "id": "529463766", "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 2163, "tweet_count": 83316, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jungkookpdg", "name": "S\u0454A \u27ed\u27ec", "id": "1079208785695129600", "location": "Ot7", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 225, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "namusatan", "name": "gica YR BABY", "id": "938242924541890561", "location": " ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1434, "tweet_count": 44444, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "MauroAndre_", "name": "Mauro Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1057803504906108928", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 836, "tweet_count": 24351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eiBode", "name": "muito foda futebol clube", "id": "54635151", "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 23467, "following_count": 563, "tweet_count": 154198, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romeroressendi", "name": "Santiago Romero", "id": "159064665", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 274, "tweet_count": 12652, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306854, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "verified": true}, {"username": "ZeliVanderlei", "name": "ZeliVanderlei", "id": "50653789", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52111, "following_count": 51491, "tweet_count": 490080, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "josekaonelove", "name": "Ras joseka", "id": "354226157", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 306, "tweet_count": 173403, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "feumve", "name": "FEUMVE", "id": "1181508657810432000", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 207, "tweet_count": 1505, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Luismifa", "name": "Luismi", "id": "931920747190214660", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 58, "tweet_count": 13672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tecnica_la", "name": "La t\u00e9cnica ludovico", "id": "921292092739080195", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 145, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "softjikookrs", "name": "mary ; jimin \u2661", "id": "1177672152373436419", "location": "\u0f29 #onlytaehyung", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 3417, "tweet_count": 12513, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Garuyouzz", "name": "\uff20\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e:\ud835\udc33\ud835\udc33\u00b7\ud83e\udd42", "id": "857985493765677056", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 412, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yellowlucia", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "location": "Lisboa,Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4079, "tweet_count": 226549, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ReporteDirecto", "name": "Reporte Directo", "id": "2806960491", "location": "Tamaulipas ", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 662, "tweet_count": 76889, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "flemxta", "name": "Riot grrrl!", "id": "184541167", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 5955, "tweet_count": 110222, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "eddy54731427", "name": "eddy", "id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "riku7lg", "name": "Enrique\u27b0", "id": "1049039201700855808", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 115, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CCASALLO", "name": "CARLOS C.", "id": "219808601", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 455, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReveluvAQP", "name": "reveluv", "id": "1164332393601339393", "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AliciaM43233091", "name": "AlTc", "id": "1163048117886967808", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 2078, "tweet_count": 13046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiofelipe87", "name": "Tio Felipe", "id": "222793734", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 305, "tweet_count": 1544, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "taeguuk_jkth", "name": "Lua \ud83c\udf19 taekook is a cut world \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83c\udf39", "id": "942169371337809920", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do BTS \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2216, "tweet_count": 38056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NysseOlivetto", "name": "Nysse Olivetto \u00e9 Lula!", "id": "975057179517562882", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 3917, "tweet_count": 125468, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vopeminds", "name": "mimi\u17f9", "id": "1021088605538840582", "location": " \u00b0 \u2022 . kittens are precious, if you don't like kittens, I don't like you ok? yes, i'm talking about min yoongi. is the biggest kitten in the world  \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 9519, "following_count": 9289, "tweet_count": 59605, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DanielM01965656", "name": "Revelaci\u00f3n\ud83c\udf4a", "id": "997266954909048832", "location": "Queteimporta", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 911, "tweet_count": 22435, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nickcole__", "name": "Varalhippie", "id": "883212062", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 143, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablo_gps", "name": "Pablo GPS", "id": "2860402863", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 430, "tweet_count": 49630, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "yuukimts", "name": "\uff59\uff55\uff4b\uff49", "id": "716321861", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 298, "tweet_count": 15218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lanaszxn", "name": "\ud83c\udf4eSnow White \ud83c\udf4e", "id": "889979705922912256", "location": "in hell", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 79, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aninhahiyyih", "name": "Anah\u2022 KEP1ER \u2022", "id": "971083027320369152", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 559, "tweet_count": 48222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clavel017", "name": "Pg", "id": "785150320779390976", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 46, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TavoraPilar", "name": "Pilar Tavora", "id": "3105332512", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 3127, "tweet_count": 147980, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "VeroRamRan", "name": "Ver\u00f3nica Ram\u00edrez \ud83d\udeb2", "id": "109807316", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 926, "tweet_count": 23790, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Patitoradical", "name": "\u0645\u0631\u064a\u0645", "id": "307445829", "location": "PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 524, "tweet_count": 36643, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "M_Lambea", "name": "M.Lambea", "id": "1617475909", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 682, "tweet_count": 35428, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Samhlzy", "name": "hihihi \ud808\ude6d", "id": "2788243769", "location": "E algu\u00e9m liga?", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 1720, "tweet_count": 12120, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vadith", "name": "vadith", "id": "100114554", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1102, "tweet_count": 27910, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "delawerth_8", "name": "Dela\ud83d\udd95\ud83c\udffd", "id": "1492474650", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 336, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcosportela", "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "id": "48992982", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494670, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "giovannitoma77", "name": "Giovanni Toma", "id": "2278990603", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 370, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kisifuafu", "name": "Lola #AltsasukoakAske \u2728", "id": "895039202416631809", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1432, "tweet_count": 23323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "renato_fume", "name": "renato louren\u00e7o fume", "id": "892764122600943617", "public_metrics": {"followers_count": 17723, "following_count": 17799, "tweet_count": 80262, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pu2omp", "name": "Radioamador de Esquerda", "id": "1082309530220937216", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 478, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Melblau", "name": "modo avi\u00f3n", "id": "546846575", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 702, "tweet_count": 76652, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "arqbms", "name": "Bibiana", "id": "903732150935183360", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 947, "tweet_count": 57357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mia_is_on_505", "name": "\uff2d\uff29\uff21", "id": "934244125590917120", "location": "AM", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 850, "tweet_count": 38757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blessagustd", "name": "DESATIVOU", "id": "809144647834603520", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 191, "tweet_count": 36892, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "eununesfelipe", "name": "Nen\u00e9m de Touro\ud83e\udd40\ud83d\udc94", "id": "2933690627", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1722, "tweet_count": 29020, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MariaJssica", "name": "J\u00e9ssica Maria", "id": "601382845", "location": "Pernambuco \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 303, "tweet_count": 21933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cinemascomics", "name": "Cinemascomics", "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "verified": false}, {"username": "marioquartz", "name": "Mario G\u00f3mez Maestre", "id": "1681791", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 202, "tweet_count": 29738, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "artmyluv", "name": "ju | RACE WEEK \ud83c\udfc1", "id": "891668490129735680", "location": "F1 | BANGPINK | BOOKS ", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1406, "tweet_count": 14622, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PepVila4", "name": "Pep Vila", "id": "955065781464850432", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 603, "tweet_count": 151709, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pililapilonga", "name": "Pili", "id": "3023750841", "location": "euskadi / madrides", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 222, "tweet_count": 24005, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jdfYZYR7G8", "expanded_url": "https://glo.bo/2WFx82W", "display_url": "glo.bo/2WFx82W"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191452650979700738"], "id": "1191452650979700738", "created_at": "2019-11-04T20:30:22.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 111, "like_count": 1395, "quote_count": 32}, "text": "A Pol\u00edcia j\u00e1 sabe que o porteiro que prestou depoimento e anotou no livro o n\u00famero 58 (da casa de Bolsonaro) n\u00e3o \u00e9 o mesmo que fala com o PM reformado Ronnie Lessa no \u00e1udio divulgado por Carlos Bolsonaro e periciado em somente duas horas pelo MP. E agora?\nhttps://t.co/jdfYZYR7G8", "author_id": "76049312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502925278982144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502573204885504"}], "id": "1191502925278982144", "created_at": "2019-11-04T23:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MayCuomo n\u00e3o cancelo auto ataque, garanto morte ao inimigo", "in_reply_to_user_id": "56582264", "author_id": "519089374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "id": "1191383383177408513", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "author_id": "94324983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "id": "1184455631329202177", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "author_id": "15581072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191501463794671622"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501316830515201"}], "id": "1191501463794671622", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Rose"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 42, "like_count": 490, "quote_count": 2}, "text": "@whindersson O Exorcismo de Emily Rose", "in_reply_to_user_id": "230186518", "author_id": "1002542361409458176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "author_id": "1179729454387650565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191501700399583233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191500428535615488"}], "id": "1191501700399583233", "created_at": "2019-11-04T23:45:17.000Z", "geo": {"place_id": "5b12348ecc3f2565"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@franciscotr9 20 euros, apostado", "in_reply_to_user_id": "718473350587236352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "franciscotr9", "id": "718473350587236352"}]}, "author_id": "827453506529406976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245889240752130", "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "author_id": "184039952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191502388424773633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502251786952704"}], "id": "1191502388424773633", "created_at": "2019-11-04T23:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@batsyPH Claro que j\u00e1, td dia inclusive sento embaixo do ventilador", "in_reply_to_user_id": "795256634847232000", "author_id": "1127011719744716801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/535FI7KWeL", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "Sarah_GB", "id": "51599819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499775486709760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191499775486709760", "created_at": "2019-11-04T23:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Coalici\u00f3n Sat\u00e1nica de memes \ud83d\ude31\ud83d\ude02 @Sarah_GB a vos? https://t.co/535FI7KWeL", "author_id": "2558426649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "id": "1185628290071060485", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "author_id": "1157693379729399808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191195137021480961"], "id": "1191195137021480961", "created_at": "2019-11-04T03:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 129, "quote_count": 6}, "text": "este a\u00f1o nos destruy\u00f3 a todos", "author_id": "2330535644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106648473034752"], "id": "1191106648473034752", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "ENEM"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1132, "like_count": 1509, "quote_count": 3935}, "text": "pegando a onda do tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM esse ano\n\nvcs lembram qual foi o primeiro filme que viram no cinema e com que idade?\n\neu fui ver a nova onda do imperador aos 7 anos de idade", "author_id": "68198719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/868xb6wreg", "expanded_url": "https://twitter.com/GFdeVenezuela/status/1191499012173684741/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/868xb6wreg", "media_key": "3_1191498612506857472"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bolivar"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Cipriano Dom\u00ednguez"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.631, "type": "Place", "normalized_text": "CaracasModerna"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Wright"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 149, "tag": "CaracasModerna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191499012173684741"], "id": "1191499012173684741", "created_at": "2019-11-04T23:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 12, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "text": "Maqueta de las Torres del Silencio, Centro Sim\u00f3n Bolivar, en 1952.\n\nEl dise\u00f1o del Arq. Cipriano Dom\u00ednguez se convirti\u00f3 en \u00edcono de la #CaracasModerna, una suerte de collage que integraba los viejos espacios del centro con la nueva ciudad que se abr\u00eda al este\n\n\ud83d\udcf7 Hamilton Wright https://t.co/868xb6wreg", "author_id": "3099120071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "id": "1191112642536103936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "author_id": "702298741651447808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "id": "1191339157383024646", "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "author_id": "44463079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "id": "1191439968683659264", "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "author_id": "2228372482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HPLUSrP032", "expanded_url": "https://twitter.com/plantao190/status/1191412101459402752", "display_url": "twitter.com/plantao190/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414934632054785"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412101459402752"}], "id": "1191414934632054785", "created_at": "2019-11-04T18:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1352, "reply_count": 379, "like_count": 9685, "quote_count": 67}, "text": "Quem disse que armas n\u00e3o salvam? Se esse AR o desfecho seria outro. https://t.co/HPLUSrP032", "author_id": "74756085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191499633794715648"], "id": "1191499633794715648", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Depois de ler o primeiro volume do capital come\u00e7o a suspeitar que o Epstein n\u00e3o se matou. \ud83e\udd14", "author_id": "27413251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "id": "1191225215017201664", "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "author_id": "1100163696926605313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005110186446852"], "id": "1191005110186446852", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:52:00.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 23, "like_count": 1550, "quote_count": 1}, "text": "Lo siento por SKT, aunque sea uno de mis equipos favoritos... G2 est\u00e1 jugando a un nivel impresionante!", "author_id": "475078654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Y01HzALIYa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2975, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191487586579054593"], "id": "1191487586579054593", "created_at": "2019-11-04T22:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2026\n\nhttps://t.co/Y01HzALIYa", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "id": "1191174501066821633", "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "author_id": "839618836999598082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491411587272706"], "id": "1191491411587272706", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.5852, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "text": "-Se\u00f1or S\u00e1nchez, \u00bfva a pactar con los independentistas?\n-Voy a esperar a que habl\u00e9is todos.\n-\u00bfVa a dimitir por los ERE?\n-Luego ya respondo.\n-Se\u00f1or S\u00e1nchez, se han ido todos, tenemos que cerrar el plat\u00f3. \u00bfSe piensa ir ya?\n-Luego te digo, luego.", "author_id": "266339058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "id": "1191428684680433666", "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191486920246861825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191485666510684163"}], "id": "1191486920246861825", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Nicaise"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Aimeric"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "lamenwho", "id": "880579776"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aryarcheron Amiga agora eu vou ter at\u00e9 que chamar uma testemunha pq fiquei na d\u00favida \n@lamenwho Nicaise morreu antes ou depois do Aimeric ??", "in_reply_to_user_id": "1152976742757347328", "author_id": "1633671524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "id": "1191388270892068864", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "197605627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SrrG3SavOa", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1191450882040385536", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.736, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 246, "end": 270, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191455560337698816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191450882040385536"}], "id": "1191455560337698816", "created_at": "2019-11-04T20:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1693, "reply_count": 318, "like_count": 10458, "quote_count": 73}, "text": "Descoberta importante da Pol\u00edcia Civil: o porteiro que prestou depoimento n\u00e3o \u00e9 o mesmo que aparece no \u00e1udio ligando para a casa do Ronnie Lessa. Por isso somos contr\u00e1rios a federaliza\u00e7\u00e3o do caso. As investiga\u00e7\u00f5es precisam continuar com a PC e o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio. https://t.co/SrrG3SavOa", "author_id": "45870897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HizkqIgAMp", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/cayetana-alvarez-de-toledo-vic-insulta-catalunya-golpista_437463_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/ca\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4073, "type": "Place", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3707, "type": "Place", "normalized_text": "Girafa"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191218417870819330"], "id": "1191218417870819330", "created_at": "2019-11-04T04:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Cayetana se va a Vic y les insulta: \"La Catalunya golpista\" cuando ves que Catalunya no es fascista, menos a\u00fan analfabeta que es a lo que est\u00e1 acostumbrada, la Girafa. v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/HizkqIgAMp", "author_id": "4408295668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496766056742915"], "id": "1191496766056742915", "created_at": "2019-11-04T23:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 39, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "text": "Por qu\u00e9 la gente ser\u00e1 tan cobarde carajo. Hablan de mi por todos lados, pero no son capaces de arrobarme. \n\nSIEMPRE SE LES HACE ACH\u00cd\ud83d\udc4c\ud83c\udffcCUANDO VEN A UN APRISTA.", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "id": "1191327945996087297", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "author_id": "983270625182650368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EpAXGTlZZS", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/gravida-de-8-meses-armada-de-fuzil-mata-bandido-que-fez-sua-familia-refem-durante-assalto/", "display_url": "plantao190.com.br/gravida-de-8-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://plantao190.com.br/gravida-de-8-meses-armada-de-fuzil-mata-bandido-que-fez-sua-familia-refem-durante-assalto/"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TGQVoUc3jF", "expanded_url": "https://twitter.com/plantao190/status/1191412101459402752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGQVoUc3jF", "media_key": "3_1191412038834302977"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412101459402752"], "id": "1191412101459402752", "created_at": "2019-11-04T17:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 703, "reply_count": 251, "like_count": 4200, "quote_count": 467}, "text": "Gr\u00e1vida de 8 meses armada de fuzil mata bandido que fez sua fam\u00edlia ref\u00e9m durante assalto\nhttps://t.co/EpAXGTlZZS\ncc @benebarbosa_mvb https://t.co/TGQVoUc3jF", "author_id": "15493428"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191497037998632960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191495963548016642"}], "id": "1191497037998632960", "created_at": "2019-11-04T23:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Adbf1924 @Leonardo_jose05 Moral", "in_reply_to_user_id": "2196247248", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Leonardo_jose05", "id": "740756696558080000"}]}, "author_id": "1158245162902085634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493135872"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588488986624"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588497391616"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493180931"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191495596621754368"], "id": "1191495596621754368", "created_at": "2019-11-04T23:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro comandancia regional. Una pronta respuesta y una correcta atenci\u00f3n psicol\u00f3gica puede salvar una vida. https://t.co/NBzlYyemNd", "author_id": "205840868"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495426572206080"], "id": "1191495426572206080", "created_at": "2019-11-04T23:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1090282647904047104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "id": "1191277396202274817", "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "author_id": "1043202326029377538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "author_id": "22864100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pgSF7t2HxB", "expanded_url": "https://twitter.com/putznath_/status/1191493476690661377", "display_url": "twitter.com/putznath_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "resta"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "vinicius"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191495929167265792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191493476690661377"}], "id": "1191495929167265792", "created_at": "2019-11-04T23:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "falou pra ela se queimar outra vez, igual a hist\u00f3ria do resta um, toda conversa o vinicius joga a corda pra ela se enforcar https://t.co/pgSF7t2HxB", "author_id": "157039214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191465711601885185"], "id": "1191465711601885185", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "Ma_Jeldres", "id": "282282561"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "ChileEcam", "id": "1373528886"}, {"start": 249, "end": 263, "username": "PanchoEstrada", "id": "31030377"}, {"start": 264, "end": 280, "username": "Marcelosancheza", "id": "72168815"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:22:16.000Z", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episodios psic\u00f3ticos, trastorno hipercinetico,trastorno neurodesarrollo,ideaci\u00f3n suicida Hablemosdedesigualdad? @Ma_Jeldres @ChileEcam @PanchoEstrada @Marcelosancheza", "author_id": "120492683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/J1BamzIReE", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191490570243305472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1BamzIReE", "media_key": "13_1191490540262440960"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 63, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191490570243305472"], "id": "1191490570243305472", "created_at": "2019-11-04T23:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 4}, "text": "SOCORRRROOOO! Algu\u00e9m atacou a Lara \ud83d\ude31 #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial https://t.co/J1BamzIReE", "author_id": "1113118628050800640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EWp1j3C4Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1172653749518688257", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/AERjhBkzVr", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1172653749518688257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AERjhBkzVr", "media_key": "3_1172653740651962368"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172653749518688257"], "id": "1172653749518688257", "created_at": "2019-09-13T23:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 110, "like_count": 286, "quote_count": 57}, "text": "\u201cAl pueblo no se le hace caso, al pueblo se le gobierna\u201d. \n\n@CARLOSMESIA, seguidor de la doctrina de que existen \u201cciudadanos de segunda clase\u201d de su l\u00edder corrupto Alan Garc\u00eda. \n https://t.co/AOqUhtoAlt https://t.co/EWp1j3C4Cz https://t.co/AERjhBkzVr", "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/m6sQyRwZEW", "expanded_url": "https://twitter.com/opaulohreal/status/1191493542411153408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6sQyRwZEW", "media_key": "3_1191493533477343232"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/m6sQyRwZEW", "expanded_url": "https://twitter.com/opaulohreal/status/1191493542411153408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6sQyRwZEW", "media_key": "3_1191493533422833665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493542411153408"], "id": "1191493542411153408", "created_at": "2019-11-04T23:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esse \u00e9 o tweet https://t.co/m6sQyRwZEW", "author_id": "2228833942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "id": "1191357999471906816", "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "author_id": "279563024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NgCAZDbXpY", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976?s=20", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "MRTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418183598661633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}, {"type": "replied_to", "id": "1191392862975545344"}], "id": "1191418183598661633", "created_at": "2019-11-04T18:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@JuanCBQp @patriciagamarra SE OLVIDA QUE EL APRA ES CUNA DEL MRTA \nhttps://t.co/NgCAZDbXpY", "in_reply_to_user_id": "4892013413", "author_id": "80164345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191493194317471744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191487575153881089"}], "id": "1191493194317471744", "created_at": "2019-11-04T23:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KaahNannda Nossa eu odeio fazer conta kkkkk", "in_reply_to_user_id": "261283460", "author_id": "1099038002377052162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191492130914607104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191490952654925824"}], "id": "1191492130914607104", "created_at": "2019-11-04T23:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Candy_DM_ @portalhercaibr T\u00e1 bom. Depois eu conto. Muito obrigadiii tava precisando de algo p dar uma distra\u00edda.", "in_reply_to_user_id": "114561089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Candy_DM_", "id": "114561089"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "portalhercaibr", "id": "1151654428426014720"}]}, "author_id": "701398782378958848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "id": "1191354201571500032", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "author_id": "1081738433691824129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "id": "1191364684110319621", "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "author_id": "2455544106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191426162804826114"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416351241523200"}], "id": "1191426162804826114", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 287, "like_count": 6514, "quote_count": 73}, "text": "@BolsonaroSP Grande Duda, obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1120399498692497408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XjnJFiuFt3", "expanded_url": "https://mla.bs/ba862c4f", "display_url": "mla.bs/ba862c4f"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8usRMUDO2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8usRMUDO2c", "media_key": "3_1191420894394093574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191420896340324353"], "id": "1191420896340324353", "created_at": "2019-11-04T18:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 97, "like_count": 2197, "quote_count": 828}, "text": "Animais Fant\u00e1sticos 3 ser\u00e1 ambientado no Brasil da d\u00e9cada de 1930 https://t.co/XjnJFiuFt3 https://t.co/8usRMUDO2c", "author_id": "12603512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CxuVnknN4x", "expanded_url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/mexicanos-tienen-536-genes-asociados-con-el-suicidio", "display_url": "milenio.com/ciencia-y-salu\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/8J1gXsE1nJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HablemosNeuro/status/1191491131625730048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8J1gXsE1nJ", "media_key": "3_1191491127192342529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191491131625730048"], "id": "1191491131625730048", "created_at": "2019-11-04T23:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando tengas hijos no s\u00f3lo pienses en los rasgo f\u00edsicos que le heredaste, los genes tambi\u00e9n se heredan.\n536 genes asociados a tendencia suicida en Mexicanos. \n\nhttps://t.co/CxuVnknN4x https://t.co/8J1gXsE1nJ", "author_id": "1107081892522807297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "id": "1190745714986536967", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "author_id": "1904784846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191488318313242624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191486622946201601"}], "id": "1191488318313242624", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo \u00cdscar"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Nueva asignatura obligatoria en colegio,Ricardo \u00cdscar\n-Imponer una comida \u00fanica. La ensalada de vedella\n-Ser maric\u00f3n est\u00e1 mal, quien lo sea a tomar por culo de aqu\u00ed\n-Fomentar la corrupci\u00f3n,sobretodo por mi parte\n-Detener a progres como los de VOX. \u00bfqu\u00e9 es esto que voten mujeres?", "in_reply_to_user_id": "994143041786187777", "author_id": "994143041786187777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "id": "1191270941038391297", "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "author_id": "249112212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Eum4AZaMR9", "expanded_url": "https://twitter.com/charliecriticon/status/1191472512426790912", "display_url": "twitter.com/charliecritico\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191486644366577664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191472512426790912"}], "id": "1191486644366577664", "created_at": "2019-11-04T22:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I el perrete?? El q huele a leche, ande esta??? No hay nada como ver a este personaje q quiere morir matando y se suicida politicamente hablando https://t.co/Eum4AZaMR9", "author_id": "14397083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183194617560350720"], "id": "1183194617560350720", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.326, "type": "Other", "normalized_text": "scooter"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "scooter"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Reci\u00e9n vino un venezolano a traerme el delivery en scooter. Nunca vi a un motoquero argentino en scooter (moto sin cambios, tiene dos espacios de guardado para documentaci\u00f3n y casco, te moj\u00e1s menos, la polic\u00eda te para menos). Son menos imb\u00e9ciles que nosotros.", "author_id": "71293868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191152911746777088"], "id": "1191152911746777088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "1118923426243149824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478896694304768"], "id": "1191478896694304768", "created_at": "2019-11-04T22:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral del suicida, menos la fuerza que se precisa para meterse un tiro en la sien...", "author_id": "870451213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/obftICplH9", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1191416351241523200", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4627, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191480302750842881"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191416351241523200"}], "id": "1191480302750842881", "created_at": "2019-11-04T22:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se eu soubesse desde do 1\u00ba ano que meu Enem ia ser assim eu teria chutado o balde a TANTO tempo KKKKKKKKK s\u00f3 a vala https://t.co/obftICplH9", "author_id": "715321063958319105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "id": "1190772831417712640", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "author_id": "770434956791283713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191464515906555906"], "id": "1191464515906555906", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "cara delevingne"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "queria entender como esquadr\u00e3o suicida tem will smith, margot robbie, jared leto, viola davis e cara delevingne e \u00e9 um filme ruim", "author_id": "1175168596152074240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191476932505935873"], "id": "1191476932505935873", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7503, "type": "Organization", "normalized_text": "IRPF"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "debatea5RTVE"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 179, "tag": "debatea5RTVE"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Empieza ya Rivera con el IRPF como \"confiscatorio\" y el impuesto de sucesiones como \"impuesto a la muerte\". Menuda demagogia irresponsable y econ\u00f3micamente suicida. \n#debatea5RTVE", "author_id": "2841136469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MnqjZgNqcO", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Karla"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191107387400306689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191107387400306689", "created_at": "2019-11-03T21:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 898, "like_count": 10801, "quote_count": 222}, "text": "Karla, el motivo de tus ataques hacia m\u00ed responde a algo que no eleg\u00ed: mi familia.\n\nYo no te ataqu\u00e9. Opin\u00e9 sobre el partido que decidiste apoyar. \nCada quien tiene su forma de debatir. El ataque personal fue tu elecci\u00f3n. \n\nLa que no es tu elecci\u00f3n, es la pr\u00f3xima.\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/MnqjZgNqcO", "author_id": "77493939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XC3Flzn2Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/elenxgm/status/1183866995583963144", "display_url": "twitter.com/elenxgm/status\u2026"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1191486597612617728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183866995583963144"}], "id": "1191486597612617728", "created_at": "2019-11-04T22:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tanga_suicida https://t.co/XC3Flzn2Yj", "in_reply_to_user_id": "934495749710237697", "author_id": "1173033121077440513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/m3rJg4aBBk", "expanded_url": "https://twitter.com/charliecriticon/status/1191472512426790912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3rJg4aBBk", "media_key": "7_1191472414477172736"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Debate10N"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "Debate10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191472512426790912"], "id": "1191472512426790912", "created_at": "2019-11-04T21:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 301, "like_count": 1382, "quote_count": 73}, "text": "Momento exacto en que Albert Rivera saca un adoquin en pleno debate pol\u00edtico. Por favor no re\u00edrse de \u00e9l.\n\n#Debate10N https://t.co/m3rJg4aBBk", "author_id": "922084385578471430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/91Vb5GscEt", "expanded_url": "https://t.co/91Vb5GscEt", "display_url": "t.co/91Vb5GscEt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183866995583963144"], "id": "1183866995583963144", "created_at": "2019-10-14T22:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 3}, "text": "sin duda un a\u00f1o de cambios, de lecciones, de lugares nuevos y personas que nunca pens\u00e9 q llegar\u00eda a conocer https://t.co/91Vb5GscEt", "author_id": "921426146792755206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FREW9jQ4hU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicovector/status/1191427148881506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREW9jQ4hU", "media_key": "3_1191427126295244805"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.3336, "type": "Organization", "normalized_text": "Marinos"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Valdiviacl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191427148881506304"], "id": "1191427148881506304", "created_at": "2019-11-04T18:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Los Marinos rescatando a una historia ya suicida. Vuela Alto Pedro de #Valdiviacl https://t.co/FREW9jQ4hU", "author_id": "578174364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 877, "end": 900, "url": "https://t.co/pRz8luSb8a", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesfunestas/status/1190674621206552576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pRz8luSb8a", "media_key": "16_1190674614269157376"}], "annotations": [{"start": 632, "end": 636, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "JeiPi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queretana70", "id": "410151177"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "JPsosa", "id": "41374052"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ok_ggomez", "id": "2867784843"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "70Ger", "id": "738921159673024512"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "logflogf", "id": "195166022"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "villab0609", "id": "2565356420"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Queretarolibre", "id": "82981534"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "Paloma_ACD", "id": "1962761617"}, {"start": 110, "end": 117, "username": "algomo", "id": "123935603"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "ArqLorea", "id": "2377064604"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "GerardoMalagn3", "id": "844925491937206272"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "QroComunidad", "id": "1936491079"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "MiguelParrodi", "id": "38234583"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "DanielMQro", "id": "954063033256562690"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "valdemar74", "id": "37861333"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "SoyLeoLuna", "id": "224236204"}, {"start": 241, "end": 255, "username": "NunezAndreita", "id": "1571646004893450248"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "maynorce", "id": "156387775"}, {"start": 266, "end": 282, "username": "granguerrerogu1", "id": "1124121972466692097"}, {"start": 283, "end": 298, "username": "hector_sinecio", "id": "67988739"}, {"start": 299, "end": 306, "username": "liyomx", "id": "3243354294"}, {"start": 307, "end": 317, "username": "Jurquizar", "id": "86357422"}, {"start": 318, "end": 333, "username": "Omar_Castrejon", "id": "118456108"}, {"start": 349, "end": 358, "username": "gscullyf", "id": "109349616"}, {"start": 359, "end": 367, "username": "czerjyo", "id": "58704564"}, {"start": 368, "end": 376, "username": "Kretta7", "id": "745381352665546753"}, {"start": 377, "end": 386, "username": "BandaQro", "id": "1123054705813458944"}, {"start": 387, "end": 403, "username": "andreafloresva5", "id": "4784927892"}, {"start": 404, "end": 413, "username": "DiegoPEQ", "id": "838858159"}, {"start": 414, "end": 430, "username": "VillarrealOBety", "id": "1048831242446299137"}, {"start": 431, "end": 445, "username": "Barbara_Jacob", "id": "149662802"}, {"start": 446, "end": 457, "username": "JURIQUILLA", "id": "67940334"}, {"start": 458, "end": 469, "username": "LuisGOsejo", "id": "78684412"}, {"start": 470, "end": 486, "username": "sumandovocesqro", "id": "957785755568422912"}, {"start": 487, "end": 494, "username": "Tononu", "id": "183308767"}, {"start": 511, "end": 526, "username": "VivoJuriquilla", "id": "1468893697"}, {"start": 527, "end": 537, "username": "LuisBNava", "id": "124077571"}, {"start": 538, "end": 549, "username": "NQrobusazo", "id": "1079123153400414208"}, {"start": 550, "end": 562, "username": "Manuel_Pozo", "id": "253668549"}, {"start": 563, "end": 573, "username": "erickgbmx", "id": "2317727173"}, {"start": 574, "end": 585, "username": "merida7776", "id": "1413381223"}, {"start": 586, "end": 598, "username": "TereCalzada", "id": "234856061"}, {"start": 707, "end": 715, "username": "QrobusO", "id": "1138619366075961352"}], "hashtags": [{"start": 828, "end": 837, "tag": "FakeNews"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190674621206552576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190665880704864259"}], "id": "1190674621206552576", "created_at": "2019-11-02T16:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@queretana70 @JPsosa @ok_ggomez @70Ger @logflogf @LizzDurann @villab0609 @Queretarolibre @arq_yad @Paloma_ACD @algomo @ArqLorea @GerardoMalagn3 @QroComunidad @MiguelParrodi @DanielMQro @valdemar74 @Juan_EstebanQ @salgado700413ps @SoyLeoLuna @nunezandreita @maynorce @granguerrerogu1 @hector_sinecio @liyomx @Jurquizar @Omar_Castrejon @raulreyes1904 @gscullyf @czerjyo @Kretta7 @BandaQro @andreafloresva5 @DiegoPEQ @VillarrealOBety @Barbara_Jacob @JURIQUILLA @LuisGOsejo @sumandovocesqro @Tononu @Alejandraharot @VivoJuriquilla @LuisBNava @NQrobusazo @Manuel_Pozo @erickgbmx @merida7776 @TereCalzada Los titulares de hoy cortes\u00eda de JeiPi: \n\n\u201cAtaque suicida de perro a auto\u201d \n\n\u201cHackea sexagenaria sistema de @qrobuso para hacerse de unos pesos extra: le sale el tiro por la culata porque no le alcanz\u00f3 para ir por su reembolso\u201d\n\n#FakeNews \n...mejor se las dejo a los expertos\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/pRz8luSb8a", "in_reply_to_user_id": "410151177", "author_id": "249867336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191462045490782208"], "id": "1191462045490782208", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jk_rowling", "id": "62513246"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "RT @jk_rowling It may be a surprise to people but Dumbledore deu o cu pro Get\u00falio Vargas na sala presidencial", "author_id": "2667397416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191484622053486592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413285050032129"}], "id": "1191484622053486592", "created_at": "2019-11-04T22:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Car_Calab @quinbroquil Te veo perdida...pero tranqui que a\u00fan te queda lo peor", "in_reply_to_user_id": "916357988352438272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Car_Calab", "id": "916357988352438272"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "quinbroquil", "id": "256237072"}]}, "author_id": "2894434763"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191485957511495681"], "id": "1191485957511495681", "created_at": "2019-11-04T22:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Clamoroso il resoconto dell'attivit\u00e0 investigativa che ha salvato una ragazza dal proposito suicida rilasciato via Instagram.\n\nSocial, solitudine, adolescenza: una combo potenzialmente devastante.\n\nPer\u00f2 va detto che attraverso i social la persona \u00e8 stata salvata.\n\n#PrimaDellAlba", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PrimaDellAlba"}]}, "author_id": "336770410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191485583358615560"], "id": "1191485583358615560", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Les cuento lo que pas\u00f3 hace ya dos a\u00f1os:\nMi hija ten\u00eda 14 a\u00f1os y bastante habilidad para hacer amigos, ella lograba hacerse confidente de sus compa\u00f1eros de colegio, especialmente muchachos con problemas, la depresi\u00f3n es o era epidemia en ese colegio... Sigue", "author_id": "975929903232245760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191457473695223810"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191455336365903872"}], "id": "1191457473695223810", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Izzy"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Che"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@izzynobre Po, Izzy. Ela postou um discurso antiracista do Che e comentou da luta no Congo. E reconheceu que ele era racista quando jovem.", "in_reply_to_user_id": "11436952", "author_id": "60460865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MgoolYO9sF", "expanded_url": "https://twitter.com/bialavandeiraa/status/1191119704074674177", "display_url": "twitter.com/bialavandeiraa\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8251, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191483877862174720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191119704074674177"}], "id": "1191483877862174720", "created_at": "2019-11-04T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se caisse todo ano a mesma coisa tambem n\u00e9 ceis tao na disney\nmas sim mano foi bem dificil, bem mais q ano passado eu acho https://t.co/MgoolYO9sF", "author_id": "3373404394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191420443871318023"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420169236701184"}], "id": "1191420443871318023", "created_at": "2019-11-04T18:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "author_id": "734464520991707136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191474917658767361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191474013287174145"}], "id": "1191474917658767361", "created_at": "2019-11-04T21:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luccrf @globoesportecom A maioria da imprensa nunca vai admitir que t\u00e9cnico estrangeiro pode ser melhor que brasileiro. Eles tem medo de um cara desses assumir a sele\u00e7\u00e3o e trazer o hexa.", "in_reply_to_user_id": "276516651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luccrf", "id": "276516651"}]}, "author_id": "1040655994970353664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LG7MizVRRl", "expanded_url": "http://www.actuall.com/familia/asi-es-la-tormentosa-vida-de-los-transexuales-arrepentidos-de-la-operacion-de-cambio-de-sexo/", "display_url": "actuall.com/familia/asi-es\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/dUhHCaPTAf", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/daIcI1aXCz", "expanded_url": "https://www.forumlibertas.com/un-extransexual-habla-de-su-infierno-y-del-silencio-complice-de-los-medicos-no-podia-soportarlo/", "display_url": "forumlibertas.com/un-extransexua\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191148619535138817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190716471250436098"}], "id": "1191148619535138817", "created_at": "2019-11-04T00:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jordan_juad @CatalaNacional @martaroqueta Esteu malalts i voleu pervertir els nens i el jovent i arru\u00efnar vides\nhttps://t.co/LG7MizVRRl\nhttps://t.co/dUhHCaPTAf\nUn ex-transexual habla de su infierno y del silencio c\u00f3mplice de los m\u00e9dicos: \u00abNo pod\u00eda soportarlo\u00bb\nhttps://t.co/daIcI1aXCz", "in_reply_to_user_id": "2721111388", "author_id": "13750312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TqqA5CwKmk", "expanded_url": "https://twitter.com/KorosuLonZ/status/1191482536804966402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqqA5CwKmk", "media_key": "3_1191482529838239744"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "OSU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482536804966402"], "id": "1191482536804966402", "created_at": "2019-11-04T22:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "HORA DE JUGAR OSU!!!\n\nMe vale madres la tarea ahora mismo. https://t.co/TqqA5CwKmk", "author_id": "2349125149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QaC9cVnX4g", "expanded_url": "https://twitter.com/RecorcholisFest/status/1189758007485370368", "display_url": "twitter.com/RecorcholisFes\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401446119530498"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189758007485370368"}], "id": "1191401446119530498", "created_at": "2019-11-04T17:06:54.000Z", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "2016: Conoc\u00ed un mont\u00f3n de gente nueva. Me enamor\u00e9 perdidamente de @RecorcholisFest\n2017: Ir en auto y a la vuelta me esperaban en mi casa para compr\u00e1rmelo, viaje SUICIDA *consejo: vayan en traffic o no tomen alcohol\n2018: Ir con la banda completa, INSUPERABLE!\nPasaron mas cosas* https://t.co/QaC9cVnX4g", "author_id": "257359417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416824702865409"], "id": "1191416824702865409", "created_at": "2019-11-04T18:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "author_id": "988250780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481622677377029"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480708260409344"}], "id": "1191481622677377029", "created_at": "2019-11-04T22:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@iace16 @victoriasonn_ Te lo repito, decile como quieras", "in_reply_to_user_id": "901576459122331650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iace16", "id": "901576459122331650"}]}, "author_id": "1083556365832986624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191444461932498945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413603229982722"}], "id": "1191444461932498945", "created_at": "2019-11-04T19:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@MiguelPoloP Si supiera que los \u00absuperamigos\u00bb de las camionetas si lo vieran mal parqueado no le har\u00edan caso al decir que es de derecha.... ingenuidad nivel suicida.", "in_reply_to_user_id": "541020317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelPoloP", "id": "541020317"}]}, "author_id": "1123973575176749056"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191471897860562950"], "id": "1191471897860562950", "created_at": "2019-11-04T21:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Diu S\u00e1nchez que vol lluitar contra l'adoctrinament a l'escola catalana imposant una assignatura a les escoles de constituci\u00f3 i no s\u00e9 que m\u00e9s...\nBrillant!!!!\nAi quan manen els assessors, es suicida la pol\u00edtica.", "author_id": "240594519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/f7E14GLaJB", "expanded_url": "https://twitter.com/GEEZIEONE/status/1191480871049662466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7E14GLaJB", "media_key": "3_1191480868734488576"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angielicamdez", "id": "1179715730150973441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480871049662466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191475519038074885"}], "id": "1191480871049662466", "created_at": "2019-11-04T22:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@angielicamdez La realidad de ha convertido en un sketch de Monty Python \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd23 https://t.co/f7E14GLaJB", "in_reply_to_user_id": "1179715730150973441", "author_id": "989274565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191482027943583744"], "id": "1191482027943583744", "created_at": "2019-11-04T22:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ate: padre asesina a su hijo esquizofr\u00e9nico y luego se suicida \u25b6 https://t.co/kbKplIq3WL", "author_id": "285323812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nuU5TA66Xr", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/porteiro-errado-no-alibi-dos-bolsonaro/", "display_url": "tijolaco.net/blog/porteiro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tijolaco.net/porteiro-errado-no-alibi-dos-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.5108, "type": "Organization", "normalized_text": "FB"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 216, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191480928545247232"], "id": "1191480928545247232", "created_at": "2019-11-04T22:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A menos que, como \u00e9 prov\u00e1vel e prudente, tenha \u201cpicado a mula\u201d diante do que podem fazer com ele. FB\nSe est\u00e1 no Rio eu o considero suicida.\nPorteiro errado no \u00e1libi dos Bolsonaro https://t.co/nuU5TA66Xr via @tijolaco", "author_id": "395011753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wlLAg0LpyF", "expanded_url": "https://twitter.com/futurockOk/status/1191477321158602753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlLAg0LpyF", "media_key": "3_1191477309171228678"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 257, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "Medrano Social Club"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CCKonex", "id": "58817922"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "mariasztajn", "id": "773313344447152129"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}, {"start": 275, "end": 287, "username": "mariasztajn", "id": "773313344447152129"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "DemasiadoHumano"}, {"start": 153, "end": 166, "tag": "elcumplea\u00f1os"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191477321158602753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191476061944582144"}], "id": "1191477321158602753", "created_at": "2019-11-04T22:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "@CCKonex @sztajnszrajber @mariasztajn \u00bfAlguien dijo cumplea\u00f1os? Ok, entonces seguimos regalando en #DemasiadoHumano porque el hoy el tema del d\u00eda es... \ud83c\udf82#elcumplea\u00f1os\ud83c\udf82 \nRespond\u00e9: \u00bfCu\u00e1l es tu regalo imposible? \ud83c\udf81\ud83e\udd14\nParticip\u00e1s por \ud83d\udc492 vinos de Medrano Social Club\n@sztajnszrajber @mariasztajn https://t.co/wlLAg0LpyF", "in_reply_to_user_id": "1250577332", "author_id": "1250577332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191481149949960192"], "id": "1191481149949960192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 174, "tag": "DebateElectoral"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Rivera va a muerte. Suicida. No le quedaba otra \nAbascal, s\u00f3lido por ahora\nIglesias, para los suyos \nCasado, muy en lo suyo. Encorsetarlo \nS\u00e1nchez. \u00bfQuien? \n #DebateElectoral", "author_id": "908629539609341952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191462462563991553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191434924429053952"}], "id": "1191462462563991553", "created_at": "2019-11-04T21:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@bigbife Me desculpa, n\u00e3o consigo perdoar esse monstro !!! Nojo", "in_reply_to_user_id": "1181703991635435523", "author_id": "1180984348134297601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478538878275585"], "id": "1191478538878275585", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "mestalla"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 71, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Pero vamos a ver,que mas se le puede pedir a la afici\u00f3n del @valenciacf por dios? Mercado de fichajes indigno,gestion suicida,decisiones sin sentido,un presi mandando callar a mestalla,horarios insufribles,arbitrajes escandalosos,y lo peor,nadie nos defiende.", "author_id": "70404471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191479589157122049"], "id": "1191479589157122049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1nchez el suicida....\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "63766213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191480061964300288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480059086983168"}], "id": "1191480061964300288", "created_at": "2019-11-04T22:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "text": "Y ya se sube a la ventana saca el cuerpo fuera y empieza muchacha muchachaaaaa y mi madre ay no se mueve no me oye y una vecina ay pobre claro se quiere suicidar por sorda.", "in_reply_to_user_id": "135793103", "author_id": "135793103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191468371528835074"], "id": "1191468371528835074", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1866, "reply_count": 39, "like_count": 5493, "quote_count": 32}, "text": "En cada frase de Abascal hay 5 propuestas inconstitucionales.", "author_id": "621004241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191478945197232129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478796379131904"}], "id": "1191478945197232129", "created_at": "2019-11-04T22:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SucramXV @JackMachado_ @PassosNick segurou o primeiro e o segundo ainda, e o maluco tava velh\u00e3o j\u00e1", "in_reply_to_user_id": "842528821798719488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SucramXV", "id": "772503263266631680"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JackMachado_", "id": "934564388283011072"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "PassosNick", "id": "4873042191"}]}, "author_id": "842528821798719488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191449837427933187"], "id": "1191449837427933187", "created_at": "2019-11-04T20:19:11.000Z", "geo": {"place_id": "89ee62e4c6700ce6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a mujer y luego se suicida...... a ver cuando cojones se invierten las acciones Y primero llega el puto suicidio del hombre.", "author_id": "799582605381353472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ylFuDQOLEm", "expanded_url": "https://twitter.com/certezamente/status/1191474537134727169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylFuDQOLEm", "media_key": "3_1191474526854488066"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Otelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191474537134727169"], "id": "1191474537134727169", "created_at": "2019-11-04T21:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Portugal se o Otelo tivesse matado mais https://t.co/ylFuDQOLEm", "author_id": "281225798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kZJqpsd6WM", "expanded_url": "https://pst.cr/Dd1mg", "display_url": "pst.cr/Dd1mg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191475567163514880"], "id": "1191475567163514880", "created_at": "2019-11-04T22:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Varias personas hablaron con el hombre para que no se arrojara al vac\u00edo \ud83d\udc47 https://t.co/kZJqpsd6WM", "author_id": "23377748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191474927951581186"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191473591155646467"}], "id": "1191474927951581186", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Teleco1910 O Thiago Nunes se matou pra ganhar do CSA em plena arena... n\u00e3o podemos depender de apostas... na Argentina com qualquer merreca da pra trazer t\u00e9cnico de ponta", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "author_id": "178790506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/OzsBgUPrnR", "expanded_url": "https://polisfmires.blogspot.com/2019/11/fernando-mires-los-idiotas.html?spref=tw&m=1", "display_url": "polisfmires.blogspot.com/2019/11/fernan\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez- Guaid\u00f3"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191478258803642369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191477977999118342"}], "id": "1191478258803642369", "created_at": "2019-11-04T22:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FernandoMiresOl \"Gracias a la l\u00ednea L\u00f3pez- Guaid\u00f3, a la que en sentido griego no podemos sino calificar de idiota (metapol\u00edtica), Maduro y los suyos pueden dormir tranquilos. Guaid\u00f3... sigue llamando al pueblo...a hacer presi\u00f3n sin decir para qu\u00e9.\"\nhttps://t.co/OzsBgUPrnR", "in_reply_to_user_id": "529463766", "author_id": "529463766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/fiBiPv5SS9", "expanded_url": "https://twitter.com/eiBode/status/1191166588248055810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fiBiPv5SS9", "media_key": "3_1191166578030784512"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/fiBiPv5SS9", "expanded_url": "https://twitter.com/eiBode/status/1191166588248055810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fiBiPv5SS9", "media_key": "3_1191166583072337921"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191166588248055810"], "id": "1191166588248055810", "created_at": "2019-11-04T01:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 22, "like_count": 162, "quote_count": 42}, "text": "stuart Little NAAAAA\u00c1AO https://t.co/fiBiPv5SS9", "author_id": "54635151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191337165084594176"], "id": "1191337165084594176", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.7394, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 54, "like_count": 140, "quote_count": 8}, "text": "Pregunta de primero de votante: suponga que sobran 100M\u20ac en el presupuesto y que Pedro S\u00e1nchez tiene que elegir entre atender peticiones adicionales que le hacen PNV/ERC o poner en marcha un nuevo programa de ayuda a los m\u00e1s desfavorecidos. \u00bfA qui\u00e9n le dar\u00eda S\u00e1nchez la pasta?", "author_id": "241993704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191434906309734400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191339935112011776"}], "id": "1191434906309734400", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Pulp\u00edn"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.318, "type": "Place", "normalized_text": "Tolebrio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CCASALLO", "id": "219808601"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CCASALLO \u00bfas\u00ed que fue Pulp\u00edn en los tiempos de Tolebrio?", "in_reply_to_user_id": "219808601", "author_id": "1164332393601339393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414678737555456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191364554653081601"}], "id": "1191414678737555456", "created_at": "2019-11-04T17:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@renato_fume A de rolar no pneu eu fazia, mas sempre terminava mal!", "in_reply_to_user_id": "892764122600943617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renato_fume", "id": "892764122600943617"}]}, "author_id": "1082309530220937216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/5xmYKlBdr7", "expanded_url": "https://twitter.com/blessagustd/status/1191475284933009408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xmYKlBdr7", "media_key": "3_1191475279581061121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191475284933009408"], "id": "1191475284933009408", "created_at": "2019-11-04T22:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano eu dormi de tarde no ch\u00e3o do meu quarto pq tava mais friozinho e quando acordei tinha uma batata morta do meu lado, agora eu t\u00f4 em um dilema se ela morreu do meu lado ou meu cachorro trouxe https://t.co/5xmYKlBdr7", "author_id": "809144647834603520"}], "places": [{"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Alvorada, Brasil", "id": "91ef4094d14cb6c1"}]}, "errors": [{"value": "1191500630180978689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191500630180978689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191500630180978689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191499838095085568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191499838095085568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191499838095085568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191469354321403905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191469354321403905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191469354321403905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "961348298782265347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961348298782265347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961348298782265347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191496216384811009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191496216384811009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191496216384811009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139624744951734273", "value": "1139624744951734273", "detail": "User has been suspended: [1139624744951734273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191494620972236801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191494620972236801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191494620972236801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "90962540", "value": "90962540", "detail": "User has been suspended: [90962540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191492396355334149", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191492396355334149", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191492396355334149].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68847232", "value": "68847232", "detail": "User has been suspended: [68847232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191476744085233671", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191476744085233671", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191476744085233671].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100858458", "value": "100858458", "detail": "User has been suspended: [100858458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191475316151242754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191475316151242754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191475316151242754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "143711720", "value": "143711720", "detail": "User has been suspended: [143711720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191489564986073088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191489564986073088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191489564986073088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163166415303663619", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163166415303663619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163166415303663619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191479185149173760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191479185149173760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191479185149173760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "174518646", "value": "174518646", "detail": "User has been suspended: [174518646].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191458233992564736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191458233992564736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191458233992564736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "181235998", "value": "181235998", "detail": "User has been suspended: [181235998].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191489203030437890", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191489203030437890", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191489203030437890].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136443083896369152", "value": "1136443083896369152", "detail": "User has been suspended: [1136443083896369152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191488369592872960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191488369592872960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191488369592872960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123692324956069897", "value": "1123692324956069897", "detail": "User has been suspended: [1123692324956069897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191462281768570881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191462281768570881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191462281768570881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176550896001585152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176550896001585152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176550896001585152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191412733608177664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191412733608177664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191412733608177664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137877139406098432", "value": "1137877139406098432", "detail": "User has been suspended: [1137877139406098432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191483248536379393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191483248536379393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191483248536379393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843519950593691648", "value": "843519950593691648", "detail": "User has been suspended: [843519950593691648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191484034075045894", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191484034075045894", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191484034075045894].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62561880", "value": "62561880", "detail": "User has been suspended: [62561880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191190913508356097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191190913508356097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191190913508356097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "786501575133061120", "value": "786501575133061120", "detail": "User has been suspended: [786501575133061120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191423860677189633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191423860677189633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191423860677189633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191128933300916225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191128933300916225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191128933300916225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66502543", "value": "66502543", "detail": "User has been suspended: [66502543].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191478524076548099", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191478524076548099", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191478524076548099].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182188715986313216", "value": "1182188715986313216", "detail": "User has been suspended: [1182188715986313216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191472880032395265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191472880032395265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191472880032395265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "122389049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [122389049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "122389049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189705109695062021", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189705109695062021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189705109695062021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177031387943231489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177031387943231489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177031387943231489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191475578597187585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191475578597187585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191475578597187585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "486937989", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [486937989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "486937989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190952285741953024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190952285741953024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190952285741953024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "769962779281330176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [769962779281330176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "769962779281330176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191473685946863619", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191473685946863619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191473685946863619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191503245589524480", "oldest_id": "1191475847187841026", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybupft173bhbwyh9ulg8ef4nel"}}