{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176315088283848704"], "created_at": "2019-09-24T01:59:06.000Z", "id": "1176315088283848704", "author_id": "566629804", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315082286010368"], "created_at": "2019-09-24T01:59:05.000Z", "id": "1176315082286010368", "author_id": "3875052089", "text": "N canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315080230809600"], "created_at": "2019-09-24T01:59:04.000Z", "id": "1176315080230809600", "author_id": "1099708330531086336", "text": "Esse curinga do esquadr\u00e3o suicida num vale peste nenhuma, a arlequina bota mais medo do que ele kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176315063306731520"], "created_at": "2019-09-24T01:59:00.000Z", "id": "1176315063306731520", "author_id": "152723253", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida, 0 vergonha na cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315061767475201"], "created_at": "2019-09-24T01:59:00.000Z", "geo": {"place_id": "5b5f2dc82ef296be"}, "id": "1176315061767475201", "author_id": "70829067", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida por motivos de Margot Robbie...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315052263124992"], "created_at": "2019-09-24T01:58:57.000Z", "id": "1176315052263124992", "author_id": "191595472", "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida, filme perfeito \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315051273334784"], "created_at": "2019-09-24T01:58:57.000Z", "id": "1176315051273334784", "author_id": "1027743363087446016", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o por achar bom, mas sim pq assistiria horas de Viola Davis arrotando e consideraria a maior obra prima do cinema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176315050476392449"], "created_at": "2019-09-24T01:58:57.000Z", "id": "1176315050476392449", "author_id": "914898303631978496", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83d\ude34\u2744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pmv2020", "id": "941140479646879745"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314951213842432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176315047393415169"], "created_at": "2019-09-24T01:58:56.000Z", "id": "1176315047393415169", "author_id": "1109870655267315712", "text": "RT @pmv2020: Esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315044981858304"], "created_at": "2019-09-24T01:58:56.000Z", "geo": {"place_id": "ed74cc748183253a"}, "id": "1176315044981858304", "author_id": "278739138", "text": "O mais incr\u00edvel no filme do esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 o pistoleiro aceitar de bom grado mostrar as habilidades dele, certinho \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315038291890177"], "created_at": "2019-09-24T01:58:54.000Z", "id": "1176315038291890177", "author_id": "753295967097610240", "text": "Est\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida, que filme pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176315027642638341"], "created_at": "2019-09-24T01:58:52.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1176315027642638341", "author_id": "65961412", "text": "at\u00e9 que esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tes\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315019165884416"], "created_at": "2019-09-24T01:58:50.000Z", "id": "1176315019165884416", "author_id": "1015305468753907717", "text": "Meu pai - que tem um gosto bem bizarro pra filmes, diga-se de passagem - n\u00e3o aguentou assistir o come\u00e7o de Esquadr\u00e3o Suicida e achou uma bosta KKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315013360947201"], "created_at": "2019-09-24T01:58:48.000Z", "id": "1176315013360947201", "author_id": "853062806228393984", "text": "Pela a primeira vez t\u00f4 assistindo esse filme do esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udd98\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udd98\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176315011108691974"], "created_at": "2019-09-24T01:58:48.000Z", "id": "1176315011108691974", "author_id": "535842311", "text": "Minha tia ta de olho no esquadrao suicida que isso????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315002933956608"], "created_at": "2019-09-24T01:58:46.000Z", "id": "1176315002933956608", "author_id": "3080345633", "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314996743122950"], "created_at": "2019-09-24T01:58:44.000Z", "id": "1176314996743122950", "author_id": "339478389", "text": "Amo Esquadr\u00e3o Suicida \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314996286001153"], "created_at": "2019-09-24T01:58:44.000Z", "id": "1176314996286001153", "author_id": "218578008", "text": "Assistindo de novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \n\nComo pessoal n\u00e3o curte? \u00c9 muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314987406614528"], "created_at": "2019-09-24T01:58:42.000Z", "id": "1176314987406614528", "author_id": "1444082192", "text": "Como voc\u00eas conseguem n\u00e3o gostar de Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3333, "type": "Person", "normalized_text": "cuzon"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314955949314049"], "created_at": "2019-09-24T01:58:35.000Z", "id": "1176314955949314049", "author_id": "810312578572419072", "text": "Coroi cuzon vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo acho que vou ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314951213842432"], "created_at": "2019-09-24T01:58:33.000Z", "id": "1176314951213842432", "author_id": "941140479646879745", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314949456580608"], "created_at": "2019-09-24T01:58:33.000Z", "id": "1176314949456580608", "author_id": "912491242696708096", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314943815245824"], "created_at": "2019-09-24T01:58:32.000Z", "id": "1176314943815245824", "author_id": "3228928763", "text": "se o esquadr\u00e3o \u00e9s t\u00e3o suicida por que n\u00e3o se mataste?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314940229062656"], "created_at": "2019-09-24T01:58:31.000Z", "id": "1176314940229062656", "author_id": "700448406062374913", "text": "me amarro nesse filme esquadr\u00e3o su\u00edcida, pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314931135881216"], "created_at": "2019-09-24T01:58:29.000Z", "id": "1176314931135881216", "author_id": "586882087", "text": "a trilha sonofa de esquadrao suicida eh mt boa vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314922009018369"], "created_at": "2019-09-24T01:58:26.000Z", "id": "1176314922009018369", "author_id": "777553364024516608", "text": "Como voc\u00eas conseguem gostar de esquadr\u00e3o suicida saporra \u00e9 muito ruim cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314921539309568"], "created_at": "2019-09-24T01:58:26.000Z", "id": "1176314921539309568", "author_id": "936591844863070208", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314901612154882"], "created_at": "2019-09-24T01:58:22.000Z", "id": "1176314901612154882", "author_id": "320570329", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2620\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udfcf\ud83c\udccf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314895954075648"], "created_at": "2019-09-24T01:58:20.000Z", "id": "1176314895954075648", "author_id": "780512777576255488", "text": "A melhor parte de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o Will sendo solto e atirando nos alvos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314894456676353"], "created_at": "2019-09-24T01:58:20.000Z", "id": "1176314894456676353", "author_id": "752408996", "text": "Est\u00e1 prefer\u00edvel assistir Esquadr\u00e3o suicida do que estudar cdm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314881307488262"], "created_at": "2019-09-24T01:58:17.000Z", "id": "1176314881307488262", "author_id": "836817261704921089", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme, da n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314875649413120"], "created_at": "2019-09-24T01:58:15.000Z", "id": "1176314875649413120", "author_id": "3425748502", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "790569137596665856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Daiana1708", "id": "790569137596665856"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Daiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176314365336797190"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314871870345216"], "created_at": "2019-09-24T01:58:14.000Z", "id": "1176314871870345216", "author_id": "1047872073765478402", "text": "@Daiana1708 Meu Deus, n\u00e3o acredito Daiana, toma vergonha cara kkkkkkkkkkkkk esquadr\u00e3o suicida mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314835665129472"], "created_at": "2019-09-24T01:58:06.000Z", "id": "1176314835665129472", "author_id": "2988809927", "text": "e a Viola Davis q fez esquadr\u00e3o suicida kkkkkk nunca q eu ia imaginar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314828215988226"], "created_at": "2019-09-24T01:58:04.000Z", "id": "1176314828215988226", "author_id": "352838654", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312767311163392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314815968681984"], "created_at": "2019-09-24T01:58:01.000Z", "id": "1176314815968681984", "author_id": "3310119831", "text": "RT @Nicoly_bjs: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delavigne"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314815498850304"], "created_at": "2019-09-24T01:58:01.000Z", "id": "1176314815498850304", "author_id": "942937123803549696", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel, mas assisto sempre. Kkkk\nGente, a Cara Delavigne \u00e9 muito ruim de atua\u00e7\u00e3o.\nMelhor coisa do filme: Margot Robbie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314815280640000"], "created_at": "2019-09-24T01:58:01.000Z", "id": "1176314815280640000", "author_id": "950812690271830046", "text": "Ja era pra eu ter assistido esse Esquadr\u00e3o Suicida, h\u00e1 decadas \ud83d\udc86", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314792002367488"], "created_at": "2019-09-24T01:57:55.000Z", "id": "1176314792002367488", "author_id": "3958231097", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314785203404801"], "created_at": "2019-09-24T01:57:54.000Z", "id": "1176314785203404801", "author_id": "4497888275", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314779910189061"], "created_at": "2019-09-24T01:57:53.000Z", "id": "1176314779910189061", "author_id": "1168701521053323264", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313233017311232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314759303618560"], "created_at": "2019-09-24T01:57:48.000Z", "id": "1176314759303618560", "author_id": "40777518", "text": "RT @herlo1111: Mano, eu amo esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o sei pq as pessoas acham o filme t\u00e3o ruim. Harley t\u00e1 perfeita no filme \u2665\ufe0f https://t.co/9Ty\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Niall"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Ally"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "NMMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314756547960832"], "created_at": "2019-09-24T01:57:47.000Z", "id": "1176314756547960832", "author_id": "2268040004", "text": "\u00daltimamente Louis, Niall, Liam, Ally y Lauren son lo \u00fanico que hace que no me vaya a tirar del puente que esta cerca de casa. Literal paso ah\u00ed a diario y mi yo suicida me grita \"YA, WEY, T\u00cdRATE, NMMS\"\nEs bien sad :'v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314741352017925"], "created_at": "2019-09-24T01:57:43.000Z", "id": "1176314741352017925", "author_id": "120818466", "text": "devia estar estudando mas to vendo esquadr\u00e3o suicida pra depois reclamar da vil\u00e3 \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314714852331520"], "created_at": "2019-09-24T01:57:37.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1176314714852331520", "author_id": "94083073", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e3o boa a ideia t\u00e3o ruim a execu\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314696472940545"], "created_at": "2019-09-24T01:57:33.000Z", "id": "1176314696472940545", "author_id": "1059261297223786496", "text": "com vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida ae come\u00e7a a passar na globo...... se eu amei? dmss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314684254896130"], "created_at": "2019-09-24T01:57:30.000Z", "id": "1176314684254896130", "author_id": "940272557470765056", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o gaste kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314682661134336"], "created_at": "2019-09-24T01:57:29.000Z", "id": "1176314682661134336", "author_id": "941796344099999749", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_isadoraviana", "id": "1347374802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309944460763136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314672640942082"], "created_at": "2019-09-24T01:57:27.000Z", "id": "1176314672640942082", "author_id": "839611558946869249", "text": "RT @_isadoraviana: esquadr\u00e3o suicida, filmasso e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314670594109440"], "created_at": "2019-09-24T01:57:26.000Z", "id": "1176314670594109440", "author_id": "1563332774", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314667926523904"], "created_at": "2019-09-24T01:57:26.000Z", "id": "1176314667926523904", "author_id": "864612018417958913", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh horrivel bixo puta desperd\u00edcio de will smith", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Weller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314609705345030"], "created_at": "2019-09-24T01:57:12.000Z", "id": "1176314609705345030", "author_id": "196679738", "text": "A melhor atua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a de @violadavis como Amanda Weller \u2b50", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissamol_", "id": "4881645430"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312923414773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314607373361152"], "created_at": "2019-09-24T01:57:11.000Z", "id": "1176314607373361152", "author_id": "807918373", "text": "RT @larissamol_: t\u00f4 aqui pensando em como o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 MUITO bom e o filme \u00e9 MUITO ruim \n\npelo amor de deus dc porque me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Zupanelas", "id": "295833619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312129793798144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314598665928705"], "created_at": "2019-09-24T01:57:09.000Z", "id": "1176314598665928705", "author_id": "777195292781412352", "text": "RT @Zupanelas: esquadr\u00e3o suicida maneirinho \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314598141681668"], "created_at": "2019-09-24T01:57:09.000Z", "id": "1176314598141681668", "author_id": "406394691", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.2972, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314588817764354"], "created_at": "2019-09-24T01:57:07.000Z", "id": "1176314588817764354", "author_id": "956976540520198144", "text": "\u00d3tima noite vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314584602501127"], "created_at": "2019-09-24T01:57:06.000Z", "id": "1176314584602501127", "author_id": "425443512", "text": "o esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 \u00e9 um filme feito de retalho de cenas e a globo ainda tem coragem de cortar mais o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314562800431104"], "created_at": "2019-09-24T01:57:01.000Z", "id": "1176314562800431104", "author_id": "198567400", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314552574763008"], "created_at": "2019-09-24T01:56:58.000Z", "id": "1176314552574763008", "author_id": "4509348677", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 chato, mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "Dri"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "Moana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314515052535809"], "created_at": "2019-09-24T01:56:49.000Z", "id": "1176314515052535809", "author_id": "372512206", "text": "\u00daltimos filmes que assisti com a Dri foram Esquadr\u00e3o Suicida e Moana. Ir no cinema \u00e9 uma das coisas que a gente mais amava fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314513509048321"], "created_at": "2019-09-24T01:56:49.000Z", "id": "1176314513509048321", "author_id": "65998380", "text": "For\u00e7a a todo mundo que ta assistindo Esquadrao Suicida na globo..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314508144336896"], "created_at": "2019-09-24T01:56:48.000Z", "id": "1176314508144336896", "author_id": "105886198", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314485327482881"], "created_at": "2019-09-24T01:56:42.000Z", "id": "1176314485327482881", "author_id": "1171209257653538816", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ste_Merengue7", "id": "848537403577053184"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4245, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308988390051840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314483842670594"], "created_at": "2019-09-24T01:56:42.000Z", "id": "1176314483842670594", "author_id": "848538760090464256", "text": "RT @Ste_Merengue7: [23/9 22:32] Rickson: Est\u00e1 passando o filme das suas amigas na globo\n[23/9 22:32] Rickson: Esquadr\u00e3o suicida.\n\nRid\u00edculo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314471427559427"], "created_at": "2019-09-24T01:56:39.000Z", "id": "1176314471427559427", "author_id": "1144288277777788928", "text": "Eu n\u00e3o conseguir ver esquadr\u00e3o suicida toda hora eu falava pro Michael me avisa quando aparecesse a mulher parecendo um dem\u00f4nio  kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314465186398210"], "created_at": "2019-09-24T01:56:38.000Z", "id": "1176314465186398210", "author_id": "1117871494032449537", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marianavieeiraa", "id": "2544596485"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309842723659777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314448891514882"], "created_at": "2019-09-24T01:56:34.000Z", "id": "1176314448891514882", "author_id": "3152832135", "text": "RT @Marianavieeiraa: T\u00f4 assistindo pela mil\u00e9sima vez esquadr\u00e3o suicida, adoro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314412094894080"], "created_at": "2019-09-24T01:56:25.000Z", "id": "1176314412094894080", "author_id": "930190200", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314410069045255"], "created_at": "2019-09-24T01:56:24.000Z", "id": "1176314410069045255", "author_id": "79752703", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' que filme ruim do carai kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314403685318656"], "created_at": "2019-09-24T01:56:23.000Z", "id": "1176314403685318656", "author_id": "3633334995", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314401785356288"], "created_at": "2019-09-24T01:56:22.000Z", "id": "1176314401785356288", "author_id": "246801610", "text": "Essa dublagem de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u00e9ssima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314400858365953"], "created_at": "2019-09-24T01:56:22.000Z", "id": "1176314400858365953", "author_id": "854490528905342978", "text": "J\u00e1 estou deitadinha vendo o filme esquadr\u00e3o su\u00edcida , adoro esse filme \ud83d\udcfa ..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314398555742208"], "created_at": "2019-09-24T01:56:22.000Z", "id": "1176314398555742208", "author_id": "3402124618", "text": "Aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida, com meu maninho \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314394810208257"], "created_at": "2019-09-24T01:56:21.000Z", "id": "1176314394810208257", "author_id": "825872296829186048", "text": "eu fico PUTA DA VIDA toda vez q passa esquadr\u00e3o suicida pq os caras tinham um elenco do caralho, uma trilha sonora s\u00f3 com musica foda e n souberam usar NADA DISSOOOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314393962958848"], "created_at": "2019-09-24T01:56:21.000Z", "id": "1176314393962958848", "author_id": "2767915601", "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo, amooooooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1528290601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176295196109283328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314383686877184"], "created_at": "2019-09-24T01:56:18.000Z", "id": "1176314383686877184", "author_id": "165858065", "text": "@opsdressinha esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m tinha KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314381803671553"], "created_at": "2019-09-24T01:56:18.000Z", "id": "1176314381803671553", "author_id": "460328838", "text": "Adoro esquadr\u00e3o suicida ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "david harbour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314365622063104"], "created_at": "2019-09-24T01:56:14.000Z", "id": "1176314365622063104", "author_id": "1092929377376063488", "text": "Mano s\u00f3 percebi q o david harbour faz parte de elenco de esquadr\u00e3o suicida agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314364581818370"], "created_at": "2019-09-24T01:56:14.000Z", "id": "1176314364581818370", "author_id": "911680127595139072", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LarissaSiriani", "id": "18232209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313820207296512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314336475865088"], "created_at": "2019-09-24T01:56:07.000Z", "id": "1176314336475865088", "author_id": "58089752", "text": "RT @LarissaSiriani: T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314323657994240"], "created_at": "2019-09-24T01:56:04.000Z", "id": "1176314323657994240", "author_id": "1123463282", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314319740592128"], "created_at": "2019-09-24T01:56:03.000Z", "id": "1176314319740592128", "author_id": "2251429855", "text": "Rapaz esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida que t\u00e1 passando na Globo \u00e9 t\u00e3o ruim que eu fui at\u00e9 conferir se era o filme de vdd ou se era uma par\u00f3dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314316741644290"], "created_at": "2019-09-24T01:56:02.000Z", "id": "1176314316741644290", "author_id": "4562456055", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que parece que fui eu que fiz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314313084194817"], "created_at": "2019-09-24T01:56:01.000Z", "id": "1176314313084194817", "author_id": "1160678205826764800", "text": "To olhando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "1vieiralucas", "id": "739997144359243776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309773609963521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314304674566146"], "created_at": "2019-09-24T01:55:59.000Z", "id": "1176314304674566146", "author_id": "955986878209122304", "text": "RT @1vieiralucas: Esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314302401327104"], "created_at": "2019-09-24T01:55:59.000Z", "id": "1176314302401327104", "author_id": "266037668", "text": "Esquadr\u00e3o suicida no cinema: a\n\nEu: que bosta. Esperava mais \n\nTela Quente com Esquadr\u00e3o: a\n\nEu: shhhiiiuuu quero ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314302048980992"], "created_at": "2019-09-24T01:55:59.000Z", "id": "1176314302048980992", "author_id": "2745440103", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314301805735936"], "created_at": "2019-09-24T01:55:59.000Z", "id": "1176314301805735936", "author_id": "1080951724343549953", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314294235017217"], "created_at": "2019-09-24T01:55:57.000Z", "id": "1176314294235017217", "author_id": "876781097358643200", "text": "Ver esquadr\u00e3o suicida e dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314289424146432"], "created_at": "2019-09-24T01:55:56.000Z", "id": "1176314289424146432", "author_id": "1034261880867627008", "text": "Olha s\u00f3 como s\u00e3o as coisas n\u00e9, primeira vez que assisti o Esquadr\u00e3o Suicida achei um filme fraco, assitindo na Globo j\u00e1 vi com outros olhos e achei um lixo mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314284688781312"], "created_at": "2019-09-24T01:55:54.000Z", "id": "1176314284688781312", "author_id": "40987691", "text": "A vdd \u00e9 que a melhor pt de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o trailer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314279844335617"], "created_at": "2019-09-24T01:55:53.000Z", "id": "1176314279844335617", "author_id": "58089752", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida (tamb\u00e9m conhecido como maior desperd\u00edcio de atua\u00e7\u00e3o da Viola Davis) na Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2377347464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stellam51997397", "id": "2377347464"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "BULLRICH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175937485328789509"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314267206897664"], "created_at": "2019-09-24T01:55:50.000Z", "id": "1176314267206897664", "author_id": "3006504929", "text": "@stellam51997397 @mauriciomacri NISMAN SUICIDA LOPEZ SECUESTRADO POR LA BANDA DE ETCHECOLATZ\nY FUENTEALBA UN GATILLO FACIL DE UN ADELANTADO DE BULLRICH.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314260533760000"], "created_at": "2019-09-24T01:55:49.000Z", "id": "1176314260533760000", "author_id": "942937123803549696", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "epictimechat", "id": "1594768800"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314132418748416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314256012324866"], "created_at": "2019-09-24T01:55:48.000Z", "id": "1176314256012324866", "author_id": "2460266850", "text": "RT @epictimechat: Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314245581037568"], "created_at": "2019-09-24T01:55:45.000Z", "id": "1176314245581037568", "author_id": "627697374", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8986, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.2954, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314244339511296"], "created_at": "2019-09-24T01:55:45.000Z", "id": "1176314244339511296", "author_id": "414785488", "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83e\udd2a odeio o filme mas a margot robbie e a cara delevingne \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "epictimechat", "id": "1594768800"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314132418748416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314240753442816"], "created_at": "2019-09-24T01:55:44.000Z", "id": "1176314240753442816", "author_id": "268533245", "text": "RT @epictimechat: Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312642098618368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314224349523970"], "created_at": "2019-09-24T01:55:40.000Z", "id": "1176314224349523970", "author_id": "762863114140299264", "text": "RT @nryffc: assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima, amooo\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314218091556865"], "created_at": "2019-09-24T01:55:39.000Z", "id": "1176314218091556865", "author_id": "1551875671", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim pra caramba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314213310062592"], "created_at": "2019-09-24T01:55:37.000Z", "id": "1176314213310062592", "author_id": "123960600", "text": "Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida, acho q n\u00e3o vai ser hj...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314208696356864"], "created_at": "2019-09-24T01:55:36.000Z", "id": "1176314208696356864", "author_id": "1300370478", "text": "ta passando Esquadr\u00e3o Suicida foda se eu me amarro nesse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TlmbpT6tSr", "expanded_url": "https://twitter.com/acidp4nic/status/1176311790424272902", "display_url": "twitter.com/acidp4nic/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314205076631552"], "created_at": "2019-09-24T01:55:36.000Z", "id": "1176314205076631552", "author_id": "3084321461", "text": "sou apaixonada pelo coringa do esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd24 https://t.co/TlmbpT6tSr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZerlotiniCarlos", "id": "1137914246552064001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725567771926536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314203474448385"], "created_at": "2019-09-24T01:55:35.000Z", "id": "1176314203474448385", "author_id": "1137914246552064001", "text": "RT @ZerlotiniCarlos: T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida aqui, sem base essa mulher que faz alerquina..nuu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314202132234240"], "created_at": "2019-09-24T01:55:35.000Z", "id": "1176314202132234240", "author_id": "227360242", "text": "esquadr\u00e3o suicida dublado pra selar a derrota de mais uma segunda feira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314201746395138"], "created_at": "2019-09-24T01:55:35.000Z", "id": "1176314201746395138", "author_id": "1164527693368614912", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida da qui da sala se eu ir ver no quarto eu durmo\ud83d\ude01 filme bao da porra\ud83d\ude02\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa ainda de luz acesa se apaga ja era \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314200651681792"], "created_at": "2019-09-24T01:55:34.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "id": "1176314200651681792", "author_id": "779489188102152193", "text": "N\u00e3o sei como o pessoal n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida, me amarro nesse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314198277730309"], "created_at": "2019-09-24T01:55:34.000Z", "geo": {"place_id": "5f7d9afb4ff74391"}, "id": "1176314198277730309", "author_id": "1077284728250732545", "text": "Queria estar assistindo esquadr\u00e3o suicida com a pessoa que eu gosto .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309959757324288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314191361298432"], "created_at": "2019-09-24T01:55:32.000Z", "id": "1176314191361298432", "author_id": "2902837402", "text": "RT @oibarrosz: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito zoado kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "steffani_julia", "id": "1089218348297187328"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309536661082113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314190178467840"], "created_at": "2019-09-24T01:55:32.000Z", "id": "1176314190178467840", "author_id": "1066081552331939855", "text": "RT @steffani_julia: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme muito fd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314185095028737"], "created_at": "2019-09-24T01:55:31.000Z", "id": "1176314185095028737", "author_id": "314117295", "text": "Convenhamos que Esquadr\u00e3o Suicida pra ficar ruim precisaria melhorar muito, n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314184239329280"], "created_at": "2019-09-24T01:55:31.000Z", "id": "1176314184239329280", "author_id": "250970896", "text": "T\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida na tv, n\u00e3o importa o qu\u00e3o mal falem eu amo esse filme \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314183153065984"], "created_at": "2019-09-24T01:55:30.000Z", "id": "1176314183153065984", "author_id": "17095342", "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314181412360197"], "created_at": "2019-09-24T01:55:30.000Z", "id": "1176314181412360197", "author_id": "909621204545392640", "text": "Uma das poucas coisas que salvam em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 Viola Davis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314168074547202"], "created_at": "2019-09-24T01:55:27.000Z", "id": "1176314168074547202", "author_id": "848311281752965120", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo, gosto pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314166648496128"], "created_at": "2019-09-24T01:55:26.000Z", "id": "1176314166648496128", "author_id": "2182243572", "text": "o auge da procrastina\u00e7\u00e3o: vendo esquadr\u00e3o suicida na globo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314162349260802"], "created_at": "2019-09-24T01:55:25.000Z", "id": "1176314162349260802", "author_id": "1005639540894257152", "text": "n sei quem eu tenho mais pena em esquadr\u00e3o suicida\n\na arlequina com esse relacionamento abusivo ou a cara delevigne tendo que beijar homem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314147543404544"], "created_at": "2019-09-24T01:55:22.000Z", "id": "1176314147543404544", "author_id": "2340240899", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314135136653313"], "created_at": "2019-09-24T01:55:19.000Z", "id": "1176314135136653313", "author_id": "912488288858120192", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314132418748416"], "created_at": "2019-09-24T01:55:18.000Z", "id": "1176314132418748416", "author_id": "1594768800", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313233017311232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314129965076480"], "created_at": "2019-09-24T01:55:18.000Z", "id": "1176314129965076480", "author_id": "721862158565445633", "text": "RT @herlo1111: Mano, eu amo esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o sei pq as pessoas acham o filme t\u00e3o ruim. Harley t\u00e1 perfeita no filme \u2665\ufe0f https://t.co/9Ty\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314102148489216"], "created_at": "2019-09-24T01:55:11.000Z", "id": "1176314102148489216", "author_id": "938713862874058752", "text": "Squadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariistark", "id": "97039205"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R8F5dPnp7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariistark/status/1176313282409521152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8F5dPnp7N", "media_key": "16_1176312721815547905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313282409521152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314091771703296"], "created_at": "2019-09-24T01:55:08.000Z", "id": "1176314091771703296", "author_id": "721862158565445633", "text": "RT @Mariistark: Essa mulher \u00e9 o que faz o Esquadr\u00e3o Suicida valer a pena ser assistido, mdsss que atriz https://t.co/R8F5dPnp7N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314089133563904"], "created_at": "2019-09-24T01:55:08.000Z", "id": "1176314089133563904", "author_id": "4513551977", "text": "Vou botar pra v\u00ea esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314086851796992"], "created_at": "2019-09-24T01:55:07.000Z", "id": "1176314086851796992", "author_id": "731277233986387968", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314083152400386"], "created_at": "2019-09-24T01:55:06.000Z", "id": "1176314083152400386", "author_id": "1083779532308574219", "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314075980152833"], "created_at": "2019-09-24T01:55:05.000Z", "id": "1176314075980152833", "author_id": "161696522", "text": "Ainda n\u00e3o assisti Esquadr\u00e3o Suicida mas Viola Davis era a escolha perfeita para Amanda Waller", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314074528960512"], "created_at": "2019-09-24T01:55:04.000Z", "id": "1176314074528960512", "author_id": "174868782", "text": "Li tanto text\u00e3o dizendo que romantizaram o relacionamento da Arlequina e Coringa no Esquadr\u00e3o suicida pra perceber agr que foi problematiza\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314074176638976"], "created_at": "2019-09-24T01:55:04.000Z", "id": "1176314074176638976", "author_id": "3225854829", "text": "at\u00e9 q fim globo, esquadr\u00e3o suicida pqp \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314072264040453"], "created_at": "2019-09-24T01:55:04.000Z", "id": "1176314072264040453", "author_id": "755464941797269504", "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314067054710790"], "created_at": "2019-09-24T01:55:03.000Z", "id": "1176314067054710790", "author_id": "967585160479825926", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314063854473217"], "created_at": "2019-09-24T01:55:02.000Z", "id": "1176314063854473217", "author_id": "1171733091603402752", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4447, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "MosciattiCNN"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 256, "tag": "MosciattiCNN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314062516424710"], "created_at": "2019-09-24T01:55:02.000Z", "id": "1176314062516424710", "author_id": "380400457", "text": "Es dram\u00e1tico ver c\u00f3mo las personas hablan de los problemas de Salud Mental en nuestro pa\u00eds y muestran inter\u00e9s en el tema s\u00f3lo cuando alguien se suicida p\u00fablicamente en el Costanera Center o en el Metro, el resto del tiempo a nadie le interesa #MosciattiCNN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314056271192064"], "created_at": "2019-09-24T01:55:00.000Z", "id": "1176314056271192064", "author_id": "75664583", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314053284769792"], "created_at": "2019-09-24T01:54:59.000Z", "id": "1176314053284769792", "author_id": "755464941797269504", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314051598487553"], "created_at": "2019-09-24T01:54:59.000Z", "id": "1176314051598487553", "author_id": "1128157362232156162", "text": "Eu amo o filme do esquadr\u00e3o suicida foda-se, Magia rainha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176314049878999043"], "created_at": "2019-09-24T01:54:59.000Z", "id": "1176314049878999043", "author_id": "1166459531246874629", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.2512, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314039871397893"], "created_at": "2019-09-24T01:54:56.000Z", "id": "1176314039871397893", "author_id": "1153474432222007301", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, amo as part da alerquina \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314026772615168"], "created_at": "2019-09-24T01:54:53.000Z", "id": "1176314026772615168", "author_id": "887101690415022081", "text": "T\u00f4 aq na sala sozinha, vendo esquadr\u00e3o suicida, com o cu na m\u00e3o j\u00e1 \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314024834883584"], "created_at": "2019-09-24T01:54:53.000Z", "id": "1176314024834883584", "author_id": "1877315450", "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314017985568768"], "created_at": "2019-09-24T01:54:51.000Z", "id": "1176314017985568768", "author_id": "850580015049826304", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo \u2665\ufe0f\nPuta filme ruim\nQ s\u00f3 vale a pena assistir por causa do Will Smith", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "TelaQuente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314014151991296"], "created_at": "2019-09-24T01:54:50.000Z", "geo": {"place_id": "aa4afc264cf89262"}, "id": "1176314014151991296", "author_id": "41175313", "text": "O estagi\u00e1rio deixou um \"ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA\" ali na #TelaQuente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314010775576577"], "created_at": "2019-09-24T01:54:49.000Z", "id": "1176314010775576577", "author_id": "3027416133", "text": "s\u00f3 assistindo esquadr\u00e3o suicida por causa do el diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314010150551552"], "created_at": "2019-09-24T01:54:49.000Z", "id": "1176314010150551552", "author_id": "1021839084715732994", "text": "A Globo meteu um ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA na tela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kFzWYIO7YL", "expanded_url": "https://twitter.com/isabellasonnett/status/1176314009819189248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFzWYIO7YL", "media_key": "16_1176314001573253121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314009819189248"], "created_at": "2019-09-24T01:54:49.000Z", "id": "1176314009819189248", "author_id": "1403074357", "text": "Eu AMO a Cara Delevingne, mas a atua\u00e7\u00e3o dela em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 judiada https://t.co/kFzWYIO7YL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314001590030339"], "created_at": "2019-09-24T01:54:47.000Z", "id": "1176314001590030339", "author_id": "1098421641481199616", "text": "assistindo ao lend\u00e1rio filme chamado esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313999945809920"], "created_at": "2019-09-24T01:54:47.000Z", "id": "1176313999945809920", "author_id": "169793773", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem umas partes que merece Oscar outros s\u00f3 kikito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313996590354432"], "created_at": "2019-09-24T01:54:46.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176313996590354432", "author_id": "961051760373706752", "text": "t\u00f4 deitadinha vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313991083307010"], "created_at": "2019-09-24T01:54:44.000Z", "id": "1176313991083307010", "author_id": "1868756275", "text": "bahhh eu n\u00e3o lembrava que at\u00e9 o xerife de stranger things tava nessa caieira do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Jae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313976646488065"], "created_at": "2019-09-24T01:54:41.000Z", "id": "1176313976646488065", "author_id": "943971270022127616", "text": "Jae a 145899421 que passa esquadr\u00e3o suicida na tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313972083056640"], "created_at": "2019-09-24T01:54:40.000Z", "id": "1176313972083056640", "author_id": "4160397712", "text": "Assistir esse esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313969012875264"], "created_at": "2019-09-24T01:54:39.000Z", "id": "1176313969012875264", "author_id": "104121468", "text": "Nome do filme esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk ta entendido \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DAFMTDRJ0x", "expanded_url": "https://twitter.com/MtvMyla/status/1176313965653237760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DAFMTDRJ0x", "media_key": "16_1176313949018628097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313965653237760"], "created_at": "2019-09-24T01:54:38.000Z", "id": "1176313965653237760", "author_id": "328175435", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a hist\u00f3ria que o  trailer \u00e9 melhor que o filme rsrs https://t.co/DAFMTDRJ0x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313961848954882"], "created_at": "2019-09-24T01:54:38.000Z", "id": "1176313961848954882", "author_id": "875149317060915201", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida, amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313959433089024"], "created_at": "2019-09-24T01:54:37.000Z", "id": "1176313959433089024", "author_id": "339288970", "text": "Queria dormir cedo mas passando esquadr\u00e3o suicida \u00e9 osso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313952453746688"], "created_at": "2019-09-24T01:54:35.000Z", "id": "1176313952453746688", "author_id": "1009522187001323520", "text": "Gente,eu amo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5139, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.3571, "type": "Organization", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H3gNz4l9C0", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusBSS/status/1176313937698205696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3gNz4l9C0", "media_key": "3_1176313886611578880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313937698205696"], "created_at": "2019-09-24T01:54:32.000Z", "id": "1176313937698205696", "author_id": "143798334", "text": "Arlequina \u00e9 a melhor do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02 Arlequina e Pistoleiro. \ud83d\udc4c https://t.co/H3gNz4l9C0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313928672038912"], "created_at": "2019-09-24T01:54:30.000Z", "id": "1176313928672038912", "author_id": "3048554116", "text": "No come\u00e7o esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 parece que vai ser bom, mas meu Deus o que \u00e9 essa atua\u00e7\u00e3o rid\u00edcula do Jared Leto???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313922082746368"], "created_at": "2019-09-24T01:54:28.000Z", "id": "1176313922082746368", "author_id": "2744610772", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Mans\u00e3o Da Fam\u00edlia Silva"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/votdjev3cy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000399531898/posts/2528925057130787/", "display_url": "facebook.com/10000039953189\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313914415636480"], "created_at": "2019-09-24T01:54:26.000Z", "id": "1176313914415636480", "author_id": "135701166", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o_suicida em Mans\u00e3o Da Fam\u00edlia Silva https://t.co/votdjev3cy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313912633044992"], "created_at": "2019-09-24T01:54:26.000Z", "id": "1176313912633044992", "author_id": "1695019717", "text": "Esquadr\u00e3o suicida agr, mais uma vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313911458574337"], "created_at": "2019-09-24T01:54:26.000Z", "id": "1176313911458574337", "author_id": "116868894", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1021607173611241472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176313770785816576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313910045138944"], "created_at": "2019-09-24T01:54:25.000Z", "id": "1176313910045138944", "author_id": "1021607173611241472", "text": "esquadr\u00e3o suicida nao faz o menor sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313908853911554"], "created_at": "2019-09-24T01:54:25.000Z", "id": "1176313908853911554", "author_id": "748248577437274112", "text": "n\u00e3o canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313906299584512"], "created_at": "2019-09-24T01:54:24.000Z", "id": "1176313906299584512", "author_id": "210197782", "text": "me desculpem mas eu amo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313902327652352"], "created_at": "2019-09-24T01:54:23.000Z", "id": "1176313902327652352", "author_id": "831877081441120256", "text": "Te eche de menos al despertar\nDesde el Parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313900545036290"], "created_at": "2019-09-24T01:54:23.000Z", "id": "1176313900545036290", "author_id": "1113996027667931137", "text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313899823616000"], "created_at": "2019-09-24T01:54:23.000Z", "id": "1176313899823616000", "author_id": "750853282759897088", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bomba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312767311163392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313896539426816"], "created_at": "2019-09-24T01:54:22.000Z", "id": "1176313896539426816", "author_id": "906430364574511104", "text": "RT @Nicoly_bjs: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LarissaSiriani", "id": "18232209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313820207296512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313896178790400"], "created_at": "2019-09-24T01:54:22.000Z", "id": "1176313896178790400", "author_id": "1080065975754604544", "text": "RT @LarissaSiriani: T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313890239655936"], "created_at": "2019-09-24T01:54:20.000Z", "id": "1176313890239655936", "author_id": "206432197", "text": "Eu amei Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pra voc\u00eas que n\u00e3o gostaram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313886435401730"], "created_at": "2019-09-24T01:54:20.000Z", "id": "1176313886435401730", "author_id": "921194709795696640", "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo esse filme  \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313884996788224"], "created_at": "2019-09-24T01:54:19.000Z", "id": "1176313884996788224", "author_id": "734133393886175232", "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313879510618118"], "created_at": "2019-09-24T01:54:18.000Z", "geo": {"place_id": "4dea60a36c89217b"}, "id": "1176313879510618118", "author_id": "1942339430", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo... A\u00ed sim ein !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313870434164736"], "created_at": "2019-09-24T01:54:16.000Z", "id": "1176313870434164736", "author_id": "74521104", "text": "Esquadr\u00e3o suicida msm \u00e9 o torcedor paraense pagando pra assistir essa cambada de ruindade que os dirigentes trazem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313868202708993"], "created_at": "2019-09-24T01:54:15.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "id": "1176313868202708993", "author_id": "712726260523335680", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom. Ruim \u00e9 o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Pixels"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313852641738754"], "created_at": "2019-09-24T01:54:11.000Z", "id": "1176313852641738754", "author_id": "2610202824", "text": "Eu lembro que eu assisti Pixels no cinema sozinha em um dia que eu tava sem mada pra fazer e dormi no meio do filme de tao chato que era. Achei que esse tinha sido meu pior investimento no cinema, at\u00e9 eu ir assistir Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313843921956865"], "created_at": "2019-09-24T01:54:09.000Z", "id": "1176313843921956865", "author_id": "46301294", "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida tinha tanto potencial. Mas que merda fizeram com o filme. A \u00fanica coisa que presta \u00e9 o primeiro ato. E eu at\u00e9 daria mais uma chance pro coringa do Leto, mas com Phoenix em vista, nem quero lembrar do Joker fora da casinha desse hist\u00f3ria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313826339409921"], "created_at": "2019-09-24T01:54:05.000Z", "id": "1176313826339409921", "author_id": "1447540292", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos tr\u00eas filmes q eu gosto da DC, pq de resto pode juntar e jogar no lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4056, "type": "Person", "normalized_text": "delevingne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313825970270209"], "created_at": "2019-09-24T01:54:05.000Z", "id": "1176313825970270209", "author_id": "311631811", "text": "a atua\u00e7\u00e3o da cara delevingne em esquadr\u00e3o suicida k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313825072701441"], "created_at": "2019-09-24T01:54:05.000Z", "id": "1176313825072701441", "author_id": "780157349344542720", "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8441, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313824649056256"], "created_at": "2019-09-24T01:54:05.000Z", "id": "1176313824649056256", "author_id": "920661995690627079", "text": "primeira vez que assisto esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313823013326848"], "created_at": "2019-09-24T01:54:04.000Z", "id": "1176313823013326848", "author_id": "40987691", "text": "Manoooo como pode esquadr\u00e3o suicida ter no elenco Will Smith e Viola Davis e ser uma bostaaaa dessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313820207296512"], "created_at": "2019-09-24T01:54:04.000Z", "id": "1176313820207296512", "author_id": "18232209", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva\nB) deveria ter sido\nC) esse filme \u00e9 HORR\u00cdVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313819917946881"], "created_at": "2019-09-24T01:54:04.000Z", "id": "1176313819917946881", "author_id": "3231357197", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hahahhahahahahahha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313816205807616"], "created_at": "2019-09-24T01:54:03.000Z", "id": "1176313816205807616", "author_id": "3384557081", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "garciavsxx", "id": "1074299312501391360"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313223156523008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313815757144065"], "created_at": "2019-09-24T01:54:03.000Z", "id": "1176313815757144065", "author_id": "1634220764", "text": "RT @garciavsxx: assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313811638378496"], "created_at": "2019-09-24T01:54:02.000Z", "id": "1176313811638378496", "author_id": "2881545136", "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida, amooo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313800120819712"], "created_at": "2019-09-24T01:53:59.000Z", "id": "1176313800120819712", "author_id": "734133393886175232", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313793787379712"], "created_at": "2019-09-24T01:53:57.000Z", "id": "1176313793787379712", "author_id": "237858950", "text": "Semana que vem estreia Coringa do Joaquin Phoenix e a Globo passando Esquadr\u00e3o Suicida, um filme merda com o Coringa funkeiro de Jared.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313783331020801"], "created_at": "2019-09-24T01:53:55.000Z", "id": "1176313783331020801", "author_id": "1039000277049901056", "text": "passando esquadr\u00e3o suicida na tela quente e eu t\u00f4 lembrando o quanto eu fui trouxa por esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313774179004416"], "created_at": "2019-09-24T01:53:53.000Z", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}, "id": "1176313774179004416", "author_id": "302586245", "text": "podem falar mal de esquadr\u00e3o suicida o quanto quiser, mas sempre que passar eu vou assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_droll", "id": "15616650"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3364, "type": "Organization", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.2896, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hutCbd0w7G", "expanded_url": "https://twitter.com/_droll/status/1176312909732941824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hutCbd0w7G", "media_key": "16_1176312892720914437"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312909732941824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313771322744833"], "created_at": "2019-09-24T01:53:52.000Z", "id": "1176313771322744833", "author_id": "189695395", "text": "RT @_droll: Magia, Pistoleiro e Arlequina sabendo que s\u00e3o meus faves em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hutCbd0w7G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabiilpso", "id": "2197854831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309192484970502"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313756848144385"], "created_at": "2019-09-24T01:53:49.000Z", "id": "1176313756848144385", "author_id": "918028271392055296", "text": "RT @Gabiilpso: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313747914285057"], "created_at": "2019-09-24T01:53:47.000Z", "id": "1176313747914285057", "author_id": "74286318", "text": "A galera s\u00f3 fala que o Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim por conta do mau uso do Coringa no filme kkkkk\nEle \u00e9 contexto pra uma das principais personagens, mas foi completamente descontextualizado kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313746635010048"], "created_at": "2019-09-24T01:53:46.000Z", "id": "1176313746635010048", "author_id": "145293026", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo kkkk sbt perdeu algo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313743518687232"], "created_at": "2019-09-24T01:53:45.000Z", "id": "1176313743518687232", "author_id": "3322047556", "text": "minha personagem fav do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a magia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "billing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313739555069952"], "created_at": "2019-09-24T01:53:45.000Z", "id": "1176313739555069952", "author_id": "197781569", "text": "Em menos de meia hora de Esquadr\u00e3o Suicida:\n\n- eles introduzem dois personagens do esquadr\u00e3o antes de introduzir de verdade (por qu\u00ea??? eles s\u00e3o o top billing??)\n- introduzem todos os personagens do esquadr\u00e3o em uma cena e explicam o plano pra na cena seguinte EXPLICAREM DE NOVO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312804166385665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313737009143814"], "created_at": "2019-09-24T01:53:44.000Z", "id": "1176313737009143814", "author_id": "3400722189", "text": "RT @mt_fortunato: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brab\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313730625396736"], "created_at": "2019-09-24T01:53:42.000Z", "id": "1176313730625396736", "author_id": "3031883301", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313713915285504"], "created_at": "2019-09-24T01:53:38.000Z", "id": "1176313713915285504", "author_id": "1070427993238065152", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5SmqLow23B", "expanded_url": "https://twitter.com/Lregina2126/status/1176313707279900672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SmqLow23B", "media_key": "16_1176313698006315009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313707279900672"], "created_at": "2019-09-24T01:53:37.000Z", "id": "1176313707279900672", "author_id": "1327483705", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 legal e tals mas como um grupo de her\u00f3is t\u00e3o fraco no quesito poder consegue derrotar um vil\u00e3o t\u00e3o forte???? https://t.co/5SmqLow23B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313697544888320"], "created_at": "2019-09-24T01:53:35.000Z", "id": "1176313697544888320", "author_id": "596852803", "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo \u00e9 uma bomba que eu gosto mas vou ver a fazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313683603013632"], "created_at": "2019-09-24T01:53:31.000Z", "id": "1176313683603013632", "author_id": "2154209245", "text": "to curtindo um esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313678360190977"], "created_at": "2019-09-24T01:53:30.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1176313678360190977", "author_id": "788980112402309120", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida com o meu sobrinho, mas da n\u00e3o ele fica narrando o filme todo kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9463, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313671405965312"], "created_at": "2019-09-24T01:53:28.000Z", "id": "1176313671405965312", "author_id": "1128921499778392065", "text": "sempre que \u00e9 segunda, minha m\u00e3e assiste esses filmes da globo e hoje era esquadr\u00e3o suicida, ela simplesmente desliga no resmungo:\n- FILME RUIM DA PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313669157904385"], "created_at": "2019-09-24T01:53:28.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "id": "1176313669157904385", "author_id": "707209240155430912", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313667274661888"], "created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "id": "1176313667274661888", "author_id": "2826177436", "text": "acabei de explicar esquadr\u00e3o suicida pro meu padrasto\n\neu tenho uma mania grande de explicar coisas que nem eu sei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "id": "1176313666439917568", "author_id": "978030180584316929", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313655849357312"], "created_at": "2019-09-24T01:53:25.000Z", "id": "1176313655849357312", "author_id": "865446624809451524", "text": "Amooh o filme esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313652766498816"], "created_at": "2019-09-24T01:53:24.000Z", "id": "1176313652766498816", "author_id": "1081665090997366784", "text": "Assistindo a bomba esquadr\u00e3o suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313619832823810"], "created_at": "2019-09-24T01:53:16.000Z", "id": "1176313619832823810", "author_id": "820064456055070721", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida com a minha m\u00e3e \u00e9 meu padrasto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313607635767296"], "created_at": "2019-09-24T01:53:13.000Z", "id": "1176313607635767296", "author_id": "763089020846997504", "text": "O dinheiro q eu gastei fazendo cosplay pra ir ver Esquadr\u00e3o Suicida foi uns dos mais mal gastos da minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fifthvoices", "id": "3973023869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310679449546758"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313595547795456"], "created_at": "2019-09-24T01:53:10.000Z", "id": "1176313595547795456", "author_id": "2803164535", "text": "RT @fifthvoices: as vezes eu n\u00e3o acho t\u00e3o ruim esquadr\u00e3o suicida e as vezes eu acho p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313595023515648"], "created_at": "2019-09-24T01:53:10.000Z", "id": "1176313595023515648", "author_id": "328280153", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313580746153984"], "created_at": "2019-09-24T01:53:07.000Z", "id": "1176313580746153984", "author_id": "843816243660537857", "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xBdvSv8018", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/7FAC2ACA-4075-49ED-8327-8D787C14EA6A/Ventenne-suicida-a-Cintolese-la-procura-apre-un-inchiesta", "display_url": "informazione.it/a/7FAC2ACA-407\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313580209287169"], "created_at": "2019-09-24T01:53:07.000Z", "id": "1176313580209287169", "author_id": "317671787", "text": "Ventenne suicida a Cintolese, la procura apre un'inchiesta https://t.co/xBdvSv8018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313573838073856"], "created_at": "2019-09-24T01:53:05.000Z", "id": "1176313573838073856", "author_id": "872452596061155328", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313567693459456"], "created_at": "2019-09-24T01:53:04.000Z", "id": "1176313567693459456", "author_id": "66433883", "text": "quando vejo esquadr\u00e3o suicida da at\u00e9 vontade de chorar quando aparece aquele batman horr\u00edvel do ben affleck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David harbour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313560923877376"], "created_at": "2019-09-24T01:53:02.000Z", "id": "1176313560923877376", "author_id": "903718592587366400", "text": "o David harbour ta no filme esquadr\u00e3o suicida nunca tinha percebido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313557975277568"], "created_at": "2019-09-24T01:53:01.000Z", "id": "1176313557975277568", "author_id": "872452596061155328", "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313556675039233"], "created_at": "2019-09-24T01:53:01.000Z", "id": "1176313556675039233", "author_id": "3679864577", "text": "esquadr\u00e3o suicida no tela quente t\u00e1 tipo o lagoa azul na sessao da tarde, toda semana passa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313551574720513"], "created_at": "2019-09-24T01:53:00.000Z", "id": "1176313551574720513", "author_id": "56922292", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313543412637704"], "created_at": "2019-09-24T01:52:58.000Z", "id": "1176313543412637704", "author_id": "249417801", "text": "unica coisa e pessoa e personagem que salva de esquadrao suicida \u00e9 a Magia\n\ncara delevingne eu te amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313535552507904"], "created_at": "2019-09-24T01:52:56.000Z", "id": "1176313535552507904", "author_id": "1166459531246874629", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313534776520705"], "created_at": "2019-09-24T01:52:56.000Z", "id": "1176313534776520705", "author_id": "166296037", "text": "N\u00e3o terei esse desprazer de v\u00ea Esquadr\u00e3o Suicida de novo,1 vez basta,por motivos \u00f3bvios de terem estragado o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313518456475650"], "created_at": "2019-09-24T01:52:52.000Z", "id": "1176313518456475650", "author_id": "286467494", "text": "Prendi la tv y estaba empezando escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313508297871360"], "created_at": "2019-09-24T01:52:49.000Z", "id": "1176313508297871360", "author_id": "886257279649054720", "text": "aq em cs todo mundo assistindo esquadr\u00e3o suicida kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313496822341638"], "created_at": "2019-09-24T01:52:47.000Z", "id": "1176313496822341638", "author_id": "559681609", "text": "to com \u00f3dio da voz da An\u00e1lise no esquadr\u00e3o suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313489859796992"], "created_at": "2019-09-24T01:52:45.000Z", "id": "1176313489859796992", "author_id": "705362914727882753", "text": "Tinha esquecido o quanto Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313489650044935"], "created_at": "2019-09-24T01:52:45.000Z", "id": "1176313489650044935", "author_id": "823371234201260038", "text": "O Coringa desse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313489427783683"], "created_at": "2019-09-24T01:52:45.000Z", "id": "1176313489427783683", "author_id": "1117503941317730306", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfei\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312500842913793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313489394143233"], "created_at": "2019-09-24T01:52:45.000Z", "id": "1176313489394143233", "author_id": "1033364801479733248", "text": "RT @Lorrane01486462: poder\u00edamos est\u00e1 agora assistindo esquadr\u00e3o suicida mas vc mora longe\ud83c\udf43\ud83d\ude34\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313483077570561"], "created_at": "2019-09-24T01:52:43.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176313483077570561", "author_id": "319152206", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o melhor filme , \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313471891361792"], "created_at": "2019-09-24T01:52:41.000Z", "id": "1176313471891361792", "author_id": "295926515", "text": "ningu\u00e9m merece esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313471069229057"], "created_at": "2019-09-24T01:52:41.000Z", "id": "1176313471069229057", "author_id": "1131261336539803648", "text": "esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim puts", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313466128404482"], "created_at": "2019-09-24T01:52:39.000Z", "id": "1176313466128404482", "author_id": "179141505", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo, um cl\u00e1ssico desses bicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312804166385665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313454615048198"], "created_at": "2019-09-24T01:52:37.000Z", "id": "1176313454615048198", "author_id": "771544293068591109", "text": "RT @mt_fortunato: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brab\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313450533928960"], "created_at": "2019-09-24T01:52:36.000Z", "id": "1176313450533928960", "author_id": "1103337634468937735", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313445718925312"], "created_at": "2019-09-24T01:52:34.000Z", "id": "1176313445718925312", "author_id": "1128445220008472577", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e top! \ud83c\udfa5\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313443445551105"], "created_at": "2019-09-24T01:52:34.000Z", "id": "1176313443445551105", "author_id": "3091509363", "text": "e pensar que um dia eu me iludi q Esquadr\u00e3o Suicida seria bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313439477743621"], "created_at": "2019-09-24T01:52:33.000Z", "id": "1176313439477743621", "author_id": "2946166641", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313436571086849"], "created_at": "2019-09-24T01:52:32.000Z", "id": "1176313436571086849", "author_id": "51807802", "text": "Passando esquadr\u00e3o suicida na globo eu sofri do tanto que esse filme e ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313430099353602"], "created_at": "2019-09-24T01:52:31.000Z", "id": "1176313430099353602", "author_id": "1149159449434742790", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, na Globo. Pena que eles cortam o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313427381407744"], "created_at": "2019-09-24T01:52:30.000Z", "id": "1176313427381407744", "author_id": "936811109604085760", "text": "t\u00e1 dando Esquadr\u00e3o Suicida pela terceira vez na globo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313426769063938"], "created_at": "2019-09-24T01:52:30.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176313426769063938", "author_id": "33229137", "text": "As m\u00fasicas do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o as melhores! \nViola\u2661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313417684197376"], "created_at": "2019-09-24T01:52:28.000Z", "id": "1176313417684197376", "author_id": "996920602920398856", "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh muito ruim mano kkkkkkkkkkkkk QUALQUER FILME DA DC (TIRANDO MULHER MARAVILHA) EH RUIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8305, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313415519764481"], "created_at": "2019-09-24T01:52:27.000Z", "id": "1176313415519764481", "author_id": "1141464148087386114", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nQue pena q a globo corta a metade do filme \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313414022512640"], "created_at": "2019-09-24T01:52:27.000Z", "id": "1176313414022512640", "author_id": "109467160", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313386533105664"], "created_at": "2019-09-24T01:52:20.000Z", "id": "1176313386533105664", "author_id": "726427610691956736", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313379427934214"], "created_at": "2019-09-24T01:52:19.000Z", "id": "1176313379427934214", "author_id": "152828187", "text": "Vamos de esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313370590556161"], "created_at": "2019-09-24T01:52:17.000Z", "id": "1176313370590556161", "author_id": "1114712473129684992", "text": "eu nunca vou me cansar de assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313369856552960"], "created_at": "2019-09-24T01:52:16.000Z", "id": "1176313369856552960", "author_id": "750471794851737600", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 1\u00b0 vez, nossa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313366715019266"], "created_at": "2019-09-24T01:52:16.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1176313366715019266", "author_id": "246036120", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313356501884928"], "created_at": "2019-09-24T01:52:13.000Z", "id": "1176313356501884928", "author_id": "1007783078805286913", "text": "Como \u00e9 que pode esquadr\u00e3o suicida ser t\u00e3o ruim cara\n Nunca vou me conformar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9109, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313334372737025"], "created_at": "2019-09-24T01:52:08.000Z", "id": "1176313334372737025", "author_id": "2967761073", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez obrigada globo por me proporcionar isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313327024295936"], "created_at": "2019-09-24T01:52:06.000Z", "id": "1176313327024295936", "author_id": "788391640071307264", "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.7374, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313306732122114"], "created_at": "2019-09-24T01:52:01.000Z", "id": "1176313306732122114", "author_id": "751241530661335040", "text": "Sinceramente, como a DC ainda pode querer fazer um Esquadr\u00e3o Suicida 2? \n\nO que ela devia fazer era esconder esse filme assim como Liga da Justi\u00e7a. Compra todos os DVDs fabricados, n\u00e3o autoriza passar em lugar nenhum. Essas coisas tem que ser apagadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313288541519873"], "created_at": "2019-09-24T01:51:57.000Z", "id": "1176313288541519873", "author_id": "120905321", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313284347277314"], "created_at": "2019-09-24T01:51:56.000Z", "id": "1176313284347277314", "author_id": "4910325705", "text": "Os personagens de Arrow s\u00e3o melhores e mais desenvolvidos do que o filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/R8F5dPnp7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariistark/status/1176313282409521152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8F5dPnp7N", "media_key": "16_1176312721815547905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313282409521152"], "created_at": "2019-09-24T01:51:56.000Z", "id": "1176313282409521152", "author_id": "97039205", "text": "Essa mulher \u00e9 o que faz o Esquadr\u00e3o Suicida valer a pena ser assistido, mdsss que atriz https://t.co/R8F5dPnp7N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313277892190209"], "created_at": "2019-09-24T01:51:54.000Z", "id": "1176313277892190209", "author_id": "1082803565780000769", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo kkkkk quem diria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313277619548161"], "created_at": "2019-09-24T01:51:54.000Z", "id": "1176313277619548161", "author_id": "895076725176115200", "text": "\"Assistindo esquadr\u00e3o suicida\"\n \n\u00c9 oque tem pra hj \ud83d\udcfa\ud83d\udcfd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313272112431111"], "created_at": "2019-09-24T01:51:53.000Z", "id": "1176313272112431111", "author_id": "764833698835488768", "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mylena_stuelp", "id": "720425671634190337"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312986488717312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313265586089986"], "created_at": "2019-09-24T01:51:52.000Z", "id": "1176313265586089986", "author_id": "1081042654568296449", "text": "RT @mylena_stuelp: a \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Cara Delevingne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313251845591040"], "created_at": "2019-09-24T01:51:48.000Z", "id": "1176313251845591040", "author_id": "117830822", "text": "S\u00e9rio que tem gente que gosta do filme do esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313247231893504"], "created_at": "2019-09-24T01:51:47.000Z", "id": "1176313247231893504", "author_id": "944926126580871174", "text": "V\u00ea Esse Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313244191023104"], "created_at": "2019-09-24T01:51:46.000Z", "id": "1176313244191023104", "author_id": "1172936180456919041", "text": "Muitos acham que 'Esquadr\u00e3o Suicida' \u00e9 um filme ruim.\nQual \u00e9 a sua opini\u00e3o sobre isso?\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313243062738947"], "created_at": "2019-09-24T01:51:46.000Z", "id": "1176313243062738947", "author_id": "721754610227130368", "text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o sei de onde tiraram coragem pra lan\u00e7ar esse filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313242928459776"], "created_at": "2019-09-24T01:51:46.000Z", "id": "1176313242928459776", "author_id": "251381593", "text": "Amo demais esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9Ty2rJi72j", "expanded_url": "https://twitter.com/herlo1111/status/1176313233017311232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ty2rJi72j", "media_key": "16_1176313217754259456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313233017311232"], "created_at": "2019-09-24T01:51:44.000Z", "id": "1176313233017311232", "author_id": "1050934745222324224", "text": "Mano, eu amo esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o sei pq as pessoas acham o filme t\u00e3o ruim. Harley t\u00e1 perfeita no filme \u2665\ufe0f https://t.co/9Ty2rJi72j", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "842407013309136896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YuriMuNiis", "id": "842407013309136896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312255530569728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313230223912962"], "created_at": "2019-09-24T01:51:43.000Z", "id": "1176313230223912962", "author_id": "929736209051652096", "text": "@YuriMuNiis Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313223156523008"], "created_at": "2019-09-24T01:51:41.000Z", "id": "1176313223156523008", "author_id": "1074299312501391360", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312005583659009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313220480544769"], "created_at": "2019-09-24T01:51:41.000Z", "id": "1176313220480544769", "author_id": "905915650174062592", "text": "RT @Tarcelin1: Esquadr\u00e3o suicida tinha todo o hype a seu favor e conseguiu ser uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313213908135936"], "created_at": "2019-09-24T01:51:39.000Z", "id": "1176313213908135936", "author_id": "1106800789991890944", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "kehlani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313212117164033"], "created_at": "2019-09-24T01:51:39.000Z", "id": "1176313212117164033", "author_id": "447132564", "text": "fui ver esquadr\u00e3o suicida no cinema por causa da kehlani e acabei me apx pelo filme kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313209265037314"], "created_at": "2019-09-24T01:51:38.000Z", "id": "1176313209265037314", "author_id": "2407521718", "text": "N\u00e3o canso mesmo de ver esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313197592268800"], "created_at": "2019-09-24T01:51:35.000Z", "id": "1176313197592268800", "author_id": "1601801539", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e top! \ud83c\udfa5\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313194098438145"], "created_at": "2019-09-24T01:51:34.000Z", "id": "1176313194098438145", "author_id": "860967701451354112", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida a babando na margot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "delevingne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313190738735106"], "created_at": "2019-09-24T01:51:34.000Z", "id": "1176313190738735106", "author_id": "284201799", "text": "que horror a cara delevingne beijando um homem em esquadr\u00e3o suicida judia\u00e7\u00e3o \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313177816145920"], "created_at": "2019-09-24T01:51:31.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1176313177816145920", "author_id": "908119886911635456", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com meu Baby \ud83e\udd70\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313176029372421"], "created_at": "2019-09-24T01:51:30.000Z", "id": "1176313176029372421", "author_id": "56007387", "text": "Nunca me canso de ver o papel impec\u00e1vel do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313144261693441"], "created_at": "2019-09-24T01:51:23.000Z", "id": "1176313144261693441", "author_id": "907250071397392386", "text": "Queria t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida com o boy bem deitadinho \ud83d\ude11 mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2171209092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piopiotwit", "id": "2171209092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176168509728010242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313137060089856"], "created_at": "2019-09-24T01:51:21.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "id": "1176313137060089856", "author_id": "514687835", "text": "@piopiotwit @euge2145 Yo s\u00f3lo  les digo que si \u00e9sta ni\u00f1a en alg\u00fan momento no se suicida terminara en un  sanatorio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313134786732032"], "created_at": "2019-09-24T01:51:20.000Z", "id": "1176313134786732032", "author_id": "1060352727128203265", "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311949623037953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313134233112576"], "created_at": "2019-09-24T01:51:20.000Z", "id": "1176313134233112576", "author_id": "1697123810", "text": "RT @CriistianCRF: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 maneiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313130336555011"], "created_at": "2019-09-24T01:51:19.000Z", "id": "1176313130336555011", "author_id": "2573150828", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313127593492481"], "created_at": "2019-09-24T01:51:19.000Z", "id": "1176313127593492481", "author_id": "1081036706827124736", "text": "A Globo cortando todo o filme esquadr\u00e3o suicida, se bem que, o filme n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 essas coca ent\u00e3o tudo bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313127409016833"], "created_at": "2019-09-24T01:51:19.000Z", "id": "1176313127409016833", "author_id": "234163187", "text": "Amanda Waller recrutando o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor coisa desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "dczete"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TtAtQiFeIp", "expanded_url": "https://twitter.com/estmarissa/status/1176313119259406337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtAtQiFeIp", "media_key": "16_1176313102142455809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313119259406337"], "created_at": "2019-09-24T01:51:17.000Z", "id": "1176313119259406337", "author_id": "128123675", "text": "Com a tv ligada em esquadr\u00e3o suicida que ficou ruim demais apenas pq sou dczete e amo o universo e os personagens https://t.co/TtAtQiFeIp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313118072496130"], "created_at": "2019-09-24T01:51:16.000Z", "id": "1176313118072496130", "author_id": "317542142", "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel como tem gente que gosta de esquadr\u00e3o suicida. Esse filme \u00e9 rid\u00edculo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313115648167942"], "created_at": "2019-09-24T01:51:16.000Z", "id": "1176313115648167942", "author_id": "755171111378251776", "text": "esse esquadr\u00e3o suicida n passou semana passada na globo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313109033750528"], "created_at": "2019-09-24T01:51:14.000Z", "id": "1176313109033750528", "author_id": "384026047", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom, lembro qnd fui no cinema assistir, aulas dms l\u00e1 kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "BATFLECK"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313108891090945"], "created_at": "2019-09-24T01:51:14.000Z", "id": "1176313108891090945", "author_id": "279314944", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 pra eu matar minhas saudades do BATFLECK e do Flash", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29715606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176313104407416833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "Norma"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313106928214017"], "created_at": "2019-09-24T01:51:14.000Z", "id": "1176313106928214017", "author_id": "29715606", "text": "ela n\u00e3o s\u00f3 acertou que Norma tava morta e o Norman quem matou, como acertou que ele tava completamente surtado se vestindo da m\u00e3e.\n\nent\u00e3o fica a\u00ed o ensinamento! n\u00e3o assistam filmes com minha m\u00e3e, ela pode estragar o fim. \u00e9 por isso que s\u00f3 assisto com ela filmes que j\u00e1 vi! hahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313101924339713"], "created_at": "2019-09-24T01:51:12.000Z", "id": "1176313101924339713", "author_id": "68876508", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "Twenty one pilots"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Cara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313095553204224"], "created_at": "2019-09-24T01:51:11.000Z", "id": "1176313095553204224", "author_id": "799397032985264128", "text": "Coisas boas em esquadr\u00e3o suicida : \n-Twenty one pilots t\u00e1 na trilha sonora\n-Viola, Will e Cara no elenco \n\nAcabou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "porraGracy", "id": "886257279649054720"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310138338205696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313093833601024"], "created_at": "2019-09-24T01:51:11.000Z", "id": "1176313093833601024", "author_id": "1049333653875183616", "text": "RT @porraGracy: esquadr\u00e3o suicida na Globo, hmmmmmmmm amo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313088519430145"], "created_at": "2019-09-24T01:51:09.000Z", "id": "1176313088519430145", "author_id": "3118637224", "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cQv18tNllW", "expanded_url": "https://twitter.com/viini29/status/1176313077584801795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQv18tNllW", "media_key": "16_1176313063450062848"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313077584801795"], "created_at": "2019-09-24T01:51:07.000Z", "id": "1176313077584801795", "author_id": "2347966168", "text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida e vou defender sim.\n\n#SuicideSquad https://t.co/cQv18tNllW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313072102903808"], "created_at": "2019-09-24T01:51:05.000Z", "id": "1176313072102903808", "author_id": "3000140633", "text": "eu n\u00e3o gosto de her\u00f3i ent\u00e3o n\u00e3o sei como \u00e9 o \u00e1udio original dos filmes, mas essa dublagem de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas mais vergonhosas que j\u00e1 pude ouvir KKKKKKK\n\nem quest\u00e3o de dublagem, sou uma jovem edge dmssss, n\u00e3o assisto nada dublado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Tlajomulco"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/z3llR26Lop", "expanded_url": "http://ow.ly/YzkZ30pAVGp", "display_url": "ow.ly/YzkZ30pAVGp"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Tlajomulco"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Jalisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313059712950272"], "created_at": "2019-09-24T01:51:02.000Z", "id": "1176313059712950272", "author_id": "359619136", "text": "Se suicida al interior de su celda en separos de #Tlajomulco, #Jalisco https://t.co/z3llR26Lop", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313042558230529"], "created_at": "2019-09-24T01:50:58.000Z", "id": "1176313042558230529", "author_id": "1122957792049020931", "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176313041316659200"], "created_at": "2019-09-24T01:50:58.000Z", "id": "1176313041316659200", "author_id": "1038531892377739264", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313039253049346"], "created_at": "2019-09-24T01:50:58.000Z", "id": "1176313039253049346", "author_id": "1014260512153055232", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh t\u00e3o ruim q eh bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313026078789632"], "created_at": "2019-09-24T01:50:54.000Z", "id": "1176313026078789632", "author_id": "1009992069581103104", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176313019992854530"], "created_at": "2019-09-24T01:50:53.000Z", "id": "1176313019992854530", "author_id": "242108577", "text": "ai lembro at\u00e9 hoje da empolga\u00e7\u00e3o pra esquadr\u00e3o suicida..... quem ia imaginar esse desastre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312999482658816"], "created_at": "2019-09-24T01:50:48.000Z", "id": "1176312999482658816", "author_id": "170123944", "text": "To assistindo a minha decep\u00e7\u00e3o vulgo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uBRw8JtRjx", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliana26215243/status/1176312992419516422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBRw8JtRjx", "media_key": "16_1176312981963104256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312992419516422"], "created_at": "2019-09-24T01:50:46.000Z", "id": "1176312992419516422", "author_id": "1132776877578436610", "text": "Mano, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muito ruim, mas com um elenco bom. \nS\u00f3 salva a Alerquina. https://t.co/uBRw8JtRjx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312986488717312"], "created_at": "2019-09-24T01:50:45.000Z", "id": "1176312986488717312", "author_id": "720425671634190337", "text": "a \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Cara Delevingne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312971015929857"], "created_at": "2019-09-24T01:50:41.000Z", "id": "1176312971015929857", "author_id": "843552018354655232", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312962606391296"], "created_at": "2019-09-24T01:50:39.000Z", "id": "1176312962606391296", "author_id": "751235428427132928", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim puta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312959108358144"], "created_at": "2019-09-24T01:50:38.000Z", "id": "1176312959108358144", "author_id": "1061232714353963008", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Rickk"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oKQ7NTilSx", "expanded_url": "https://twitter.com/RickkBarbosa/status/1176312952326152193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKQ7NTilSx", "media_key": "16_1176312940569550848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312952326152193"], "created_at": "2019-09-24T01:50:37.000Z", "id": "1176312952326152193", "author_id": "58640551", "text": "\"Vem, Rickk! T\u00e1 passando 'Esquadr\u00e3o Suicida' na Globo!\" https://t.co/oKQ7NTilSx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3477, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312949272719360"], "created_at": "2019-09-24T01:50:36.000Z", "id": "1176312949272719360", "author_id": "4562613555", "text": "Mano esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito lindo MDS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312946500276225"], "created_at": "2019-09-24T01:50:35.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "id": "1176312946500276225", "author_id": "3381945389", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312946135375874"], "created_at": "2019-09-24T01:50:35.000Z", "id": "1176312946135375874", "author_id": "2471456458", "text": "Eu sou apaixonada pelo filme de Esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hoje, to vendo pela mil\u00e9sima vez \ud83d\ude0d\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312938367508480"], "created_at": "2019-09-24T01:50:34.000Z", "id": "1176312938367508480", "author_id": "1100542455479521280", "text": "Eu amo Assistir Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "hopper"}, {"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312938128453638"], "created_at": "2019-09-24T01:50:33.000Z", "id": "1176312938128453638", "author_id": "278702848", "text": "At\u00e9 o hopper do stranger things participou do esquadr\u00e3o suicida kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312923414773760"], "created_at": "2019-09-24T01:50:30.000Z", "id": "1176312923414773760", "author_id": "4881645430", "text": "t\u00f4 aqui pensando em como o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 MUITO bom e o filme \u00e9 MUITO ruim \n\npelo amor de deus dc porque me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/0KmSUsGEp8", "expanded_url": "https://twitter.com/danttasz/status/1176312918834593794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KmSUsGEp8", "media_key": "16_1176312901990305792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312918834593794"], "created_at": "2019-09-24T01:50:29.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1176312918834593794", "author_id": "131329868", "text": "Um dos maiores erros de ', Esquadr\u00e3o Suicida' e quando a Amanda Waller fala que a Harley Quinn \u00e9 mais louca que o Coringa HAUAH. mano, ela ainda tem sentimentos ele nem isso tem \ud83d\ude02 https://t.co/0KmSUsGEp8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312916791963648"], "created_at": "2019-09-24T01:50:28.000Z", "id": "1176312916791963648", "author_id": "3346005615", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3186, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hutCbd0w7G", "expanded_url": "https://twitter.com/_droll/status/1176312909732941824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hutCbd0w7G", "media_key": "16_1176312892720914437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312909732941824"], "created_at": "2019-09-24T01:50:27.000Z", "id": "1176312909732941824", "author_id": "15616650", "text": "Magia, Pistoleiro e Arlequina sabendo que s\u00e3o meus faves em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hutCbd0w7G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312898790014977"], "created_at": "2019-09-24T01:50:24.000Z", "id": "1176312898790014977", "author_id": "795750908298690560", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312896273489925"], "created_at": "2019-09-24T01:50:23.000Z", "id": "1176312896273489925", "author_id": "838885364110618624", "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312885317918721"], "created_at": "2019-09-24T01:50:21.000Z", "id": "1176312885317918721", "author_id": "81416785", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307341916086272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312884848201728"], "created_at": "2019-09-24T01:50:21.000Z", "id": "1176312884848201728", "author_id": "2850300005", "text": "RT @sitejaredletobr: Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312875079667713"], "created_at": "2019-09-24T01:50:18.000Z", "id": "1176312875079667713", "author_id": "1150478772166189058", "text": "-Esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd27\ud83d\udc40\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1146513824431955969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jksenses", "id": "1146513824431955969"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312181262094336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312863599812608"], "created_at": "2019-09-24T01:50:16.000Z", "id": "1176312863599812608", "author_id": "1032373435786248194", "text": "@jksenses ai amg vc ta vendo esquadr\u00e3o suicida na globo???? horr\u00edvel por\u00e9m perfeito por\u00e9m chatissimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312857727819776"], "created_at": "2019-09-24T01:50:14.000Z", "id": "1176312857727819776", "author_id": "172833172", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 por umas cenas da Arlequina, porque a Magia me cansa demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312845044260865"], "created_at": "2019-09-24T01:50:11.000Z", "id": "1176312845044260865", "author_id": "2477314927", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na tv e mais uma vez estou assistindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312840657022977"], "created_at": "2019-09-24T01:50:10.000Z", "id": "1176312840657022977", "author_id": "68242242", "text": "At\u00e9 a dublagem do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pxx_rafaS", "id": "880669009024344064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311857998704641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312840384319488"], "created_at": "2019-09-24T01:50:10.000Z", "id": "1176312840384319488", "author_id": "755876016552280068", "text": "RT @Pxx_rafaS: Esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311908431015936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9003, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312839952314370"], "created_at": "2019-09-24T01:50:10.000Z", "id": "1176312839952314370", "author_id": "1035551508862050304", "text": "RT @AlessandraGLht1: Pegando esse filme brabo na globo ,esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83d\ude0d\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312833950306304"], "created_at": "2019-09-24T01:50:09.000Z", "id": "1176312833950306304", "author_id": "720767772217733120", "text": "melhor filme da vida \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida, queria ta assistindo ele com meu coringa \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312830792019970"], "created_at": "2019-09-24T01:50:08.000Z", "id": "1176312830792019970", "author_id": "3261180657", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que eu nunca canso de ver \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312829269422080"], "created_at": "2019-09-24T01:50:07.000Z", "id": "1176312829269422080", "author_id": "1080843552480026624", "text": "Filme brabo na Globo.\nEsquadr\u00e3o suicida. \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312823607173127"], "created_at": "2019-09-24T01:50:06.000Z", "id": "1176312823607173127", "author_id": "4251083673", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312820796928002"], "created_at": "2019-09-24T01:50:05.000Z", "id": "1176312820796928002", "author_id": "899680127327625217", "text": "Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida , ainda n\u00e3o descarto de ter a tatuagem da arlequina \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312814341906434"], "created_at": "2019-09-24T01:50:04.000Z", "id": "1176312814341906434", "author_id": "819976808066154496", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312804166385665"], "created_at": "2019-09-24T01:50:02.000Z", "id": "1176312804166385665", "author_id": "3001510498", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brab\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.648, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312803298336768"], "created_at": "2019-09-24T01:50:01.000Z", "id": "1176312803298336768", "author_id": "1092829028745138176", "text": "Puts eu n\u00e3o lembrava que o meu marido David Harbour tava em Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crf_jeni", "id": "917417613138984960"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5809, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312072558301184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312802212012037"], "created_at": "2019-09-24T01:50:01.000Z", "id": "1176312802212012037", "author_id": "891406059117719552", "text": "RT @crf_jeni: to assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312212836761600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312797287854080"], "created_at": "2019-09-24T01:50:00.000Z", "id": "1176312797287854080", "author_id": "911993767166713857", "text": "RT @yasmimmbella: Esquadr\u00e3o suicida, eu amo! \u2764\ufe0f\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312782452641793"], "created_at": "2019-09-24T01:49:56.000Z", "geo": {"place_id": "0bdb47219a1bda81"}, "id": "1176312782452641793", "author_id": "878827908797800448", "text": "s\u00f3 vejo cr\u00edticas sobre o filme esquadr\u00e3o suicida, po mais eu amo demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4911, "type": "Organization", "normalized_text": "tarefa"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.54, "type": "Organization", "normalized_text": "tarefa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312772466003968"], "created_at": "2019-09-24T01:49:54.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1176312772466003968", "author_id": "359017388", "text": "o mais massa que n\u00e3o tem vil\u00e3o no come\u00e7o de esquadr\u00e3o suicida, entao n\u00e3o tem motivo algum pra reunir a for\u00e7a tarefa x\n\ninclusive o vil\u00e3o s\u00f3 surge por causa da reuni\u00e3o da for\u00e7a tarefa x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Linda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312770784112640"], "created_at": "2019-09-24T01:49:54.000Z", "id": "1176312770784112640", "author_id": "880751299", "text": "#Arlequina Margot Robbie Sua Linda \ud83d\ude0d \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida Unofficial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312770641453056"], "created_at": "2019-09-24T01:49:54.000Z", "id": "1176312770641453056", "author_id": "1087353840486223872", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312769156657157"], "created_at": "2019-09-24T01:49:53.000Z", "id": "1176312769156657157", "author_id": "1025405105271726080", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 20\u00b0 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312767311163392"], "created_at": "2019-09-24T01:49:53.000Z", "id": "1176312767311163392", "author_id": "946027897613103104", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_millaalves_", "id": "1200204231174692864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308889635184640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312763033030656"], "created_at": "2019-09-24T01:49:52.000Z", "id": "1176312763033030656", "author_id": "906874997708398593", "text": "RT @_millaalves_: ja vi esquadr\u00e3o suicida umas 6 vezes e to vendo dnv kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312761200103425"], "created_at": "2019-09-24T01:49:51.000Z", "id": "1176312761200103425", "author_id": "238231873", "text": "fodase tudo eu adoro o filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312751205076992"], "created_at": "2019-09-24T01:49:49.000Z", "id": "1176312751205076992", "author_id": "1663793719", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 MT ruim, DC s\u00f3 se supera fazendo filmes... Infelizmente filmes ruins.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312744200593408"], "created_at": "2019-09-24T01:49:47.000Z", "id": "1176312744200593408", "author_id": "766778761903804416", "text": "Velhoo esquadrao suicida \u00e9 meio idiota desde o come\u00e7o, como q uma arqueologa quebra um achado arqueologico wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312739599458305"], "created_at": "2019-09-24T01:49:46.000Z", "id": "1176312739599458305", "author_id": "913926144520540160", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312734306226176"], "created_at": "2019-09-24T01:49:45.000Z", "id": "1176312734306226176", "author_id": "79564175", "text": "O talento q o est\u00fadio teve pra estragar Esquadr\u00e3o Suicida foi mto, pq tinha td pra ser bom pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4234892896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoDarrigo", "id": "4234892896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176162085627158528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312732548763648"], "created_at": "2019-09-24T01:49:44.000Z", "id": "1176312732548763648", "author_id": "192743817", "text": "@AlfredoDarrigo Si fuera as\u00ed, me parece que se suicida de 4 tiros por la espalda durante la semana!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312730531368960"], "created_at": "2019-09-24T01:49:44.000Z", "id": "1176312730531368960", "author_id": "4919827187", "text": "Assistir esse Esquadr\u00e3o suicida e depois dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311751190687745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312728350330880"], "created_at": "2019-09-24T01:49:43.000Z", "id": "1176312728350330880", "author_id": "2573443681", "text": "RT @porrastehafc: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312727071002625"], "created_at": "2019-09-24T01:49:43.000Z", "id": "1176312727071002625", "author_id": "1446145926", "text": "Eu assisto esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pela cara delevingne \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4315451842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElFikuWTF", "id": "4315451842"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Fiku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176210649136992257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312718443384833"], "created_at": "2019-09-24T01:49:41.000Z", "id": "1176312718443384833", "author_id": "708792687642726401", "text": "@ElFikuWTF Fiku desde mi punto de vista no merece ser p\u00fablica, ya que tiene sus consecuencias como arruinarle la vida en parte por lo que si deriva de un problema mental con orientaci\u00f3n suicida puede terminar mat\u00e1ndose de verdad. Por mi parte solo pide la orden de alejamiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312716102918147"], "created_at": "2019-09-24T01:49:41.000Z", "id": "1176312716102918147", "author_id": "1078063496166862849", "text": "Se eu falar q \u00e9 a primeira vez q eu t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, vcs acreditam??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312710860017664"], "created_at": "2019-09-24T01:49:39.000Z", "id": "1176312710860017664", "author_id": "2720184209", "text": "N\u00e3o aguento mas ver esse \" Esquadr\u00e3o suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8171, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312710100848640"], "created_at": "2019-09-24T01:49:39.000Z", "id": "1176312710100848640", "author_id": "621401553", "text": "E c\u00e1 estou eu, assistindo esquadr\u00e3o suicida na Globo. Por mais que a DC me foda n\u00e3o consigo desapaixonar \ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312707840204802"], "created_at": "2019-09-24T01:49:39.000Z", "id": "1176312707840204802", "author_id": "1097723060302565377", "text": "saudade do dia que fui assistir esquadr\u00e3o suicida no cinema enquanto comemorava meu anivers\u00e1rio, melhor \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312704178565120"], "created_at": "2019-09-24T01:49:38.000Z", "id": "1176312704178565120", "author_id": "1143716786896023554", "text": "Esquadr\u00e3o suicida amooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312698788864002"], "created_at": "2019-09-24T01:49:36.000Z", "id": "1176312698788864002", "author_id": "978729276622233600", "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida agarradinha com meu filhote", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cibelle_", "id": "782669244374716418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312259741736960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312698394558466"], "created_at": "2019-09-24T01:49:36.000Z", "id": "1176312698394558466", "author_id": "762831737445580800", "text": "RT @cibelle_: esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cibelle_", "id": "782669244374716418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312259741736960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312693973815296"], "created_at": "2019-09-24T01:49:35.000Z", "id": "1176312693973815296", "author_id": "937450364466552838", "text": "RT @cibelle_: esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312669164462080"], "created_at": "2019-09-24T01:49:29.000Z", "id": "1176312669164462080", "author_id": "357784934", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cibelle_", "id": "782669244374716418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312259741736960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312657781166080"], "created_at": "2019-09-24T01:49:27.000Z", "id": "1176312657781166080", "author_id": "3442348335", "text": "RT @cibelle_: esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312656078262272"], "created_at": "2019-09-24T01:49:26.000Z", "id": "1176312656078262272", "author_id": "112780192", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312652341174272"], "created_at": "2019-09-24T01:49:25.000Z", "id": "1176312652341174272", "author_id": "938570024733769728", "text": "esquadr\u00e3o suicida agr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312642098618368"], "created_at": "2019-09-24T01:49:23.000Z", "id": "1176312642098618368", "author_id": "950549550963576832", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima, amooo\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312639951200256"], "created_at": "2019-09-24T01:49:22.000Z", "id": "1176312639951200256", "author_id": "3042307263", "text": "A \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora sem duvidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312639460454400"], "created_at": "2019-09-24T01:49:22.000Z", "id": "1176312639460454400", "author_id": "1066108557790273539", "text": "Queria ver esquadr\u00e3o suicida, mas t\u00f4 com sono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310242591813632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312635748442113"], "created_at": "2019-09-24T01:49:21.000Z", "id": "1176312635748442113", "author_id": "269479753", "text": "RT @lorenaalm_: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312632279781376"], "created_at": "2019-09-24T01:49:21.000Z", "id": "1176312632279781376", "author_id": "1099617729013792768", "text": "ia assistir esquadr\u00e3o suicida na globo agr mas vou deixar p daqui 1 ano boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rafabfr22", "id": "3366357892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312445717139456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312628789964801"], "created_at": "2019-09-24T01:49:20.000Z", "id": "1176312628789964801", "author_id": "883084608", "text": "RT @rafabfr22: quem n\u00e3o gostar de esquadr\u00e3o suicida pf me da unf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312610737852416"], "created_at": "2019-09-24T01:49:15.000Z", "id": "1176312610737852416", "author_id": "720064639929884672", "text": "ser\u00e1 que \u00e9 hoje que enfim termino de assitir esquadr\u00e3o suicida sem interrup\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "snyderizacao", "id": "1020318761495285760"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TelaQuente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311538535272448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312604056346624"], "created_at": "2019-09-24T01:49:14.000Z", "id": "1176312604056346624", "author_id": "1137478212391514113", "text": "RT @snyderizacao: Esquadr\u00e3o Suicida, o verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida, agora na Globo na #TelaQuente! Com os \u00daNICOS Batman e Coringa do DCEU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312601107673089"], "created_at": "2019-09-24T01:49:13.000Z", "id": "1176312601107673089", "author_id": "906228523857215493", "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312598490439680"], "created_at": "2019-09-24T01:49:12.000Z", "id": "1176312598490439680", "author_id": "1114029399588913152", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312595546017792"], "created_at": "2019-09-24T01:49:12.000Z", "id": "1176312595546017792", "author_id": "543109210", "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312595210522624"], "created_at": "2019-09-24T01:49:12.000Z", "id": "1176312595210522624", "author_id": "251264855", "text": "eu amooooooo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312585752330250"], "created_at": "2019-09-24T01:49:09.000Z", "id": "1176312585752330250", "author_id": "934249740597956608", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim, mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312582740893696"], "created_at": "2019-09-24T01:49:09.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1176312582740893696", "author_id": "1045526254806618113", "text": "Nunca vou ter maturidade p olhar esquadr\u00e3o su\u00edcida sem babar nesse coringa \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312580899528705"], "created_at": "2019-09-24T01:49:08.000Z", "id": "1176312580899528705", "author_id": "771544293068591109", "text": "Adoro esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312576159965184"], "created_at": "2019-09-24T01:49:07.000Z", "id": "1176312576159965184", "author_id": "877104638713110528", "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312567981101056"], "created_at": "2019-09-24T01:49:05.000Z", "id": "1176312567981101056", "author_id": "20341531", "text": "pq as pessoas est\u00e3o falando de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312561186328576"], "created_at": "2019-09-24T01:49:04.000Z", "id": "1176312561186328576", "author_id": "2682023693", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo eu t\u00f4 mt feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EvertonBee7", "id": "857686244133928961"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312322261954560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312555855372288"], "created_at": "2019-09-24T01:49:02.000Z", "id": "1176312555855372288", "author_id": "878224557643059200", "text": "RT @EvertonBee7: Esquadr\u00e3o suicida na Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312540428734466"], "created_at": "2019-09-24T01:48:59.000Z", "id": "1176312540428734466", "author_id": "3567115096", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolgibotti", "id": "124772478"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309334571180033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312534065975296"], "created_at": "2019-09-24T01:48:57.000Z", "id": "1176312534065975296", "author_id": "2449779150", "text": "RT @carolgibotti: Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312527455686656"], "created_at": "2019-09-24T01:48:56.000Z", "id": "1176312527455686656", "author_id": "294651270", "text": "tenho q dormir mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt brabo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/EAehq6PILX", "expanded_url": "https://twitter.com/sullivancubbins/status/1176312527250235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EAehq6PILX", "media_key": "16_1176312510389084166"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312527250235392"], "created_at": "2019-09-24T01:48:55.000Z", "id": "1176312527250235392", "author_id": "1330069196", "text": "eu vendo esquadrao suicida dublado em plena segunda feira a noite https://t.co/EAehq6PILX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312517636829185"], "created_at": "2019-09-24T01:48:53.000Z", "id": "1176312517636829185", "author_id": "830107194", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "escuraa_", "id": "1316197107703914497"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310856134664198"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312506337419264"], "created_at": "2019-09-24T01:48:50.000Z", "id": "1176312506337419264", "author_id": "1028049168072417280", "text": "RT @escuraa_: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto fodaa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312505163010054"], "created_at": "2019-09-24T01:48:50.000Z", "id": "1176312505163010054", "author_id": "2168737003", "text": "revendo Esquadr\u00e3o Suicida eu percebo o qu\u00e3o merda o filme \u00e9, co\u00e9 coringa a mina \u00e9 tua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312500842913793"], "created_at": "2019-09-24T01:48:49.000Z", "id": "1176312500842913793", "author_id": "1171193071503138816", "text": "poder\u00edamos est\u00e1 agora assistindo esquadr\u00e3o suicida mas vc mora longe\ud83c\udf43\ud83d\ude34\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312498674384896"], "created_at": "2019-09-24T01:48:49.000Z", "id": "1176312498674384896", "author_id": "236138043", "text": "Depois que a Globo descobriu o filme esquadr\u00e3o suicida eles decidiram que vai ser o novo lagoa azul e vai passar 50x no m\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312484422127617"], "created_at": "2019-09-24T01:48:45.000Z", "id": "1176312484422127617", "author_id": "173572661", "text": "A maquina que Magia estava criando tinha qual finalidade mesmo? Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312481423212550"], "created_at": "2019-09-24T01:48:45.000Z", "id": "1176312481423212550", "author_id": "3408179705", "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312479271596038"], "created_at": "2019-09-24T01:48:44.000Z", "id": "1176312479271596038", "author_id": "2250880747", "text": "Na moral, algu\u00e9m que goste desse Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312479028326400"], "created_at": "2019-09-24T01:48:44.000Z", "id": "1176312479028326400", "author_id": "2838859223", "text": "\u00fanica coisa que salva desse filme do Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 a trilha sonora e a Margot Robbie de Arlequina \no resto, ruim demais ksksksk \nn\u00e3o sei como conseguiu ganhar um Oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176308838301147136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lehoqpLRRf", "expanded_url": "https://twitter.com/eitaviado2/status/1176308838301147136", "display_url": "twitter.com/eitaviado2/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312476272664583"], "created_at": "2019-09-24T01:48:43.000Z", "id": "1176312476272664583", "author_id": "320435308", "text": "o bullying s\u00f3 pq come\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na tv https://t.co/lehoqpLRRf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312469410713601"], "created_at": "2019-09-24T01:48:42.000Z", "id": "1176312469410713601", "author_id": "140131802", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida na tela quente para contribuir com o recorde de audi\u00eancia no hor\u00e1rio!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Tractatus"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Heidegger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312466822901761"], "created_at": "2019-09-24T01:48:41.000Z", "id": "1176312466822901761", "author_id": "723105464", "text": "El wittgesttein del Tractatus es el Heidegger de Ser y tiempo, por eso les analicxs se ofenden con el misticismo psic\u00f3pata suicida de un l\u00f3gico con todas las letras. Y anda buscarle sentido y referencia a la concha de su madre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312454986555393"], "created_at": "2019-09-24T01:48:38.000Z", "id": "1176312454986555393", "author_id": "278702848", "text": "Eu nem lembrava que o Batman aparecia em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Daves"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nFGALHg3Db", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176312447260602368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFGALHg3Db", "media_key": "16_1176312439144685568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312447260602368"], "created_at": "2019-09-24T01:48:36.000Z", "id": "1176312447260602368", "author_id": "139917267", "text": "Viola Daves tem o dom de ser um \u00edcone em qualquer personagem! \u2665\ufe0f Em Esquadr\u00e3o Suicida tbm \u00e9 claro. https://t.co/nFGALHg3Db", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8859, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSdv"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 48, "tag": "SegundaDetremuraSdv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312446010691584"], "created_at": "2019-09-24T01:48:36.000Z", "id": "1176312446010691584", "author_id": "1173433725834711040", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo\n\n#SegundaDetremuraSdv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312445717139456"], "created_at": "2019-09-24T01:48:36.000Z", "id": "1176312445717139456", "author_id": "3366357892", "text": "quem n\u00e3o gostar de esquadr\u00e3o suicida pf me da unf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312436737138688"], "created_at": "2019-09-24T01:48:34.000Z", "id": "1176312436737138688", "author_id": "988132150129152003", "text": "s\u00e9rio mesmo que tem gente que gosta desse filme do esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312151390216192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312413186088962"], "created_at": "2019-09-24T01:48:28.000Z", "id": "1176312413186088962", "author_id": "1068338192548548609", "text": "RT @arcticwayv: vai gente qual o melhor personagem do filme do esquadr\u00e3o suicida e pq o el diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312412498288640"], "created_at": "2019-09-24T01:48:28.000Z", "id": "1176312412498288640", "author_id": "173572661", "text": "Gente, algu\u00e9m pode me dizer o que raios era a m\u00e1quina que a Magia estava criando? Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1MUhGhzdBO", "expanded_url": "https://twitter.com/larisssabt/status/1176251480136978433", "display_url": "twitter.com/larisssabt/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312410363322368"], "created_at": "2019-09-24T01:48:28.000Z", "id": "1176312410363322368", "author_id": "2747883383", "text": "ela quase matou o mnr na indecis\u00e3o se pulava ou n\u00e3o que nervoso https://t.co/1MUhGhzdBO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312407964160000"], "created_at": "2019-09-24T01:48:27.000Z", "id": "1176312407964160000", "author_id": "720735638027419648", "text": "Poderia est\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida mas essa A fazenda n\u00e3o deixa, t\u00e1 babado #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manuubolao", "id": "2292835510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311357379162113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312404524904449"], "created_at": "2019-09-24T01:48:26.000Z", "id": "1176312404524904449", "author_id": "828209756162646016", "text": "RT @manuubolao: Esquadr\u00e3o suicida coringa eo melhor  \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9003, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312404008984581"], "created_at": "2019-09-24T01:48:26.000Z", "id": "1176312404008984581", "author_id": "2229380878", "text": "hm t\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida \u00e9 at\u00e9 legal esse filme mas a globo provavelmente vai cortar ele inteiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "escuraa_", "id": "1316197107703914497"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310856134664198"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312402926874624"], "created_at": "2019-09-24T01:48:26.000Z", "id": "1176312402926874624", "author_id": "921215753218547713", "text": "RT @escuraa_: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto fodaa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312397277147137"], "created_at": "2019-09-24T01:48:24.000Z", "id": "1176312397277147137", "author_id": "569515220", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bommm sifud\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/aah4jmTe2W", "expanded_url": "https://twitter.com/bloweat/status/1176312388074790912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aah4jmTe2W", "media_key": "16_1176312379191246848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312388074790912"], "created_at": "2019-09-24T01:48:22.000Z", "id": "1176312388074790912", "author_id": "1849271534", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo https://t.co/aah4jmTe2W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312384136331264"], "created_at": "2019-09-24T01:48:21.000Z", "id": "1176312384136331264", "author_id": "723235773265383424", "text": "viola davis deve ter ganho uma nota pra fazer esse esquadr\u00e3o suicida, que filme xexelento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paraiba021", "id": "989602237449203714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311149010325504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312383649832960"], "created_at": "2019-09-24T01:48:21.000Z", "id": "1176312383649832960", "author_id": "1061818452166492161", "text": "RT @paraiba021: \"esquadr\u00e3o suicida\" \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312383008124929"], "created_at": "2019-09-24T01:48:21.000Z", "id": "1176312383008124929", "author_id": "2390016050", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim pq deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312380978094080"], "created_at": "2019-09-24T01:48:21.000Z", "id": "1176312380978094080", "author_id": "2161293793", "text": "Ai gente, eu gosto de Esquadr\u00e3o Suicida... Tem a minha Arlequina \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312380621545477"], "created_at": "2019-09-24T01:48:21.000Z", "id": "1176312380621545477", "author_id": "1083005592267046916", "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rielzera", "id": "93745925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312022180474880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312377534558210"], "created_at": "2019-09-24T01:48:20.000Z", "id": "1176312377534558210", "author_id": "3311298875", "text": "RT @rielzera: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 doidera", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cibelle_", "id": "782669244374716418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312259741736960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312369959641090"], "created_at": "2019-09-24T01:48:18.000Z", "id": "1176312369959641090", "author_id": "1021104257154584577", "text": "RT @cibelle_: esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312367732465665"], "created_at": "2019-09-24T01:48:17.000Z", "id": "1176312367732465665", "author_id": "1064114159560912896", "text": "Eu e o Arthur tamos vendo esquadr\u00e3o suicida. \ud83c\udfa5\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "62537987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leodeliyannis", "id": "62537987"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312156058456065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312366692261888"], "created_at": "2019-09-24T01:48:17.000Z", "id": "1176312366692261888", "author_id": "72109341", "text": "@leodeliyannis perereca suicida tem mais conte\u00fado sepa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312361629691904"], "created_at": "2019-09-24T01:48:16.000Z", "id": "1176312361629691904", "author_id": "921643546221907968", "text": "Estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida muito tempo que eu n\u00e3o via esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312359956205571"], "created_at": "2019-09-24T01:48:16.000Z", "id": "1176312359956205571", "author_id": "1851738733", "text": "Me amarro nesse filme \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312359503224834"], "created_at": "2019-09-24T01:48:15.000Z", "id": "1176312359503224834", "author_id": "3000462689", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312357905162242"], "created_at": "2019-09-24T01:48:15.000Z", "id": "1176312357905162242", "author_id": "360361293", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zv8TutCqSf", "expanded_url": "https://twitter.com/zhongvr/status/1176312354474287105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zv8TutCqSf", "media_key": "3_1176312348564512774"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312354474287105"], "created_at": "2019-09-24T01:48:14.000Z", "id": "1176312354474287105", "author_id": "1121570464336437248", "text": "queria tanto assistir esquadrao suicida mas o sono \u00e9 maior https://t.co/zv8TutCqSf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312353190817792"], "created_at": "2019-09-24T01:48:14.000Z", "id": "1176312353190817792", "author_id": "1170818235031347201", "text": "liguei a tv e tava dando esquadr\u00e3o suicida, ai meu irmao perguntou pq a tv tava escura, e eu respondi\n\ndc comics", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312352834228224"], "created_at": "2019-09-24T01:48:14.000Z", "id": "1176312352834228224", "author_id": "2295118202", "text": "soundtrack de esquadr\u00e3o suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312346932912128"], "created_at": "2019-09-24T01:48:12.000Z", "id": "1176312346932912128", "author_id": "712661986740477953", "text": "Um idiota feito esse lacombe n\u00e3o pode estar \u00e0 frente de um programa, ainda mais do lado da Poppovic! Uma crian\u00e7a foi morta em a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia. Se f9da se a bala q a matou era da PM. A a\u00e7\u00e3o irrespons\u00e1vel era da PM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1171510642303389697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jaozinmatador", "id": "1171510642303389697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308375354839041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312344550547457"], "created_at": "2019-09-24T01:48:12.000Z", "id": "1176312344550547457", "author_id": "2710611805", "text": "@jaozinmatador se a gente n\u00e3o matou um homi hoje a gente consegue terminar a semana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312344521125889"], "created_at": "2019-09-24T01:48:12.000Z", "id": "1176312344521125889", "author_id": "994624056782671872", "text": "fiz um brigadeiro e t\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312341232848897"], "created_at": "2019-09-24T01:48:11.000Z", "id": "1176312341232848897", "author_id": "1169213655872942080", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312336883343360"], "created_at": "2019-09-24T01:48:10.000Z", "id": "1176312336883343360", "author_id": "52899364", "text": "Um filme que eu odeio amar, Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que acaba ficando bom \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312335931236352"], "created_at": "2019-09-24T01:48:10.000Z", "id": "1176312335931236352", "author_id": "1085183873858789387", "text": "Queria assistir esquadr\u00e3o suicida, mas tenho que estudar \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312322261954560"], "created_at": "2019-09-24T01:48:07.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176312322261954560", "author_id": "857686244133928961", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "daarkphoenix", "id": "86096699"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312286924947458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312321230221312"], "created_at": "2019-09-24T01:48:06.000Z", "id": "1176312321230221312", "author_id": "1080995941916856321", "text": "RT @daarkphoenix: Margot a \u00fanica que prestou em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312316356366337"], "created_at": "2019-09-24T01:48:05.000Z", "id": "1176312316356366337", "author_id": "2823421497", "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "MCP"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312313034563588"], "created_at": "2019-09-24T01:48:04.000Z", "id": "1176312313034563588", "author_id": "2280228569", "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida me enganou mais do que aquela vez que o MCP disse que o Marquinhos era a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Athletico. \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312311809789953"], "created_at": "2019-09-24T01:48:04.000Z", "id": "1176312311809789953", "author_id": "773881541944631296", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312304713064449"], "created_at": "2019-09-24T01:48:02.000Z", "id": "1176312304713064449", "author_id": "635694885", "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8627, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312299323187200"], "created_at": "2019-09-24T01:48:01.000Z", "id": "1176312299323187200", "author_id": "2168381683", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo aaah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312293459668996"], "created_at": "2019-09-24T01:48:00.000Z", "id": "1176312293459668996", "author_id": "999090260209487875", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e comendo minhas esfirras que eu tanto queria\ud83d\ude34\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 141, "tag": "TelaQuente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312290150428673"], "created_at": "2019-09-24T01:47:59.000Z", "id": "1176312290150428673", "author_id": "1403990030", "text": "Gente, que tristeza esse Coringa do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida\nQue Joaquin Phoenix nos apresente um personagem decente, am\u00e9m\n#TelaQuente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312286924947458"], "created_at": "2019-09-24T01:47:58.000Z", "id": "1176312286924947458", "author_id": "86096699", "text": "Margot a \u00fanica que prestou em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "s", "id": "566629804", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 361, "tweet_count": 8597, "listed_count": 0}, "username": "suziellwn"}, {"verified": true, "name": "luquinhas", "id": "106957547", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha"}, {"verified": false, "name": "Emi \ud83e\udd0d", "id": "3875052089", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 375, "tweet_count": 49273, "listed_count": 5}, "username": "emipereiraap"}, {"verified": false, "name": "S9", "id": "1099708330531086336", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 438, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "location": "COLINA CITY", "username": "BreninS9"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e", "id": "152723253", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 396, "tweet_count": 120218, "listed_count": 15}, "username": "donchabotherme"}, {"verified": false, "name": "Bruno Brow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "70829067", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 419, "tweet_count": 56806, "listed_count": 2}, "location": "Imperatriz", "username": "bruno_brow"}, {"verified": false, "name": "v", "id": "191595472", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 915, "tweet_count": 83807, "listed_count": 59}, "location": "\u2600\ufe0f", "username": "victorindab"}, {"verified": false, "name": "Foucault esperando por banheir\u00e3o na \u00c9cole Normale", "id": "1027743363087446016", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1660, "tweet_count": 29994, "listed_count": 1}, "location": "Terreno Sagrado", "username": "psito_"}, {"verified": false, "name": "K\u2665\ufe0f", "id": "914898303631978496", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1249, "tweet_count": 16860, "listed_count": 0}, "username": "morenaa84"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1109870655267315712", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 566, "tweet_count": 17877, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Affrapha1"}, {"verified": false, "name": "vitorinha", "id": "941140479646879745", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 599, "tweet_count": 30872, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "pmv2020"}, {"verified": false, "name": "Batman\ud83e\udd87", "id": "278739138", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 555, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "location": "Gotham", "username": "thefeliP00l"}, {"verified": false, "name": "Riquinho", "id": "753295967097610240", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 306, "tweet_count": 50665, "listed_count": 0}, "username": "Wilgner40"}, {"verified": false, "name": "mari jacob", "id": "65961412", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 220, "tweet_count": 49804, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "psicoffee"}, {"verified": false, "name": "Aline", "id": "1015305468753907717", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 415, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "isalinenotalien"}, {"verified": false, "name": "Iris Moreira", "id": "853062806228393984", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 233, "tweet_count": 6557, "listed_count": 0}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu", "username": "Iriismoliv"}, {"verified": false, "name": "raposa de 9 rabas", "id": "535842311", "public_metrics": {"followers_count": 10309, "following_count": 5533, "tweet_count": 183765, "listed_count": 27}, "location": "Book:", "username": "Bookrection"}, {"verified": false, "name": "eri 13 \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "id": "3080345633", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1070, "tweet_count": 42891, "listed_count": 0}, "location": "caxias maranh\u00e3o ", "username": "erianneeandrade"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd78. \ud83e\udd8b", "id": "339478389", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 290, "tweet_count": 62400, "listed_count": 0}, "location": "Santo Cristo, Rio de Janeiro", "username": "eugabimarcondes"}, {"verified": false, "name": "Rafa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "218578008", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 300, "tweet_count": 232938, "listed_count": 6}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Rafaelpsalvador"}, {"verified": false, "name": "Gabs \u00b9\u2079\u2070\u2078", "id": "1444082192", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 852, "tweet_count": 124397, "listed_count": 4}, "username": "gabs_pf"}, {"verified": false, "name": "\u2206llex", "id": "810312578572419072", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1867, "tweet_count": 9841, "listed_count": 0}, "location": "SP - RJ", "username": "pqarexx_h"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "912491242696708096", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 942, "tweet_count": 18670, "listed_count": 0}, "location": "Aldeia da folha", "username": "DaviR95382503"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3228928763", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 296, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "joaosbvitor"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68.\ud835\udc6a\ud83e\udd8b", "id": "700448406062374913", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 878, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "location": "Itaipua\u00e7u", "username": "Caroul1na"}, {"verified": false, "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "586882087", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 712, "tweet_count": 85281, "listed_count": 6}, "location": "istj-t 1w9 she/they", "username": "camandis"}, {"verified": false, "name": "\u0274\u1d43\u207f\u1d48\u1d43 \u00bb\u2605\u00ab", "id": "777553364024516608", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 558, "tweet_count": 8807, "listed_count": 0}, "location": "ela/she \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jjeymoon"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "936591844863070208", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 230, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "location": "....", "username": "MaldonadoJully"}, {"verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito"}, {"verified": false, "name": "\u2720 BG Lima \u2720", "id": "320570329", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2620, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "location": "Barreira do Vasco /+/ \ud83d\udccd", "username": "Lukaslimacrvg"}, {"verified": false, "name": "Andressa", "id": "780512777576255488", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 430, "tweet_count": 28704, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barbdessa"}, {"verified": false, "name": "Chef da pizzaria por do sol", "id": "752408996", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 285, "tweet_count": 65250, "listed_count": 4}, "username": "hojeachapavai"}, {"verified": false, "name": "Sarah", "id": "836817261704921089", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 491, "tweet_count": 37128, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beatrizsarah7"}, {"verified": false, "name": "2B \u2728", "id": "3425748502", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 510, "tweet_count": 66446, "listed_count": 3}, "location": "021", "username": "girlcatt1"}, {"verified": false, "name": "tha\u00eds eloy", "id": "1047872073765478402", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 997, "tweet_count": 24141, "listed_count": 0}, "location": "Lucas Aquino \ud83d\udc7c\ud83c\udffd. Pai \ud83c\udf1f", "username": "vicrfthais"}, {"verified": false, "name": "DAI\ud83e\udd8b", "id": "790569137596665856", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1743, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "Daiana1708"}, {"verified": false, "name": "leticia", "id": "2988809927", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 171, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "username": "learaujoa__"}, {"verified": false, "name": "lucastog", "id": "352838654", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 5080, "tweet_count": 47458, "listed_count": 6}, "location": "belo horizonte\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\u2620\ufe0f", "username": "lucastog33"}, {"verified": false, "name": "morena", "id": "3310119831", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 971, "tweet_count": 22922, "listed_count": 0}, "username": "morenalu18"}, {"verified": false, "name": "Nicolly\ud83d\udcab", "id": "946027897613103104", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3642, "tweet_count": 43726, "listed_count": 0}, "location": "Jacarezinho \ud83d\udc0a", "username": "nathalya_bryan"}, {"verified": false, "name": "Diana \ud83c\udf49", "id": "942937123803549696", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 145, "tweet_count": 40353, "listed_count": 0}, "username": "naomecite"}, {"verified": false, "name": "P.M", "id": "950812690271830046", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 90, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "pmaia25"}, {"verified": false, "name": "\u24b6\ufe0e", "id": "3958231097", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 324, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "aliciaa_santi"}, {"verified": false, "name": "EL CA'NCER DE CHILE: PIN8,LA UDI Y EL ZANJAS\ud83e\udd2e!", "id": "4497888275", "public_metrics": {"followers_count": 7578, "following_count": 6578, "tweet_count": 113001, "listed_count": 47}, "location": "Cachiyuyo & MacondoCHILE\ud83d\ude0a\ud83d\ude1c", "username": "MarchanStar"}, {"verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "name": "namorada", "id": "1168701521053323264", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 205, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "username": "bel_dias_"}, {"verified": false, "name": "halls \u2728", "id": "40777518", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 1626, "tweet_count": 208033, "listed_count": 58}, "username": "SintoMuitoBlues"}, {"verified": false, "name": "babydoll", "id": "1050934745222324224", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1013, "tweet_count": 23949, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "her1111111"}, {"verified": false, "name": "Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2268040004", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 4987, "tweet_count": 94165, "listed_count": 1}, "location": "they | he | 23 | bi |", "username": "LouiKillMyMind"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c \ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\udea2", "id": "120818466", "public_metrics": {"followers_count": 5642, "following_count": 1145, "tweet_count": 36468, "listed_count": 49}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lucmiranha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd24\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd04\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd32", "id": "94083073", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 297, "tweet_count": 90931, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil. ", "username": "douglaixx"}, {"verified": false, "name": "aromatizante sint\u00e9tico id\u00eantico ao natural", "id": "1059261297223786496", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 589, "tweet_count": 22023, "listed_count": 0}, "username": "umtabajara"}, {"verified": false, "name": "Marrentinho", "id": "940272557470765056", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 290, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "username": "alexandre__1317"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\u2728", "id": "941796344099999749", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 909, "tweet_count": 9548, "listed_count": 0}, "location": "Sagitariana \u2650 Rj\ud83c\udf34 ", "username": "BellaRangel29"}, {"verified": false, "name": "Jub\u00e1 \ud83e\udd0d", "id": "839611558946869249", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 180, "tweet_count": 25495, "listed_count": 1}, "username": "Jujuroquef"}, {"verified": false, "name": "isa \u2b50\ufe0f", "id": "1347374802", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 652, "tweet_count": 20399, "listed_count": 1}, "location": "no mundo da lua ", "username": "_isadoraviana"}, {"verified": false, "name": "Hary", "id": "1563332774", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 2532, "tweet_count": 116847, "listed_count": 5}, "location": " ", "username": "haryboull"}, {"verified": false, "name": "lelelel", "id": "864612018417958913", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lwtproud_"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "id": "196679738", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2779, "tweet_count": 3137, "listed_count": 11}, "username": "marcosvilel_a"}, {"verified": false, "name": "Galv\u00e3o", "id": "807918373", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 472, "tweet_count": 22750, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "galvao_e_"}, {"verified": false, "name": "mol", "id": "4881645430", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 299, "tweet_count": 8731, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "larissamol_"}, {"verified": false, "name": "loha \ud83d\udcab", "id": "777195292781412352", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 762, "tweet_count": 44823, "listed_count": 1}, "location": "Carioca ", "username": "lohaclara"}, {"verified": false, "name": "d\u2019angola", "id": "295833619", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1113, "tweet_count": 79968, "listed_count": 1}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "Zupanelas"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel Z\u00fa\u00f1iga", "id": "406394691", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1049, "tweet_count": 14523, "listed_count": 1}, "username": "mauzun11"}, {"verified": false, "name": "dudinha \ud83e\udd8b", "id": "956976540520198144", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 196, "tweet_count": 14558, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "madudazinhaa"}, {"verified": false, "name": "jad \u2b50\ufe0f", "id": "425443512", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 605, "tweet_count": 58431, "listed_count": 1}, "username": "gtzzk"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Silva", "id": "198567400", "public_metrics": {"followers_count": 6369, "following_count": 6754, "tweet_count": 28934, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "Vinicius_1963"}, {"verified": true, "name": "Sargento Fahur", "id": "255300173", "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60\ud83c\udf3b", "id": "4509348677", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 195, "tweet_count": 13943, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rayannesoaresdc"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Soares", "id": "372512206", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 678, "tweet_count": 59630, "listed_count": 2}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "Vviics"}, {"verified": false, "name": "Viuvo Pantaneiro", "id": "65998380", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 256, "tweet_count": 32221, "listed_count": 2}, "username": "harrison_jook"}, {"verified": false, "name": "Janeh\u2728\ud83d\udc30", "id": "105886198", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 634, "tweet_count": 122042, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "sitajaneh"}, {"verified": false, "name": "Radio Villa Francia", "id": "352141933", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "location": " Villa Francia, Chile. ", "username": "rvfradiopopular"}, {"verified": false, "name": "K.\ud83c\udf38", "id": "1171209257653538816", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 202, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "username": "Khetlenn2"}, {"verified": false, "name": "primeira dama", "id": "848538760090464256", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 466, "tweet_count": 20926, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "anagabi_paz"}, {"verified": false, "name": "F\u00eanix\u2022 \u26a1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "848537403577053184", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 851, "tweet_count": 27446, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios,RJ.", "username": "Ste_Merengue7"}, {"verified": false, "name": "ana capricorniana", "id": "1144288277777788928", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 610, "tweet_count": 24875, "listed_count": 0}, "username": "naclara_2_"}, {"verified": false, "name": "G\u00f3r", "id": "1117871494032449537", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 184, "tweet_count": 10882, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GorMayer"}, {"verified": false, "name": "J H O N A T T A N", "id": "3152832135", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 368, "tweet_count": 13012, "listed_count": 0}, "username": "JhonSantos96"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "2544596485", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 280, "tweet_count": 8277, "listed_count": 2}, "username": "Marianavieeiraa"}, {"verified": false, "name": "Robson Rodrigues", "id": "930190200", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 248, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}, "username": "RobsonHoldem"}, {"verified": false, "name": "jonas", "id": "79752703", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 536, "tweet_count": 65707, "listed_count": 67}, "location": "caruaru", "username": "jonaspen4"}, {"verified": false, "name": "vit\u00f3ria.\ud83d\udd70", "id": "3633334995", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 1473, "tweet_count": 96490, "listed_count": 3}, "location": "sfv\u2022dpc\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\u2022betinha", "username": "asgzrdloki"}, {"verified": false, "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa"}, {"verified": false, "name": "Raiol\u00e2mpagos Marquinhos \ud83d\ude97", "id": "246801610", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 211, "tweet_count": 85517, "listed_count": 5}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "alprazolane"}, {"verified": false, "name": "Fraan \ud83d\udc9c", "id": "854490528905342978", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2018, "tweet_count": 17851, "listed_count": 0}, "location": "Kayan Lucca \ud83d\ude0d\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "username": "franwelison"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia", "id": "3402124618", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 474, "tweet_count": 19686, "listed_count": 0}, "location": "Pq. Res. Cocaia", "username": "_Dummont"}, {"verified": false, "name": "C\u00c1SSIO ROBERTO RAMOS", "id": "825872296829186048", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 410, "tweet_count": 16712, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos", "username": "illuminathiva"}, {"verified": false, "name": "Elle", "id": "2767915601", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1611, "tweet_count": 20586, "listed_count": 5}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "harrymeires"}, {"verified": false, "name": "Anderson", "id": "165858065", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 927, "tweet_count": 47933, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "afg_anderson"}, {"verified": false, "name": "Karoline \ud83c\udf3c", "id": "460328838", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 3071, "tweet_count": 55865, "listed_count": 3}, "username": "karolinecmps"}, {"verified": false, "name": "vini.", "id": "1092929377376063488", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1428, "tweet_count": 21248, "listed_count": 21}, "username": "ultradream"}, {"verified": false, "name": "Sandrieli Castilho", "id": "911680127595139072", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1370, "tweet_count": 9693, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "SaandypegoraroC"}, {"verified": false, "name": "Victor Rog\u00e9rio (Bote f\u00e9 e diga Lula!)", "id": "58089752", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 962, "tweet_count": 95833, "listed_count": 14}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "username": "victorogerio"}, {"verified": false, "name": "Sereiani de f\u00e9rias em Reykjavik \u2744\ufe0f", "id": "18232209", "public_metrics": {"followers_count": 10343, "following_count": 3636, "tweet_count": 202787, "listed_count": 112}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LarissaSiriani"}, {"verified": false, "name": "Alexsandra\u2728", "id": "1123463282", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1405, "tweet_count": 125721, "listed_count": 5}, "location": "Cascadura, Rio de Janeiro", "username": "Portocarrerox_"}, {"verified": true, "name": "Giovanni Santa Rosa", "id": "2251429855", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 2554, "tweet_count": 159351, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "giovsr__"}, {"verified": false, "name": "tm", "id": "4562456055", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 217, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "verdebicicleta"}, {"verified": false, "name": "ADA", "id": "1160678205826764800", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1124, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria vs Ros\u00e1rio do Sul", "username": "Garcezz19"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd5b+", "id": "955986878209122304", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 293, "tweet_count": 21076, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Let_Marcelinoo"}, {"verified": false, "name": "Vieira", "id": "739997144359243776", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 723, "tweet_count": 30124, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "1vieiralucas"}, {"verified": false, "name": "RaSHIT", "id": "266037668", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 417, "tweet_count": 10242, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m-PA", "username": "brendarachits"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Amaro Vieira", "id": "2745440103", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 345, "tweet_count": 57245, "listed_count": 0}, "location": "Catarinense", "username": "JAVieira100"}, {"verified": false, "name": "Ninis \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | \ud83c\udf42\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1080951724343549953", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 856, "tweet_count": 21186, "listed_count": 0}, "username": "lesbisquete"}, {"verified": false, "name": "Lohanzin", "id": "876781097358643200", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 470, "tweet_count": 41532, "listed_count": 0}, "username": "falsonine"}, {"verified": false, "name": "Tiago Bassan", "id": "1034261880867627008", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1123, "tweet_count": 21039, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "foradoexilio"}, {"verified": false, "name": "172 anos antes de daenerys targaryen", "id": "40987691", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 365, "tweet_count": 7870, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "_EuValeria"}, {"verified": false, "name": "jorgetechorea", "id": "3006504929", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "username": "jorgetechorea"}, {"verified": false, "name": "colo", "id": "2377347464", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1525, "tweet_count": 53857, "listed_count": 3}, "location": "francia", "username": "stellam51997397"}, {"verified": false, "name": "M\u00eddia no RS Play", "id": "2460266850", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 852, "tweet_count": 69722, "listed_count": 17}, "location": "RS", "username": "midianorsplay"}, {"verified": false, "name": "#ETC\ud83e\udd91", "id": "1594768800", "public_metrics": {"followers_count": 12065, "following_count": 690, "tweet_count": 234827, "listed_count": 48}, "location": "gugu", "username": "epictimechat"}, {"verified": false, "name": "Martha Vargas", "id": "627697374", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 715, "tweet_count": 75557, "listed_count": 3}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "allizvm"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "name": "T1 gigi", "id": "414785488", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1766, "tweet_count": 139368, "listed_count": 0}, "location": "T1\u2022PNG\u2022liquid |keria zeus oner", "username": "fakerkth"}, {"verified": false, "name": "Lari \ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83c\udf83", "id": "268533245", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3150, "tweet_count": 637844, "listed_count": 50}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ", "username": "Lari_NC"}, {"verified": false, "name": "Jenyffer.", "id": "762863114140299264", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 579, "tweet_count": 49149, "listed_count": 0}, "username": "jenyfferrocha_"}, {"verified": false, "name": "alice nery", "id": "950549550963576832", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 436, "tweet_count": 30796, "listed_count": 0}, "username": "_neyffc"}, {"verified": false, "name": "Bora", "id": "1551875671", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 869, "tweet_count": 13259, "listed_count": 1}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "vaiptlula2022"}, {"verified": false, "name": "Mariana Garcia", "id": "123960600", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 222, "tweet_count": 13079, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Maarii_GC"}, {"verified": false, "name": "thamy \ud83e\udd8b", "id": "1300370478", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 974, "tweet_count": 55911, "listed_count": 0}, "location": "         rio das ostras ", "username": "thamyslg"}, {"verified": false, "name": "Jennifer", "id": "3084321461", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 527, "tweet_count": 25761, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "jennifdebossan"}, {"verified": false, "name": "1999", "id": "1137914246552064001", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 282, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "username": "ZerlotiniCarlos"}, {"verified": false, "name": "madre de festa junina", "id": "227360242", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 287, "tweet_count": 2904, "listed_count": 1}, "username": "nathxbarros"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udcab", "id": "1164527693368614912", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 234, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "location": "localiza a\u00ed\ud83e\udd33", "username": "perfeitinha49"}, {"verified": false, "name": "2K\ud83e\udd47", "id": "779489188102152193", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 395, "tweet_count": 30930, "listed_count": 1}, "username": "kaua_sg"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9fe Flores Souza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc99\ud83c\udf35 \ud83e\udd80\u26a1\ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "id": "1077284728250732545", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 4935, "tweet_count": 60955, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Brasil", "username": "FloresTefe"}, {"verified": false, "name": "Tuasco", "id": "2902837402", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 19873, "listed_count": 0}, "username": "TuascoLuiss"}, {"verified": false, "name": "barros\u26a1\ufe0f", "id": "894020608639590400", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 741, "tweet_count": 36046, "listed_count": 1}, "location": "CRF", "username": "lbarrosx7"}, {"verified": false, "name": "Kau\u00e3 Santtos \ud83e\udd76", "id": "1066081552331939855", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 161, "tweet_count": 10431, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KauSanttos18"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia St\u00e9ffani", "id": "1089218348297187328", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 576, "tweet_count": 4825, "listed_count": 0}, "location": "Vassouras, Brasil", "username": "steffani_julia"}, {"verified": false, "name": "Samiau", "id": "314117295", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 191, "tweet_count": 33174, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "samiiateles"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc99\ud835\udc8a \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "250970896", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 198, "tweet_count": 33393, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Likefran_"}, {"verified": false, "name": "\u026fos\u01dds b\u01ddson\u0254\u0265\u01dd\u0287", "id": "17095342", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 2639, "tweet_count": 240976, "listed_count": 37}, "location": "Porto Alegre", "username": "Moses_Besouchet"}, {"verified": true, "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "id": "14124402", "public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "pedrodoria"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Amorim", "id": "909621204545392640", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 252, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "riamorim_17"}, {"verified": false, "name": "Jvlavor\u270c\ud83d\udc0a", "id": "848311281752965120", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 587, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "location": "Almerinda", "username": "meczadajv"}, {"verified": false, "name": "marina", "id": "2182243572", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 301, "tweet_count": 39566, "listed_count": 1}, "username": "mrnmdrsn"}, {"verified": false, "name": "kitkat \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1005639540894257152", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 445, "tweet_count": 254755, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lovesomeoness"}, {"verified": false, "name": "larissa", "id": "2340240899", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 220, "tweet_count": 74413, "listed_count": 2}, "username": "larindrade"}, {"verified": false, "name": "Richard01\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "912488288858120192", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 274, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "Rialves2001"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "id": "721862158565445633", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 372, "tweet_count": 9780, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "maximooff_ps"}, {"verified": false, "name": "George Costa \u2605\u5f61", "id": "938713862874058752", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1755, "tweet_count": 36657, "listed_count": 0}, "location": "vig\u00e1rio, Rio de Janeiro ", "username": "lukasgege"}, {"verified": false, "name": "I am Marii \u238a", "id": "97039205", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3485, "tweet_count": 14727, "listed_count": 3}, "location": "Mystic Falls", "username": "Mariistark"}, {"verified": false, "name": "Brian", "id": "4513551977", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 468, "tweet_count": 38159, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "BrianCR_01"}, {"verified": false, "name": "debs", "id": "731277233986387968", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 61, "tweet_count": 14523, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "xdebsandrade"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Hage BA", "id": "1083779532308574219", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3872, "tweet_count": 177914, "listed_count": 5}, "username": "ba_hage"}, {"verified": false, "name": "PedroMottadeBarros", "id": "978030180584316929", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PedroMottaB"}, {"verified": false, "name": "Seu Ricardo", "id": "161696522", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 54, "tweet_count": 74376, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "SeuRicardo7"}, {"verified": false, "name": "La Kombi Verrrsad", "id": "174868782", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 433, "tweet_count": 30380, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "verrrsad"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf2 \u263c\ufe0e", "id": "3225854829", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 13485, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "larioeiras"}, {"verified": false, "name": "Matheus \u02b0\u1d52\u1d57\u1d48 \u02e2\u1d56\u1d52\u1da6\u02e1\u1d49\u02b3\u02e2", "id": "755464941797269504", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 6590, "tweet_count": 63845, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "matheusrcrf"}, {"verified": false, "name": "manu.", "id": "1327813135", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 410, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "ManuuBacelar"}, {"verified": false, "name": "Nay Barbosa \u26a1\ud83e\udd8b\ud83c\udf2a", "id": "967585160479825926", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 315, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "Nay41300369"}, {"verified": false, "name": "Sarah Gon\u00e7alves \ud83d\udcd6\ud83d\udc95", "id": "1171733091603402752", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 161, "tweet_count": 1694, "listed_count": 2}, "location": "logo ali", "username": "sarinhaaag"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95 \ud835\udc6b\ud835\udc8a \ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udde1", "id": "380400457", "public_metrics": {"followers_count": 13794, "following_count": 7469, "tweet_count": 30092, "listed_count": 6}, "location": "Kaedwen \u2694\ufe0f", "username": "ElBrujo_29"}, {"verified": false, "name": "KimurA", "id": "75664583", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 159, "tweet_count": 20527, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "Guto_kimura"}, {"verified": false, "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "id": "328048839", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "location": "Wakanda", "username": "Vikthus"}, {"verified": false, "name": "Summer", "id": "1128157362232156162", "public_metrics": {"followers_count": 14521, "following_count": 719, "tweet_count": 33412, "listed_count": 21}, "username": "obscuresama"}, {"verified": false, "name": "777", "id": "1166459531246874629", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 114, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Francine_18_"}, {"verified": false, "name": ". M", "id": "1153474432222007301", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2843, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "username": "Mbb157"}, {"verified": false, "name": "Thaynnara \u2728", "id": "887101690415022081", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 343, "tweet_count": 45985, "listed_count": 0}, "location": "liberdade pro allan\u2764", "username": "Pxx_Thaynnara"}, {"verified": false, "name": "Felipe Monteiro", "id": "1877315450", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2364, "tweet_count": 131990, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "lipy_monteiro22"}, {"verified": false, "name": "andsu \ud83d\udc51", "id": "850580015049826304", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 228, "tweet_count": 34695, "listed_count": 0}, "location": "m.A.A.d city", "username": "andyimperador"}, {"verified": false, "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\udcac\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83d\udd2d\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u200f\ufe0f\u00bb", "id": "41175313", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 960, "tweet_count": 772845, "listed_count": 40}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "carlos_geovane"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "3027416133", "public_metrics": {"followers_count": 21110, "following_count": 19493, "tweet_count": 122293, "listed_count": 30}, "username": "kyliefav"}, {"verified": false, "name": "caio", "id": "1021839084715732994", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 936, "tweet_count": 37557, "listed_count": 0}, "username": "caiobamenes"}, {"verified": false, "name": "earp", "id": "1403074357", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 1059, "tweet_count": 178185, "listed_count": 54}, "username": "isabellapng"}, {"verified": false, "name": "dessa", "id": "1098421641481199616", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 994, "tweet_count": 19805, "listed_count": 3}, "location": "16.03T", "username": "canarydcc"}, {"verified": false, "name": "Victor Barbosa", "id": "169793773", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1446, "tweet_count": 53081, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "username": "diibree"}, {"verified": false, "name": "sem sal \ud83c\udf80", "id": "961051760373706752", "public_metrics": {"followers_count": 12045, "following_count": 6509, "tweet_count": 27434, "listed_count": 1}, "location": "021 \ud83c\udf34", "username": "jumaia22_"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "1868756275", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2212, "tweet_count": 209812, "listed_count": 10}, "location": "Santa Maria", "username": "otrucollo"}, {"verified": false, "name": "ALLENCARALHO", "id": "943971270022127616", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 0, "tweet_count": 9346, "listed_count": 0}, "location": "Candeias Beach", "username": "0meioo"}, {"verified": false, "name": "LUIZ FREITAS \ud83d\ude07", "id": "4160397712", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 840, "tweet_count": 4848, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lzfreitas95"}, {"verified": false, "name": "Jessica Nunes", "id": "104121468", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 496, "tweet_count": 39249, "listed_count": 25}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "_risadiinha"}, {"verified": false, "name": "quero f\u00e9rias", "id": "328175435", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 739, "tweet_count": 19281, "listed_count": 1}, "username": "MtvMyla"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc09", "id": "875149317060915201", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 304, "tweet_count": 24900, "listed_count": 0}, "username": "tahtts"}, {"verified": false, "name": "ariel L13 \u2b50\ufe0f", "id": "339288970", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 348, "tweet_count": 49551, "listed_count": 1}, "location": "+55$P", "username": "wtfthaay_"}, {"verified": false, "name": "Diaba\ud83d\ude07", "id": "1009522187001323520", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1902, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "DearOkoye"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "143798334", "public_metrics": {"followers_count": 8220, "following_count": 5538, "tweet_count": 78416, "listed_count": 16}, "username": "matheusbss"}, {"verified": false, "name": "Lore 13", "id": "3048554116", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1043, "tweet_count": 31897, "listed_count": 1}, "location": "Benevides, Brasil", "username": "llorennxx"}, {"verified": false, "name": "Jv", "id": "2744610772", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 623, "tweet_count": 123577, "listed_count": 1}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "JvDo15"}, {"verified": false, "name": "roberta cassia", "id": "135701166", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 9072, "listed_count": 1}, "location": "Sousa Para\u00edba", "username": "robeta_"}, {"verified": false, "name": "Charles\ud83e\udd85", "id": "1695019717", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 752, "tweet_count": 46264, "listed_count": 0}, "location": "Taquara", "username": "MatheusSoares99"}, {"verified": false, "name": "mundinho rhaenyra targaryen", "id": "116868894", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 519, "tweet_count": 139431, "listed_count": 2}, "location": "saint matthew, sp", "username": "D3LG4T4"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9tero Top\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "1021607173611241472", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 704, "tweet_count": 13510, "listed_count": 0}, "location": "Raccon City", "username": "rod_r1beir0"}, {"verified": false, "name": "beatriz \uf8ff", "id": "748248577437274112", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 902, "tweet_count": 29149, "listed_count": 0}, "location": "rj \ud83c\udfd6\ufe0f", "username": "veirabia"}, {"verified": false, "name": "$mlare$\ud83d\udc0d", "id": "210197782", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 376, "tweet_count": 121067, "listed_count": 3}, "location": "+55 021", "username": "eularisss"}, {"verified": false, "name": "kintsukuroi", "id": "831877081441120256", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 583, "tweet_count": 28412, "listed_count": 4}, "location": "Tenerife", "username": "quemapuentes"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria K\u00e9sia\u2764", "id": "1113996027667931137", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1289, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "location": "Duque De Caxias, Jardim Leal", "username": "fofucha_9831"}, {"verified": false, "name": "bianca", "id": "750853282759897088", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 3694, "tweet_count": 57649, "listed_count": 15}, "username": "kridsdraulh"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude12\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2e", "id": "906430364574511104", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4999, "tweet_count": 121845, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ketlemalvees"}, {"verified": false, "name": "Revisora fazendo o L - Lula l\u00e1", "id": "1080065975754604544", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1096, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "andressa_sxavie"}, {"verified": false, "name": "Namikaze Ohana", "id": "206432197", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 379, "tweet_count": 55495, "listed_count": 2}, "location": "Azkaban \u25b3\u20d2\u20d8 \u26af\u035b", "username": "OhanaCordeiro"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "921194709795696640", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1445, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}, "location": "Ohana \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "username": "ah_indiia"}, {"verified": false, "name": "\u00c1tila\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "734133393886175232", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 142, "tweet_count": 25115, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, ES", "username": "AtilaVieira2"}, {"verified": false, "name": "Pro Player Desconhecido!", "id": "1648416043", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "username": "isllau"}, {"verified": false, "name": "Raphael Coelho \ud83d\udc07", "id": "1942339430", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 487, "tweet_count": 110999, "listed_count": 1}, "location": "Vassouras, Brasil", "username": "raphaelcoelhada"}, {"verified": false, "name": "Candidato Padre", "id": "74521104", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 369, "tweet_count": 22408, "listed_count": 1}, "location": "Brasil/Par\u00e1/Bel\u00e9m/Macap\u00e1 tbm", "username": "DyogoSouza"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia", "id": "712726260523335680", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 277, "tweet_count": 38694, "listed_count": 1}, "username": "llecss"}, {"verified": false, "name": "Cindy\u1d9c\u02b3\u1da0 Midnights 21", "id": "2610202824", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 295, "tweet_count": 103383, "listed_count": 6}, "location": "she/her, ela/dela", "username": "cindyyyoung"}, {"verified": false, "name": "Leo Bezerra", "id": "46301294", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1724, "tweet_count": 21929, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "profleobezerra"}, {"verified": false, "name": "akame uchiha", "id": "1447540292", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 845, "tweet_count": 145678, "listed_count": 24}, "username": "xnms98"}, {"verified": false, "name": "LF (eliefe)", "id": "311631811", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 984, "tweet_count": 4994, "listed_count": 1}, "username": "ToxicHeart_"}, {"verified": false, "name": "Jeniffer\u2728", "id": "780157349344542720", "public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 1970, "tweet_count": 36893, "listed_count": 0}, "username": "7330Jeniffer"}, {"verified": false, "name": "'\ud83e\udee6", "id": "702000591573225472", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 799, "tweet_count": 149554, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_lorrana01"}, {"verified": false, "name": "eslias\ud83d\udd25", "id": "920661995690627079", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 222, "tweet_count": 22049, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "orxchvmvrx"}, {"verified": false, "name": "Mila 13 \u2764\ufe0f", "id": "3231357197", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1251, "tweet_count": 65348, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "milaaaa_borges"}, {"verified": false, "name": "Alysson \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3384557081", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 2360, "tweet_count": 28513, "listed_count": 0}, "location": "Ana Clara \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\u26f3", "username": "Alysson_Lucaass"}, {"verified": false, "name": "Matheus, sem ser o Coringa...", "id": "1634220764", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 779, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MatheusLannes4"}, {"verified": false, "name": "Vi", "id": "1074299312501391360", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 1746, "tweet_count": 25610, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "garciavsxx"}, {"verified": false, "name": "Caroliinda \ud83e\udd8b", "id": "2881545136", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 508, "tweet_count": 27146, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "caarolinathu"}, {"verified": false, "name": "Phelipe Silva", "id": "237858950", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1111, "tweet_count": 7669, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Phelipe_AS"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "1039000277049901056", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 417, "tweet_count": 26160, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_mathalv"}, {"verified": false, "name": "kent", "id": "302586245", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 681, "tweet_count": 23057, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba-SP", "username": "luanhenrique_1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc59", "id": "189695395", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 413, "tweet_count": 45262, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "felfano"}, {"verified": false, "name": "Droll Targaryen", "id": "15616650", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 1950, "tweet_count": 114230, "listed_count": 25}, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "username": "_droll"}, {"verified": false, "name": "\u2652", "id": "918028271392055296", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 343, "tweet_count": 6912, "listed_count": 0}, "username": "Flavia_Soso"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "2197854831", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 1623, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udcf8Gabilps54", "username": "Gabiilpso"}, {"verified": false, "name": "Narak\u00e9w\u00ec \u2191\u2618\ufe0f \uea00", "id": "74286318", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 585, "tweet_count": 27675, "listed_count": 6}, "username": "Kackz_"}, {"verified": false, "name": "\u2720", "id": "145293026", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 472, "tweet_count": 14946, "listed_count": 0}, "location": "Perdido pelo mundo", "username": "Lzsaa"}, {"verified": false, "name": "\u2622\ufe0fJess!e", "id": "3322047556", "public_metrics": {"followers_count": 32328, "following_count": 19099, "tweet_count": 237970, "listed_count": 27}, "username": "dreamssjauregui"}, {"verified": false, "name": "Frango Nabrasa, PhD", "id": "197781569", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 660, "tweet_count": 16087, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Meiwakuna"}, {"verified": false, "name": "Elias Jr", "id": "3400722189", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 985, "tweet_count": 46794, "listed_count": 0}, "location": "Carazinho, Brasil", "username": "03_ejr"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "3001510498", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 210, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "mts_fortunato"}, {"verified": false, "name": "Mateus", "id": "3031883301", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 2176, "tweet_count": 156086, "listed_count": 5}, "username": "igblc"}, {"verified": false, "name": "MIRELLA \ud83c\udf38", "id": "1070427993238065152", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1256, "tweet_count": 27223, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "bruleal753226"}, {"verified": false, "name": "\u26ab \ud83d\udd34 LR\ud83c\udf35", "id": "1327483705", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1468, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}, "location": "tanto faz", "username": "AliceLima2126"}, {"verified": false, "name": "Michael \u26a1\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f", "id": "596852803", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 234, "tweet_count": 74182, "listed_count": 8}, "location": "\u2764emy\u2764 Dc e Marvel/Howgarts", "username": "andrewgarfielq"}, {"verified": false, "name": "Alysson", "id": "2154209245", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 163, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Alyssongp_"}, {"verified": false, "name": "p", "id": "788980112402309120", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1121, "tweet_count": 13866, "listed_count": 0}, "location": "Cohab, Porto Velho", "username": "pedropersiee"}, {"verified": false, "name": "D.", "id": "1128921499778392065", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 371, "tweet_count": 20301, "listed_count": 0}, "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "username": "ddougrax"}, {"verified": false, "name": "Lari Oliveira", "id": "707209240155430912", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 492, "tweet_count": 10418, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "eularioliveiraa"}, {"verified": false, "name": "kay", "id": "2826177436", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 132, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "location": "Golden city", "username": "kalanelenis"}, {"verified": false, "name": "Anna\ud83e\udd8b", "id": "865446624809451524", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 3508, "tweet_count": 21350, "listed_count": 0}, "location": "19a", "username": "morena_juliia"}, {"verified": false, "name": "Lucerys In\u00e1cio Lula da Silva", "id": "1081665090997366784", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 474, "tweet_count": 44277, "listed_count": 0}, "username": "marcusgdalite"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude78\ud835\ude71\ud835\ude78", "id": "820064456055070721", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1003, "tweet_count": 38922, "listed_count": 0}, "location": "Jpa, gard\u00eania azul", "username": "prazer_bibi"}, {"verified": false, "name": "D\u2019Avila", "id": "763089020846997504", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 438, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "location": "Bag\u00e9, Brasil", "username": "Ramires_Lucas_"}, {"verified": false, "name": "vini | 13", "id": "2803164535", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1104, "tweet_count": 22452, "listed_count": 1}, "location": "5h\u2022kpop\u2022pmore\u2022bp\u2022tpr\u2022ling\u2022lis\u2022", "username": "petalsforRED"}, {"verified": false, "name": "ivana", "id": "389543663", "public_metrics": {"followers_count": 8598, "following_count": 5408, "tweet_count": 130137, "listed_count": 23}, "location": "5h\u2022bp\u2022eg\u2022ag\u2022dua\u2022zl\u2022tw\u2022itzy", "username": "lalisaflames"}, {"verified": false, "name": "maria \u2b50\ufe0f", "id": "328280153", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 1000, "tweet_count": 121977, "listed_count": 1}, "username": "paduakarol"}, {"verified": false, "name": "Mila soy del 38% \ud83d\ude4c\ud83d\udcaa Orgullosa,jamas llorona!", "id": "843816243660537857", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 373, "tweet_count": 74081, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "mila96879019"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "145062157", "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "location": "Chile", "username": "belettapaula"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768888, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\u2077", "id": "872452596061155328", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 2216, "tweet_count": 19021, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde1 \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25 \ud835\udda6\ud835\uddae\ud835\uddb37", "username": "jbeomluvs"}, {"verified": false, "name": "tai", "id": "66433883", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 403, "tweet_count": 12012, "listed_count": 47}, "username": "taibrogin"}, {"verified": false, "name": "r", "id": "903718592587366400", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 127, "tweet_count": 80328, "listed_count": 0}, "location": "Queens, NY", "username": "pirateebaird"}, {"verified": false, "name": "fabian", "id": "1029707390952906753", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}, "username": "obrasilfabian"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc98\ud83c\udf38 boneca que dorme e chora", "id": "3679864577", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1161, "tweet_count": 53421, "listed_count": 15}, "location": "nartha", "username": "autoraliz"}, {"verified": false, "name": "Neko", "id": "56922292", "public_metrics": {"followers_count": 22851, "following_count": 539, "tweet_count": 81470, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leandroneko"}, {"verified": false, "name": "o melhor ML de Bel\u00e9m \ud83d\udc15 \ud83d\udc29", "id": "249417801", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1289, "tweet_count": 520409, "listed_count": 36}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "username": "ua_nda"}, {"verified": false, "name": "Sasha Britez", "id": "166296037", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 707, "tweet_count": 50833, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza", "username": "AlveFec"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3f luc\u00eda.", "id": "286467494", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 880, "tweet_count": 79981, "listed_count": 3}, "location": "Artigas \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "luuuciamachado"}, {"verified": false, "name": "Gracy \ud83e\udd8b", "id": "886257279649054720", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 460, "tweet_count": 28049, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "porraGracy"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "id": "559681609", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 456, "tweet_count": 41744, "listed_count": 0}, "username": "eamedeiros_"}, {"verified": false, "name": "tia brenda", "id": "705362914727882753", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 890, "tweet_count": 62669, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "_momogol"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "823371234201260038", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 53, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "location": "NF/RJ \ud83c\udfe1", "username": "BimMarinho"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1117503941317730306", "public_metrics": {"followers_count": 5411, "following_count": 3148, "tweet_count": 109469, "listed_count": 124}, "location": "kate walsh", "username": "ifsaltman"}, {"verified": false, "name": "blessed\ud83d\udc8e", "id": "1033364801479733248", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2258, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "CGdaCoreia"}, {"verified": false, "name": "Flamengata{021} \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1171193071503138816", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1281, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "location": "ZEROVINTEUM", "username": "021_flamengata"}, {"verified": false, "name": "OLIVEIRA \u2728", "id": "319152206", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 274, "tweet_count": 8449, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "babhyoliveira"}, {"verified": false, "name": "t \u2b50", "id": "295926515", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 274, "tweet_count": 57704, "listed_count": 2}, "location": "badlands ", "username": "younnggd"}, {"verified": false, "name": "nina", "id": "1131261336539803648", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 292, "tweet_count": 15842, "listed_count": 0}, "location": "cear\u00e1 sporting club", "username": "bardiorigenpm"}, {"verified": false, "name": "Ally | An\u00e9is do Drag\u00e3o", "id": "179141505", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 970, "tweet_count": 12017, "listed_count": 2}, "location": "Wano", "username": "1allons_y"}, {"verified": false, "name": "Anayad \ud83d\udc95", "id": "771544293068591109", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1198, "tweet_count": 21320, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "DayanaPiress"}, {"verified": false, "name": "Boring", "id": "1103337634468937735", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 268, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Acre", "username": "ana997g"}, {"verified": false, "name": "gb \uf8ff", "id": "1128445220008472577", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 837, "tweet_count": 12546, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do alem\u00e3o ", "username": "tremgb_"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "3091509363", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 683, "tweet_count": 42895, "listed_count": 1}, "location": "Paramore \u2022 Rio 2023", "username": "sadsagita"}, {"verified": false, "name": "Jackeline", "id": "2946166641", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 174, "tweet_count": 29602, "listed_count": 0}, "location": "Santa B\u00e1rbara, Brasil", "username": "soyjackelinee"}, {"verified": false, "name": "Tatiara", "id": "51807802", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 266, "tweet_count": 10149, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Tatiaravm"}, {"verified": false, "name": "Gri", "id": "1149159449434742790", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 4, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "username": "_hmgri"}, {"verified": false, "name": "Kat", "id": "936811109604085760", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 649, "tweet_count": 9804, "listed_count": 0}, "location": "Tavares, Brasil", "username": "Katrynne9"}, {"verified": false, "name": "Ana C", "id": "33229137", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2480, "tweet_count": 11708, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "username": "anacarolfelix"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "996920602920398856", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 708, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "username": "lixslay"}, {"verified": false, "name": "Kau Santanna \ud83d\udc51", "id": "1141464148087386114", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 109, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}, "location": "Vila Kennedy Bangu", "username": "Kaaukevin"}, {"verified": false, "name": "juan", "id": "109467160", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1438, "tweet_count": 24997, "listed_count": 2}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "jotaemec"}, {"verified": false, "name": "t\ud83c\udd70\ufe0flita", "id": "726427610691956736", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 498, "tweet_count": 11723, "listed_count": 2}, "location": "princess park", "username": "houiscullen"}, {"verified": false, "name": "Matheuzao \ud83e\udd77\ud83c\udffe\ud83e\udd4b", "id": "152828187", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 673, "tweet_count": 48006, "listed_count": 0}, "username": "_MatheusDoBorel"}, {"verified": false, "name": "joaninha", "id": "1114712473129684992", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 412, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}, "location": "valpara\u00edso de goi\u00e1s", "username": "jo4nasara"}, {"verified": false, "name": "debinha", "id": "750471794851737600", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 111, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "username": "dekauanespfc"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51Lenis\ud83d\udc51Gael\ud83d\udc7c\ud83c\udffe\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "246036120", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 414, "tweet_count": 40418, "listed_count": 0}, "location": "Marrocos\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Vila Kennedy\ud83d\udea9\u270c\ud83c\udffe", "username": "LenisManilha23"}, {"verified": false, "name": "Bia \ud83e\udd8b \ud83d\udcad", "id": "1007783078805286913", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 79, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dbeatrizss"}, {"verified": false, "name": "L\u00fa", "id": "2967761073", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 375, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "lulu_dalmeida"}, {"verified": false, "name": "Eric \ud83d\udef0", "id": "788391640071307264", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 717, "tweet_count": 16716, "listed_count": 0}, "location": "M.G.H\u270c.                 021 ", "username": "assuncao_eric"}, {"verified": false, "name": "Tico, meu", "id": "751241530661335040", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 227, "tweet_count": 31462, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "othiagotico"}, {"verified": false, "name": "Carolina Maya", "id": "120905321", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 923, "tweet_count": 40107, "listed_count": 10}, "location": "\u00dcT: 10.473474,-66.856143", "username": "Karkajada"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "4910325705", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 226, "tweet_count": 24508, "listed_count": 1}, "location": " Santa Catarina, Brasil", "username": "lhermerf"}, {"verified": false, "name": "Vii Alessandra", "id": "1082803565780000769", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 74, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "username": "ViviAlessandra2"}, {"verified": false, "name": "Mayk\u00e3o \ud83d\ude0e", "id": "895076725176115200", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 503, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "location": "Na sua mente \ud83e\udde0", "username": "Maykaom7"}, {"verified": false, "name": "D.\ud83e\udd8b", "id": "764833698835488768", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1393, "tweet_count": 39628, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udea9", "username": "Dennydoproblema"}, {"verified": false, "name": "coisa boa", "id": "1081042654568296449", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103987, "listed_count": 0}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "coisaboabot"}, {"verified": false, "name": "Myl Problemas", "id": "720425671634190337", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 910, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "mylena_stuelp"}, {"verified": false, "name": "Felipe Koyote", "id": "117830822", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 873, "tweet_count": 49337, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "FKoyote"}, {"verified": false, "name": "jotha \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f P\u00e9rola e Atena \u2665\ufe0f", "id": "944926126580871174", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1097, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}, "username": "Jotaalucca"}, {"verified": false, "name": "Movies & Mais", "id": "1172936180456919041", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 85, "tweet_count": 2106, "listed_count": 1}, "username": "MoviesEMais"}, {"verified": false, "name": "mete bala", "id": "721754610227130368", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 723, "tweet_count": 21307, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "adaamaugusto"}, {"verified": false, "name": "Raissa \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "251381593", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1030, "tweet_count": 14706, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Raiissadesouza1"}, {"verified": false, "name": "CHARMOSA", "id": "929736209051652096", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1419, "tweet_count": 32188, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "belly_sb"}, {"verified": false, "name": "Yuri", "id": "842407013309136896", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 993, "tweet_count": 1037, "listed_count": 0}, "username": "YuriMuNiis"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "905915650174062592", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 186, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil", "username": "anabealmeidaa"}, {"verified": false, "name": "marcelo", "id": "1047106669241671680", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 442, "tweet_count": 9726, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil", "username": "Tarcelissimo"}, {"verified": false, "name": "Cesar", "id": "1106800789991890944", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 975, "tweet_count": 32824, "listed_count": 0}, "username": "CESAR_FELlZ"}, {"verified": false, "name": "caroline.", "id": "447132564", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 232, "tweet_count": 248813, "listed_count": 105}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "xzcaroline"}, {"verified": false, "name": "Samarinhaa", "id": "2407521718", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 624, "tweet_count": 12683, "listed_count": 0}, "location": "Snap: saaaams_16", "username": "mechamoSamara"}, {"verified": false, "name": "NT Calvin \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1601801539", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 882, "tweet_count": 16852, "listed_count": 3}, "location": "Amsterdam / ZN", "username": "Nt_araujo7"}, {"verified": false, "name": "let", "id": "860967701451354112", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 3041, "tweet_count": 11924, "listed_count": 14}, "location": "my girl @tlndselzjb ", "username": "favsmrgot"}, {"verified": false, "name": "j\u00faliah", "id": "284201799", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 142, "tweet_count": 52061, "listed_count": 2}, "username": "jururulia"}, {"verified": false, "name": "Iriziinha Ara\u00fajo \u2728", "id": "908119886911635456", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 2140, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "irizinha22"}, {"verified": false, "name": "' Williamssssss", "id": "56007387", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1635, "tweet_count": 78489, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre", "username": "kewinwilliams_"}, {"verified": false, "name": "LIPE\ud83d\ude0d", "id": "907250071397392386", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 375, "tweet_count": 14138, "listed_count": 1}, "username": "okay_felipe"}, {"verified": false, "name": "Angel Eduardo", "id": "514687835", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4387, "tweet_count": 199753, "listed_count": 0}, "location": "Miami, Fla. USA.", "username": "aesalgadoh"}, {"verified": false, "name": "Talita Cumi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2171209092", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 2646, "tweet_count": 69152, "listed_count": 27}, "location": "Sobrevolando Espa\u00f1a", "username": "piopiotwit"}, {"verified": false, "name": "Angel \u2728", "id": "1060352727128203265", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 712, "tweet_count": 125869, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vivibrsantoss"}, {"verified": false, "name": "nic\ud83d\udc8b", "id": "1076653603459424256", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}, "location": "mandela ", "username": "nicoIesousa"}, {"verified": false, "name": "IS\u00c3O \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "1697123810", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 1821, "tweet_count": 170554, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o januario", "username": "isabellaacrvg"}, {"verified": false, "name": "Cris", "id": "3100789421", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 573, "tweet_count": 43168, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Cristiancarloos"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "2573150828", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 627, "tweet_count": 53395, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jvsoares2000"}, {"verified": false, "name": "madrinha do b\u00ea", "id": "1081036706827124736", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 119, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}, "username": "karolyneelobo_"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "234163187", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 619, "tweet_count": 32201, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "Eduardonetto20"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83d\udc32", "id": "128123675", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1238, "tweet_count": 374144, "listed_count": 72}, "location": "em situa\u00e7\u00e3o de brasil", "username": "estmarissa"}, {"verified": false, "name": "andress", "id": "317542142", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 218, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "username": "and_andress"}, {"verified": false, "name": "ninota #lula13", "id": "755171111378251776", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 363, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "location": "Caxias, Brasil", "username": "nin0ta"}, {"verified": false, "name": "joy \u270c\ufe0f\ud83d\ude17", "id": "384026047", "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 2453, "tweet_count": 76675, "listed_count": 5}, "location": "r.o niter\u00f3i", "username": "jooy_fe"}, {"verified": false, "name": "vic 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | #blackadam \u26a1\ufe0f", "id": "279314944", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 655, "tweet_count": 47232, "listed_count": 3}, "location": "doom manor.", "username": "wtfdoompatrol"}, {"verified": false, "name": "lila \u2728", "id": "29715606", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1141, "tweet_count": 53307, "listed_count": 7}, "username": "rafaellacosta"}, {"verified": false, "name": "Te\ud83c\udd70ser", "id": "68876508", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 519, "tweet_count": 40233, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo SP (Brasil) \ud83c\udfe1", "username": "caugustoteaser"}, {"verified": false, "name": "Kah in the box", "id": "799397032985264128", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 689, "tweet_count": 25637, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "uhgood_k"}, {"verified": false, "name": "L\ud83d\udcab", "id": "1049333653875183616", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 465, "tweet_count": 24255, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "_LorenSouza"}, {"verified": false, "name": "Jose Osterno Aquino", "id": "3118637224", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2686, "tweet_count": 202235, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "jose_osterno"}, {"verified": false, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "id": "2295113869", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "location": "Fortaleza-ce", "username": "GenerisUrgente"}, {"verified": false, "name": "Vini #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2347966168", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2866, "tweet_count": 134764, "listed_count": 12}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "viini28"}, {"verified": false, "name": "tia", "id": "3000140633", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 63, "tweet_count": 8052, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tdspriscila"}, {"verified": false, "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 1185, "tweet_count": 170643, "listed_count": 95}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "username": "90gradosmx"}, {"verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "id": "1122957792049020931", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 459, "tweet_count": 10774, "listed_count": 0}, "username": "Kaay_simas15"}, {"verified": false, "name": "Fernando Araujo", "id": "1038531892377739264", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2829, "tweet_count": 38283, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Antonio60327221"}, {"verified": false, "name": "ca", "id": "1014260512153055232", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 322, "tweet_count": 29874, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "caioliveirs"}, {"verified": false, "name": "Jenifer \ud83d\udc99", "id": "1009992069581103104", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1555, "tweet_count": 106518, "listed_count": 0}, "location": "TIO M\u00c1RCIO\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "Priincesinha01_"}, {"verified": false, "name": "bena \ud83d\udc06", "id": "242108577", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 541, "tweet_count": 18681, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "bebebena8"}, {"verified": false, "name": "aike saudade do meu ex \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "170123944", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 267, "tweet_count": 61901, "listed_count": 2}, "location": "errejota", "username": "disturbien"}, {"verified": false, "name": "Juliana", "id": "1132776877578436610", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 314, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "juliana_quinta"}, {"verified": false, "name": "carol\ud83e\udd8b", "id": "843552018354655232", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 483, "tweet_count": 19415, "listed_count": 1}, "location": "13.07\u2764\ufe0f", "username": "_carolinda05"}, {"verified": false, "name": "Cassiano Ferreira", "id": "751235428427132928", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 405, "tweet_count": 11103, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cassillf"}, {"verified": false, "name": "Luis Chaves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1061232714353963008", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 372, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "LuisChaves72"}, {"verified": false, "name": "Rickk Barbosa", "id": "58640551", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 240, "tweet_count": 37015, "listed_count": 9}, "location": "Santos, Brasil", "username": "RickkBarbosa"}, {"verified": false, "name": "virgem e calvo aos 22", "id": "4562613555", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 153, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o ", "username": "essecabrunco"}, {"verified": false, "name": "Vic \u2728", "id": "3381945389", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 760, "tweet_count": 14605, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "vicmoraes22"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "2471456458", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 758, "tweet_count": 52679, "listed_count": 0}, "username": "buenoviitoria"}, {"verified": false, "name": "P\u00e9rola \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1100542455479521280", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 430, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pxdany_7"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "278702848", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 999, "tweet_count": 100500, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "alexsegundo_"}, {"verified": false, "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "131329868", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1000, "tweet_count": 47004, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "danttasz"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia Camacho", "id": "3346005615", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "username": "LetCamacho"}, {"verified": false, "name": "mariana", "id": "795750908298690560", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 652, "tweet_count": 35860, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mari_smartinss"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "838885364110618624", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1070, "tweet_count": 28315, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "yzaandradee"}, {"verified": false, "name": "Filho do Le\u00e3o", "id": "81416785", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 230, "tweet_count": 20360, "listed_count": 5}, "username": "heitor_sccp"}, {"verified": true, "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "name": "Lari", "id": "2850300005", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1974, "tweet_count": 28160, "listed_count": 5}, "username": "palvinjennerJB"}, {"verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr"}, {"verified": false, "name": "filho do dono \ud83d\ude4c\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1150478772166189058", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 238, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "location": "purai\ud83d\ude05\ud83e\udd2a", "username": "pretinikyak"}, {"verified": false, "name": "ga\u0337bs", "id": "1032373435786248194", "public_metrics": {"followers_count": 26857, "following_count": 20582, "tweet_count": 114255, "listed_count": 50}, "location": "brasil", "username": "munsonghost"}, {"verified": false, "name": "carol \ud83d\udcccarsd", "id": "1146513824431955969", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1643, "tweet_count": 25720, "listed_count": 0}, "location": "\u2727 \ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27.", "username": "jksenses"}, {"verified": false, "name": "j u l i a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "172833172", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 220, "tweet_count": 71766, "listed_count": 4}, "username": "RascunhoCereja"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "2477314927", "public_metrics": {"followers_count": 7974, "following_count": 8754, "tweet_count": 35325, "listed_count": 8}, "location": "Velaris", "username": "feyrehidalgo"}, {"verified": false, "name": "Isaac Brunno", "id": "68242242", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 218, "tweet_count": 941, "listed_count": 6}, "location": "Piripiri, Brasil", "username": "IsaacMamede"}, {"verified": false, "name": "Ak-47", "id": "755876016552280068", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 813, "tweet_count": 99682, "listed_count": 0}, "location": "Na sua mente.\ud83d\udd25", "username": "PaulinhaOliveii"}, {"verified": false, "name": "Libertina\ud83e\udd8b", "id": "880669009024344064", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 903, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "location": "Anny \ud83d\udc6d\u2764", "username": "Pxx_rafaS"}, {"verified": false, "name": "C.L \ud83e\udd4b\ud83c\udf96\ud83d\udea9", "id": "1035551508862050304", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 547, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "username": "FielzinFXP"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf36\ufe0f B.a.r.b.i.e Diferenciada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf80", "id": "1003728068303904768", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 674, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "location": " Lucayenne P\u00e9rola\ud83d\udc78\ud83c\udffd\ud83e\udd70", "username": "LoiraSurtada01"}, {"verified": false, "name": "Isabella Ribeiro", "id": "720767772217733120", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 431, "tweet_count": 92858, "listed_count": 1}, "username": "beIIoka"}, {"verified": false, "name": "Celle\u2728", "id": "3261180657", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 238, "tweet_count": 19727, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "mcelle_"}, {"verified": false, "name": "GUSTAVO 777\ud83d\udca2", "id": "1080843552480026624", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 627, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "username": "LUIZLUIZ_89"}, {"verified": false, "name": "Matheus", "id": "4251083673", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 390, "tweet_count": 34686, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil ", "username": "Barreto_M10"}, {"verified": false, "name": "Pen\u00e9lope \ud83d\udc8e", "id": "899680127327625217", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 141, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "CairoMaluca"}, {"verified": false, "name": "Forte e Corajosa \u2661", "id": "819976808066154496", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 173, "tweet_count": 10777, "listed_count": 0}, "username": "n_essahclement"}, {"verified": false, "name": "Bankai", "id": "1092829028745138176", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 543, "tweet_count": 27304, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "chernopirinha"}, {"verified": false, "name": "P D\ud83d\ude0e", "id": "891406059117719552", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 548, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "username": "Adrianovianna5"}, {"verified": false, "name": "Jeniffer Araujo", "id": "917417613138984960", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 405, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crf_jeni"}, {"verified": false, "name": "nyv \ud83d\udcb8", "id": "911993767166713857", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 712, "tweet_count": 38562, "listed_count": 1}, "location": "n\u00e3o localizado. ", "username": "nyvivi02"}, {"verified": false, "name": "Yasmim Amorim", "id": "3339338957", "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 728, "tweet_count": 26394, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "euyasmimamorim"}, {"verified": false, "name": "may", "id": "878827908797800448", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1405, "tweet_count": 34624, "listed_count": 1}, "location": "praia azul, americana", "username": "MaySabryna"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21 \ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd21", "id": "359017388", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2475, "tweet_count": 96198, "listed_count": 11}, "location": "Hogwarts", "username": "loserofthey3ar"}, {"verified": false, "name": "Fernando Felipe", "id": "880751299", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 224, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "_fernandofelipe"}, {"verified": false, "name": "daniel\ud83e\udd88", "id": "1087353840486223872", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1396, "tweet_count": 68316, "listed_count": 0}, "location": "castelo favela", "username": "pachequ1nho"}, {"verified": false, "name": "\u2020\u20ac\u0414\u0123\u0414", "id": "1025405105271726080", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 283, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "location": "Ita\u00fana, Brasil", "username": "thvilela_"}, {"verified": false, "name": "GB \uf8ff", "id": "906874997708398593", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1696, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "pilottoo_22"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "id": "1018540476113260545", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1046, "tweet_count": 25395, "listed_count": 0}, "location": "Wilian, DG, Ded\u00e9, Manel, RG \ud83e\udd40", "username": "kamila_alves19"}, {"verified": false, "name": "zentheya", "id": "238231873", "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 481, "tweet_count": 206778, "listed_count": 75}, "username": "silenthils"}, {"verified": false, "name": "Gab", "id": "1663793719", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 355, "tweet_count": 16252, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda ", "username": "gabrielslvtr"}, {"verified": false, "name": "Inst\u00e1vel", "id": "766778761903804416", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 2119, "tweet_count": 27679, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "username": "JessieXD02"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc05 \ud835\udc0b \ud835\udc0e \ud835\udc11 \ud835\udc00 \ud83d\udc8b", "id": "913926144520540160", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 4818, "tweet_count": 52788, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc30 \ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c", "username": "collinsnalsx"}, {"verified": false, "name": "Baconetta\ud83c\udf19\u2728", "id": "79564175", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 712, "tweet_count": 69786, "listed_count": 7}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Jho_correa"}, {"verified": false, "name": "SeDiceDeMi (Bibi) con B", "id": "192743817", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1890, "tweet_count": 22527, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "username": "SeDiceDeMis"}, {"verified": false, "name": "Alfredo D'Arrigo", "id": "4234892896", "public_metrics": {"followers_count": 55339, "following_count": 49061, "tweet_count": 152389, "listed_count": 62}, "username": "AlfredoDarrigo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27 \u2077\u2077", "id": "4919827187", "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 1647, "tweet_count": 47910, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "Kevin_CRF7"}, {"verified": false, "name": "bru", "id": "2573443681", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 644, "tweet_count": 22383, "listed_count": 0}, "username": "bruops_"}, {"verified": false, "name": "foge comigo? vamos ver as tartarugas \u2665\ufe0f\ud83d\udc22", "id": "1633790508", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 253, "tweet_count": 88649, "listed_count": 0}, "location": "03/03/2020\ud83d\udc7c\ud83d\udc63", "username": "stehafc"}, {"verified": false, "name": "P\u00e9ltrick", "id": "1446145926", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 662, "tweet_count": 18288, "listed_count": 0}, "username": "Patriickpeixoto"}, {"verified": false, "name": "Ryuka", "id": "708792687642726401", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "Ryuka020"}, {"verified": false, "name": "Fi\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49ku \"El Neco del frasco\" \u2741", "id": "4315451842", "public_metrics": {"followers_count": 15202, "following_count": 506, "tweet_count": 22504, "listed_count": 19}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "ElFikuWTF"}, {"verified": false, "name": "\u0e23\u03c3p\u043d\u00a1\u0e04 \u043c\u0e04\u044f\u00a1\u0e04", "id": "1078063496166862849", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 197, "tweet_count": 1800, "listed_count": 4}, "location": "Tamba\u00fa, Brasil", "username": "Morandiiin"}, {"verified": false, "name": "Morais \uf8ff \u2720", "id": "2720184209", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 5535, "tweet_count": 83500, "listed_count": 3}, "location": "Barreira do Vasco \u270c\ud83c\udffb", "username": "MoraisMendes10"}, {"verified": false, "name": "Neg\u00e3o 17:30", "id": "621401553", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 378, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "username": "TJet90"}, {"verified": false, "name": "\u17f9\u2077", "id": "1097723060302565377", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3997, "tweet_count": 5677, "listed_count": 5}, "location": "bts, enhypen, nct e txt stan.", "username": "pxrkjyc_"}, {"verified": false, "name": "raquel", "id": "1143716786896023554", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 163, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "Raquelcarneir1"}, {"verified": false, "name": "Thais Karen \u2764\ufe0f", "id": "978729276622233600", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 657, "tweet_count": 7981, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Thais_Karenn"}, {"verified": false, "name": "Mv \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "762831737445580800", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 658, "tweet_count": 32356, "listed_count": 0}, "location": "Cdd ", "username": "Mv_Abs"}, {"verified": false, "name": "Belle\u2728", "id": "900098363659628544", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1730, "tweet_count": 82160, "listed_count": 0}, "location": "dentro de voc\u00ea ", "username": "_bellesss"}, {"verified": false, "name": "Bravo\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "id": "937450364466552838", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 735, "tweet_count": 38722, "listed_count": 0}, "location": "TERRA DOS FAIXA PRETA \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "username": "JH_BRAVO2"}, {"verified": false, "name": "To\u00f1o", "id": "357784934", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2440, "tweet_count": 44251, "listed_count": 0}, "location": "Iquique", "username": "MrDoctor78"}, {"verified": false, "name": "Karen", "id": "3442348335", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 591, "tweet_count": 59584, "listed_count": 1}, "username": "_Karenzinhaa"}, {"verified": false, "name": "Mary C'VE", "id": "112780192", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 982, "tweet_count": 28510, "listed_count": 5}, "location": "Maracaibo-Venezuela", "username": "mariacuev"}, {"verified": false, "name": "oncinha", "id": "938570024733769728", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 2275, "tweet_count": 126344, "listed_count": 1}, "location": "higor \ud83e\udd40\ud83d\udda4\u2728", "username": "v2abreu"}, {"verified": false, "name": "ric", "id": "3042307263", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 303, "tweet_count": 32254, "listed_count": 0}, "location": "Bsb", "username": "rixaards"}, {"verified": false, "name": "Duda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf38", "id": "1066108557790273539", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 198, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "DudinhaaMaio"}, {"verified": false, "name": "Marcos Pinheiro", "id": "269479753", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 778, "tweet_count": 33407, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "marcospnhr"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud83c\udf38 \ud83c\udf80", "id": "1099617729013792768", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 622, "tweet_count": 40228, "listed_count": 0}, "location": "Cabedelo", "username": "rrayssao"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "883084608", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 927, "tweet_count": 84689, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i", "username": "crfcaroll_"}, {"verified": false, "name": "deusa", "id": "3366357892", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1326, "tweet_count": 75104, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "rafabfr22"}, {"verified": false, "name": "luiz.", "id": "720064639929884672", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1576, "tweet_count": 174270, "listed_count": 18}, "username": "sccpluizz"}, {"verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "1137478212391514113", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "username": "phbruno214"}, {"verified": false, "name": "Snyderiza\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1020318761495285760", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 153, "tweet_count": 34534, "listed_count": 1}, "username": "snyderizacao"}, {"verified": false, "name": "menina que tu manda direct", "id": "906228523857215493", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 544, "tweet_count": 48522, "listed_count": 4}, "username": "comentanewfarm"}, {"verified": false, "name": "Tom", "id": "604536593", "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 215, "tweet_count": 92137, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "eubobinho"}, {"verified": false, "name": "thaynna \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1114029399588913152", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 609, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}, "location": "Iguaba Grande, Brasil", "username": "thaynna20331825"}, {"verified": false, "name": "rian", "id": "543109210", "public_metrics": {"followers_count": 11699, "following_count": 554, "tweet_count": 172482, "listed_count": 15}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "Indispensavel"}, {"verified": false, "name": "vict\u00f3ria", "id": "251264855", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 508, "tweet_count": 34836, "listed_count": 0}, "username": "vicjannotti"}, {"verified": false, "name": "andy", "id": "934249740597956608", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 849, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "username": "Otariaderodinha"}, {"verified": false, "name": "Duda", "id": "1045526254806618113", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 68, "tweet_count": 3631, "listed_count": 3}, "username": "Eduarda_Maceddo"}, {"verified": false, "name": "vi.", "id": "877104638713110528", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 281, "tweet_count": 69574, "listed_count": 2}, "location": "recife ", "username": "tuitamavi"}, {"verified": false, "name": "lucas \u2728", "id": "20341531", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 1898, "tweet_count": 143512, "listed_count": 15}, "username": "lsarmiliato"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99", "id": "2682023693", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 687, "tweet_count": 34947, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nataliapdro"}, {"verified": false, "name": "TREM DO AL \ud83d\udea9\ud83d\udc3b\ud83e\udee2", "id": "878224557643059200", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1373, "tweet_count": 36969, "listed_count": 0}, "location": " CHAPAD\u00c3O \ud83d\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddec - CPX-PH \ud83d\udc3b\ud83d\udc1d", "username": "TREM_DO_AL_CRIA"}, {"verified": false, "name": "B7 \ud83c\udf88\ud83d\ude80", "id": "857686244133928961", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 691, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do Chapad\u00e3o", "username": "EvertonBee7"}, {"verified": false, "name": "Pretinha \ud83e\udd0d", "id": "3567115096", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 1616, "tweet_count": 52336, "listed_count": 0}, "username": "P_Pollyanne"}, {"verified": false, "name": "Juliana Murray", "id": "2449779150", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2059, "tweet_count": 54701, "listed_count": 5}, "location": "Recreio dos bandeirantes ", "username": "Jumurrayy"}, {"verified": false, "name": "Carou", "id": "124772478", "public_metrics": {"followers_count": 15258, "following_count": 7798, "tweet_count": 23250, "listed_count": 28}, "location": "brazil", "username": "carolgibotti"}, {"verified": false, "name": "Diego Salvadori", "id": "294651270", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 206, "tweet_count": 33598, "listed_count": 1}, "username": "DiegoSalvadori1"}, {"verified": false, "name": "julianna", "id": "1330069196", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1275, "tweet_count": 42957, "listed_count": 19}, "username": "sullivancubbins"}, {"verified": false, "name": "Tiago Henrique Serraglio", "id": "830107194", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 63, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}, "username": "THSerraglio"}, {"verified": false, "name": "D' Patr\u00edcia \ud83d\udc78\ud83c\udffd", "id": "1028049168072417280", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 748, "tweet_count": 41978, "listed_count": 0}, "location": "Penha Circular", "username": "dudaacs15"}, {"verified": false, "name": "ana clara", "id": "868078669947965440", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 456, "tweet_count": 71890, "listed_count": 0}, "username": "claramotta16_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd55\ud835\udd64", "id": "2168737003", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 528, "tweet_count": 24291, "listed_count": 4}, "location": "lonely lodge", "username": "TriforceVenus"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0c", "id": "236138043", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 368, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "username": "fallSB10"}, {"verified": false, "name": "Vanessa", "id": "173572661", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 733, "tweet_count": 93800, "listed_count": 16}, "username": "mevrc_"}, {"verified": false, "name": "Dutra \u2720", "id": "3408179705", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 238, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caroldutra71"}, {"verified": false, "name": "Tony Stark \u238a \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2250880747", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 712, "tweet_count": 74017, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "droga_vinii"}, {"verified": false, "name": "AmandaMartins", "id": "2838859223", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 562, "tweet_count": 14448, "listed_count": 0}, "location": "No inferno / In the heaven", "username": "AmandaTrisman"}, {"verified": false, "name": "\ua731\u1d1b\u1d00\u0299 \u1d21\u1d07\u029f\u029f\ud83d\udd2a\ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "id": "320435308", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 618, "tweet_count": 65714, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "iWe3l"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 13 !!!", "id": "1112731772666695680", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 454, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eitaviado2"}, {"verified": false, "name": "IGOR - leia CIDAD\u00c3O JR. + BANDA C0V1D-19", "id": "140131802", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 548, "tweet_count": 20676, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igorcxt"}, {"verified": false, "name": "Gitana \u00ae", "id": "723105464", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 333, "tweet_count": 13321, "listed_count": 1}, "username": "MaggMolina"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "139917267", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "tiagooodanilo"}, {"verified": false, "name": "me senti desconfort\u00e1vel", "id": "1173433725834711040", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 171, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "location": "SEGUE VOC\u00ca ", "username": "Rodrigopistol"}, {"verified": false, "name": "tata", "id": "988132150129152003", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 469, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tarciscoelho"}, {"verified": false, "name": "out of lee's system", "id": "1068338192548548609", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 624, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "location": "lee donghyuck supremacy", "username": "haeggik"}, {"verified": false, "name": "chefinho", "id": "2747883383", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 491, "tweet_count": 56368, "listed_count": 1}, "location": "nikiti 021", "username": "Delvalle_CRF"}, {"verified": false, "name": "Duda", "id": "720735638027419648", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 552, "tweet_count": 36231, "listed_count": 0}, "username": "mamaedalaura22"}, {"verified": false, "name": "Emilly\ud83d\udc78\ud83c\udffe\u2728", "id": "828209756162646016", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 444, "tweet_count": 63461, "listed_count": 2}, "username": "Emilly2325"}, {"verified": false, "name": "bol\u00e3o", "id": "2292835510", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 269, "tweet_count": 33958, "listed_count": 0}, "location": "Ipanema, Rio de Janeiro", "username": "manuubolao"}, {"verified": false, "name": "vanessa", "id": "2229380878", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1043, "tweet_count": 93201, "listed_count": 6}, "location": "honeymoon \u00e3ve", "username": "kccgrandeag"}, {"verified": false, "name": "30.04", "id": "921215753218547713", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 445, "tweet_count": 14695, "listed_count": 0}, "location": "Vk\u270c", "username": "Touriana23"}, {"verified": false, "name": "larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "569515220", "public_metrics": {"followers_count": 15872, "following_count": 11983, "tweet_count": 524465, "listed_count": 40}, "location": "rafaela \u2022 alexia ", "username": "luanlacrador"}, {"verified": false, "name": "raiane", "id": "1849271534", "public_metrics": {"followers_count": 19922, "following_count": 7393, "tweet_count": 270043, "listed_count": 0}, "username": "atuacor"}, {"verified": false, "name": "s\u0279\u01dd\u028cuo\u026f\u0287\u0131\u0265", "id": "723235773265383424", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 491, "tweet_count": 77042, "listed_count": 0}, "username": "hitmonvers"}, {"verified": false, "name": "Davi_484\ud83d\udc3a", "id": "1061818452166492161", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 949, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "location": "Olaria", "username": "DAVI_ALVES1304"}, {"verified": false, "name": "bibiol \u2728", "id": "1109498055198474240", "public_metrics": {"followers_count": 15443, "following_count": 5421, "tweet_count": 31396, "listed_count": 7}, "username": "bibioll_"}, {"verified": false, "name": "sasa", "id": "2390016050", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 317, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "username": "_sasaoo"}, {"verified": false, "name": "mar1 p3ra", "id": "2161293793", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 242, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "username": "MarianaPera_"}, {"verified": false, "name": "Bruninha \ud83e\udd8b", "id": "1083005592267046916", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 80, "tweet_count": 1341, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "BrDantas20"}, {"verified": false, "name": "\u21aa\ufe0f", "id": "3311298875", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1037, "tweet_count": 84801, "listed_count": 1}, "username": "negotalles"}, {"verified": false, "name": "rielzin", "id": "93745925", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 617, "tweet_count": 65388, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rielzera"}, {"verified": false, "name": "J\u26a1\ufe0f S S I C A \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1021104257154584577", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 0, "tweet_count": 27068, "listed_count": 0}, "location": "Na puta que pariu .. \ud83d\udea9", "username": "j7ssicaa"}, {"verified": false, "name": "K\u2728", "id": "1064114159560912896", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 261, "tweet_count": 30671, "listed_count": 0}, "username": "maedoursinho2"}, {"verified": false, "name": "l t\u0338\u034c\u034b\u031b\u031b\u031b\u0311\u033a\u031c\u0327e\u0338\u031a\u0355\u0320\u0324\u0348\u031c\u0325\u035c\u0355c\u0335\u030d\u035d\u032c\u0328\u0322\u034e\u0354\u0320o\u0337\u0315\u0301\u0301\u0328\u0345\u032c\u0356\u034e\u031c\u031c\u0359", "id": "72109341", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 207, "tweet_count": 35173, "listed_count": 2}, "username": "ceaereoel"}, {"verified": false, "name": "colosso do planalto m\u00e9dio", "id": "62537987", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1371, "tweet_count": 146996, "listed_count": 16}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "leodeliyannis"}, {"verified": false, "name": "Bela", "id": "921643546221907968", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 608, "tweet_count": 43852, "listed_count": 0}, "username": "___bonekinha"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd53\ud83c\udd64\ud83c\udd69\ud83c\udd58\ud83c\udd5d \u26a1\ufe0f", "id": "1851738733", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 1000, "tweet_count": 53733, "listed_count": 1}, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "username": "Caduzin10"}, {"verified": false, "name": "V-Hope", "id": "3000462689", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1157, "tweet_count": 29732, "listed_count": 1}, "username": "victtoriarc"}, {"verified": false, "name": "FA\u00c7A A COISA CERTA SEMPRE", "id": "360361293", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 3889, "tweet_count": 47062, "listed_count": 2}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "WALTER_BKR"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1121570464336437248", "public_metrics": {"followers_count": 6473, "following_count": 3315, "tweet_count": 14722, "listed_count": 20}, "location": "s-her", "username": "hyejocr"}, {"verified": false, "name": "bruninho", "id": "1170818235031347201", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 852, "tweet_count": 29767, "listed_count": 0}, "username": "brunohoIz"}, {"verified": false, "name": "clara", "id": "2295118202", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 538, "tweet_count": 130587, "listed_count": 6}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "fcblaugrana"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "712661986740477953", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1961, "tweet_count": 111785, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "fraca_abusada"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "2710611805", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 310, "tweet_count": 16812, "listed_count": 1}, "location": "td garden", "username": "larissadeangelo"}, {"verified": false, "name": "Naimeh", "id": "994624056782671872", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 716, "tweet_count": 11431, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "Naimeh19"}, {"verified": false, "name": "Jesiel", "id": "1169213655872942080", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 0, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "username": "Jesielflr"}, {"verified": false, "name": "RafaeL Trindade \uea00", "id": "52899364", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 673, "tweet_count": 49710, "listed_count": 6}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Triindaderf"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "1085183873858789387", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 309, "tweet_count": 12161, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eujulianachagas"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude05\ud83d\udcad", "id": "1080995941916856321", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 767, "tweet_count": 27092, "listed_count": 1}, "username": "anamaidanat"}, {"verified": false, "name": "Tha", "id": "86096699", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 472, "tweet_count": 72760, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "daarkphoenix"}, {"verified": false, "name": "Bai(ana) Rosa", "id": "2823421497", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 272, "tweet_count": 60514, "listed_count": 6}, "location": " \ud83d\udc44 | \ud83e\udd7e \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83c\udf19 \ud83d\ude95 \ud83d\udc20 \ud83c\udf89 ", "username": "vi_reality"}, {"verified": false, "name": "Douglas \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f", "id": "2280228569", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 568, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "dougIas__"}, {"verified": false, "name": "M A R Y\u2728", "id": "773881541944631296", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 571, "tweet_count": 23121, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maryporciano"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1orita\u00b9\u00b3", "id": "635694885", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 567, "tweet_count": 215234, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "JayComents"}, {"verified": false, "name": "Kat \ud83d\udcda:Senhor dos An\u00e9is", "id": "2168381683", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1283, "tweet_count": 109138, "listed_count": 13}, "location": "Marvel&DC", "username": "hunterbytwd"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "id": "999090260209487875", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 248, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "username": "magali_0112"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o Marco", "id": "1403990030", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 371, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "location": "Araraquara (SP)", "username": "oleomarco_"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "id": "1176309081658810368", "author_id": "106957547", "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176314951213842432"], "created_at": "2019-09-24T01:58:33.000Z", "id": "1176314951213842432", "author_id": "941140479646879745", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "author_id": "369645502", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312767311163392"], "created_at": "2019-09-24T01:49:53.000Z", "id": "1176312767311163392", "author_id": "946027897613103104", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "author_id": "3517444829", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9Ty2rJi72j", "expanded_url": "https://twitter.com/herlo1111/status/1176313233017311232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ty2rJi72j", "media_key": "16_1176313217754259456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313233017311232"], "created_at": "2019-09-24T01:51:44.000Z", "id": "1176313233017311232", "author_id": "1050934745222324224", "text": "Mano, eu amo esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o sei pq as pessoas acham o filme t\u00e3o ruim. Harley t\u00e1 perfeita no filme \u2665\ufe0f https://t.co/9Ty2rJi72j", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309944460763136"], "created_at": "2019-09-24T01:38:40.000Z", "id": "1176309944460763136", "author_id": "1347374802", "text": "esquadr\u00e3o suicida, filmasso e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312923414773760"], "created_at": "2019-09-24T01:50:30.000Z", "id": "1176312923414773760", "author_id": "4881645430", "text": "t\u00f4 aqui pensando em como o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 MUITO bom e o filme \u00e9 MUITO ruim \n\npelo amor de deus dc porque me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312129793798144"], "created_at": "2019-09-24T01:47:21.000Z", "id": "1176312129793798144", "author_id": "295833619", "text": "esquadr\u00e3o suicida maneirinho \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "id": "1176233973133058048", "author_id": "255300173", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "author_id": "352141933", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308988390051840"], "created_at": "2019-09-24T01:34:52.000Z", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "id": "1176308988390051840", "author_id": "848537403577053184", "text": "[23/9 22:32] Rickson: Est\u00e1 passando o filme das suas amigas na globo\n[23/9 22:32] Rickson: Esquadr\u00e3o suicida.\n\nRid\u00edculo \u00e9 apelido para descrever meu irm\u00e3o Kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309842723659777"], "created_at": "2019-09-24T01:38:15.000Z", "id": "1176309842723659777", "author_id": "2544596485", "text": "T\u00f4 assistindo pela mil\u00e9sima vez esquadr\u00e3o suicida, adoro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "id": "1174141862627725313", "author_id": "1059282925315911681", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "id": "1176310021828894721", "author_id": "369645502", "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313820207296512"], "created_at": "2019-09-24T01:54:04.000Z", "id": "1176313820207296512", "author_id": "18232209", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva\nB) deveria ter sido\nC) esse filme \u00e9 HORR\u00cdVEL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309773609963521"], "created_at": "2019-09-24T01:37:59.000Z", "id": "1176309773609963521", "author_id": "739997144359243776", "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3006504929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentealba"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175903994633445382"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175937485328789509"], "created_at": "2019-09-23T00:58:39.000Z", "id": "1175937485328789509", "author_id": "2377347464", "text": "@jorgetechorea @mauriciomacri Si el es contrabandista, acordate de Nisman de Fuentealba, de Jos\u00e9 L\u00f3pez desaparecidos asesinados ??? Que mala memoria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314132418748416"], "created_at": "2019-09-24T01:55:18.000Z", "id": "1176314132418748416", "author_id": "1594768800", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "author_id": "87586196", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312642098618368"], "created_at": "2019-09-24T01:49:23.000Z", "id": "1176312642098618368", "author_id": "950549550963576832", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima, amooo\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173725567771926536"], "created_at": "2019-09-16T22:29:16.000Z", "id": "1173725567771926536", "author_id": "1137914246552064001", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida aqui, sem base essa mulher que faz alerquina..nuu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309959757324288"], "created_at": "2019-09-24T01:38:43.000Z", "id": "1176309959757324288", "author_id": "894020608639590400", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito zoado kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309536661082113"], "created_at": "2019-09-24T01:37:02.000Z", "id": "1176309536661082113", "author_id": "1089218348297187328", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme muito fd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "id": "1176218127790759936", "author_id": "14124402", "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/R8F5dPnp7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariistark/status/1176313282409521152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8F5dPnp7N", "media_key": "16_1176312721815547905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313282409521152"], "created_at": "2019-09-24T01:51:56.000Z", "id": "1176313282409521152", "author_id": "97039205", "text": "Essa mulher \u00e9 o que faz o Esquadr\u00e3o Suicida valer a pena ser assistido, mdsss que atriz https://t.co/R8F5dPnp7N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "id": "1176313666439917568", "author_id": "978030180584316929", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309354078887936"], "created_at": "2019-09-24T01:36:19.000Z", "id": "1176309354078887936", "author_id": "1327813135", "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "id": "1176308829790834689", "author_id": "328048839", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "id": "1176309266677936129", "author_id": "1648416043", "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308258694410240"], "created_at": "2019-09-24T01:31:58.000Z", "id": "1176308258694410240", "author_id": "702000591573225472", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313223156523008"], "created_at": "2019-09-24T01:51:41.000Z", "id": "1176313223156523008", "author_id": "1074299312501391360", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3186, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hutCbd0w7G", "expanded_url": "https://twitter.com/_droll/status/1176312909732941824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hutCbd0w7G", "media_key": "16_1176312892720914437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312909732941824"], "created_at": "2019-09-24T01:50:27.000Z", "id": "1176312909732941824", "author_id": "15616650", "text": "Magia, Pistoleiro e Arlequina sabendo que s\u00e3o meus faves em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hutCbd0w7G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309192484970502"], "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "id": "1176309192484970502", "author_id": "2197854831", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312804166385665"], "created_at": "2019-09-24T01:50:02.000Z", "id": "1176312804166385665", "author_id": "3001510498", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brab\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310679449546758"], "created_at": "2019-09-24T01:41:35.000Z", "id": "1176310679449546758", "author_id": "389543663", "text": "as vezes eu n\u00e3o acho t\u00e3o ruim esquadr\u00e3o suicida e as vezes eu acho p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290513777020930", "author_id": "145062157", "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "id": "1176307398056796160", "author_id": "1029707390952906753", "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312500842913793"], "created_at": "2019-09-24T01:48:49.000Z", "id": "1176312500842913793", "author_id": "1171193071503138816", "text": "poder\u00edamos est\u00e1 agora assistindo esquadr\u00e3o suicida mas vc mora longe\ud83c\udf43\ud83d\ude34\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312986488717312"], "created_at": "2019-09-24T01:50:45.000Z", "id": "1176312986488717312", "author_id": "720425671634190337", "text": "a \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Cara Delevingne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312005583659009"], "created_at": "2019-09-24T01:46:51.000Z", "id": "1176312005583659009", "author_id": "1047106669241671680", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha todo o hype a seu favor e conseguiu ser uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipsis"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreDelClima"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YEXSP4xP6o", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1176165439317008385/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YEXSP4xP6o", "media_key": "7_1176165287051194368"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 252, "tag": "CumbreDelClima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176168509728010242"], "created_at": "2019-09-23T16:16:39.000Z", "id": "1176168509728010242", "author_id": "2171209092", "text": "El discurso Greta Thunberg, el \"\u00e1ngel del Apocalipsis\", da cada vez m\u00e1s miedo. \nUna adolescente trastornada , utilizada por el sistema, incoherente,sin conocimientos cient\u00edficos y que ahora pretende hablar en nombre de toda la juventud. #CumbreDelClima\nhttps://t.co/YEXSP4xP6o", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 167, "like_count": 635, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "id": "1176309420655087618", "author_id": "1076653603459424256", "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311949623037953"], "created_at": "2019-09-24T01:46:38.000Z", "id": "1176311949623037953", "author_id": "3100789421", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 maneiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29715606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176313094395584513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Bates"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/0UBZlwp67W", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellacosta/status/1176313104407416833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UBZlwp67W", "media_key": "16_1176313096257884160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313104407416833"], "created_at": "2019-09-24T01:51:13.000Z", "id": "1176313104407416833", "author_id": "29715606", "text": "ela nem havia assistido o filme do come\u00e7o. ela entrou na sala no meio do filme, sentou, e depois de uns dois minutos soltou \"ele (Norman Bates) deve ter matado a m\u00e3e, e deva t\u00e1 se vestindo dela e matando as pessoas\".\nmeu pai e eu nos entreolhamos, sem acreditar https://t.co/0UBZlwp67W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310138338205696"], "created_at": "2019-09-24T01:39:26.000Z", "id": "1176310138338205696", "author_id": "886257279649054720", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Globo, hmmmmmmmm amo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "id": "1176129592874192896", "author_id": "2295113869", "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "author_id": "155526308", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307341916086272"], "created_at": "2019-09-24T01:28:19.000Z", "id": "1176307341916086272", "author_id": "3094498106", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1032373435786248194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176311594273378304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312181262094336"], "created_at": "2019-09-24T01:47:33.000Z", "id": "1176312181262094336", "author_id": "1146513824431955969", "text": "@arcticwayv eu fa\u00e7o a mesma coisa amg foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311857998704641"], "created_at": "2019-09-24T01:46:16.000Z", "id": "1176311857998704641", "author_id": "880669009024344064", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8858, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311908431015936"], "created_at": "2019-09-24T01:46:28.000Z", "id": "1176311908431015936", "author_id": "1003728068303904768", "text": "Pegando esse filme brabo na globo ,esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83d\ude0d\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7335, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312072558301184"], "created_at": "2019-09-24T01:47:07.000Z", "id": "1176312072558301184", "author_id": "917417613138984960", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312212836761600"], "created_at": "2019-09-24T01:47:41.000Z", "id": "1176312212836761600", "author_id": "3339338957", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, eu amo! \u2764\ufe0f\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3819, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308889635184640"], "created_at": "2019-09-24T01:34:28.000Z", "id": "1176308889635184640", "author_id": "1018540476113260545", "text": "ja vi esquadr\u00e3o suicida umas 6 vezes e to vendo dnv kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176162085627158528"], "created_at": "2019-09-23T15:51:07.000Z", "id": "1176162085627158528", "author_id": "4234892896", "text": "Tambi\u00e9n est\u00e1 la posibilidad de que en verdad hubiera USD un  mill\u00f3n, y este \"ladr\u00f3n roba ladrones\" se haya \"rectificado\" para quedarse con 900.000 d\u00f3lares y \"devolver\" al \"ladr\u00f3n originario\" solo 100.000 d\u00f3lares\nEste\"ladr\u00f3n originario\"nunca reclamar\u00e1 nada, porque es dinero robado", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311751190687745"], "created_at": "2019-09-24T01:45:50.000Z", "id": "1176311751190687745", "author_id": "1633790508", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312259741736960"], "created_at": "2019-09-24T01:47:52.000Z", "id": "1176312259741736960", "author_id": "900098363659628544", "text": "esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310242591813632"], "created_at": "2019-09-24T01:39:51.000Z", "id": "1176310242591813632", "author_id": "3048554116", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312445717139456"], "created_at": "2019-09-24T01:48:36.000Z", "id": "1176312445717139456", "author_id": "3366357892", "text": "quem n\u00e3o gostar de esquadr\u00e3o suicida pf me da unf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6574, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 80, "tag": "TelaQuente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311538535272448"], "created_at": "2019-09-24T01:45:00.000Z", "id": "1176311538535272448", "author_id": "1020318761495285760", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, o verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida, agora na Globo na #TelaQuente! Com os \u00daNICOS Batman e Coringa do DCEU \ud83d\ude03\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312037909172224"], "created_at": "2019-09-24T01:46:59.000Z", "id": "1176312037909172224", "author_id": "604536593", "text": "A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312322261954560"], "created_at": "2019-09-24T01:48:07.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176312322261954560", "author_id": "857686244133928961", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3165, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4002, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309334571180033"], "created_at": "2019-09-24T01:36:14.000Z", "id": "1176309334571180033", "author_id": "124772478", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310856134664198"], "created_at": "2019-09-24T01:42:17.000Z", "id": "1176310856134664198", "author_id": "868078669947965440", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto fodaa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308838301147136"], "created_at": "2019-09-24T01:34:16.000Z", "id": "1176308838301147136", "author_id": "1112731772666695680", "text": "Manda desligar a televis\u00e3o e carinhosamente me convida pra....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.622, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312151390216192"], "created_at": "2019-09-24T01:47:26.000Z", "id": "1176312151390216192", "author_id": "1032373435786248194", "text": "vai gente qual o melhor personagem do filme do esquadr\u00e3o suicida e pq o el diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4696, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311357379162113"], "created_at": "2019-09-24T01:44:17.000Z", "id": "1176311357379162113", "author_id": "2292835510", "text": "Esquadr\u00e3o suicida coringa eo melhor  \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176311149010325504"], "created_at": "2019-09-24T01:43:27.000Z", "id": "1176311149010325504", "author_id": "1109498055198474240", "text": "\"esquadr\u00e3o suicida\" \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176312022180474880"], "created_at": "2019-09-24T01:46:55.000Z", "id": "1176312022180474880", "author_id": "93745925", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 doidera", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72109341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caroliixo", "id": "1675716168"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176311074926338049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176312156058456065"], "created_at": "2019-09-24T01:47:27.000Z", "id": "1176312156058456065", "author_id": "62537987", "text": "@caroliixo n\u00e3o tem UMA VEZ que eu n\u00e3o leia \"esquadr\u00e3o suicida\" sem lembrar de \"perereca suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312286924947458"], "created_at": "2019-09-24T01:47:58.000Z", "id": "1176312286924947458", "author_id": "86096699", "text": "Margot a \u00fanica que prestou em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Prainha, Brasil", "id": "5b5f2dc82ef296be"}, {"full_name": "Ananindeua, Brasil", "id": "ed74cc748183253a"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Santiago, Brasil", "id": "5f7d9afb4ff74391"}, {"full_name": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "id": "aa4afc264cf89262"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Vassouras, Brasil", "id": "4dea60a36c89217b"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Americana, Brasil", "id": "0bdb47219a1bda81"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1176314365336797190", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176314365336797190", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176314365336797190].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1528290601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1528290601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1528290601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176295196109283328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176295196109283328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176295196109283328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176313770785816576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176313770785816576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176313770785816576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176312255530569728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176312255530569728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176312255530569728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176210649136992257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176210649136992257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176210649136992257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171510642303389697", "value": "1171510642303389697", "detail": "User has been suspended: [1171510642303389697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176308375354839041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176308375354839041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176308375354839041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176315088283848704", "oldest_id": "1176312286924947458", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsi89e66bwfy4chmx0n2wy8ot"}}